<resources>

    <!--
        UNIVERSAL DETAILS
    -->
    <!-- Page Details -->
    <string name="toast_discardchanges">" Změny byly zahozeny"</string>
    <string name="general_evidence_button">Důkaz</string>
    <string name="general_maps_button">Mapy</string>
    <string name="general_tasks_button">Úkoly</string>
    <string name="general_codex_button">Kodex</string>
    <string name="general_evidence_reset_button">Resetovat</string>

    <!--
        TITLESCREEN PAGE
    -->
    <!-- Page Details -->
    <string name="titlescreen_beta_label">Beta</string>
    <string name="titlescreen_description">Nejlepší důkazní nástroj</string>
    <string name="titlescreen_button">Zahájit lov</string>
    <string name="titlescreen_languages_label">Vyberte jazyk</string>

    <!--
        MESSAGE CENTER PAGE
    -->
    <string name="settings_colorblindnessmode_monochromacy">Achromatopsie</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_deuteranomaly">Deuteranopie</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_protanomaly">Protanopie</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_tritanomaly">Tritanopie</string>
    <string name="settings_fontstyle_classic">P.E.T. Klasický</string>
    <string name="settings_fontstyle_android">Android</string>
    <string name="settings_fontstyle_journal">Časopis</string>
    <string name="settings_fontstyle_brick">Cihlový</string>
    <string name="settings_fontstyle_clean">Čistý</string>
    <string name="messagecenter_inboxestitle_label">Centrum Zpráv</string>
    <string name="messagecenter_inbox_general">Obecné zprávy</string>
    <string name="messagecenter_inbox_pet">Protokol změn P.E.T.</string>
    <string name="messagecenter_inbox_phas">Protokol změn Phasmophobia</string>

    <!--
         REVIEW POPUP
    -->
    <!-- Page Details -->
    <string name="review_requesttitle">Zvažte hodnocení P.E.T.!</string>
    <string name="review_accept">Jistě!</string>
    <string name="review_decline">Ne, děkuji</string>

    <!--
        ABOUT POPUP
    -->
    <!-- Page Details -->
    <string name="aboutinfo_title_about">O službě</string>
    <string name="aboutinfo_version">Verze</string>
    <string name="aboutinfo_aboutapp_info">
         <![CDATA[
             <a>Jak vám potvrdí každý zkušený hráč, <font color=#CC3C3C>Phasmophobia</font> je jedinečná hororová hra vyvinutá společností <font color=#CC3C3C>Kinetic Games</font>.</a><br><br><a><font color=#CC3C3C>P.E.T.</font> je neoficiální doprovodný nástroj\-\- fungující jako průvodce pro nové hráče i jako asistent pro veterány.</a><br><br><a><font color=#CC3C3C>Děkujeme, že používáte P.E.T.!</font></a>
         ]]>
     </string>
    <string name="aboutinfo_developerinfo_title">Informace o vývojáři</string>
    <string name="aboutinfo_developerinfo_developer">Vývojář</string>
    <string name="aboutinfo_developerinfo_contact">Kontakt</string>
    <string name="aboutinfo_joindiscord">Připojte se k Discordu</string>
    <string name="aboutinfo_specialthanks_title">Zvláštní poděkování</string>

    <!--
        SETTINGS POPUP
    -->
    <!-- Page Details -->
    <string name="settings_title">Nastavení</string>
    <string name="settings_generalsettings">Obecné</string>
    <string name="settings_extrasettings">Další nastavení</string>
    <string name="settings_screenalwayson">Vždy mějte obrazovku zapnutou</string>
    <string name="settings_huntwarningflashtimeout">Vypršel časový limit blesku upozornění na lov</string>
    <string name="settings_huntwarningflashtimeout_never">Nikdy vypršel časový limit</string>
    <string name="settings_enablehuntaudioqueue">Povolit zvukové varování lovu</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_title">Režim barvoslepé</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_note">(vstoupí v platnost po opuštění Nastavení)</string>
    <!-- Colorblindness Types -->
    <string name="settings_colorblindnessmode_normal">Žádné</string>

    <!--
        EVIDENCE PAGE
    -->
    <!-- Page Details -->
    <string name="investigation_timer_label">Čas přípravy:</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_default">Žádné</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_1">Amatér</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_2">Středně pokročilý</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_3">Profesionál</string>
    <string name="investigation_timer_maplabel">Mapa:</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_label">Obtížnost:</string>
    <string name="investigation_timer_actionlabel">AKCE</string>
    <string name="investigation_timer_setuplabel">NASTAVENÍ</string>
    <string name="investigation_sanity_huntwarn">POZOR NA LOV</string>
    <string name="investigation_sanitymeter_title">MAX. úroveň příčetnosti</string>
    <string name="investigation_section_title_ghosts">Duchové</string>
    <string name="investigation_section_title_evidence">Důkaz</string>
    <!-- Ghost Names -->
    <string name="ghost_type_banshee">Banshee</string>
    <string name="ghost_type_demon">Démon</string>
    <string name="ghost_type_deogen">Deogen</string>
    <string name="ghost_type_goryo">Goryo</string>
    <string name="ghost_type_hantu">Hantu</string>
    <string name="ghost_type_jinn">Jinn</string>
    <string name="ghost_type_mare">Mare</string>
    <string name="ghost_type_moroi">Moroi</string>
    <string name="ghost_type_myling">Myling</string>
    <string name="ghost_type_obake">Obake</string>
    <string name="ghost_type_oni">Oni</string>
    <string name="ghost_type_onryo">Onryo</string>
    <string name="ghost_type_phantom">Fantom</string>
    <string name="ghost_type_poltergeist">Poltergeist</string>
    <string name="ghost_type_raiju">Raiju</string>
    <string name="ghost_type_revenant">Revenant</string>
    <string name="ghost_type_shade">Shade</string>
    <string name="ghost_type_spirit">Spirit</string>
    <string name="ghost_type_thaye">Thaye</string>
    <string name="ghost_type_thetwins">Dvojčata</string>
    <string name="ghost_type_themimic">Mimik</string>
    <string name="ghost_type_wraith">Wraith</string>
    <string name="ghost_type_yokai">Yokai</string>
    <string name="ghost_type_yurei">Yurei</string>

    <!-- Ghost description -->
    <string name="ghost_info_banshee" >
         <![CDATA[
             <a>Banshees jsou popisovány jako přirozené lovce. Pokusí se pomalu pronásledovat a sebrat lovce duchů jednoho po druhém <font color=#ff6161>selektivním zaměřením na jednoho vyšetřovatele</font>.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_demon" >
         <![CDATA[
             <a>Démon je jedním z nejhorších duchů, se kterými se lze setkat. Vzhledem k tomu, že je vysoce agresivní, <font color=#ff6161>bude útočit častěji než jakýkoli jiný duch</font>, proto se doporučuje použít krucifix, aby se zabránilo lovu. Nicméně kladení úspěšných otázek démonovi z Ouija Board nevyčerpá hráčovu duševní pohodu.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_deogen" >
         <![CDATA[
             <a>Deogen je přirozený lovec. Konvenční metody úkrytu nebudou fungovat, protože má velký smysl pro vyčmuchání kořisti. Můžete utéct\… ale nemůžete se schovat. Opakujte: NEPOKOUŠEJTE SE SKRÝVAT. Pokud uslyšíte extrémně rychlé kroky, jako je bubnování, OKAMŽITĚ vystupte z úkrytu.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_goryo">
         <![CDATA[
             <a>Goryo bude jen zřídka vidět mimo jeho preferovanou místnost. Goryo také <font color=#ff6161>velmi nerad ukazuje, když jsou lidé poblíž</font>. Díky tomu je vidět D.O.T.S. nemožné bez vzdáleného sledování prostřednictvím videokamery.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_hantu">
         <![CDATA[
             <a>Hantu <font color=#ff6161>upřednostňuje nižší teploty</font>, což umožní jeho rychlému pohybu během lovu. To znamená, že jistič musí být aktivován, aby se zvýšila celková teplota mimo strašidelnou oblast, čímž se sníží rychlost pohybu Hantu.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_jinn" >
         <![CDATA[
             <a>Jinn získává své schopnosti ze zapnutého napájení. Dokáže se pohybovat velmi rychle při lovu a dokáže absurdně rychle vysát zdravý rozum. Jinns byli vrcholovým predátorem v dřívějších verzích Phasmophobia a je pro to dobrý důvod. Pohybuje se rychlostí 2,5 m/s, pokud pronásleduje vzdáleného hráče a generátor je zapnutý, a 1,7 m/s, pokud je generátor vypnutý a nikoho nepronásleduje.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_mare" >
         <![CDATA[
             <a>Kobyla je duch, který je ve tmě <font color=#ff6161>agresivnější</font>.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_moroi">
         <![CDATA[
             <a>Morojové odvádějí zdravý rozum živých. Jak se rozum obětí snižuje, Morojové sílí. Udržujte svůj zdravý rozum co nejvyšší, abyste se vyhnuli nechtěné agresivitě.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_myling">
         <![CDATA[
             <a>Myling bude vydávat podivné zvuky, které může parabolický mikrofon zachytit. Jeho kroky jsou také během lovu slyšet pouze v rozsahu elektronického rušení (což je přibližně 10 metrů).</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_obake">
         <![CDATA[
             <a>An Obake je tvarový měnič, který občas propaguje neobvyklé důkazy. Obake má šanci nevytvořit otisky prstů vůbec, což může způsobit problémy se shromažďováním důkazů, pokud otisky prstů neguje příliš brzy.
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_oni" >
         <![CDATA[
             <a>Oni je agresivní duch, který<font color=#ff6161> mění úroveň své aktivity podle počtu blízkých vyšetřovatelů</font>. Je také pravděpodobné, že se bude potulovat poblíž Místnosti duchů.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_onryo">
         <![CDATA[
             <a>Onryo nemá rád a je vysoce <font color=#ff6161>ohrožován jakoukoli formou plamene</font> (včetně svíček, zapalovače atd.). Nebude lovit, pokud se pokusíte do vzdálenosti 4 metrů od zdroje plamene.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_phantom" >
         <![CDATA[
             <a>Fantom je duch vyvolávající strach, <font color=#ff6161>rychle vysává zdravý rozum těch, kteří se na něj dívají</font>.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_poltergeist" >
         <![CDATA[
             <a>Jeden z nejznámějších duchů, Poltergeist, známý také jako hlučný duch, <font color=#ff6161>může manipulovat s více předměty kolem sebe</font>, aby šířil strach na své oběti.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_raiju">
         <![CDATA[
             <a>Raiju je duch, který <font color=#ff6161>vysává elektrickou energii</font> ze zařízení kolem sebe. Příliš mnoho elektrické stimulace v blízkosti způsobí, že se rozruší a bude lovit častěji.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_revenant" >
         <![CDATA[
             <a>Revenant je nejlépe známý pro své pomalé lovecké chování při hledání vyšetřovatelů. Při hledání je metodicky pomalý, což poskytuje zřetelné lovecké zvuky, které pomáhají určit tento typ ducha.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_shade" >
         <![CDATA[
             <a>Stín je považován za <font color=#ff6161>\"stydlivý duch\"</font>. Zatímco je těžší najít důkazy, zatímco vyšetřovatelé zůstávají ve skupinách, <font color=#ff6161>odstín je mnohem méně pravděpodobné, že zaútočí, pokud je poblíž více lidí</font>.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_spirit" >
         <![CDATA[
             <a>Duch nemá žádné zvláštní přednosti, ale přesto je stejně nebezpečný jako jakýkoli jiný duch.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_thaye">
         <![CDATA[
             <a>Thaje je duch, který v přítomnosti živých rychle stárne. Pozemská reprezentace tohoto stárnutí se bude prezentovat jako síla v raných fázích mise, ale jako slabost v pozdějších fázích. Zeptat se Thaye, jak starý je v Ouija Board, vyvolá odpověď, která je úměrná jeho pokročilému věku. S každou pokročilou fází stárnutí sníží Thaye svou efektivní rychlost o 0,175 m/s.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_thetwins">
         <![CDATA[
             <a>Dvojčata jsou dvojice dvou duchů, kteří mají schopnost samostatně manipulovat se svým okolím. Jedno z Dvojčat není schopno manipulovat s pohybovými senzory a nezanechá deterministický důkaz. Lov může zahájit a účastnit se každé Dvojče, ale <font color=#ff6161>ne</font> obojí současně.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_themimic">
         <![CDATA[
             <a>Mimic je nepolapitelný, tajemný napodobovací duch, který zrcadlí vlastnosti a chování jiných typů duchů. Dávejte pozor na změnu chování. Ghost Orbs jsou čtvrtým, skrytým důkazem, který musí být pro tohoto ducha přítomen.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_wraith" >
         <![CDATA[
             <a>Wraith je jediný známý duch, který si <font color=#ff6161>zachovává schopnost letu</font>. Stejně jako každý jiný duch nemůže Wraith cestovat skrz zdi, i když se o nich říká, že tuto schopnost mají.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_yokai">
         <![CDATA[
             <a>Yokai je vysoce <font color=#ff6161>citlivý na hlasy</font>, díky čemuž je Yokai extrémně nebezpečný. Nicméně mluvení poblíž může také vyvolat aktivitu, což usnadní nalezení místnosti duchů.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_yurei" >
         <![CDATA[
             <a>Yurei je duch, jehož schopnost <font color=#ff6161>zvyšuje pasivní odliv hráčova duševního zdraví</font> (ačkoli většina duchů vyčerpává váš rozum poměrně rychle). Rozmazání místnosti, ve které byl Yurei nalezen, zabrání tomu, aby se z místa na dlouhou dobu toulal.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="ghost_strengths_banshee" >
         <![CDATA[
             <a>Banshee se zaměří na jednoho hráče a vymění se za nový cíl, pokud vybraný cíl není v herní oblasti.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_demon" >
         <![CDATA[
             <a>Může být obtížné získat o nich vodítka, protože na hráče útočí velmi často. Démon může brzy\-lovit na jakoukoli příčetnost, ale jeho minimální cíl je normálně kolem 70\% průměrné příčetnosti. Je to hon cooldown, neboli doba mezi lovy, je 20 sekund, což je o 5 sekund rychleji než jakýkoli jiný duch. Smudge sticks mají také kratší dobu ochrany a poskytují 60 sekund bezpečí namísto normálních 90 sekund pro duchy, kteří nejsou duchy.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_deogen">
         <![CDATA[
             <a>Deogen vycítí jakoukoli živou bytost, bez ohledu na to, jak dobře je skrytá. Pokud se rozhodnete zůstat stát proti Deogenu, zabijete vás. Nespoléhejte na to, že přerušíte přímku viditelnosti, protože to nezastaví pronásledování a pouze to umožní Deogenu pohybovat se mnohem rychleji.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_goryo">
         <![CDATA[
             <a>Goryo se často ukazuje na kameře, jen když nejsou poblíž žádní lidé. To může způsobit problémy se shromažďováním příslušných důkazů, protože to může vést k negaci D.O.T.S. příliš brzy.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_hantu">
         <![CDATA[
             <a>Nižší teploty umožňují Hantu pohybovat se vyšší rychlostí. Přímá viditelnost nemá vliv na rychlost Hantu.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_jinn" >
         <![CDATA[
             <a>Jinnova rychlost z něj činí extrémně obtížného ducha uniknout, jakmile začne lovit. Jakmile Jinn dohoní hráče, postupně zpomalí a přepne na normální rychlost lovu. Jinn může okamžitě odstranit 25 % zdravého rozumu z blízkého hráče, pokud je zapnuté.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_mare" >
         <![CDATA[
             <a>Klisna se pokusí vypnout světla, aby se zmocnila, a bude lovit na 60 % v případě, že bude vypnuto. Bude také putovat do jiných místností nebo do tmavých oblastí své oblíbené místnosti a může z těchto míst zahájit lov. Klisna má zvýšenou pravděpodobnost, že zničí světelný zdroj v místnosti prostřednictvím události.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_moroi">
         <![CDATA[
             <a>Morojové plně využijí každého ztraceného kousku příčetnosti. Méně týmové příčetnosti způsobí vyšší úroveň agresivity. Při 0\% průměrné příčetnosti bude duch během lovu bleskově rychlý. Na základě průměrného týmu Sanity se jeho rychlost pohybuje mezi 1,5 m/s při nejpomalejší a 2,25 m/s při nejrychlejším.</a><br><br><a>Duch má skrytou schopnost \-\- prokletí \-\-, která způsobí, že se kterýkoli hráč vyčerpá v příčetnosti rychlostí 0,03\%/s, pokud je ovlivněný hráč v oblasti hry. Tento efekt je způsoben, pokud hráč použije a dostane odpověď od Spirit Box. Efekt se hromadí na vrcholu normální rychlosti, kterou hráči odčerpávají příčetnost. Svíčky účinky nezastaví, ale kletbu lze zrušit použitím prášků Sanity Pills.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_myling">
         <![CDATA[
             <a>Myling není při lovu tak hlasitý jako ostatní Ghosts. Jejich kroky a hlasové zvuky zaznamenáte pouze v blízkosti elektronického rušení.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_obake">
         <![CDATA[
             <a>Obake nesmí zanechat stopy při manipulaci s prostředím. To znamená, že má šanci nezanechat stopy otisků prstů. Obake může také snížit životnost otisků prstů na polovinu.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_oni" >
         <![CDATA[
             <a>Oni mají schopnost pohybovat fyzickými předměty jako Poltergeist a zároveň vyznávat agresi démona. To je činí náročné shromažďovat důkazy kolem sebe, aniž by je rozzlobily. To je jeho největší slabina, protože se pravděpodobně ukáže na začátku kola. Pokud se hráče během události duchů dotkne Oni, hráč bude mít dvakrát tolik vybitý zdravý rozum.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_onryo">
         <![CDATA[
             <a>Onryo zaměří zdroj plamene a uhasí jej. Pokud Onryo uhasí 3 plameny, Onryo může zahájit lov bez ohledu na úroveň příčetnosti, pokud v blízkosti není žádný jiný plamen nebo krucifix. Když hráč zemře, zvyšuje se pravděpodobnost, že svíčky od té doby zhasnou.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_phantom" >
         <![CDATA[
             <a>Fantomové si vyberou extrémní daň na duševním zdraví hráčů. Nebuďte příliš dlouho v přítomnosti Phantoma nebo se na něj nedívejte přímo. Má také tendenci pasivně následovat hráče, což mu pomáhá bloudit mimo vybranou místnost, což ztěžuje shromažďování důkazů.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_poltergeist" >
         <![CDATA[
             <a>Poltergeisté mohou mít velký vliv na prostor, ve kterém se hráči nacházejí, protože jsou schopni házet četnými předměty a také produkovat hlasité zvuky. Okamžitě dojde k 2\% vyčerpání zdravého rozumu všem hráčům v okolí za každý hozený předmět. K tomu může dojít jak venku, tak během lovu.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_raiju" >
         <![CDATA[
             <a>Raiju se stane mnohem rychlejším, když jsou v blízkosti elektrická zařízení, ale ne napájení mapy nebo osvětlení místnosti, a zvýší jeho preferovanou úroveň myslivecké příčetnosti na 65 % v blízkosti takových elektrických zařízení. Pokud je v blízkosti elektronické zařízení, bude se pohybovat rychlostí 2,5 m/s; Jinak se bude pohybovat rychlostí 1,7 m/s.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_revenant" >
         <![CDATA[
             <a>A Revenant se při hledání hráčů bude pohybovat rychlostí 1 m/s a okamžitě se bude pohybovat rychlostí 3 m/s, pokud je známa poloha hráče (prostřednictvím přímé viditelnosti, bezkontaktního chatu nebo používání elektronického zařízení) . Postupně se zpomalí na 1 m/s, pokud není poloha hráče znovu získána poté, co dosáhne poslední známé polohy hráče.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_shade" >
         <![CDATA[
             <a>Odstíny může být obtížné najít, a proto může být obtížné shromáždit důkazy nebo dokonce najít umístění. Má celkově nižší aktivitu; avšak nižší úrovně hráčské příčetnosti způsobí více přízraků. Nebude interagovat ani házet předměty, když je hráč v jeho preferované místnosti.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_spirit" >
         <![CDATA[
             <a>Duchové nemají žádné silné stránky, protože jsou zaměřeni na nové hráče. Nenechte se však zmást. Jeho nedostatek speciality z něj dělá vyrovnaný zápas.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_thaye">
         <![CDATA[
             <a>Thaje bude nejaktivnější a nejnebezpečnější na začátku mise. Díky tomu je velmi ohrožující již na začátku. Thaye bude na začátku vyšetřování lovit na 75 % a po dokončení stárnutí se nakonec zvětší na minimálně 15 %. Mladý Thaye bude velmi rychlý rychlostí 2,7 m/s, zatímco starý Thaye se bude pohybovat pomaleji než hráč rychlostí 1,0 m/s.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_thetwins">
         <![CDATA[
             <a>Každé Dvojče může být rozzlobené, a proto může kterékoli Dvojče zahájit lov. To znamená, že lov může začít ze dvou různých míst.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_themimic">
         <![CDATA[
             <a>Mimic může během vyšetřování rychle kopírovat jakýkoli typ ducha několikrát, což ho činí extrémně nebezpečným a naprosto nepředvídatelným. Chování, které kopíruje, může být přítomno během lovu i mimo něj. Mimic nelze vyměnit za kopírování jiného ducha uprostřed\-lovu.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_wraith" >
         <![CDATA[
             <a>Wraithové mají schopnost mrknout na místo libovolného hráče v blízkosti v malé vzdálenosti od zvolené místnosti. K tomu může dojít daleko mimo jejich pokoj, dokonce i mezi patry. Tato aktivita může zůstat bez povšimnutí, protože se může jednat o tichou aktivitu, ale v místě přistání bude generovat odečet EMF. Po této aktivitě se Wraithové vrátí do svého pokoje a během této doby mohou interagovat s předměty. Říká se, že Wraith může lovit hned po teleportaci, ale to může být nepřesné.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_yokai">
         <![CDATA[
             <a>Když mluvíte poblíž Yokai, rozzlobíte ho tím, že zvýšíte jeho pravděpodobnost útoku zvýšením minimální preferované úrovně příčetnosti pro lov na 80%</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_yurei" >
         <![CDATA[
             <a>Yurie\'s zbaví hráče rozumu, když se na něj dívají, mnohem rychleji než jakýkoli jiný duch \-\-, ale může také snížit příčetnost, i když je hráč odvrácen. Yurei může také okamžitě utrhnout 15 % zdravého rozumu kterémukoli hráči v okolí; a když se to stane, dveře místnosti se vždy samy zavřou (může to udělat každý duch, ale Yurei má větší pravděpodobnost).</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="ghost_weaknesses_banshee" >
         <![CDATA[
             <a>Banshee se bude toulat daleko od svého pokoje, jen aby sledoval svůj cíl. Banshees nikdy nezabije svého necílového hráče a během lovu projde přímo skrz každého vyšetřovatele, o kterého nemá zájem. Svůj lov také zakládá na příčetnosti svého cíle místo na průměrné příčetnosti týmu. Banshee má speciální interakci s parabolickým mikrofonem, protože má šanci vydat slabé, vysoké kvílení.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_demon" >
         <![CDATA[
             <a>Na rozdíl od jiných duchů, když položíte démonovi úspěšnou otázku prostřednictvím nástěnky Ouija, nesníží hráčům zdravý rozum. Díky tomu je Ouija Board velmi užitečným nástrojem proti démonům. Démoni se <font color=#ff6161>bojí Krucifixu</font> a zvyšují jeho účinnost proti nim zesílením účinného dosahu Krucifixu na 5 metrů místo běžných 3 metrů pro ostatní duchy.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_deogen">
         <![CDATA[
             <a>Deogen bude pronásledovat svou kořist do vyčerpání, ale nikdy ji nepřekoná. Zůstaňte v pohybu proti tomuto duchu a ujistěte se, že si své trasy naplánujete předem. Zůstaňte v přímé viditelnosti s tímto duchem a budete v pořádku, protože se bude moci pohybovat pouze rychlostí 0,4 m/s, zatímco bude v těsné blízkosti nejbližšího hráče v přímé viditelnosti. Dokud budete v přímé viditelnosti, nikdy vás nezachytí, i když jdete. Deogen bude lovit pouze se 40% příčetností.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_goryo">
         <![CDATA[
             <a>Goryové obvykle zůstanou uvnitř nebo velmi blízko místa, kde straší. To umožňuje snazší shromažďování důkazů.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_hantu" >
         <![CDATA[
             <a>Pohyb Hantu bude v teplejších oblastech pomalejší než normálně. Během lovu a pokud je jistič vypnutý, Hantu bude vydávat mrazivý dech podobně jako hráč, ale tento efekt není omezen na místnost duchů nebo teplotu místnosti.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_jinn" >
         <![CDATA[
             <a>Jinnové se při dosahování vysokých rychlostí spoléhají na zdroj energie mapy, takže hráči by měli hledat jistič budovy, aby odstranili Jinnovu schopnost. Jinn nebude schopen sám zapnout napájení.</a>
]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_mare" >
         <![CDATA[
             <a>Ponecháním rozsvícených světel v oblasti klisny snížíte její příčetnost při lovu z 60 % na 40 % průměrné příčetnosti. Zůstaňte proto v osvětlených prostorách, abyste omezili jeho agresivitu. Mare nemůže vypnout jistič, ale má schopnost okamžitě vypnout spínače světel, když je hráč aktivuje, což je událost, kterou lze velmi snadno rozpoznat.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_moroi">
         <![CDATA[
             <a>Morojové jsou přecitlivělí na Smudge Stick. Zapálení jednoho poblíž oslepí Moroje na 12 sekund.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_myling" >
         <![CDATA[
             <a>Mylingové budou častěji vydávat paranormální zvuky v parabolickém mikrofonu.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_obake" >
         <![CDATA[
             <a>Náhodou může Obake někdy zanechat <font color=#ff6161>6prstové otisky</font> namísto normálních 5. 5prstové otisky by neměly být používány k vyloučení Obaka. Obake může také změnit svůj model ducha na krátkou sekundu kdykoli během lovu. Pokud se Obake dotkne povrchu, existuje možnost, že se otisky prstů neobjeví; To lze použít jako důkaz pro ducha, pokud některá z následujících interakcí vytvoří otisky prstů.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_oni" >
         <![CDATA[
             <a>Oni se dají snadno najít, protože neodolají a nezpůsobí rozruch, když jsou hráči poblíž. Oni nemohou dělat událost \"Ghost Mist\" nebo \"Ghost Ball\". Bude upřednostňovat plné projevy před stínovými projevy nebo neviditelnými projevy během událostí duchů. Toto chování se přenáší do lovů, což způsobuje, že se Oni projevují na delší dobu a mizí na velmi krátké intervaly během lovů.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_onryo" >
         <![CDATA[
             <a>Zdroj plamene potlačí šanci Onrya zaútočit. Nejprve uhasí všechny plameny (podobně jako použití nálože Krucifix), než použijete Krucifix.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_phantom" >
         <![CDATA[
             <a><font color=#ff6161>Vyfotografováním Phantoma dočasně zmizí</font> a nikdy se na fotografii nezobrazí. Phantom se také vydává na rychlé lovy, protože se fyzicky projeví na krátkou dobu a zmizí na delší dobu.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_poltergeist" >
         <![CDATA[
             <a>Hráči mohou odstranit fyzické předměty v místnosti, čímž se Poltergeist stane neúčinným. Polgergeist může interagovat s předměty násilně a je schopen hodit předmět mnohem větší silou než normální duch. Může interagovat s více předměty současně, což je známé jako „událost výbuchu Poltergeist“, a lze jej snadno otestovat nashromážděním velkého počtu předmětů na hromádku a sledováním jeho chování při aktivitě. Během lovu mají předměty mnohem větší šanci, že se s nimi bude manipulovat, proto zkontrolujte, zda se na jejich lovecké cestě nenachází mnoho rozrušených předmětů.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_raiju" >
         <![CDATA[
             <a>Je snazší sledovat Raiju, protože při lovu neustále manipulují s elektrickými zařízeními.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_revenant" >
         <![CDATA[
             <a>A Revenant bude velmi pomalý, když poloha hráče není známa a jsou slyšet velmi zřetelné pomalé kroky. Nejlepším způsobem, jak zjistit, zda máte revenanta, je lov.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_shade" >
         <![CDATA[
             <a>Proti stínu je síla v číslech, protože nezaútočí na skupinu lidí. Pokud chcete zabránit lovu, alespoň jeden hráč musí být v těsné blízkosti ducha. Stín bude také pravděpodobněji zobrazovat modely ve stínové formě a naopak má menší pravděpodobnost, že zobrazí celý model.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_spirit" >
         <![CDATA[
             <a>Když je duch rozmazaný, nebude lovit celých 180 sekund. Naproti tomu jakýkoli jiný duch bude lovit za 90 sekund (kromě démona, který může lovit již za 60 sekund).</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_thaye">
         <![CDATA[
             <a>Čím déle je duch v přítomnosti živých, sníží se jeho agresivita, rychlost a síla. Každý věk snižuje rychlost o 0,175 m/s. Thaye také nemá zrychlení přímé viditelnosti.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_thetwins" >
         <![CDATA[
             <a>Vzhledem k jejich kombinované aktivitě by mělo být hledání Dvojčat mnohem jednodušší. Dvojčata mají různou rychlost lovu, která se náhodně střídá mezi lovy. Jedno Twin loví 90\% normální rychlostí (1,5 m/s), zatímco druhé Twin loví 110\% normální rychlostí (1,9 m/s).</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_themimic" >
         <![CDATA[
             <a>Ghost Orb se objeví vedle deterministického Evidence of The Mimic, což z The Mimic dělá jediný typ ducha, který má (technicky) čtvrtý kus Evidence. Ghost Orb se také chová jinak než normálně. Sleduje Mimika, jak se toulá, takže ve vysoké Team Sanity dávejte pozor na potulující se kouli duchů.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_wraith" >
         <![CDATA[
             <a><font color=#ff6161>Sůl je pro Wraitha toxická</font>, takže nikdy žádnou neprojde. Chcete-li potvrdit Wraitha, umístěte pohybový senzor na hromady soli. Pokud pohybový senzor detekuje pohyb, aniž by sůl byla narušena, duch může být Wraith!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_yokai" >
         <![CDATA[
             <a>Při lovu slyší Yokai pouze hlasy v jeho těsné blízkosti. Slyší pouze chat nebo detekuje elektronické zařízení do vzdálenosti 2,5 metru od sebe. Prokleté držení Music Boxu také nezpůsobí pohyb Yokai, dokud není hráč v mnohem bližší blízkosti, než by vyžadoval jakýkoli jiný duch.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_yurei" >
         <![CDATA[
             <a>Yurei jsou zranitelní vůči Smudge Sticks a úspěšné rozmazání místnosti způsobí, že Yurei zůstane nějakou dobu na místě.</a>
         ]]>
     </string>

    <!-- Hunting Data -->
    <string name="ghost_huntingdata_banshee" >
         <![CDATA[
             <a>Loví s 50\% příčetností hráče, na kterého cílí.</a><br><br><a>Úplně ignoruje Průměrnou příčetnost.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_demon" >
         <![CDATA[
             <a>Normálně loví při 70\% příčetnosti.</a><br><br><a>Po aktivaci schopnosti může lovit na jakékoli úrovni příčetnosti.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_deogen">
         <![CDATA[
             <a>Loví při 40\% příčetnosti.</a>
             <ul>
                 <li>3,0 m/s při sprintu na místo skrytého hráče.</li>
                 <li>0,4 m/s nebo více při pozorném sledování vyšetřovatele.</li>
                 <li>3,0 m/s nebo méně pro udržení těsné blízkosti vyšetřovatele.
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_goryo">
         <![CDATA[
             <a>Loví při 50\% příčetnosti.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_hantu" >
         <![CDATA[
             <a>Loví při 50\% příčetnosti.</a>
             <ul>
                 <li>15 °C+ = 1,40 m/s</li>
                 <li>12 °C = 1,75 m/s</li>
                 <li> 9 °C = 2,10 m/s</li>
                 <li> 6 °C = 2,30 m/s</li>
                 <li> 3 °C = 2,50 m/s</li>
                 <li> 0 °C = 2,70 m/s</li>
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_jinn" >
         <![CDATA[
             <a>Loví při 50\% příčetnosti.</a>
             <ul>
                 <li>Pohybuje se rychlostí 2,5 m/s, zatímco pronásleduje vyšetřovatele, který je vzdálený 3+ metry, a pojistková skříňka je zapnutá.</li>
                 <li>Pokud nikoho nepronásleduje, pohybuje se rychlostí 1,7 m/s.</li>
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_mare" >
         <![CDATA[
             <a>Loví při 40\% příčetnosti, pokud je zapnuté napájení.</a><br><br><a>Pokud je vypnuté napájení, loví při 60\% příčetnosti.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_moroi">
         <![CDATA[
             <a>Loví při 50\% příčetnosti.</a>
             <ul>
                 <li>Příčetnost 0\% \- 5\% : 2,25 m/s</li>
                 <li>Příčetnost 5\% \- 10\% : 2,164 m/s</li>
                 <li>Zdravý rozum 10\% \- 15\% : 2,081 m/s</li>
                 <li>Zdravý rozum 15\% \- 20\% : 1,998 m/s</li>
                 <li>Zdravý rozum 20\% \- 25\% : 1,915 m/s</li>
                 <li>Zdravý rozum 25\% \- 30\% : 1,832 m/s</li>
                 <li>Zdravý rozum 30\% \- 35\% : 1,749 m/s</li>
                 <li>Zdravý rozum 35\% \- 40\% : 1,66 m/s</li>
                 <li>Zdravý rozum 40\% \- 45\% : 1,583 m/s</li>
                 <li>Zdravý rozum 45\% \- 100\% : 1,5 m/s</li>
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_myling" >
         <![CDATA[
             <a>Loví při 50\% příčetnosti.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_obake" >
         <![CDATA[
             <a>Loví při 50\% příčetnosti.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_oni" >
         <![CDATA[
             <a>Loví při 50\% příčetnosti.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_onryo" >
         <![CDATA[
             <a>Normálně loví při 60\% příčetnosti.</a><br><br><a>Může lovit v jakémkoli příčetnosti, pokud je oheň uhašen.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_phantom" >
         <![CDATA[
             <a>Loví při 50\% příčetnosti.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_poltergeist" >
         <![CDATA[
             <a>Loví při 50\% příčetnosti.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_raiju" >
         <![CDATA[
             <a>Normálně loví při 50\% příčetnosti.</a><br><br><a>Loví s 65\% příčetností, pokud je poblíž zapnutá elektronika.</a>
             <ul>
                 <li>Pohybuje se rychlostí 2,5 m/s, pokud je v blízkosti elektronické zařízení</li>
                 <li>Pohybuje se rychlostí 1,7 m/s, pokud není v blízkosti elektronického zařízení</li>
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_revenant" >
         <![CDATA[
             <a>Loví při 50\% příčetnosti.</a><br><br><a>Rychlost pohybu: 1 m/s bez pronásledování; 3,0 m/s při pronásledování.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_shade" >
         <![CDATA[
             <a>Loví při 35\% příčetnosti.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_spirit" >
         <![CDATA[
             <a>Loví při 50\% příčetnosti.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_thaye">
         <![CDATA[
             <a>Postupně stárne v 10 fázích a ztrácí 0,175 m/s rychlosti pohybu na fázi.</a><br><br><a>V nejmladším věku loví se 75\% příčetností. Maximální pohyb: 2,7 m/s</a><br><br><a>Loví s 15\% příčetností v nejstarším věku. Maximální pohyb: 1,0 m/s</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_thetwins" >
         <![CDATA[
             <a>Loví při 50\% příčetnosti.</a><br><br><a>50% šance, že se během lovu stanete jedním z dvojčat</a>
             <ul>
                 <li>Dvojče A: minimálně 1,5 m/s</li>
                 <li>Dvojče B: minimálně 1,9 m/s</li>
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_themimic" >
         <![CDATA[
             <a>Předvolby lovu vycházejí z napodobeného ducha. Mimic tedy může lovit kdekoli mezi 15\% a 100\% příčetností.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_wraith" >
         <![CDATA[
             <a>Loví při 50\% příčetnosti.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_yokai" >
         <![CDATA[
             <a>Loví při 50\% příčetnosti.</a><br><br><a>Neslyším vyšetřovatele ani necítím elektronické zařízení.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_yurei" >
         <![CDATA[
             <a>Loví při 50\% příčetnosti.</a>
         ]]>
     </string>


    <!-- Evidence Names -->
    <string name="equipment_tiers_1">Úroveň 1</string>
    <string name="equipment_tiers_2">Úroveň 2</string>
    <string name="equipment_tiers_3">Úroveň 3</string>
    <string name="evidence_type_dots">D.O.T.S</string>
    <string name="evidence_type_emf">EMF 5</string>
    <string name="evidence_type_temperatures">Teploty Mrazu</string>
    <string name="evidence_type_box">Spirit Box</string>
    <string name="evidence_type_book">Psaní Duchů</string>
    <string name="evidence_type_orbs">Orby Ducha</string>
    <string name="evidence_type_ultraviolet">Ultrafialový</string>


    <!-- Evidence Description -->
    <string name="evidence_info_overview_dots">
        <![CDATA[
             <a>D.O.T.S. Projektor je zařízení, které lze umístit na stěnu nebo podlahu. Promítá matici jasných bodů a vrhá body na okolní povrchy.</a>
             <a>Pro pozitivní identifikaci tohoto Důkazu <font color=#ff6161>uvidíte siluetu ducha, jak běží nebo se rychle plazí skrz paprsky projekce</font>. Silueta může být viděna pouhým okem nebo prostřednictvím videokamery, ale je snáze vidět <font color=#ff6161>na dálku prostřednictvím termální kamery</font>. Nejlepší je pokusit se najít tento důkaz na dálku, protože chování Gorya může jinak způsobit konflikty Evidence. Skutečné umístění Ducha nebude určovat, kdy se objeví animace siluety.</a>
              <a>D.O.T.S. vizuální prvky jsou nyní skutečným duchem, což znamená, že budete muset svítit infračervenými světly poblíž skutečné polohy ducha. Pro hráče tak vzniká mnohem poutavější hratelnost, můžete využít D.O.T.S. abyste viděli, kde je váš duch, nebo pokud se snažíte získat důkazy, použijte sůl, pohybové senzory nebo jiné vybavení k nalezení lepšího místa pro váš projektor. Duchové s D.O.T.S. důkazy nyní mohou zadat krátký \“D.O.T.S. stát\” při putování; Během této doby jsou dočasně viditelné infračerveným světlem, během této doby budou putovat směrem k nejbližšímu hráči (nebo k náhodnému místu v místnosti, pokud je prázdná), než zmizí.</a>
         ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_emf">
        <![CDATA[
                     <a>EMF\-5 je nejvyšší úroveň čtení z <font color=#ff6161>čtečky EMF</font>.</a>
                     <a>Duch produkuje emise EMF z úrovní 1 až 5, když nějakým způsobem interaguje s místností nebo tabulí Ouija. Světelné blikání, kroky a další menší pasivní interakce obvykle poskytnou nižší hodnotu. Silnější interakce, jako je vzhled nebo zvonění telefonu, téměř vždy poskytnou vyšší hodnotu. Duchové nesoucí tento důkaz poskytnou EMF úroveň 5 pouze náhodou, takže získání tohoto důkazu <font color=#ff6161>může nějakou dobu trvat</font>.</a>
             ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_thermometer">
		<![CDATA[
				 <a>Teploty mrazu jsou <font color=#ff6161>pod 0 Celsia</font>. Teplotu lze určit pomocí <font color=#ff6161>teploměru</font>.</a>
				 <a>Jak duchové stahují teplo z okolí, teplota se snižuje v místnosti nebo na chodbách, kde <font color=#ff6161>duch tráví většinu času</font>. Všichni duchové nakonec způsobí teploty pod 13 stupňů Celsia, ale pouze některé typy duchů sníží teploty pod 0 °C.</a>
				 <a>Chladný dech byl přepracován. Při 5\-7 C nebo méně bude kdokoli v strašidelné oblasti moci <font color=#ff6161>vidět jejich dech</font>. Pokud sněží a pojistková skříň se spustí, najdete Chladný dech okamžitě všude, dokonce i v kamionu. Alternativně, pokud je zapnutá pojistková skříň, takže dům je pěkný a teplý, zjistíte, že se Studený dech objevuje pouze v místnostech, kde byl duch dostatečně dlouho na to, aby snížil jejich teplotu.</a>
				 <a>Chlazení místnosti, byť jen nepatrné, může trvat déle než několik prvních minut během vyšetřování. Zaznamenat podivně nízké teploty v prvních místnostech a poté je zdvojnásobit je dobrý nápad.</a>
			 ]]>
	</string>
    <string name="evidence_info_overview_book">
        <![CDATA[
                     <a>Určeno pomocí knihy Ghost Writing Book.</a>
                     <a>Duchové mohou do knihy zapisovat <font color=#ff6161>bez ohledu na to, zda je kniha položena nebo držena v ruce</font>. Pokud duch píše v knize, je to důkaz pro tento typ ducha. Pokud jsou napsány démonické symboly, může to být důkaz pro démona, ale není to absolutně definitivní, protože styly psaní duchů mají tendenci se náhodně odchylovat.</a>
             ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_vcam">
        <![CDATA[
                     <a>Malá, plovoucí koule, která je přítomna pouze v místnosti, kde straší duch. Lze jej <font color=#ff6161>vidět pouze prostřednictvím nočního vidění prostřednictvím vstupu kamery kamionu<font> z videokamer nebo náhlavních kamer.</a>
                     <a>Duchové koule lze rychle rozpoznat, ale pokud je vyloučíte příliš rychle, může to znamenat potíže.</a>
             ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_ultraviolet">
        <![CDATA[
             <a>Ultrafialové důkazy lze <font color=#ff6161>vidět pouze tím, že na postižené povrchy posvítíte UV světlem nebo Glowstick</font>. Kousky ultrafialového důkazu budou svítit zeleně, když jsou nabité UV světlem, a časem vyblednou.</a>
             <a>Ultrafialové důkazy, které na předmětech a površích zanechávají duchové, mohou být těžko vidět na menších předmětech nebo ve velkých místnostech. Stopy, které byly sledovány hromadami soli, se také počítají jako ultrafialové důkazy.</a>
             <a>Když posvítíte UV světlem na otisky prstů nebo otisky nohou, budete to stále hned vidět, ale navíc světlo nabije otisk. Po odložení UV světla zůstane výtisk viditelný po krátkou dobu (v závislosti na tom, jak dlouho jste jej nabíjeli), což vám umožní pořídit fotografii!</a>
             <a>Může být nalezen otisk ruky se 6 prsty, který okamžitě identifikuje typ Ghost jako Obake.</a>
         ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_sbox">
        <![CDATA[
            <a>Skříňka ducha je položka používaná ke <font color=#ff6161>komunikaci s duchem</font>.</a>
            <a>Hráč musí <font color=#ff6161>pokládat otázky v Vicinity Chat aktivnímu Spirit Boxu, a to jak v blízkosti ducha, tak při zhasnutých světlech</font>. Než se o to pokusíte, zkontrolujte parametry odezvy ducha, například \"Odpovídá lidem, kteří jsou sami\" nebo \"Odpovídá všem\" uvedené na tabuli kamionu.</a>
            <a>Pokud duch odpoví, Spirit Box je potvrzený důkaz.</a>
            <a>Směřované otázky jako \"Kolik je ti let?\" nebo \"Kde jsi?\" jsou věrohodné otázky. Mějte na paměti, že duch vždy poslouchá bez ohledu na to, zda hráč mluví do Spirit Boxu nebo ne, takže hráči by měli být opatrní, když mluví v Vicinity chatu. Nakreslit ducha lze tak, že několikrát vyslovíte jeho křestní jméno (a tím ho rozzlobíte) a příkazy jako \"Ukaž se\" nebo \"Dejte nám znamení\" se zdají být věrohodnými příkazy.</p >
        ]]>
    </string>


    <string name="shop_equipment_dots_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Laserové mřížkové pero, které je podobné svítilně. Můžete se procházet po místě a rychle vyhledávat důkazy, jedinou nevýhodou je jeho krátký dosah a nízká intenzita světla.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_dots_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Toto je původní D.O.T.S. projektor. Je to umístitelný projektor vyzařující průměrně velkou světelnou kouli, ale nyní můžete povzbudit ducha, aby do ní vešel, když se postavíte poblíž.</a>
             <a>Nejlepší pro malé\-až\-středně velké místnosti.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_dots_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>Tento umístitelný projektor snímá místnost na mnohem delší vzdálenost pomocí širokého, širokého paprsku světla, takže hledání duchů v těchto větších místnostech je mnohem snazší. Pro nejlepší pokrytí umístěte tento projektor na zeď nebo rovnou plochu, postavte se poblíž a sledujte siluety duchů.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_emf_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Starý analogový měřicí přístroj s malým rozsahem detekce, nízkou přesností a nízkým vyzařováním zvuku. Ručka přejde do rychloběhu a překročí úroveň 5, když je detekováno EMF úrovně 5.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_emf_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Důvěryhodný přístroj K2 Meter má větší dosah a pět LED světel pro detekci EMF měření a také přídavný reproduktorový modul. Při aktivaci zařízení se rozsvítí jedna kontrolka. Když se K2 pohybuje v detekčním rozsahu EMF bodů, zobrazí přesnou hodnotu od dvou do pěti a vydá jasný a slyšitelný zvuk.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_emf_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>High-tech ParaReader. Toto zařízení může sledovat až tři EMF body najednou a má největší dosah detekce.</a>
             <a>Současně zobrazí směr, rozsah a hodnotu každého měření. Přehrává zvuky pro každou detekci EMF, takže můžete z dálky slyšet, kolik a jak silné jsou naměřené hodnoty.</a>
             <a>Pokud bod EMF zmizí, bude na konec seznamu umístěn novější bod EMF.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_uvlight_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Klasická UV glowstick. Po přicvaknutí, aby se rozsvítila, promítá světlo s krátkým dosahem, které trvá přibližně jednu minutu, než se ztlumí. Vždy s ním můžete znovu zatřást, abyste oživili jeho světlo.</a>
             <a>Toto zařízení nabije UV bod do 10 sekund po expozici.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_uvlight_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Klasická UV svítilna, která vysílá jasnější, úzký paprsek s delším dosahem a může se pochlubit mnohem rychlejší dobou nabíjení UV zářením!</a>
             <a>Toto zařízení nabije UV bod do 5 sekund po expozici.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_uvlight_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>UV Light Pro je robustní svítilna, která má mnohem jasnější a širší kužel světla a také ještě rychlejší dobu nabíjení. Je ideální pro rychlé vyhledání ultrafialových důkazů ve větším měřítku.<a>
             <a>Toto zařízení nabije UV bod do 1,5 sekundy od expozice.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_thermometer_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Starý dům\-Teploměr, utržený přímo ze stěny obývacího pokoje vašeho vyšetřovatele. Tento teploměr má nízkou vzorkovací frekvenci, což znamená, že budete muset čekat déle, abyste získali přesné údaje. Možná budete chtít jeden přinést a zkontrolovat ho později ve smlouvě.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_thermometer_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Aktualizovaná verze klasické čtečky teploty, ale mnohem citlivější. Místo zapínání a získávání údajů každé dvě sekundy podržte tlačítko \'Použít\' pro vyhledání teplot. Díky tomu je běhání a kontrola teploty v každé místnosti mnohem rychlejší, než umožňuje úroveň I.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_thermometer_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>Přímý upgrade na Tier II, dokončení teplotních skenů dvojnásobnou rychlostí oproti jeho předchůdci. Tento modernější teploměr je navíc při každém měření přesnější a umožňuje hráčům rychle a efektivně skenovat místnosti, aby našli ducha, nebo aby si v deníku zaškrtli \"Teploty mrazu\".</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Tento papírový poznámkový blok lze umístit poblíž ducha, abyste podpořili nějaké paranormální psaní. Ujistěte se, že jej umístíte poblíž jakékoli činnosti, kterou uvidíte. Někteří duchové si malého poznámkového bloku a tužky nemusí všimnout, takže může chvíli trvat, než se něco stane.<p/>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>S hezčími stránkami a perem se zdá, že duchové si této knihy všímají o něco častěji než předchozí verze. trochu zkrátí čekací doby, než se objeví důkazy.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>Svým velkým profilem, směsí vysoce kvalitních materiálů a zdobeným perem má tato kniha největší změnu, do které mohou duchové psát. Má větší rozsah než předchozí dvě úrovně, takže umístění této knihy do rozsahu interakce ducha je mnohem jednodušší.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_videocamera_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Stará videokamera, kterou Ghost Huntin\' Distribution našla na půdě staré kanceláře. Je malý a trochu otlučený, ale svou práci dělá dobře.</a>
             <a>Analýza zdroje videa je problém kvůli jeho příšerné kvalitě a malým rozměrům, takže si s tím dejte čas!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_videocamera_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Videokamera Parasonic je HD video, díky kterému je hledání koulí mnohem snazší. Stále je hodně rušen aktivním duchem, ale mnohem méně než úroveň 1.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_videocamera_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>Bonyho vlastní filmová videokamera s velkým tělem podporuje mnohem větší obrazovku. Vyznačuje se mnohem jasnějším přenosem videa a méně ruší zjevení duchů.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Když tento Spirit Box zapnete, začne prohledávat různé rádiové frekvence. Ujistěte se, že stojíte poblíž jakékoli paranormální aktivity, zhasněte všechna světla v místnosti a položte nějaké otázky v naději na odpověď.</a>
             <a>Pokud byla otázka vyslyšena, na Spirit Box bude blikat červené světlo. Pokud bliká bíle, máte odpověď od ducha.</a>
             <a>Zkuste se zeptat „Kde jsi?“ nebo "Jsi přátelský?". Pozor, odpověď, kterou obdržíte, se vám nemusí líbit.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Tento modernější Spirit Box má kvalitnější reproduktor, který je mnohem efektivnější při prohledávání frekvencí, což usnadňuje dešifrování paranormálních reakcí.</a>
             <a>Pokud jste slyšeli otázku, na obrazovce zabliká černé \'X\'. Pokud obdržíte odpověď, bude místo toho blikat malá ikona ducha.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>Když je tento Spirit Box zapnutý, skenuje obě frekvence, dvě současně, čímž zvyšuje šanci, že při kladení otázek zachytí paranormální reakce. Má také vestavěný filtr, který snižuje množství statické elektřiny, kterou slyšíte mezi interakcemi.</a>
             <a>Pokud uslyšíte otázku a neodpovíte, LED diody RESPONSE budou blikat červeně. Pokud je poskytnuta odpověď, LED diody budou blikat bíle současně se zvukem.</a>
         ]]>
     </string>

    <!--
        MAPS PAGE
    -->
    <!-- Page Details -->
    <string name="mapview_instruction_zoom">Přiblížení: Stažení dvou prstů</string>
    <string name="mapview_instruction_pan">Posouvání: Táhněte jedním prstem</string>
    <!-- Názvy podlaží budov -->
    <string name="map_floor_name_ground">První Patro</string>
    <string name="map_floor_name_first">První Patro</string>
    <string name="map_floor_name_second">Druhé Patro</string>
    <string name="map_floor_name_third">Třetí Patro</string>
    <string name="map_floor_name_fifth">Páté Patro</string>
    <string name="map_floor_name_sixth">Šesté Patro</string>
    <string name="map_floor_name_seventh">Sedmé Patro</string>
    <string name="map_floor_name_eighth">Osmé Patro</string>
    <string name="map_floor_name_ninth">Deváté Patro</string>
    <string name="map_floor_name_tenth">"Desáté Patro "</string>
    <string name="map_floor_name_attic">Podkroví</string>
    <string name="map_floor_name_basement">Suterén</string>

    <!--
        OBJECTIVES PAGE
    -->
    <!-- Page Details -->
    <string name="map_info_help_title">Interaktivní nápověda k mapě</string>
    <string name="map_info_help_pan">Posouvejte mapu jedním prstem.</string>
    <string name="map_info_help_zoom">Přibližujte a oddalujte mapu sevřením nebo roztažením dvou prstů.</string>
    <string name="map_info_help_click">Klepnutím jedním prstem na jakoukoli mapu získáte název a ohraničení místnosti.</string>
    <string name="map_info_help_rooms">Vyberte Místnost v rozevírací nabídce Místnosti a zobrazte umístění a hranice této místnosti.</string>
    <string name="map_info_help_floors">Iterujte mezi podlažími, abyste je mohli zobrazit a pracovat s nimi.</string>
    <string name="map_info_help_pois">Pozice pojistkových skříní a prokletých položek jsou označeny příslušnými ikonami.</string>
    <string name="objectives_title_optional_objectives">Volitelné cíle</string>
    <string name="objectives_title_investigation_debrief">Shrnutí vyšetřování</string>
    <string name="objectives_title_ghost_name">Jméno ducha:</string>
    <string name="objectives_ghostname_note">Sem zadejte jméno ducha</string>
    <string name="objectives_title_response">Odpovídá lidem, kteří jsou:</string>
    <string name="objectives_title_optional_objective_1">- CÍL 1</string>
    <string name="objectives_title_optional_objective_2">- CÍL 2</string>
    <string name="objectives_title_optional_objective_3">- CÍL 3</string>
    <string name="objectives_title_response_alone">Sám</string>
    <string name="objectives_title_response_everyone">Seskupeno</string>
    <!-- Popis cíle -->
    <string name="objective_info_ghostevent">Staňte se svědkem události ducha</string>
    <string name="objective_info_ghostphotograph">Vyfoťte ducha</string>
    <string name="objective_info_emfreader">Získejte jakoukoli aktivitu čtečky EMF</string>
    <string name="objective_info_motionsensor">Získat aktivitu pohybového senzoru</string>
    <string name="objective_info_smudgestick">Umístění ducha Smudge Stick</string>
    <string name="objective_info_crucifix">Zabraňte lovu pomocí krucifixu</string>
    <string name="objective_info_salt">Nechte ducha projít solí</string>
    <string name="objective_info_escapehunt">Unikněte duchovi, když je na lovu</string>
    <string name="objective_info_repelwithsmudge">Odžeňte loveckého ducha pomocí Smudge stick </string>
    <string name="objective_info_extinguishcandle">Nechte ducha sfouknout svíčku</string>
    <string name="objective_info_lowsanity">Získejte průměrný týmový rozum 25 \% nebo méně</string>

    <!--
        TOOLS PAGE
    -->

    <!--
        SPIRITBOX TOOL PAGE
    -->
    <!-- All Entries -->
    <!-- Personal Statements -->
    <string name="spiritbox_entry_q0_3">Bloody Mary.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q0_5">Bojím se!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q0_6">Skryjte se!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q0_8">Panika!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q0_9">Utíkej!</string>
    <!-- Mental State Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q1_1">Zlobíte se?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q1_2">Jsi šťastný?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q1_3">Jste přátelští?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q1_6">Chcete nám ublížit?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q1_7">Chcete nás tady?</string>
    <!-- Name Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q2_1">Jak se jmenujete?</string>
    <!-- Age Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q3_5">Kolik je vám let?</string>
    <!-- Location Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q5_8">Kde jsi?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q5_1">Jste tady?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q5_4">Jste tu jediný?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q5_7">Kde jste?</string>
    <!-- Interaction Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q0_2">Napadněte nás!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_5">Můžete s námi mluvit?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_7">Udělejte něco.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_8">Dejte nám znamení!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q0_7">Lovte nás!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_16">Dejte nám vědět, že jste zde.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_17">Udělejte hluk.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_18">Otevřete dveře.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_9">Ukažte se!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_12">Něco hoďte.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_13">Vypněte světlo.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_14">Zapněte světlo.</string>
    <!-- General Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q7_2">Dobrý den?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q7_3">Můžeme s něčím pomoci?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q7_9">Co chcete?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q7_11">Proč jste tady?</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_4">Noční můra</string>
    <string name="settings_networktitle">Povolit využití Mobilních Dat</string>
    <string name="spiritbox_entry_q8_1">Jaký je můj zdravý rozum?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q8_2">Jak moc jsem blázen?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q8_3">Jak moc jsem blázen?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q8_4">Jsem blázen?</string>
    <string name="settings_confirm">Potvrdit</string>
    <string name="settings_cancel">Zrušení</string>
    <string name="popup_ghost_strength">Silné stránky</string>
    <string name="popup_ghost_weakness">Slabé stránky</string>
    <string name="popup_ghost_info">Informace</string>

    <string name="settings_enableLeftHandSupport">Povolit Režim Pro Leváky</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_5">Šílenství</string>
    <string name="popup_ghost_huntdata">Údaje o lovu</string>

    <string name="settings_appearancesettings">Vzhled</string>
    <string name="settings_fontstylesettings">Styl písma</string>
    <string name="evidence_section_overview">Přehled</string>
    <string name="store_title_equipment">Obchod s vybavením</string>
    <string name="equipment_section_tiers">Úrovně</string>
    <string name="settings_adsconsentcontrolsettings">Konfigurace GDPR</string>
    <string name="settings_adsconsentcontrolsettings_button">Upravit</string>
    <string name="evidence_requirement_level_title">Úroveň Odemknutí:</string>
    <string name="evidence_requirement_cost_title">Náklady:</string>
    <string name="equipment_section_equipment">Zařízení</string>

    <string name="shop_equipment_flashlight_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Retro metalická svítilna, která poskytuje malé množství světla. jen dost na to, abyste se mohli obejít.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>Tato svítilna vydává mnohem jasnější paprsek světla.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Tato svítilna promítá mnohem širší kužel světla a je ideální pro velké místnosti a otevřené prostory.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_photocamera_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Tento fotoaparát můžete použít k fotografování jakýchkoli důkazů, které najdete. Bude to rušit duch pouze během procesu fotografování, takže buďte opatrní, když se rozhodnete pořídit snímek.</a>
             <a>Další informace o tom, jak fotografovat, najdete v sekci \'Fotografie\' ve vašem deníku.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>S tímto digitálním fotoaparátem můžete pořizovat snímky důkazů a paranormálních entit mnohem rychleji než předchozí úroveň.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Tento fotoaparát nejvyšší řady poskytuje nejnižší prodlevu mezi fotografiemi a umožňuje rychlé shromažďování důkazů.</a>
             <a>Navíc byl upraven tak, aby byl méně náchylný k paranormálním entitám způsobujícím interferenci s obrazovkou během projevů.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_igniter_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Tyto zápalky jsou ideální pro zapálení ohňů a kadidla, ale pamatujte, že při pouhých deseti použitích vám rychle dojde!</a>
             <a>Lze je také použít jako malý zdroj světla, jen si dejte pozor, abyste si nepopálili prsty.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>Plynový zapalovač. Poskytuje o něco více světla než zápalky a vydrží mnohem déle.</a>
             <a>Při používání můžete vidět, jak tekutina uvnitř odtéká. Až budete v nouzi, ujistěte se, že vám zbylo dost!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Tento zapalovač by vám mohl vydržet na celou smlouvu, pokud s ním nebudete plýtvat!</a>
             <a>S větším plamenem je světlo, které poskytuje, jasnější a má větší dosah, ideální pro temné úniky během útoku.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_firelight_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Tato malá svíčka poskytne světlo a určitou prevenci ztráty duševního zdraví, ale jen na chvíli, vosk shoří docela rychle!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>Se třemi svíčkami místo jedné je světlo mnohem jasnější, má delší dosah a déle vydrží.</a>
             <a>Navíc tento Firelight nemusíte držet, abyste dosáhli jeho efektu, takže jej můžete umístit a stát poblíž, abyste stále získali výhody zdravého rozumu!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Tato lucerna vydrží po celou dobu smlouvy, takže se nemusíte bát, že zhasne, když ji budete nejvíce potřebovat. Stejně jako jeho předchůdce můžete stát poblíž a získat jeho efekty.</a>
             <a>V neposlední řadě je vodotěsný, takže funguje i v dešti!</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_crucifix_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Tento krucifix lze držet nebo umístit, aby zabránil duchu zahájit jediný útok.</a>
             <a>Umístěte jej poblíž jakékoli aktivity, kterou můžete najít.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>Kovový krucifix, který lze použít k blokování dvou útoků s větším dosahem.</a>
             <a>Nezapomeňte jej mít poblíž jakékoli aktivity, na kterou narazíte.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Tento krucifix má ještě větší dosah než jeho předchozí verze. Kromě toho může nepoužitý krucifix zabránit prokletému lovu a spotřebuje obě použití.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Když držíte tento kontejner, můžete pokládat hromady soli na podlahu v naději, že vystopujete ducha. Doporučujeme je umístit do dveří a poblíž zatáček na chodbách nebo v místnostech, abyste měli nejvyšší šanci na reakci.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>Tato větší nádoba pojme více soli než její předchůdce, což vám umožní umístit dlouhé řady soli, abyste snadno zablokovali širší průchody.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Tato sůl je tak silná, že může ovlivnit pohyblivost ducha dvěma způsoby.</a>
             <a>Zatímco duch jedná pasivně, budou tyto čáry fungovat jako bariéra a donutí ducha, aby se otočil, když do něj vstoupí. Skvělé pro uvěznění potulujících se duchů v místnosti, abyste mohli najít své důkazy.</a>
             <a>Pokud je to během útoku, duch se zpomalí, což vám poskytne více času na útěk.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_incense_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Kadidlo můžete zapálit jakýmkoliv zapalovačem, abyste zabránili duchovi v zahájení lovu na dlouhou dobu, navíc jej můžete použít během lovu v blízkosti ducha k dezorientaci na několik sekund.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>K vytvoření tohoto balíčku kadidla bylo použito mnohem více šalvěje, což umožňuje delší dobu hoření a udržuje vás v bezpečí po delší dobu během útoků.</a>
             <a>Navíc to zpomalí pohyb ducha na část trvání jeho účinku.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>S mnohem větším dosahem a delší dobou hoření můžete mnohem bezpečněji odrazit duchy, když jsou napadeni. Když je duch zpočátku odražen, bude omráčen a jeho pohyb se na krátkou dobu zastaví.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_tripod_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>K tomuto stativu připojte videokameru tak, že ji položíte navrch. Poté můžete stativ přenést a umístit na místa, která nemusí mít dobrý povrch pro sledování paranormálních aktivit.</a>
             <a>Duchové mohou překážet vašim umístěným kamerám a pokoušet se je převrhnout. Pokud je stlačíte na podlahu, nezapomeňte je resetovat zpět.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>Tento stativ byl vylepšen o rotační motor. Při sledování pohledu videokamery z kamionu můžete pomocí ovládacích prvků na obrazovce otáčet motor stativu, čímž získáte nový úhel.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Stejně jako jeho předchozí verze je tento stativ podobný, až na mnohem robustnější, ti otravní duchové by ho měli převrhnout mnohem méně často.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Umístěte tento pohybový senzor na stěny nebo podlahu a bude blikat, kdykoli se před ním něco pohne, dokonce i věci, které nevidíte.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>Se dvěma různými režimy, delším dosahem a zvukovým indikátorem je tento senzor ideální pro sledování paranormálních jevů.</a>
             <a>Tvar laseru můžete přepínat interakcí se senzorem po jeho umístění.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Umístěte tuto kameru Motion Sensing na podlahu poblíž jakékoli aktivity duchů, kterou můžete najít. Když je aktivován, bude se otáčet a blikat jasným světlem, kdykoli duch vstoupí nebo opustí jeho detekční rozsah.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Umístěte tyto zvukové senzory na místa, kde chcete sledovat jakékoli zvukové interakce.</a>
             <a>Jakmile se umístíte, vraťte se do náklaďáku, můžete poslouchat vzdálené přehrávání a přitom kontrolovat obrazovku zvukového senzoru, abyste viděli, zda některý ze senzorů přijímá nějaké údaje.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>Tento zvukový senzor byl vylepšen a nabízí tři různá nastavení velikosti, která lze přepínat pomocí tlačítka velikosti na obrazovce zvukového senzoru v nákladním vozidle.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Stativ má otočné klouby, které vám umožňují s ním pracovat a měnit tvar zvukového senzoru.</a>
             <a>Každý tvar je reprezentován směry, kterými jsou mikrofony otočeny:</a>
             <a>Dopředu: Kužel / Vnější: Strany / Dovnitř: Koule</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Vypijte tuto láhev starého hadího oleje a obnovte část svého duševního zdraví. Dokončení obnovy bude trvat několik sekund a obnovená částka bude záviset na obtížnosti, kterou hrajete.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>Užitím těchto pilulek se vám rychleji vrátí zdravý rozum. Můžete si vzít několik hrnců, abyste zvýšili množství zdravého rozumu obnoveného během jeho trvání.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Tento Adrenaline Shot vám vrátí zdravý rozum mnohem rychleji než předchozí dvě verze, navíc po celou dobu jeho působení neztratíte žádnou výdrž ve sprintu.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Při použití parabolického mikrofonu a připojených sluchátek budete moci slyšet zvuky dále než obvykle, v závislosti na tom, jakým směrem mikrofon míříte.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>Tento parabolický mikrofon jsme vylepšili o několik vylepšení: lepší snímač a malou obrazovku.</a>
             <a>Pokud jej zapnete, budete moci slyšet vzdálené zvuky a také vizuálně zjistit, jak hlasitý zvuk je.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Tento parabolický mikrofon byl vylepšen o vizuální indikátor zvuku.</a>
             <a>Pokaždé, když je v dosahu mikrofonu detekován zvuk, na obrazovce se zobrazí vizuální indikátor, včetně vzdálenosti a hlasitosti, což vám umožní snadno sledovat, odkud zvuk přichází.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_headgear_data_info_1" >
     <![CDATA[
             <a>Připevněním této malé kamery k hlavě umožníte vašim spoluhráčům sledovat živé video z vašeho pohledu z bezpečí kamionu, což je skvělé pro multitasking a chytání věcí, které vám mohou uniknout!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_info_2" >
     <![CDATA[
             <a>Malá svítilna na hlavu, která nezabírá místo v inventáři. Jedinou nevýhodou je, že světlo není příliš jasné nebo široké.</a>
             <a>Můžete jej zapnout a vypnout přidržením speciálního klíče.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_info_3" >
     <![CDATA[
             <a>Pár brýlí Night Vision, které vám umožní vidět ve tmě bez potřeby baterky.</a>
             <a>Upozorňujeme však, že pokud jste v dosahu aktivního ducha, vaše vidění se může zkreslit, takže brýle nebudou k ničemu.</a>
         ]]>
     </string>
    <!--
             Text příchuti
         -->
    <string name="shop_equipment_dots_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Malé laserové pero, které promítá malé paprsky světla do okolí.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_dots_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Tento infračervený snímač pohybu byl výrazně přizpůsoben k promítání světla. Je malý a kompaktní a může se přilepit na většinu povrchů.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_dots_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Motorizovaný projektor se třemi čočkami pro široké pokrytí světlem.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_emf_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Měřič EMF s několika režimy pro kontrolu různých rušení ve vzduchu. Bohužel je to staré a funguje pouze jeden z nich, naštěstí je to ten, který potřebujeme pro paranormální čtení!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_emf_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Věrný K2 byl používán paranormálními vyšetřovateli po celém světě s konzistentními výsledky.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_emf_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Zařízení na míru od Ghost Huntin\' Distribution. Dokáže mnohem více než jen zobrazovat hodnoty EMF na velké obrazovce.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Předávání z generace na generaci, jsme překvapeni, že funguje špatně.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Je kompaktní a lehký a obsahuje tlačítko Zpět pro taktičtější uchopení.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Mnohem větší svítilna, má dokonce držadlo!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Starý fotoaparát Polteroid, trochu zaprášený a poškrábaný. Než pořídíte další, budete muset počkat na vytištění fotografie.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Bony GhostShot je kompaktní, snadno použitelný digitální fotoaparát ideální pro ty zpanikařené fotografie duchů ve tmě.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Jedna z nejlepších zrcadlovek Bony, doplněná širším objektivem, vyšší kvalitou obrazu a rychlým zpracováním.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Vlastní krabička od zápalek Ghost Huntin\' Distribution, doplněná strašidelným malým duchem jako maskotem. Rozkošný!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Zapalovač DiK; Malý, kompaktní a šikovný!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Od vydání jsou Zippy zapalovače základem pro armádu a nyní i pro vyšetřovatele duchů.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Starý, rezavějící svícen podpírající malou svíčku, doufejme, že vydrží dostatečně dlouho, pokud nebude žádné jiné světlo. Nezapomeňte na něco, čím to rozsvítíte!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Svícen se třemi vysokými svíčkami. Zdobený kov a kvalitnější vosk na svíčky jsou mnohem spolehlivějším spořičem zdravého rozumu!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Může to vypadat staře, ale tato benzinová lucerna je nejspolehlivější ohniště, jaké jsme našli, může vydržet celé hodiny.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_uvlight_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Malá svítící tyčinka naplněná čirou olejovou tekutinou smíchanou s fluorescenčním barvivem. Zaklapnutí tyče způsobí reakci, která osvětlí okolní oblast jasnou barvou.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_uvlight_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Taktická malá UV svítilna s praktickou sponou na opasek.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_uvlight_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Svítilna UV Light Pro obsahuje téměř 80 samostatných žárovek, které osvětlují velké plochy světlem.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Jen dva kusy dřeva svázané dohromady. Zdá se, že samotný tvar stačí k odvrácení některých paranormálních entit.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Tento kříž byl upgradován ze dřeva na litinu a poskytuje mnohem spolehlivější obranu.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Tento zdobený krucifix byl ozdoben zlatými a stříbrnými lemy. Bylo prokázáno, že tyto složité návrhy zvyšují obranu proti bytostem z jiného světa.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_videocamera_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Našli jsme spoustu těchto starých videokamer v krabici ve staré kanceláři, doufejme, že svou práci plní dostatečně dobře.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_videocamera_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Parasonic vydal tuto videokameru v naději, že nahradí každou videokameru Bony, zdá se, že většinou fungovala.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_videocamera_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Bony je zpět s nejmodernější kamerou, upravenou výhradně pro lovce duchů. Také by to byla skvělá filmová kamera.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Staré rádio FM/AM. Je malý a kompaktní, ale reproduktor není nejlepší kvality.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>P-SB7T Spirit Box je vytvořen výhradně pro rozhovory s neznámým. Podsvícená obrazovka pomáhá vyšetřování ve tmě.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>SB11-Z je mnohem větší Spirit Box, schopný skenovat dva frekvenční kanály současně.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_thermometer_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Starodávný nástěnný teploměr, který se běžně používá k celoročnímu měření pokojové teploty zavěšením na zeď. Funguje perfektně i při přenášení!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_thermometer_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Tento infračervený teploměr, který běžně používají zdravotníci pro rychlé odečty teploty, je skvělý pro rychlé odečty během chvilky. Zdá se, že poskytuje mírně nepřesné hodnoty, i když možná je jen starý.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_thermometer_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Modernější, techničtější a přesnější. Prostě to nemůžete porazit.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Sůl vlastní značky Ghost Huntin\' Distribution pravděpodobně nechutná nejlépe, ale pro duchy je skvělá.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Zjistili jsme, že jemně mletá růžová himalájská sůl je skvělá pro odhalení těchto otravných stop.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Skleněná láhev požehnané černé soli, která byla zkombinována s dalšími minerály pro extra čistící účinky. Vypadá to také hezčí, třpytivé!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Malý svazek černé šalvěje, zdá se, že téměř všechny listy opadly, doufejme, že to stále funguje.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Velký svazek bílé šalvěje, úhledně svázaný provázkem pro kompaktní a efektivní hoření při zapálení. Má sladké hořké aroma.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Svatá kadidelnice naplněná vlastní směsí navrženou speciálně k odvrácení paranormálních entit. Houpáním při rozsvícení bude vycházet velké množství odrazujícího kouře.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Levné a veselé, je to jen o tom, stát sám o sobě. Raději se dívejte, aby se nepřevrhla.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Je mnohem modernější, čistější a robustnější. Má dokonce připojený elektronický motor!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Vyztužené kovové nohy s výsuvnými nohami, ideální pro přenášení kamer s větším profilem.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Dříve to byla kamera pro divokou zvěř, senzor byl upraven tak, aby sledoval paranormální entity pohybující se před ním.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Z toho, co jsme se naučili úpravou předchozí verze, se nám podařilo vylepšit pokročilejší kameru pro naše potřeby paranormálního sledování.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Bezpečnostní kamera, která byla rozebrána a od základu přestavěna, což jí poskytlo výhled do paranormální říše.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Malý mikrofon připojený k ministativu, levný a účinný.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Dva kvalitnější mikrofony jsou spojeny dohromady na speciálně vyrobeném stativovém držáku. Při vytváření tohoto strávili nějaký čas a peníze navíc.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Drahé brokovnicové mikrofony jsou připojeny k malému přijímači, což zaručuje vysoce kvalitní přenos zvuku zpět do kamionu.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Nejsme si jisti, jak bezpečný je tento vzorec Insane Away, ale zdá se, že pomáhá během těchto panických lovů duchů.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Mnohem regulovanější a masově vyráběný produkt. Ghost Huntin\' Distribution si na to musel najat nějaké odborníky.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Nové složení vytvořené odborníky z celého světa, úhledně obsažené v malé injekci.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Možná to není ta nejúžasnější věc na světě, ale svou práci zvládne.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Pergamenové stránky jsou chráněny koženým pouzdrem. Udržujte svá tajemství v bezpečí tím, že uvážete lano na vnější straně.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>grimoár, který má podle všeho dlouhou historii. Kovové akcenty dělají tuto těžkou knihu mnohem elegantnější.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Parabolický mikrofon 8X21 dokáže zesílit zvuky mnohem dále, než je slyší pouhé ucho.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Tento vylepšený a vylepšený parabolický mikrofon je ideální pro poslech paranormálních konverzací!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Vysoce kvalitní mikrofon doplněný obrazovkou s uživatelským rozhraním.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Kamera GhostPro připevněná k sadě popruhů na hlavu, není to nejmódnější, ale je užitečná.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Popruhy jsou pevnější a fotoaparát byl nahrazen malou svítilnou LED</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Tyto brýle, které používá armáda, vám umožní vidět věci, které pouhým okem nevidí.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_attribute_spotight_narrow"  >Zaměřené: úzké</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_spotight_wide"  >Zaměřené: Široké</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_spotight_area"  >Osvětlení oblasti</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_intensity_low"  >Intenzita: Nízká</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_intensity_med"  >Intenzita: střední</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_intensity_high"  >Intenzita: vysoká</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_interactionrate_low"  >Míra interakce: nízká</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_interactionrate_med"  >Míra interakce: střední</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_interactionrate_high"  >Míra interakce: vysoká</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_audioquality_low"  >Kvalita zvuku: Nízká</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_audioquality_med"  >Kvalita zvuku: střední</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_audioquality_high"  >Kvalita zvuku: vysoká</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_responserate_low"  >Míra odezvy: Nízká</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_responserate_med"  >Míra odezvy: střední</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_responserate_high"  >Míra odezvy: vysoká</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_samplespeed_low"  >Rychlost vzorku: Nízká</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_samplespeed_med"  >Rychlost vzorku: střední</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_samplespeed_high"  >Rychlost vzorku: vysoká</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_imagequality_low"  >Kvalita obrázku: Nízká</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_imagequality_med"  >Kvalita obrázku: střední</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_imagequality_high"  >Kvalita obrázku: vysoká</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_interference_low"  >Paranormální rušení: Nízké</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_interference_med"  >Paranormální rušení: střední</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_interference_high"  >Paranormální rušení: vysoké</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_knockdownchance_low"  >Šance na seskočení: Nízká</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_knockdownchance_med"  >Šance na seskočení: střední</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_knockdownchance_high"  >Šance na seskočení: vysoká</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_accuracy_low"  >Přesnost: Nízká</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_accuracy_med"  >Přesnost: střední</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_accuracy_high"  >Přesnost: vysoká</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_indicator_audio"  >Ukazatel zvuku</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_indicator_light"  >Světelný indikátor</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_indicator_distance"  >Ukazatel vzdálenosti</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_indicator_directional"  >Ukazatel směru</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_range_1_7"  >Rozsah (M): 1,7</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_2"  >Rozsah (M): 2</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_2_5"  >Rozsah (M): 2,5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_3"  >Rozsah (M): 3</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_3_5"  >Rozsah (M): 3,5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_4"  >Rozsah (M): 4</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_5"  >Rozsah (M): 5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_7"  >Rozsah (M): 7</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_20"  >Rozsah (M): 20</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_30"  >Rozsah (M): 30</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_range_5_10"  >Rozsah (M): 5, 10</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_5_10_15"  >Rozsah (M): 5, 10, 15</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_uvchargetime_1_5"  >Doba nabíjení UV: 1,5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_uvchargetime_5"  >Doba nabíjení UV: 5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_uvchargetime_10"  >Doba nabíjení UV: 10</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_phototime_low"  >Čas mezi fotografiemi: Nízký</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_phototime_med"  >Čas mezi fotografiemi: střední</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_phototime_high"  >Doba mezi fotkami: vysoká</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_sanitydrainreduction_33"  >Sanity Drain Reduction (%): 33</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sanitydrainreduction_50"  >Sanity Drain Reduction (%): 50</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sanitydrainreduction_66"  >Sanity Drain Reduction (%): 66</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_sanityrestoration_10"  >Sanity Restoration Sleep (S): 10</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sanityrestoration_20"  >Sanity Restoration Sleep (S): 20</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sanityrestoration_30"  >Sanity Restoration Sleep (S): 30</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_sensorshape_line"  >Tvar senzoru: čára</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sensorshape_line_cone"  >Tvar senzoru: Kužel</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sensorshape_circle"  >Tvar senzoru: Kruh</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sensorshape_circle_cone_sides"  >Tvar senzoru: Kruh, Kužel, Strany</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_duration_3_s"  >Trvání (S): 7</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_5_s"  >Trvání (S): 5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_6_s"  >Trvání (S): 6</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_7_s"  >Trvání (S): 7</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_10_s"  >Trvání (S): 10</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_60_s"  >Trvání (S): 60</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_3_m"  >Trvání (M): 3</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_5_m"  >Trvání (M): 5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_10_m"  >Trvání (M): 10</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_uses_1"  >Použití: 1</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_uses_2"  >Použití: 2</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_uses_3"  >Použití: 3</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_uses_10"  >Použití: 10</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_placeable"  >Umístitelné</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_handheld"  >Příruční počítač</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_property_ghosteffect_slows"  >Zpomaluje duchy během lovů</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_ghosteffect_halts"  >Zastaví duchy během lovů</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_property_displayscreen"  >Obrazovka</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_preventscursedhunt"  >Zabraňuje jednomu prokletému lovu</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_electronic"  >Elektronické</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_consumable"  >Spotřební materiál</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_waterproof"  >Vodotěsné</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_headslot"  >Zásuvka pro hlavu</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_nightvision"  >Noční vidění</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_sprintboost"  >Sprint Boost (S): 10</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_rotationcontrol"  >Ovládání rotace</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_scanning"  >Skenování</string>

    <string name="equipment_info_name_dots">D.O.T.S. Projektor</string>
    <string name="equipment_info_name_emf">EMF Čtečka</string>
    <string name="equipment_info_name_flashlight">Baterka</string>
    <string name="equipment_info_name_photocamera">Fotoaparát</string>
    <string name="equipment_info_name_igniter">Zapalovač</string>
    <string name="equipment_info_name_firelight">Svíce</string>
    <string name="equipment_info_name_uvlight">UV Baterka</string>
    <string name="equipment_info_name_crucifix">Krucifix</string>
    <string name="equipment_info_name_videocamera">Videokamera</string>
    <string name="equipment_info_name_spiritbox">Spirit Box</string>
    <string name="equipment_info_name_thermometer">Teploměr</string>
    <string name="equipment_info_name_salt">Sůl</string>
    <string name="equipment_info_name_incense">Vykuřovadlo</string>
    <string name="equipment_info_name_tripod">Stativ</string>
    <string name="equipment_info_name_motionsensor">Pohybový Senzor</string>
    <string name="equipment_info_name_soundsensor">Snímač Zvuku</string>
    <string name="equipment_info_name_sanitymedication">Léky na zdravý rozum</string>
    <string name="equipment_info_name_ghostwritingbook">Kniha Pro Psaní Duchú</string>
    <string name="equipment_info_name_parabolicmicrophone">Parabolický Mikrofon</string>
    <string name="equipment_info_name_headgear">Kamera Na Hlavu</string>
    <string name="general_navigation_secondary">Sekundární</string>
    <string name="general_navigation_alternative">Alternativa</string>
    <string name="general_navigation_tools">Nástroje</string>
    <string name="general_navigation_home">Domů</string>
    <string name="general_navigation_primary">Primární</string>
    <string name="general_navigation_menu">Menu</string>
    <string name="codex_section_equipment">Zařízení</string>
    <string name="codex_section_more">Více již brzy</string>

    <string name="navigation_open_state">Navigační vysouvací panel byl otevřen.</string>
    <string name="navigation_closed_state">Zásuvka navigace uzavřena.</string>
    <string name="map_floor_name_fourth">Čtvrté Patro</string>

</resources>