<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="evidence_section_overview">Überblick</string>

    <!-- Evidence Names -->
    <string name="evidence_type_dots">D.O.T.S</string>
    <string name="evidence_type_emf">EMF 5</string>
    <string name="evidence_type_temperatures">Gefriertemperatur</string>
    <string name="evidence_type_box">Geisterbox</string>
    <string name="evidence_type_book">Geisterbuch</string>
    <string name="evidence_type_orbs">Geisterorbs</string>
    <string name="evidence_type_ultraviolet">Ultraviolett</string>

    <!-- Evidence Description -->
    <string name="evidence_info_overview_emf">
        <![CDATA[
                <a>EMF 5 ist der höchste Messwert des <font color=#ff6161>EMF-Readers</font>.</a>
                <a>Ein Geist erzeugt EMF-Emissionen der Stufen 1 bis 5, wenn er auf irgendeine Weise mit dem Raum oder dem Ouija-Brett interagiert. Leichtes Flackern, Schritte und andere kleinere passive Interaktionen führen normalerweise zu einem niedrigeren Messwert. Stärkere Interaktionen, wie z.B. das Erscheinen des Geistes oder ein klingelndes Telefon führen fast immer zu einem höheren Messwert.</a>
                <a>Ist EMF 5 einer der Beweise des Geistes, wird er diesen Wert nur zufällig ausgeben, weshalb <font color=#ff6161>der Nachweis von EMF 5 einige Zeit dauern kann</font>.</a>
            ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_dots" >
		<![CDATA[
             <a>Die D.O.T.S. Der Projektor ist ein Gerät, das an Wänden oder auf dem Boden angebracht werden kann. Es projiziert eine Matrix aus hellen Punkten und wirft die Punkte auf nahegelegene Oberflächen um ihn herum.</a>
             <a>Um diesen Beweis eindeutig zu identifizieren, wird <font color=#ff6161>eine Silhouette des Geistes zu sehen sein, wie er schnell durch die Strahlen der Projektion rennt oder kriecht</font>. Die Silhouette kann mit bloßem Auge oder durch eine Videokamera gesehen werden, ist aber <font color=#ff6161>aus der Ferne über die Thermik der Videokamera</font> leichter zu erkennen. Versuchen Sie am besten, diese Beweise aus der Ferne zu finden, da das Verhalten eines Goryo andernfalls zu Beweiskonflikten führen kann. Der tatsächliche Standort des Geistes hat keinen Einfluss darauf, wann die Silhouettenanimationen stattfinden.</a>
              <a>Die D.O.T.S. Die visuellen Elemente zeigen jetzt den eigentlichen Geist, was bedeutet, dass Sie Ihre Infrarotlichter in die Nähe der tatsächlichen Position des Geistes richten müssen. Dadurch entsteht ein viel fesselnderes Gameplay für die Spieler. Sie können D.O.T.S. verwenden. Um zu sehen, wo sich Ihr Geist befindet, oder wenn Sie Schwierigkeiten haben, Beweise zu finden, verwenden Sie Salz, Bewegungssensoren oder andere Geräte, um einen besseren Ort für Ihren Projektor zu finden. Geister mit D.O.T.S. Beweise können jetzt in ein kurzes „D.O.T.S.“-Verfahren eingegeben werden. Zustand“ beim Wandern; Währenddessen sind sie vorübergehend mit Infrarotlicht sichtbar. Während dieser Zeit wandern sie zum nächsten Spieler (oder zu einer zufälligen Stelle im Raum, wenn dieser leer ist), bevor sie verschwinden.</a>
         ]]>
	</string>
    <string name="evidence_info_overview_thermometer">
        <![CDATA[
             <a>Die Temperaturen unter dem Gefrierpunkt liegen <font color=#ff6161>unter 0 Grad Celsius</font>. Die Temperatur kann mit dem <font color=#ff6161>Thermometer</font>.</a> bestimmt werden
             <a>Da Geister der Umgebung Wärme entziehen, sinken die Temperaturen in dem Raum oder Flur, in dem sich der Geist <font color=#ff6161>die meiste Zeit</font> aufhält. Alle Geister verursachen irgendwann Temperaturen unter 13 Grad Celsius, aber nur bestimmte Geistertypen werden die Temperaturen unter 0 °C senken.</a>
             <a>Kalter Atem wurde überarbeitet. Bei 5–7 °C oder weniger kann jeder im Spukgebiet <font color=#ff6161>seinen Atem sehen</font>. Wenn es schneit und der Sicherungskasten anspringt, finden Sie Cold Breath sofort überall, sogar im LKW. Alternativ, wenn der Sicherungskasten eingeschaltet ist, sodass es im Haus angenehm warm ist, erscheint „Kalter Atem“ nur in Räumen, in denen der Geist lange genug verweilt hat, um die Temperatur zu senken.</a>
             <a>Das Abkühlen eines Raums, auch nur geringfügig, kann während einer Untersuchung länger dauern als die ersten paar Minuten. Es ist eine gute Idee, die ungewöhnlich niedrigen Temperaturen in den ersten Räumen zu beachten und sie dann wieder zu erreichen.</a>
         ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_sbox">
        <![CDATA[
                    <a>Die Geisterbox dient der <font color=#ff6161>Kommunikation mit dem Geist</font>.</a>
                    <a>Der Spieler muss dazu im <font color=#ff6161>Umgebungschat Fragen an eine aktivierte Geisterbox stellen. Dabei muss er sich in der Nähe des Geistes befinden und das Licht muss ausgeschaltet sein</font>. Bevor dies jedoch versucht werden sollte, überprüfen Sie auf dem Whiteboard des Trucks, ob der Geist auf Gruppen reagiert oder nur auf Personen, die alleine sind. Sobald der Geist antwortet, zählt die Geisterbox zu den Beweisen des Geistes. Dabei sollten gezielte Fragen wie \„Wie alt bist du?\“ oder \„Wo bist du?\“ gestellt werden. Der Umgebungschat sollte immer mit einer gewissen Vorsicht verwendet werden, da ihnen der Geist immer zuhört, egal, ob eine Geisterbox aktiviert ist oder nicht. Indem man dem Geist Befehle gibt wie \„Zeig dich\“ oder \„Gib uns ein Zeichen\“ oder seinen Namen mehrmals sagt (womit man ihn verärgert), kann man den Geist dazu bringen, zu erscheinen.</a>
            ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_book">
        <![CDATA[
                    <a>Geister können in das Geisterbuch schreiben, <font color=#ff6161>egal ob es auf dem Boden platziert ist oder in der Hand gehalten wird</font>.</a>
                    <a>Schreibt der Geist ins Buch, zählt dies als Beweis für seinen Geistertyp. Schreibt der Geist dämonische Symbole ins Buch, könnte das auf einen Dämon hinweisen, wobei das kein endgültiger Beweis ist, da der Inhalt des Geschrieben eher zufällig ist.</a>
            ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_vcam">
        <![CDATA[
                    <a>Geisterkugeln sind kleine, schwebende Kugeln, welche nur im Geisterraum vorhanden sind. <font color=#ff6161>Sie sind nur über die Videokameras und Kopfkameras über den Bildschirm im Truck bei eingeschalteter Nachsicht sichtbar</font>.</a>
                    <a>Auch wenn sie schnell erkannt werden können, sollten sie nicht zu schnell ausgeschlossen werden, da dies sonst später problematisch werden kann.</a>
            ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_ultraviolet">
        <![CDATA[
                    <a>Fingerabdrücke werden von Geistern auf Objekten und Oberflächen hinterlassen und <font color=#ff6161>sind nur sichtbar, wenn UV-Licht, welches von UV\-Lampen und Leuchtstäben ausgestrahlt wird, auf die betroffene Oberfläche gerichtet wird</font>. Unter UV\-Licht leuchten sie grün.</a>
                    <a>Bei kleineren Gegenständen kann es schwer sein, die Fingerabdrücke zu erkennen, und sie verblassen nach einer Weile wieder. Wenn Sie Probleme beim Auffinden von Fingerabdrücken haben, kann die Verwendung einer Fotokamera auf Gegenstände wie einen Esstisch mit Geschirr oder Gläsern Beweise liefern, da das Journal möglicherweise Fingerabdrücke auf den Fotos erkennt. Verwirrenderweise erscheinen Fußabdrücke auch unter UV\-Licht und zählen als Interaktionen im Journal, <font color=#ff6161>sind jedoch kein Beweis für Fingerabdrücke</font>.</a>
            ]]>
    </string>

</resources>