<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="evidence_section_overview">Огляд</string>
    <!-- Evidence Names -->
    <string name="evidence_type_dots">D.O.T.S.</string>
    <string name="evidence_type_emf">ЕМП 5</string>
    <string name="evidence_type_ultraviolet">Ультрафіолет</string>
    <string name="evidence_type_temperatures">Мінусові температури</string>
    <string name="evidence_type_orbs">Примарні вогники</string>
    <string name="evidence_type_book">Примарні записи</string>
    <string name="evidence_type_box">Радіоприймач</string>
    <!-- Evidence IDs -->
    <!-- Evidence Description -->
    <string name="evidence_info_overview_dots"><![CDATA[<a>D.O.T.S. Проектор це пристрій, який можна тримати, розміщувати на стінах або на підлозі. Він проектує матрицю яскравих точок, відкидаючи їх на сусідні поверхні навколо себе.</a><br>
            <a>Для позитивної ідентифікації цього доказу, <font color=#ff6161>буде видно силует привида, який біжить або швидко повзе крізь промені проекції</font>. Силует можна побачити неозброєним оком або через відеокамеру, але його легше побачити <font color=#ff6161>дистанційно через термічні пристрої відеокамери</font>.Найкраще спробувати знайти ці докази віддалено, оскільки в іншому випадку поведінка Горьо може спричинити конфлікти доказів. Фактичне місцезнаходження Привида не визначатиме, коли з’явиться анімація силуету.</a><br>
            <a>D.O.T.S. візуальні елементи тепер є справжнім привидом, тобто вам потрібно буде посвітити своїми інфразеленим ліхтарями поблизу фактичного місця розташування привида. Це створює набагато більш захоплюючий ігровий процес для гравців, ви можете використовувати D.O.T.S. щоб побачити, де ваш привид, або якщо вам важко отримати докази, використовуйте сіль, датчики руху чи інше обладнання, щоб знайти краще місце для вашого проектора. Привиди з D.O.T.S. докази тепер можна ввести короткий \“D.O.T.S. стан\” при блуканні; Під час цього вони тимчасово видимі в інфразеленому світлі, протягом цього часу вони блукатимуть до найближчого гравця (або до випадкового місця в кімнаті, якщо вона порожня), перш ніж зникнути.</a>]]></string>
    <string name="evidence_info_overview_emf"><![CDATA[<a>EMF\-5 — це найвищий рівень, показаний <font color=#ff6161>Дитектором ЕМП</font>.</a><br>
            <a>Привид створює електромагнітне випромінювання від рівнів 1 до 5, коли він якимось чином взаємодіє з кімнатою або дошкою Віджа. Мерехтіння світла, кроки та інші менші пасивні взаємодії зазвичай дають нижчі показання. Важкі взаємодії, такі як зовнішній вигляд або дзвінок телефону, майже завжди дають вищі показники. Привиди, що несуть цей доказ, лише випадково дадуть EMF 5 рівня, тому цей доказ <font color=#ff6161>може зайняти деякий час</font>.</a>]]></string>
    <string name="evidence_info_overview_ultraviolet"><![CDATA[<a>Ультрафіолетові ознаки можна побачити <font color=#ff6161>лише посвітивши УФ\-світлом або Glowstick на уражені поверхні</font>. Ультрафіолетові докази будуть світитися зеленим під час заряджання ультрафіолетовим світлом і з часом згаснуть.</a><br>
            <a>Ультрафіолетові промені, залишені привидами на об\’єктах і поверхнях, важко побачити на менших предметах або у великих приміщеннях. Сліди, які були відстежені купами солі, також вважаються ультрафіолетовими доказами.</a><br>
            <a>Освітлюючи ультрафіолетовим світлом на відбитки пальців або ніг, ви все одно побачите це одразу, але, крім того, світло заряджатиме відбиток. Після прибирання УФ\-лампи відбиток залишатиметься видимим протягом короткого періоду (залежно від того, як довго ви його заряджали), що дозволить вам зробити фотографію!</a><br>
            <a>Можна знайти відбиток руки з 6\-пальцями, який одразу ідентифікує тип Привида як Обака.</a>]]></string>
    <string name="evidence_info_overview_thermometer"><![CDATA[<a>Температура замерзання <font color=#ff6161>нижче 0 за Цельсієм</font>. Температуру можна визначити за допомогою <font color=#ff6161>Термометра</font>.</a><br>
            <a>Коли привиди забирають тепло з навколишнього середовища, температура в кімнаті чи коридорах <font color=#ff6161>де привид проводить більшу частину часу, знижується</font>. Усі привиди в кінцевому підсумку призведуть до зниження температури нижче 13 градусів за Цельсієм, але лише деякі типи привидів опустять температуру нижче 0 C.</a><br>
            <a>Холодне дихння було перероблено. При температурі 5 C або нижче будь-хто в зоні з привидами зможе<font color=#ff6161>побачити своє дихання</font>. Якщо йде сніг і блок запобіжників спрацьовує, ви миттєво побачите Холодне дихння всюди, навіть у вантажівці. Крім того, якщо блок запобіжників увімкнено, щоб у будинку було гарно та підсмажено, ви побачите, що холодне дихання з’являється лише в кімнатах, де привид був достатньо довго, щоб знизити температуру.</a><br>
            <a>Охолодження кімнати, навіть незначне, може зайняти більше часу, ніж перші кілька хвилин під час дослідження. Хорошою ідеєю буде звернути увагу на дивно низькі температури в перших кімнатах, а потім повернутися до них.</a>]]></string>
    <string name="evidence_info_overview_book"><![CDATA[<a>Визначення за допомогою Примарними записами.</a><br>
            <a>Привиди можуть писати в книзі <font color=#ff6161>незалежно від того, чи тримають книгу в руках</font>. Якщо привид пише в книзі, це є доказом цього типу привида. Якщо написані демонічні символи, це може бути доказом наявності Демона, але це абсолютно не остаточно, оскільки стилі написання привидів мають тенденцію до випадкового відхилення.</a>]]></string>
    <string name="evidence_info_overview_vcam"><![CDATA[<a>Маленький літаючий вогник, який присутний лише в кімнаті, де переслідує привид. Його можна <font color=#ff6161>побачити лише за допомогою нічного бачення за допомогою відеокамери або тепловізійної камери, встановленої на голові <font> за допомогою живої трансляції з камери вантажівки.</a><br>
            <a>Примарні вогники можна швидко помітити, але надто швидке виключення може призвести до проблем з виявленям.</a>]]></string>
    <string name="evidence_info_overview_sbox"><![CDATA[<a>Радіоприймач \- це предмет, який використовується для <font color=#ff6161>спілкування з привидом</font>.</a><br>
            <a>Гравець має <font color=#ff6161>задавати запитання в Голосовий чат активованого Радіоприймача, перебуваючи поблизу привида та коли світло вимкнено</font>. Перш ніж спробувати це, перевірте параметри відповіді привида, наприклад \"Відповідає людям, які знаходяться на самоті\" або \"Відповідає всім\", вказані на дошці Вантажівки.</a><br>
            <a>Якщо привид відповість, Радіоприймач є підтвердженим доказом.</a><br>
            <a>Конкретні запитання, такі як \"Скільки вам років?\" або \"Де ви?\" є вірогідними запитаннями. Майте на увазі, що привид завжди слухає, незалежно від того, розмовляє гравець у Радіоприймач чи ні, тому гравцям слід бути обережними, розмовляючи в голосовому чаті. Рознервувати привида можна, вимовивши його ім\’я кілька разів (таким чином, розлютивши його), і даючи йому такі команди, як \"Покажи себе\" або \"Дай нам знак\", здаються правдоподібними командами.</a>]]></string>
</resources>
