<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Ghost information Popup Labels -->
    <string name="popup_ghost_strength">Сильні сторони</string>
    <string name="popup_ghost_weakness">Слабкі сторони</string>
    <string name="popup_ghost_info">Інформація</string>
    <string name="popup_ghost_huntdata">Дані полювання</string>
    <!-- Ghost Names -->
    <string name="ghost_type_banshee">Банші</string>
    <string name="ghost_type_dayan">Даян</string>
    <string name="ghost_type_demon">Демон</string>
    <string name="ghost_type_deogen">Деоген</string>
    <string name="ghost_type_gallu">Галлу</string>
    <string name="ghost_type_goryo">Горьо</string>
    <string name="ghost_type_hantu">Ханту</string>
    <string name="ghost_type_jinn">Джин</string>
    <string name="ghost_type_mare">Мара</string>
    <string name="ghost_type_moroi">Морой</string>
    <string name="ghost_type_myling">Мюлінг</string>
    <string name="ghost_type_obake">Обаке</string>
    <string name="ghost_type_obambo">ОБамБо</string>
    <string name="ghost_type_oni">Оні</string>
    <string name="ghost_type_onryo">Онріо</string>
    <string name="ghost_type_phantom">Фантом</string>
    <string name="ghost_type_poltergeist">Полтергейст</string>
    <string name="ghost_type_raiju">Райджу</string>
    <string name="ghost_type_revenant">Ревенант</string>
    <string name="ghost_type_shade">Тінь</string>
    <string name="ghost_type_spirit">Дух</string>
    <string name="ghost_type_thaye">Тайє</string>
    <string name="ghost_type_thetwins">Близнюки</string>
    <string name="ghost_type_themimic">Мімік</string>
    <string name="ghost_type_wraith">Рейф</string>
    <string name="ghost_type_yokai">Йокай</string>
    <string name="ghost_type_yurei">Юрей</string>
    <!-- Ghost description -->
    <string name="ghost_info_banshee"><![CDATA[<a>Банші називають природним мисливцем. Вони намагатимуться повільно вистежувати та виловлювати мисливців за привидами одного за одним <font color=#ff6161>вибірково націлюючись на одного слідчого за раз</font>.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_demon"><![CDATA[<a>Демон \- один із найгірших привидів, з якими можна зустрітися. Будучи дуже агресивним, він <font color=#ff6161>буде нападати частіше, ніж будь-який інший Привид</font>, тому для запобігання Ханту рекомендується використовувати розп\’яття. Однак постановка демону успішних запитань із дошки Віджа не позбавить розсудливості гравця.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_deogen"><![CDATA[<a>Деоген \- природжений мисливець. Звичайні методи хованки не спрацюють, оскільки він має гостре чуття для винюхування здобичі. Ви можете втекти… але ви не можете сховатися. Повторіть: НЕ НАМАГАЙТЕСЯ ХОВАТИСЯ. Якщо ви почуєте надзвичайно швидкі кроки, схожі на барабанний дріб, НЕГАЙНО вийдіть зі схованки.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_goryo"><![CDATA[<a>Горьо рідко можна побачити поза його улюбленою кімнатою. Горьо також <font color=#ff6161>дуже не любить показувати себе, коли поруч знаходяться люди</font>. Це робить побачення D.O.T.S. неможливо без дистанційного перегляду через відеокамеру.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_hantu"><![CDATA[<a>Ханту <font color=#ff6161>сприяє більш низьким температурам</font> що розширить його здатність швидко пересуватися під час полювання. Це означає, що автоматичний вимикач має бути ввімкнено, щоб підвищити загальну температуру за межами зони з привидами, тим самим погіршуючи швидкість руху Ханту.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_jinn"><![CDATA[<a>Джинн отримує свої здібності від увімкненого живлення. Він може дуже швидко переміщатися в полювання і може абсурдно швидко втрачати здоровий глузд. Джини були головним хижаком ще в попередніх версіях Phasmophobia, і на це є вагома причина. Він рухається зі швидкістю 2,5 м/с, якщо женеться за далеким гравцем і увімкнений генератор, і 1,7 м/с, якщо генератор вимкнений і за кимось не женеться.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_mare"><![CDATA[<a>Мара \- це привид, який стає <font color=#ff6161>більш агресивнішим у темряві</font>.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_moroi"><![CDATA[<a>Морой позбавляють розуму живих. У міру того як розсудливість його жертв падає, морої стають сильнішими. Щоб уникнути небажаної агресивності, тримайте здоровий розум якомога вище.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_myling"><![CDATA[<a>Мюлінг видає дивні звуки, які може вловити параболічний мікрофон. Його кроки також можна почути лише в межах діапазону електронних перешкод (а це близько 10 метрів) під час полювання.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_obake"><![CDATA[<a>Обаке \- це зміна форми, яка іноді надає незвичайні докази. Обаке має шанс взагалі не виробляти відбитки пальців, що може спричинити проблеми зі збором доказів, якщо заперечувати відбитки пальців занадто рано.
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_oni"><![CDATA[<a>Оні \- це агресивний привид<font color=#ff6161> рівень активності якого залежить від кількості дослідників поблизу</font>. Крім того, ймовірно, ви блукаєте біля кімнати привидів.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_onryo"><![CDATA[<a>Онріо не любить і дуже небезпечний <font color=#ff6161>для будь\-якої форми полум\'я</font> (включаючи свічки, запальнички тощо). Він не полюватиме, якщо намагатиметься наблизитися до джерела полум\'я ближче, ніж на 4 метри.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_phantom"><![CDATA[<a>Фантом - це привид, що викликає страх, <font color=#ff6161>швидко позбавляє розуму тих, хто на нього дивиться</font>.</a>.
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_poltergeist"><![CDATA[<a>Один з найвідоміших привидів, полтергейст, також відомий як галасливий привид, <font color=#ff6161>може маніпулювати різними об\'єктами навколо себе</font>, щоб наганяти страх на своїх жертв.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_raiju"><![CDATA[<a>Райджу - це привид, який <font color=#ff6161>висмоктує електроенергію</font> з пристроїв навколо себе. Занадто сильна електрична стимуляція поблизу нього призведе до того, що він стане збудженим і полюватиме частіше.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_revenant"><![CDATA[<a>Ревенант відомий своєю повільною мисливською поведінкою під час пошуку дослідників. Він методично повільно шукає, що забезпечує виразні мисливські звуки, які допомагають визначити цей тип привидів.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_shade"><![CDATA[<a>Тінь вважається <font color=#ff6161>\"сором\'язливим привидом\"</font>. Хоча важко знайти докази, коли дослідники залишаються в групах, <font color=#ff6161>Тінь набагато рідше нападає, якщо поблизу є кілька людей</font>.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_spirit"><![CDATA[<a>Дух не має особливих сил, але він все одно небезпечний, як і будь\-який інший привид.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_thaye"><![CDATA[<a>Тайє \- це привид, який швидко старіє, перебуваючи в присутності живих. Земне представлення цього старіння буде виглядати як сила на ранніх стадіях місії, але як слабкість на пізніх стадіях. Якщо запитати таї, скільки йому років, на спіритичній дошці, то відповідь буде пропорційною до його віку. З кожною наступною стадією старіння тай зменшуватиме свою ефективну швидкість на 0,175 м/с.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_thetwins"><![CDATA[<a>Близнюки \- це пара з двох Привидів, які мають здатність окремо маніпулювати своїм оточенням. Один з Близнюків не в змозі маніпулювати датчиками руху і не залишить детермінованих доказів. Будь\-який Близнюк може ініціювати полювання та брати участь у ньому, але <font color=#ff6161>не</font> обидва одночасно.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_themimic"><![CDATA[<a>Мімік \- це невловимий таємничий привид\-імітатор, який відображає риси та поведінку інших типів привидів. Слідкуйте за зміною поведінки. Примарні вогники \- це четвертий прихований доказ, який повинен бути присутнім для цього привида.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_wraith"><![CDATA[<a>Рейф\- єдиний відомий привид, який <font color=#ff6161>зберігає здатність літати</font>. Як і будь\-який інший привид, Рейф не може подорожувати крізь стіни, хоча кажуть, що вони мають таку здатність.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_yokai"><![CDATA[<a>Йркай дуже <font color=#ff6161>чутливий до голосів</font>, що робить Йокай надзвичайно небезпечним. Однак якщо говорити поблизу, це також може викликати активність, полегшуючи пошук кімнати привидів.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_info_yurei"><![CDATA[<a>Юрей \- це привид, здатність якого <font color=#ff6161>збільшує пасивне втрату здорового глузду гравця</font> (хоча більшість привидів досить швидко виснажує ваш розум). Забруднивши кімнату, в якій був знайдений Юрей, він не зможе довго блукати з локації.</a>
        ]]></string>
    <!--
        Strengths
    -->
    <string name="ghost_strengths_banshee"><![CDATA[<a>Банші зосередиться на одному гравці та поміняється на нову ціль, якщо вибраної цілі немає в ігровій зоні.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_demon"><![CDATA[<a>На них може бути важко зібрати підказки, оскільки вони дуже часто нападають на гравців. Демон може рано\-полювати за будь\-якої розсудливості, але його мінімальна ціль зазвичай становить близько 70\% середньої розсудливості. Час відновлення його полювання, або час між полюваннями, становить 20 секунд, що на 5 секунд швидше, ніж будь\-який інший привид. Пахощі також мають коротший період захисту, надаючи 60 секунд безпеки замість звичайних 90 секунд для привидів, які не є духами.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_deogen"><![CDATA[<a>Деоген відчує будь\-яку живу істоту, незалежно від того, наскільки добре вона прихована. Якщо ви вирішите залишитися на місці проти Деогена, вас вб\’ють. Не покладайтеся на порушення прямої видимості, оскільки це не зупинить погоню й лише дозволить Деогену рухатися набагато швидше.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_goryo"><![CDATA[<a>Горьо часто показує себе на камеру лише тоді, коли поблизу немає людей. Це може спричинити проблеми зі збором відповідних доказів, оскільки це може призвести до спростування D.O.T.S. занадто рано.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_hantu"><![CDATA[<a>Нижчі температури дозволяють Ханту рухатися з більшою швидкістю. Пряма видимість не впливає на швидкість Ханту.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_jinn"><![CDATA[<a>Швидкість джина робить його надзвичайно складним для втечі від привида, коли він починає полювати. Коли Джинн наздожене гравця, він поступово сповільниться та перейде на звичайну швидкість полювання. Джинн може миттєво позбавити 25\% розуму від сусіднього гравця, якщо живлення увімкнено.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_mare"><![CDATA[<a>Мара намагатиметься вимкнути світло, щоб розширити свою силу, і полюватиме на 60\%, якщо живлення буде вимкнено. Він також буде блукати в інших кімнатах або в темних областях бажаної кімнати, і може почати полювання з цих місць. Мара має підвищену ймовірність знищити джерело світла кімнати через подію.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_moroi"><![CDATA[<a>Морой сповна скористаються кожною втраченою частинкою розсудливості. Менший командний розсудливість призведе до вищого рівня агресивності. При середньому розумінні 0\% привид стане блискавичним під час полювання. На основі середньої команди Sanity, його швидкість коливається від 1,5 м/с на найповільнішому до 2,25 м/с на найшвидшому.</a><br>
            <a>Привид має приховану здатність \-\- прокляття \-\-, яка змушує будь\-якого гравця втрачати Розсудливість зі швидкістю 0,03\%/сек, доки гравець, на якого діє ефект, знаходиться в ігровій зоні. Цей ефект виникає, якщо гравець використовує радіоприймач і отримує відповідь від неї. Ефект накопичується на вершині звичайної швидкості, з якою розсудливість гравців виснажується. Свічки не зупиняють ефектів, але прокляття можна зняти, використовуючи Снодійливе.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_myling"><![CDATA[<a>Мюлінг не такий голосливий, як інші привиди під час полювання. Ви помітите їхні кроки та їхні голосові звуки, лише перебуваючи в безпосередній близькості від електронних перешкод.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_obake"><![CDATA[<a>Обаке може не залишити слідів під час маніпулювання навколишнім середовищем. Це означає, що він має шанс не залишити відбитків пальців. Обаке також може зменшити термін служби відбитків пальців вдвічі.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_oni"><![CDATA[<a>Оні володіє здатністю пересувати фізичні об\’єкти, як полтергейст, водночас демонструючи агресію демона. Через це їм важко збирати докази, не дратуючи їх. Це його найбільша слабкість, оскільки вона, швидше за все, виявиться на початку раунду. Якщо гравця торкнеться Оні під час події\-привида, розсудливість гравця буде вичерпана вдвічі більше.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_onryo"><![CDATA[<a>Онріо націлиться на джерело полум\'я та загасить його. Якщо Онріо загасить 3 полум\’я, Він може розпочати полювання незалежно від рівня розсудливості, якщо поблизу немає іншого полум\’я чи Розп\’яття. Коли гравець помирає, ймовірність того, що свічки погаснуть, зростає.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_phantom"><![CDATA[<a>Фантоми сильно вдарять по розуму гравців. Уникайте бути в присутності або дивитися прямо на Фантом занадто довго. Він також має тенденцію пасивно стежити за гравцями, що допомагає йому виходити за межі обраної кімнати, що ускладнює збір доказів.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_poltergeist"><![CDATA[<a>Полтергейст може сильно впливати на простір, у якому знаходяться гравці, оскільки воні здатний кидати численні предмети, а також видавати гучні звуки. За кожен кинутий предмет миттєво втрачається 2\% розуму для будь\-яких гравців поблизу. Це може відбуватися як на вулиці, так і під час полювання.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_raiju"><![CDATA[<a>Райджу стає набагато швидшим, коли поблизу знаходяться електричні пристрої, але не живлення на карті чи кімнатне освітлення, і збільшить бажаний рівень здорового розуму полювання до 65\%, коли поблизу таких електричних пристроїв. Якщо поблизу електронного обладнання, воні рухатиметься зі швидкістю 2,5 м/с; Інакше він рухатиметься зі швидкістю 1,7 м/с.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_revenant"><![CDATA[<a>Ревенант рухатиметься зі швидкістю 1 м/с під час пошуку гравців і миттєво рухатиметься зі швидкістю 3 м/с, якщо місцезнаходження гравця відоме (через пряму видимість, безконтактний чат або використання електронного пристрою). Він поступово сповільнюватиметься до 1 м/с, якщо місцезнаходження гравця не буде повторно визначено після досягнення останнього відомого місцезнаходження гравця.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_shade"><![CDATA[<a>Тінь може бути важко знайти, тому може бути складно зібрати докази чи навіть знайти місцезнаходження. Має меншу загальну активність; однак нижчий рівень розсудливості гравця забезпечить більше подій\-привидів. Він не взаємодіятиме та не кидатиме предмети, поки гравець перебуває у бажаній кімнаті.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_spirit"><![CDATA[<a>Дух не має особливо сильних сторін, оскільки вони орієнтовані на нових гравців. Однак не обманюйте себе. Його відсутність спеціальності робить його рівним.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_thaye"><![CDATA[<a>Тайє буде найбільш активними та небезпечними на початку місії. Це робить його надзвичайно загрозливим на ранньому етапі. Тайє полюватиме на 75\% на початку дослідження, згодом збільшиться до мінімум 15\% після завершення старіння. Молодий Тей буде дуже швидким зі швидкістю 2,7 м/с, тоді як старий Тайє рухатиметься повільніше гравця зі швидкістю 1,0 м/с.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_thetwins"><![CDATA[<a>Будь\-який з Близнюків може бути розлючений, і, таким чином, будь-який з Близнюків може почати полювання. Це означає, що полювання може початися з двох різних місць.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_themimic"><![CDATA[<a>Мімік може швидко копіювати будь-який тип привида кілька разів під час розслідування, що робить його надзвичайно небезпечним і абсолютно непередбачуваним. Поведінка, яку він копіює, може проявлятися як під час полювання, так і поза ним. Мімік не може замінити копію іншого привида під час полювання.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_wraith"><![CDATA[<a>Рейф має здатність моргати, щоб побачити розташування будь\-якого сусіднього гравця на невеликій відстані від вибраної кімнати. Це може відбуватися далеко за межами їхньої кімнати, навіть між поверхами. Ця діяльність може залишитися непоміченою, оскільки вона може бути тихою, але вона створить показання ЕМП у місці приземлення. Після цієї дії Привид повернеться до своєї кімнати та може взаємодіяти з об\’єктами протягом цього часу. Кажуть, що Рейф може полювати відразу після телепортації, але це може бути неточно.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_yokai"><![CDATA[<a>Говорити поруч з Йокайом, розлютить його, збільшуючи ймовірність нападу, підвищуючи мінімальний бажаний рівень розуму для полювання до 80\%.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_strengths_yurei"><![CDATA[<a>Юрей втрачає розсудливість гравців, поки вони дивляться на нього, набагато швидше, ніж будь\-який інший привид \-\- але також може знизити розсудливість, навіть якщо гравця відвертають. Юрей також може миттєво позбавити 15\% розуму у будь-якого гравця поблизу; і коли це станеться, двері кімнати завжди зачиняться самі (це може зробити будь-який привид, але у Юрея ймовірність підвищена).</a>
        ]]></string>
    <!-- Weaknesses -->
    <string name="ghost_weaknesses_banshee"><![CDATA[<a>Банші буде блукати далеко від своєї кімнати, щоб вистежити свою ціль. Банші ніколи не вб\’є свого нецільового гравця, а під час полювання він пройде прямо через будь\-якого слідчого, який його не цікавить. Він також базує своє полювання на розсудливості своєї цілі замість середнього розсудливості команди. Банші має особливу взаємодію з параболічним мікрофоном, оскільки він має шанс видавати слабке, високе голосіння.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_demon"><![CDATA[<a>На відміну від інших привидів, якщо поставити демону успішне запитання через дошку Віджа, це не призведе до погіршення розуму гравців. Це робить дошку Віджа дуже корисним інструментом проти демона. Демон<font color=#ff6161>боїться Розп\'яття</font>, підвищення його ефективності проти них шляхом збільшення ефективної дальності Розп\’яття до 5 метрів замість звичайних 3 метрів для інших привидів.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_deogen"><![CDATA[<a>Деоген переслідуватиме свою здобич до знемоги, але ніколи не випередить її. Будьте в русі проти цього привида та обов\’язково плануйте свої маршрути заздалегідь. Залишайтеся в межах видимості з цим привидом, і все буде добре, оскільки він зможе рухатися лише зі швидкістю 0,4 м/с, перебуваючи в безпосередній близькості від найближчого гравця в межах видимості. Поки ви перебуваєте в межах прямої видимості, він ніколи не зможе вас зловити, навіть якщо ви йдете. Деоген полюватиме лише на 40\% розуму.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_goryo"><![CDATA[<a>Горьо зазвичай залишаються в межах або дуже близько до місця, де вони переслідують. Це дозволяє легше збирати докази.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_hantu"><![CDATA[<a>Рух Ханту буде повільнішим, ніж зазвичай, у теплих регіонах. Під час полювання та якщо рубильник вимкнено, Ханту вироблятиме морозне дихання, подібно до того, як це робить гравець, але цей ефект не обмежується кімнатою привидів або температурою кімнати.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_jinn"><![CDATA[<a>Для досягнення високої швидкості джина покладається на джерело живлення карти, тому гравці повинні шукати автоматичний вимикач у будівлі, щоб усунути здатність джина. Джин не зможе включити живлення на себе.</a>]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_mare"><![CDATA[<a>Увімкнене світло в зоні перебування Мари знизить її перевагу розуму для полювання з 60\% до 40\% середньої розумності. Тому залишайтеся в освітлених місцях, щоб обмежити її агресію. Мара не може вимкнути рубильник, але вона має можливість миттєво вимикати вимикачі світла, коли їх активує гравець, що є подією, яку можна дуже легко розпізнати.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_moroi"><![CDATA[<a>Морой має підвищену чутливість до пахоща. Якщо запалити один поблизу, морой осліпить на 12 секунд.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_myling"><![CDATA[<a>Мюлінг частіше видає паранормальні звуки в параболічний мікрофон.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_obake"><![CDATA[<a>Випадково Обаке іноді може залишати <font color=#ff6161>відбитки рук із 6 пальцями</font> замість звичайних 5. Сліди з 5 пальцями не слід використовувати, щоб виключити Обейка. Обаке також може змінити свою модель привида на коротку секунду в будь-який момент під час полювання. Якщо Обаке торкнеться поверхні, є шанс, що відбитки пальців не з\'являться; Це можна використовувати як доказ наявності привида, якщо будь\-яка наступна взаємодія призведе до появи відбитків пальців.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_oni"><![CDATA[<a>Оні легко знайти, тому що вони не можуть протистояти галасу, коли гравці поруч. Оні не можуть проводити події \"Примарний туман\" або \"Примарний бал\". Він надає перевагу повним проявам над тіньовими проявами або невидимим проявам під час подій\-привидів. Така поведінка позначається на полюванні, що змушує Оні проявлятися на більш тривалий час і зникати на дуже короткі проміжки часу під час полювання.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_onryo"><![CDATA[<a>Джерело полум\'я діятиме, щоб придушити шанс Онріо атакувати. Він спочатку погасить усе полум\’я (подібно до використання заряду Розп\’яття), перш ніж використовувати Розп\’яття.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_phantom"><![CDATA[<a><font color=#ff6161>Зробивши знімок Фантома, він тимчасово зникне</font> та ніколи не відобразиться на фотографії. Фантом також віддає себе від полювання, оскільки він фізично проявляється на короткий час і зникає на довший час.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_poltergeist"><![CDATA[<a>Гравці можуть видаляти фізичні об\’єкти в кімнаті, роблячи Полтергейст неефективним. Полгергейст може жорстоко взаємодіяти з предметами, здатний кинути предмет з набагато більшою силою, ніж звичайний привид. Він може взаємодіяти з декількома предметами одночасно, що відоме як \"подія вибуху Полтергейсту\", і його можна легко перевірити, зібравши велику кількість предметів у купу та спостерігаючи за його поведінкою. Під час полювання предмети мають набагато більше шансів піддатися маніпуляціям, тому перевірте, чи немає на шляху полювання численних схвильованих предметів.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_raiju"><![CDATA[<a>Відстежити райдзю легше, оскільки він постійно маніпулюють електричними пристроями під час полювання.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_revenant"><![CDATA[<a>Ревенант буде дуже повільним, якщо місцезнаходження гравця невідоме, і можна почути дуже чіткі повільні кроки. Найкращий спосіб визначити, чи є у вас ревенант, — це полювання.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_shade"><![CDATA[<a>Проти Тіні сила в кількості, оскільки вони не нападуть на групу людей. Якщо ви хочете запобігти полюванню, принаймні один гравець має бути в безпосередній близькості від привида. Тінь також з більшою ймовірністю відображатиме тіньові моделі, і навпаки, він має меншу ймовірність відображення своєї повної моделі.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_spirit"><![CDATA[<a>Коли Дух розмазаний, він не буде полювати протягом повних 180 секунд. Навпаки, будь-який інший привид буде полювати протягом 90 секунд (за винятком Демона, який може полювати вже через 60 секунд).</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_thaye"><![CDATA[<a>Чим довше привид перебуває в присутності живих, тим менше його агресивність, швидкість і сила. Кожен вік знижує швидкість на 0,175 м/с. Тайє також не має прискорення прямої видимості.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_thetwins"><![CDATA[<a>Завдяки їхній спільній діяльності знайти Близнюків має бути набагато легше. Близнюки мають різну швидкість полювання, яка випадково чергується між полюваннями. Один Близнюк полює на 90\% нормальної швидкості (1,5 м/с), а інший Близнюк полює на 110\% нормальної швидкості (1,9 м/с).</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_themimic"><![CDATA[<a>Примарні вогники з\’явиться поруч із детермінованим доказом Міміка, що робить Міміка єдиним типом привидів, який (технічно) має четвертий доказ. Примарний воник теж поводиться не так, як зазвичай. Він слідує за Міміком, коли він блукає, тож стежте за кулею\-привидом, перебуваючи на високому рівні командного розуму.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_wraith"><![CDATA[<a><font color=#ff6161>Сіль токсична для Рейфа</font>, тому вона ніколи не переступить крізь неї. Щоб підтвердити Рейф, помістіть датчик руху над купами солі. Якщо датчик руху виявляє рух, не турбуючи Сіль, привид може бути Рейф!</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_yokai"><![CDATA[<a>Під час полювання йокай чує голоси лише в безпосередній близькості від нього. Він може чути лише безконтактний чат або виявляти електронне обладнання в межах 2,5 метрів від себе. Прокляте володіння Музичною Скринькою також не змушує Йокая рухатися, доки гравець не опиниться на відстані набагато ближче, ніж потрібно будь\-якому іншому привиду.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_weaknesses_yurei"><![CDATA[<a>Юреї вразливі до Пахоща, і якщо успішно замазати кімнату, Юрей залишатиметься на місці деякий час.</a>
        ]]></string>
    <!-- Hunting Data -->
    <string name="ghost_huntingdata_banshee"><![CDATA[<a>Полює на 50\% розуму гравця, на якого він націлений.</a><br>
            <a>Повністю ігнорує середню осудність.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_demon"><![CDATA[<a>Зазвичай полює на 70\% розуму.</a><br>
            <a>Може полювати на будь\-якому рівні розуму після активації здібності.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_deogen"><![CDATA[<a>Полює на 40\% розуму.</a>
            <ul>
                <li>3,0 м/с під час бігу до прихованого місця гравця.</li>
                <li>0,4 м/с або більше, уважно стежачи за слідчим.</li>
                <li>3,0 м/с або менше для підтримки близькості до дослідника.
            </ul>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_goryo"><![CDATA[<a>Полює на 50\% розуму.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_hantu"><![CDATA[<a>Полює на 50\% розуму.</a>
            <ul>
                <li>15°C+ = 1,40 м/с</li>
                <li>12°C = 1,75 м/с</li>
                <li> 9°C = 2,10 м/с</li>
                <li> 6°C = 2,30 м/с</li>
                <li> 3°C = 2,50 м/с</li>
                <li> 0°C = 2,70 м/с</li>
            </ul>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_jinn"><![CDATA[<a>Полює на 50\% розуму.</a>
            <ul>
                <li>Рухається зі швидкістю 2,5 м/с, переслідуючи слідчого, який знаходиться на відстані 3+ метрів і ввімкнено блок запобіжників.</li>
                <li>Рухається зі швидкістю 1,7 м/с, якщо ні за ким не переслідує.</li>
            </ul>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_mare"><![CDATA[<a>Полює на 40\% розуму, якщо живлення ввімкнено.</a><br>
            <a>Полює на 60\% осудності, якщо живлення вимкнено.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_moroi">
        <![CDATA[
            <a>Полює на 50\% розуму.</a>
            <ul>
                <li>Осудність 0% \- 5%: 2,25 м/с</li>
                <li>Осудність 5% \- 10%: 2,164 м/с</li>
                <li>Осудність 10% \- 15%: 2,081 м/с</li>
                <li>Осудність 15% \- 20%: 1,998 м/с</li>
                <li>Осудність 20% \- 25%: 1,915 м/с</li>
                <li>Осудність 25% \- 30%: 1,832 м/с</li>
                <li>Осудність 30% \- 35%: 1,749 м/с</li>
                <li>Осудність 35% \- 40%: 1,66 м/с</li>
                <li>Осудність 40% \- 45% : 1,583 м/с</li>
                <li>Осудність 45% \- 100%: 1,5 м/с</li>
            </ul>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_myling">
        <![CDATA[
            <a>Полює на 50\% розуму.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_obake">
        <![CDATA[
            <a>Полює на 50\% розуму.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_oni">
        <![CDATA[
            <a>Полює на 50\% розуму.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_onryo">
        <![CDATA[
            <a>Зазвичай полює на 60\% розуму.</a><br>
            <a>Може полювати на будь-якому розумі, якщо вогонь погашено.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_phantom">
        <![CDATA[
            <a>Полює на 50\% розуму.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_poltergeist">
        <![CDATA[
            <a>Полює на 50\% розуму.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_raiju">
        <![CDATA[
            <a>Зазвичай полює на 50\% розуму.</a><br>
            <a>Полює на 65\% осудності, якщо поруч електроніка, увімкнена.</a>
            <ul>
                <li>Рухається 2,5 м/с, якщо поблизу є електронне обладнання</li>
                <li>Рухається 1,7 м/с, якщо поруч немає електронного обладнання</li>
            </ul>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_revenant">
        <![CDATA[
            <a>Полює на 50\% розуму.</a><br>
            <a>Швидкість руху: 1 м/с, якщо не погоня; 3,0 м/с у погоні.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_shade">
        <![CDATA[
            <a>Полює на 35\% розуму.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_spirit">
        <![CDATA[
            <a>Полює на 50\% розуму.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_thaye">
        <![CDATA[
            <a>Поступово старіє за 10 етапів і втрачає 0,175 м/с швидкість руху за етап.</a><br>
            <a>Полює на 75\% розсудливості в наймолодшому віці. Максимальний рух: 2,7 м/с</a><br>
            <a>Полює на 15\% розсудливості в найстаршому віці. Максимальний рух: 1,0 м/с</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_thetwins">
        <![CDATA[
            <a>Полює на 50\% розуму.</a><br>
            <a>50\% шансів бути будь\-яким із близнюків під час полювання</a>
            <ul>
                <li>Двійник A: мінімум 1,5 м/с</li>
                <li>Двійник B: мінімум 1,9 м/с</li>
            </ul>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_themimic">
        <![CDATA[
            <a>Мисливські переваги базуються на імітації привида. Таким чином, Мімік може полювати де завгодно від 15\% до 100\% розуму.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_wraith">
        <![CDATA[
            <a>Полює на 50\% розуму.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_yokai">
        <![CDATA[
            <a>Полює на 50\% розуму.</a><br>
            <a>Не чує слідчих або відчуває електронне обладнання.</a>
        ]]></string>
    <string name="ghost_huntingdata_yurei">
        <![CDATA[
            <a>Полює на 50\% розуму.</a>
        ]]></string>

    <string name="ghost_info_dayan" translatable="false">
<![CDATA[
<a>Унікальна особливість Даяна дозволяє йому прискорюватися, коли гравці рухаються поруч, але також уповільнює його, коли гравці зупиняються.</a>
]]>
</string>
    <string name="ghost_info_gallu" translatable="false">
<![CDATA[
<a>Відомо, що цей привид стає швидшим під час полювання, коли гравці використовують проти нього захисне спорядження, таке як розп\'яття або пахощі.</a>
]]>
</string>
    <string name="ghost_info_obambo" translatable="false">
<![CDATA[
<a>Унікальна здатність Обамбо полягає в перемиканні між «спокійним» станом, у якому він менш агресивний і повільніший під час полювання, і «агресивним» станом, у якому він більш агресивний і швидший під час полювання.</a>
]]>
</string>

    <string name="ghost_strengths_dayan" translatable="false">
<![CDATA[
<a>Рухається швидше, коли гравець рухається поруч Даян.</a>
]]>
</string>
    <string name="ghost_strengths_gallu" translatable="false">
<![CDATA[
<a>Стає агресивним, коли використовується захисне спорядження.</a>
]]>
</string>
    <string name="ghost_strengths_obambo" translatable="false">
<![CDATA[
<a>Полює раніше та рухається швидше в своєму \"агресивному\" стані.</a>
]]>
</string>

    <string name="ghost_weaknesses_dayan" translatable="false">
<![CDATA[
<a>Рухається повільніше, коли гравець стоїть нерухомо біля Даяна.</a>
]]>
</string>
    <string name="ghost_weaknesses_gallu" translatable="false">
<![CDATA[
<a>Стає менш агресивним після полювання.</a>
]]>
</string>
    <string name="ghost_weaknesses_obambo" translatable="false">
<![CDATA[
<a>Полює пізніше та рухається повільніше у своєму стані «спокою».</a>
]]>
</string>

    <string name="ghost_huntingdata_dayan" translatable="false">
<![CDATA[
<a>За замовчуванням полює з 50% розсудливості та змінюється залежно від комбінації близькості гравця та його руху.</a><br>
<a>Поріг полювання збільшується до 65% розсудливості, якщо будь-який гравець поблизу (у межах 10 метрів) ходить.</a><br>
<a>Поріг полювання зменшується до 45% розсудливості, якщо всі гравці поблизу (у межах 10 метрів) стоять на місці.</a>
]]>
</string>
    <string name="ghost_huntingdata_gallu" translatable="false">
<![CDATA[
<a>Є 3 стани цього привида: Звичайний, Розлючений та Ослаблений.</a><br>
<br>
<a>Звичайний:</a><br>
<a>Полює з 50\% розсудливості. Швидкість руху під час полювання становить 1,7 м/с. Ефекти ладану тривають 5 секунд.</a><br>
<br>
<a>Розлючений:</a><br>
<a>Полює з 60\% розсудливості. Дальність дії Розп\'яття зменшена на 2 метри. Швидкість руху під час полювання збільшена до 1,96 м/с. Ефекти ладану зменшено до 4 секунд. Не можна наступати на сіль.</a><br>
<br>
<a>Ослаблений:</a><br>
<a>Полює з 40\% розсудливості. Ефективна дальність Розп\'яття збільшена на 1 метр. Швидкість руху під час полювання зменшена до 1,36 м/с. Ефекти ладану збільшено до 6 секунд.</a><br>
<br>
<a>Галлу переміщуватиметься вгору між Ослабленим, Нормальним та Розлюченим станами, коли його стан посилюється активацією ладану гравцем або взаємодією привида з сіллю чи розп\'яттям.</a>
]]>
</string>
    <string name="ghost_huntingdata_obambo" translatable="false">
<![CDATA[
<a>Цей привид має 2 стани: Спокійний та Агресивний.</a><br>
<br>
<a>Спокій: Полює з 10% розсудливості.</a><br>
<a>Швидкість пересування під час полювання становить 1,45 м/с. Ефекти ладану тривають 5 секунд.</a><br>
<br>
<a>Агресивний:</a><br>
<a>Полює з 65% розсудливості. Дальність розп\'яття зменшується на 2 метри. Швидкість руху під час полювання збільшена до 1,96 м/с. Тривалість полювання скорочується на 20%, якщо полювання починається в цьому стані.</a><br>
<a>Обамбо починає зі стану спокою, який триває 1 хвилину після першого входу гравця. Потім він перемикатиметься між станами спокою та агресії кожні 2 хвилини. Це може статися навіть під час полювання.</a>
]]>
</string>

</resources>
