<resources>

    <!--
        UNIVERSAL DETAILS
    -->
    <!-- Page Details -->
    <string name="toast_discardchanges">Изменения отменены</string>
    <string name="general_evidence_button">Доказательства</string>
    <string name="general_maps_button">Карты</string>
    <string name="general_tasks_button">Задачи</string>
    <string name="general_codex_button">Кодекс</string>
    <string name="general_evidence_reset_button">Сброс</string>

    <!--
        TITLESCREEN FRAGMENT
    -->
    <!-- Page Details -->
    <string name="titlescreen_beta_label">Бета</string>
    <string name="titlescreen_description">Лучший инструмент для сбора доказательств</string>
    <string name="titlescreen_button">Начать охоту</string>
    <string name="titlescreen_languages_label">Выбрать язык</string>

    <!--
         REVIEW POPUP
    -->
    <!-- Page Details -->
    <string name="review_requesttitle">Пожалуйста, примите во внимание оценку P.E.T.!</string>
    <string name="review_accept">Конечно!</string>
    <string name="review_decline">Нет, спасибо</string>

    <!--
        LANGUAGE FRAGMENT
    -->

    <!--
        ABOUT FRAGMENT
    -->
    <string name="aboutinfo_title_about">О программе</string>
    <string name="aboutinfo_version">Версия</string>
    <string name="aboutinfo_aboutapp_info">
         <![CDATA[
             <a><font color=#CC3C3C>Phasmophobia</font> — уникальная игра ужасов, разработанная компанией <font color=#CC3C3C>Kinetic Games</font>.</a><br><br><a><font color=#CC3C3C>P.E.T.</font>— это неофициальный сопутствующий инструмент\-\-, служащий одновременно руководством для новых игроков и помощником для ветеранов.</a><br><br><a><font color=#CC3C3C>Большое спасибо за использование P.E.T.!</font></a>
         ]]>
     </string>
    <string name="aboutinfo_developerinfo_title">Информация для разработчика</string>
    <string name="aboutinfo_developerinfo_developer">Разработчик</string>
    <string name="aboutinfo_developerinfo_contact">Контакт</string>
    <string name="aboutinfo_joindiscord">Присоединяйтесь к Discord</string>
    <string name="aboutinfo_specialthanks_title">Особая благодарность</string>

    <!--
        SETTINGS FRAGMENT
    -->
    <!-- Page Details -->

    <string name="settings_title">Настройки</string>
    <string name="settings_confirm">Подтвердить</string>
    <string name="settings_cancel">Отмена</string>
    <string name="settings_generalsettings">Общие</string>
    <string name="settings_extrasettings">Дополнительные настройки</string>
    <string name="settings_screenalwayson">Всегда держать экран включенным</string>
    <string name="settings_networktitle">Разрешить Центру сообщений использовать мобильные данные</string>
    <string name="settings_huntwarningflashtimeout">Тайм-аут мигающего предупреждения об охоте</string>
    <string name="settings_huntwarningflashtimeout_never">Никогда тайм-аут</string>
    <string name="settings_enableLeftHandSupport">Включить режим для левшей</string>
    <string name="settings_enablehuntaudioqueue">Включить звуковое предупреждение об обнаружении</string>
    <string name="settings_enableGhostReorder">Включить переупорядочение списка призраков</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_title">Режим дальтонизма</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_note">(Вступит в силу после выхода из настроек)</string>
    <!-- Colorblindness Types -->
    <string name="settings_colortheme_title">Кожа</string>
    <string name="settings_colortheme_note">(Выбор «Цветовая слепота» имеет приоритет)</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_normal">Нет</string>

    <!--
        MESSAGE CENTER FRAGMENTS
    -->
    <!-- Page Details -->
    <string name="settings_colorblindnessmode_monochromacy">Ахроматопсия</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_deuteranomaly">Дейтеранопия</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_protanomaly">протанопия</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_tritanomaly">Тританопия</string>
    <string name="settings_fontstyle_classic">P.E.T. Классический</string>
    <string name="settings_fontstyle_android">Андроид</string>
    <string name="settings_fontstyle_journal">Журнал</string>
    <string name="settings_fontstyle_brick">Кирпич</string>
    <string name="settings_fontstyle_clean">Чистый</string>
    <string name="messagecenter_inboxestitle_label">Центр сообщений</string>
    <string name="messagecenter_inbox_general">Общие новости</string>
    <string name="messagecenter_inbox_pet">P.E.T. Журнал изменений</string>
    <string name="messagecenter_inbox_phas">Журнал изменений фазмофобии</string>

    <!--
        EVIDENCE FRAGMENT
    -->
    <!-- Page Details -->


    <!-- Solo/Team Data -->
    <string name="investigation_timer_label">Время подготовки:</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_default">Нет</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_1">Любитель</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_2">Средний</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_3">Профессионал</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_4">Кошмар</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_5">Безумие</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_label">Сложность:</string>
    <string name="investigation_timer_maplabel">Карта:</string>
    <string name="investigation_timer_actionlabel">ДЕЙСТВИЕ</string>
    <string name="investigation_timer_setuplabel">НАСТРОЙКА</string>
    <string name="investigation_sanity_huntwarn">ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ ОХОТЫ</string>
    <string name="investigation_sanitymeter_title">МАКСИМАЛЬНЫЙ уровень вменяемости</string>
    <string name="investigation_section_title_ghosts">Призраки</string>
    <string name="investigation_section_title_evidence">Доказательства</string>
    <string name="popup_ghost_strength">Сильные стороны</string>
    <string name="popup_ghost_weakness">Слабые стороны</string>
    <string name="popup_ghost_info">Информация</string>
    <string name="popup_ghost_huntdata">Данные охоты</string>

    <!-- Ghost Names -->
    <string name="ghost_type_banshee">Банши</string>
    <string name="ghost_type_demon">Демон</string>
    <string name="ghost_type_deogen">Деоген</string>
    <string name="ghost_type_goryo">Горё</string>
    <string name="ghost_type_hantu">Ханту</string>
    <string name="ghost_type_jinn">Джин</string>
    <string name="ghost_type_mare">Мара</string>
    <string name="ghost_type_moroi">Морой</string>
    <string name="ghost_type_myling">Мюлинг</string>
    <string name="ghost_type_obake">Обаке</string>
    <string name="ghost_type_oni">Они</string>
    <string name="ghost_type_onryo">" Онрё"</string>
    <string name="ghost_type_phantom">Фантом</string>
    <string name="ghost_type_poltergeist">Полтергейст</string>
    <string name="ghost_type_raiju">Райдзю</string>
    <string name="ghost_type_revenant">Ревенант</string>
    <string name="ghost_type_shade">Тень</string>
    <string name="ghost_type_spirit">Дух</string>
    <string name="ghost_type_thaye">Тайэ</string>
    <string name="ghost_type_thetwins">Близнецы</string>
    <string name="ghost_type_themimic">Мимик</string>
    <string name="ghost_type_wraith">Мираж</string>
    <string name="ghost_type_yokai">Ёкай</string>
    <string name="ghost_type_yurei">Юрей</string>

    <!-- Ghost description -->
    <string name="ghost_info_banshee" >
         <![CDATA[
             <a>Банши считаются прирожденными охотниками. Они будут пытаться медленно выслеживать и убивать охотников за привидениями одного за другим, <font color=#ff6161>выборочно нацеливаясь на одного сыщика за раз</font>.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_demon" >
         <![CDATA[
             <a>Демон — один из самых страшных призраков, с которыми можно столкнуться. Будучи очень агрессивным, он <font color=#ff6161>будет атаковать чаще, чем любой другой призрак</font>, поэтому для предотвращения охоты рекомендуется использовать распятие. Однако успешные вопросы демону с доски для спиритических сеансов не истощат рассудок игрока.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_deogen" >
         <![CDATA[
             <a>Деоген — прирожденный охотник. Обычные методы сокрытия не сработают, поскольку у него острое чутье на вынюхивание добычи. Ты можешь бежать… но ты не сможешь спрятаться. Повторяю: НЕ ПЫТАЙТЕСЬ СКРЫТЬСЯ. Если вы услышите очень быстрые шаги, похожие на барабанную дробь, НЕМЕДЛЕННО выходите из укрытия.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_goryo">
         <![CDATA[
             <a>Горё редко можно увидеть за пределами предпочитаемой им комнаты. Горё также <font color=#ff6161>очень не любит показываться, когда рядом находятся люди</font>. Это делает просмотр D.O.T.S. невозможно без просмотра его через видеокамеру удаленно.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_hantu">
         <![CDATA[
             <a>Ханту <font color=#ff6161>предпочитает более низкие температуры</font>, что увеличивает его способность быстро передвигаться во время охоты. Это означает, что автоматический выключатель должен быть включен, чтобы повысить общую температуру за пределами области призраков, тем самым снижая скорость движения Ханту.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_jinn" >
         <![CDATA[
             <a>Джинн получает свои способности от включенного питания. Он может двигаться очень быстро во время охоты и может абсурдно быстро истощать рассудок. Джинны были высшими хищниками еще в ранних версиях Фазмофобии, и для этого есть веская причина. Он движется со скоростью 2,5 м/с, если преследует далекого игрока и включен генератор, и 1,7 м/с, если генератор выключен и никого не преследует.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_mare" >
         <![CDATA[
             <a>Кобыла — это призрак, который становится <font color=#ff6161>более агрессивным в темноте</font>.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_moroi">
         <![CDATA[
             <a>Морои лишают живых здравомыслия. По мере того как рассудок жертв снижается, морои становятся сильнее. Поддерживайте как можно более высокий уровень здравомыслия, чтобы избежать нежелательной агрессивности.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_myling">
         <![CDATA[
             <a>Myling издает странные звуки, которые можно уловить параболическим микрофоном. Его шаги также можно услышать только в пределах диапазона электронных помех (около 10 метров) во время охоты.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_obake">
         <![CDATA[
             <a>Обаке — это оборотень, который время от времени выдвигает некоторые необычные доказательства. У Обаке есть шанс вообще не оставить отпечатков пальцев, что может вызвать проблемы со сбором доказательств, если отрицать отпечатки пальцев слишком рано.
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_oni" >
         <![CDATA[
             <a>Они — агрессивное привидение, уровень активности которого<font color=#ff6161> зависит от количества сыщиков поблизости</font>. Он также может бродить возле Комнаты с привидениями.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_onryo">
         <![CDATA[
             <a>Онрё не любит и очень <font color=#ff6161>находится под угрозой любой формы пламени</font> (включая свечи, зажигалки и т. д.). Он не будет охотиться, если попытается приблизиться к источнику огня на расстояние менее 4 метров.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_phantom" >
         <![CDATA[
             <a>Фантом — это наводящее страх привидение, <font color=#ff6161>быстро лишающее рассудка тех, кто на него смотрит</font>.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_poltergeist" >
         <![CDATA[
             <a>Один из самых известных призраков, полтергейст, также известный как шумный призрак, <font color=#ff6161>может манипулировать несколькими объектами вокруг себя</font>, чтобы вселять страх в своих жертв.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_raiju">
         <![CDATA[
             <a>Раджу — это призрак, который <font color=#ff6161>выкачивает электроэнергию</font> из устройств вокруг него. Слишком сильная электрическая стимуляция поблизости заставит его волноваться и чаще охотиться.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_revenant" >
         <![CDATA[
             <a>Ревенант наиболее известен своим медленным охотничьим поведением при поиске следователей. Он методично медленно ищет, что издает отчетливые звуки охоты, которые помогают определить этот тип призрака.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_shade" >
         <![CDATA[
             <a>Тень считается <font color=#ff6161>"застенчивым призраком\"</font>. Хотя найти улики труднее, пока следователи остаются в группах, <font color=#ff6161>Тень вероятность нападения гораздо ниже, если рядом находится несколько человек</font>.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_spirit" >
         <![CDATA[
             <a>У духа нет особых сил, но он так же опасен, как и любой другой призрак.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_thaye">
         <![CDATA[
             <a>Тэй — призрак, который быстро стареет в присутствии живых. Земное представление об этом старении будет проявляться как сила на ранних этапах миссии и как слабость на более поздних стадиях. Если спросить тэя, сколько ему лет на доске для спиритических сеансов, вы получите ответ, пропорциональный его преклонному возрасту. С каждой стадией старения Тэй будет уменьшать свою эффективную скорость на 0,175 м/с.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_thetwins">
         <![CDATA[
             <a>Близнецы — это пара двух призраков, способных по отдельности манипулировать своим окружением. Один из Близнецов не способен манипулировать датчиками движения и не оставит детерминированных Улик. Любой Близнец может инициировать и участвовать в Охоте, но <font color=#ff6161>не</font> и то, и другое одновременно.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_themimic">
         <![CDATA[
             <a>Мимик — неуловимый и загадочный призрак-подражатель, который отражает черты и поведение других типов призраков. Следите за изменением поведения. Призрачные сферы — четвертое скрытое доказательство существования этого призрака.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_wraith" >
         <![CDATA[
             <a>Призрак — единственный известный призрак, <font color=#ff6161>сохраняющий способность летать</font>. Как и любой другой призрак, Призрак не может проходить сквозь стены, хотя говорят, что у него есть такая способность.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_yokai">
         <![CDATA[
             <a>Ёкаи очень <font color=#ff6161>чувствительны к голосам</font>, что делает ёкай чрезвычайно опасными. Однако разговор рядом может также вызвать активность, что облегчит поиск комнаты с призраками.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_info_yurei" >
         <![CDATA[
             <a>Юрей — это призрак, чья способность <font color=#ff6161>увеличивает пассивное истощение рассудка игрока</font> (хотя большинство призраков истощают рассудок довольно быстро). Загрязнение комнаты, в которой был найден Юрей, предотвратит его блуждание в течение длительного времени.</a>
         ]]>
     </string>

    <!--
        Strengths
    -->
    <string name="ghost_strengths_banshee" >
         <![CDATA[
             <a>Банши сосредоточится на одном игроке и переключится на новую цель, если выбранная цель находится вне игровой зоны.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_demon" >
         <![CDATA[
             <a>Их бывает сложно найти, поскольку они очень часто нападают на игроков. Демон может начать раннюю охоту при любом здравомыслии, но его минимальная цель обычно составляет около 70% среднего здравомыслия. Время восстановления охоты, или время между охотой, составляет 20 секунд, что на 5 секунд быстрее, чем у любого другого призрака. Палочки-пазлы также имеют более короткий период защиты: они обеспечивают 60 секунд безопасности вместо обычных 90 секунд для призраков, не являющихся духами.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_deogen">
         <![CDATA[
             <a>Деоген чувствует любое живое существо, независимо от того, насколько хорошо оно спрятано. Если вы решите оставаться неподвижным против Деогена, вас убьют. Не рассчитывайте на нарушение прямой видимости, так как это не остановит погоню, а только позволит Деогену двигаться намного быстрее.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_goryo">
         <![CDATA[
             <a>Горё часто показывает себя на камеру только тогда, когда поблизости нет людей. Это может вызвать проблемы со сбором соответствующих доказательств, так как может привести к отрицанию D.O.T.S. слишком рано.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_hantu">
         <![CDATA[
             <a>Более низкие температуры позволяют Ханту двигаться с большей скоростью. Прямая видимость не влияет на скорость Ханту.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_jinn" >
         <![CDATA[
             <a>Скорость джинна делает его чрезвычайно трудным призраком, от которого очень трудно убежать, когда он начинает охоту. Как только джинн догонит игрока, он постепенно замедлится и переключится на обычную скорость охоты. Джинн может мгновенно лишить находящегося рядом игрока 25% здравомыслия, если питание включено.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_mare" >
         <![CDATA[
             <a>Кобыла попытается выключить свет, чтобы расширить свои возможности, и будет охотиться при 60 %, если питание будет отключено. Он также будет забредать в другие комнаты или в темные места предпочитаемой им комнаты и может начать охоту из этих мест. У Кобылы повышенная вероятность уничтожить источник света в комнате в результате какого-либо события.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_moroi">
         <![CDATA[
             <a>Морои в полной мере воспользуются каждой утраченной частичкой здравомыслия. Меньшее командное здравомыслие приведет к более высокому уровню агрессивности. При среднем здравомыслии 0\% призрак станет молниеносным во время охоты. Если судить по среднему здравомыслию команды, его скорость колеблется от 1,5 м/с в самом медленном случае до 2,25 м/с в самом быстром.</a><br><br><a>У призрака есть скрытая способность \-\- проклятие \-\-, которая заставляет любого игрока терять рассудок со скоростью 0,03\%/сек, пока пораженный игрок находится в игровой зоне. Этот эффект возникает, если игрок использует и получает ответ от Ящика Духа. Эффект суммируется с обычной скоростью, с которой у игроков истощается рассудок. Свечи не останавливают эффект, но проклятие можно снять с помощью таблеток здравомыслия.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_myling">
         <![CDATA[
             <a>Во время охоты Майлинг не так красноречив, как другие призраки. Вы сможете услышать их шаги и голосовые шумы только в зоне действия электронных помех.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_obake">
         <![CDATA[
             <a>Обаке не может оставлять следов при манипулировании окружающей средой. Это значит, что у него есть шанс не оставить отпечатков пальцев. Obake также может вдвое сократить срок службы отпечатков пальцев.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_oni" >
         <![CDATA[
             <a>Они обладают способностью перемещать физические объекты, как полтергейст, и в то же время проявляют агрессию демона. Из-за этого им сложно собирать доказательства, не вызывая при этом их гнева. Это его самая большая слабость, поскольку она, скорее всего, проявится в начале раунда. Если во время события с призраком к игроку прикоснется Они, его рассудок будет истощен вдвое сильнее.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_onryo">
         <![CDATA[
             <a>Онрио нацелится на источник пламени и потушит его. Если Онрё потушит 3 пламени, Онрё может начать Охоту независимо от уровня Разума, если поблизости нет другого пламени или Распятия. Когда игрок умирает, вероятность того, что свечи погаснут, увеличивается.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_phantom" >
         <![CDATA[
             <a>Фантомы наносят серьезный ущерб здравомыслию игроков. Не находитесь в присутствии Фантома и не смотрите прямо на него слишком долго. Он также имеет тенденцию пассивно следовать за игроками, что помогает ему выходить за пределы выбранной комнаты, что затрудняет сбор улик.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_poltergeist" >
         <![CDATA[
             <a>Полтергейсты могут оказывать сильное влияние на пространство, в котором находятся игроки, поскольку они способны бросать множество предметов, а также издавать громкие звуки. Каждый брошенный предмет немедленно снижает здравомыслие всех ближайших игроков на 2%. Это может произойти как на улице, так и во время охоты.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_raiju" >
         <![CDATA[
             <a>Райджу становится намного быстрее, когда находится рядом с электрическими устройствами, но не с питанием карты или освещением в комнате, и повышает его предпочтительный уровень охотничьего здравомыслия до 65%, когда он находится рядом с такими электрическими устройствами. Если рядом находится электронное оборудование, оно будет двигаться со скоростью 2,5 м/с; В противном случае он будет двигаться со скоростью 1,7 м/с.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_revenant" >
         <![CDATA[
             <a>Ревенант будет путешествовать со скоростью 1 м/с во время охоты на игроков и мгновенно будет двигаться со скоростью 3 м/с, если местоположение игрока известно (через прямую видимость, бесконтактный чат или использование электронного устройства). . Скорость будет постепенно замедляться до 1 м/с, если только местоположение игрока не будет определено повторно после достижения последнего известного местоположения игрока.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_shade" >
         <![CDATA[
             <a>Тени может быть трудно найти, и поэтому может быть сложно собрать доказательства или даже определить их местонахождение. В целом он имеет более низкую активность; однако более низкий уровень здравомыслия игроков приведет к большему количеству событий-призраков. Он не будет взаимодействовать и бросать предметы, пока игрок находится в предпочитаемой им комнате.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_spirit" >
         <![CDATA[
             <a>У Духов нет особых сильных сторон, поскольку они ориентированы на новых игроков. Однако не дайте себя обмануть. Отсутствие специализации делает его равным соперником.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_thaye">
         <![CDATA[
             <a>Тэй будут наиболее активны и опасны в начале миссии. Это делает его чрезвычайно опасным на раннем этапе. Тэй будет охотиться на уровне 75% в начале расследования, а после завершения старения увеличится до минимума 15%. Молодой Тэй будет очень быстрым со скоростью 2,7 м/с, а старый Тэй будет двигаться медленнее игрока со скоростью 1,0 м/с.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_thetwins">
         <![CDATA[
             <a>Любой Близнец может быть разгневан и, таким образом, любой Близнец может начать Охоту. Это означает, что охота может начаться из двух разных мест.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_themimic">
         <![CDATA[
             <a>Во время расследования Мимик может быстро копировать любой тип призрака несколько раз, что делает его чрезвычайно опасным и совершенно непредсказуемым. Копируемое им поведение может проявляться как во время охоты, так и вне ее. Мимик не может переключиться на имитацию другого призрака во время охоты.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_wraith" >
         <![CDATA[
             <a>Призрак обладает способностью телепортироваться к местоположению любого ближайшего игрока на небольшом расстоянии от выбранной им комнаты. Это может происходить далеко за пределами их комнаты, даже между этажами. Это действие может остаться незамеченным, поскольку оно может быть бесшумным, но оно будет генерировать показания ЭМП в месте приземления. После этого действия Призрак вернется в свою комнату и в это время сможет взаимодействовать с объектами. Говорят, что Призрак может охотиться сразу после телепортации, но это может быть неточно.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_yokai">
         <![CDATA[
             <a>Разговор рядом с ёкаем разозлит его, увеличив вероятность нападения за счет повышения минимального предпочтительного уровня здравомыслия для охоты до 80\%.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_strengths_yurei" >
         <![CDATA[
             <a>Юри лишает игроков рассудка, пока они смотрят на него, гораздо быстрее, чем любой другой призрак \-\-, но также может снижать рассудок, даже если игрока отворачивают. Юрэй также может мгновенно лишить 15% здравомыслия у любого находящегося рядом игрока; и когда это произойдет, двери комнаты всегда закроются сами (это может сделать любой призрак, но у Юрэя вероятность повышена).</a>
         ]]>
     </string>

    <!-- Weaknesses -->
    <string name="ghost_weaknesses_banshee" >
         <![CDATA[
             <a>Банши будет уходить далеко от своей комнаты только для того, чтобы преследовать свою цель. Банши никогда не убьет своего нецелевого игрока, и во время охоты она пройдет сквозь любого сыщика, который ей не интересен. Она также основывает свою охоту на Разуме своей цели, а не на среднем Разуме команды. Банши особым образом взаимодействует с параболическим микрофоном, поскольку у нее есть шанс издать слабый пронзительный вопль.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_demon" >
         <![CDATA[
             <a>В отличие от других призраков, успешный вопрос Демону через доску для спиритических сеансов не понизит рассудок игроков. Это делает доску для спиритических сеансов очень полезным инструментом против демонов. Демоны <font color=#ff6161>боятся Распятия</font>, увеличивая его эффективность против них за счет увеличения эффективной дальности действия Распятия до 5 метров вместо обычных 3 метров для других призраков.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_deogen">
         <![CDATA[
             <a>Деоген будет преследовать свою жертву до изнеможения, но никогда не опередит ее. Продолжайте двигаться против этого призрака и заранее спланируйте свои маршруты. Оставайтесь на линии прямой видимости с этим призраком, и с вами все будет в порядке, поскольку он сможет двигаться со скоростью только 0,4 м/с, находясь в непосредственной близости от ближайшего игрока на линии прямой видимости. Пока вы находитесь в пределах прямой видимости, он никогда не сможет вас поймать, даже если вы идете. Деоген будет охотиться только при уровне здравомыслия 40%.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_goryo">
         <![CDATA[
             <a>Горё обычно остаются в пределах места, где они обитают, или очень близко к нему. Это упрощает сбор доказательств.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_hantu" >
         <![CDATA[
             <a>В более теплых регионах движение ханту будет медленнее, чем обычно. Во время охоты, если выключатель выключен, Ханту будет издавать ледяное дыхание, как и игрок, но этот эффект не ограничивается комнатой призраков или температурой комнаты.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_jinn" >
         <![CDATA[
             <a>Для достижения высоких скоростей джинны полагаются на источник энергии на карте, поэтому игрокам следует искать автоматический выключатель здания, чтобы лишить джиннов способности. Джинн не сможет включить силу на себя.</a>
]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_mare" >
         <![CDATA[
             <a>Включение света в зоне обитания кобылы снизит ее здравомыслие при охоте с 60% до 40% среднего здравомыслия. Поэтому оставайтесь в освещенных местах, чтобы ограничить его агрессию. Кобыла не может выключить выключатель, но у нее есть возможность мгновенно выключать выключатели света, когда их активирует игрок, и это событие можно очень легко распознать.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_moroi">
         <![CDATA[
             <a>Морои сверхчувствительны к Палке-пятну. Если вы зажжёте ближайший светильник, морои ослепнут на 12 секунд.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_myling" >
         <![CDATA[
             <a>Майлинги чаще издают паранормальные звуки через параболический микрофон.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_obake" >
         <![CDATA[
             <a>Случайно, Обаке иногда может оставлять <font color=#ff6161>6-пальцевые отпечатки</font> вместо обычных 5. 5-палые отпечатки ладоней не следует использовать, чтобы исключить Обаке. Обаке также может на короткую секунду изменить свою призрачную модель в любой момент во время охоты. Если Obake касается поверхности, есть вероятность, что отпечатки пальцев не появятся; Это можно использовать в качестве доказательства существования призрака, если при любых последующих взаимодействиях останутся отпечатки пальцев.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_oni" >
         <![CDATA[
             <a>Они легко найти, поскольку они не могут удержаться от того, чтобы не вызвать шум, когда рядом находятся игроки. Они не могут проводить мероприятия «Призрачный туман» или «Призрачный бал». Во время призрачных событий он будет отдавать предпочтение полным проявлениям, а не теневым проявлениям или невидимым проявлениям. Такое поведение распространяется и на охоту, из-за чего Они проявляют себя на более длительные периоды времени и исчезают на очень короткие промежутки времени во время охоты.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_onryo" >
         <![CDATA[
             <a>Источник пламени будет подавлять вероятность атаки Онрё. Прежде чем использовать Распятие, он сначала погасит все пламя (так же, как при использовании заряда Распятия).</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_phantom" >
         <![CDATA[
             <a><font color=#ff6161>Если сфотографировать Призрака, он временно исчезнет</font> и никогда не будет отображаться на фотографии. Фантом также выдает себя за охоту, поскольку он физически проявляется на короткое время и исчезает на более длительное время.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_poltergeist" >
         <![CDATA[
             <a>Игроки могут удалять физические объекты из комнаты, делая Полтергейста неэффективным. Полгергейст может яростно взаимодействовать с предметами, будучи в состоянии бросить предмет с гораздо большей силой, чем обычный призрак. Он может взаимодействовать с несколькими предметами одновременно, что известно как «взрыв полтергейста», и его можно легко проверить, собрав большое количество предметов в кучу и наблюдая за их поведением на предмет активности. Во время охоты вероятность манипуляций с предметами гораздо выше, поэтому проверяйте, нет ли на пути охоты многочисленных возбужденных предметов.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_raiju" >
         <![CDATA[
             <a>Раджу легче выследить, потому что во время охоты они постоянно манипулируют электрическими устройствами.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_revenant" >
         <![CDATA[
             <a>Ревенант будет очень медленным, когда местоположение игрока неизвестно, и можно услышать очень отчетливые медленные шаги. Лучший способ определить, есть ли у вас ревенант, — это охота.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_shade" >
         <![CDATA[
             <a>В численности против Шейдов есть сила, поскольку они не будут атаковать группу людей. Если вы хотите предотвратить охоту, хотя бы один игрок должен находиться в непосредственной близости от призрака. Тень также с большей вероятностью покажет модели теневой формы и, наоборот, с меньшей вероятностью покажет свою полную модель.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_spirit" >
         <![CDATA[
             <a>Если дух запачкан, он не будет охотиться в течение полных 180 секунд. Напротив, любой другой призрак будет охотиться через 90 секунд (кроме Демона, который может охотиться уже через 60 секунд).</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_thaye">
         <![CDATA[
             <a>Чем дольше призрак находится в присутствии живых, его агрессивность, скорость и сила уменьшаются. Каждый возраст снижает скорость на 0,175 м/с. У Тэя также нет ускорения на линии прямой видимости.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_thetwins" >
         <![CDATA[
             <a>Благодаря их совместной деятельности найти Близнецов должно быть намного проще. У Близнецов разная скорость охоты, которая случайным образом меняется в зависимости от охоты. Один Близнец охотится со скоростью 90 % от нормальной (1,5 м/с), а другой — со скоростью 110 % от нормальной (1,9 м/с).</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_themimic" >
         <![CDATA[
             <a>Призрачный шар появится рядом с детерминированным Уликой Мимика, что делает Мимика единственным типом призраков, у которого (технически) есть четвертая часть Улик. Призрачная сфера тоже ведет себя иначе, чем обычно. Он следует за Мимиком, пока тот блуждает, поэтому следите за бродячей Призрачной сферой, пока у вас высокий уровень Командного Разума.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_wraith" >
         <![CDATA[
             <a><font color=#ff6161>Соль токсична для призрака</font>, поэтому она никогда не пройдет сквозь нее. Чтобы подтвердить присутствие Призрака, поместите датчик движения над грудами соли. Если датчик движения обнаружит движение, не потревожив Соль, призрак может быть Призраком!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_yokai" >
         <![CDATA[
             <a>Во время охоты ёкай слышит голоса только в непосредственной близости от него. Он может слышать только бесконтактный чат или обнаруживать электронное оборудование в пределах 2,5 метров от себя. Проклятое владение Музыкальной шкатулкой также не заставляет ёкая двигаться, пока игрок не окажется на гораздо более близком расстоянии, чем требовалось бы для любого другого призрака.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_weaknesses_yurei" >
         <![CDATA[
             <a>Юрей уязвимы для размазывания палочек, и если успешно запачкать комнату, Юрей останется на месте в течение некоторого времени.</a>
         ]]>
     </string>

    <!-- Hunting Data -->
    <string name="ghost_huntingdata_banshee" >
         <![CDATA[
             <a>Охота при 50% здравомыслия игрока, на которого нацелена.</a><br><br><a>Полностью игнорирует средний уровень здравомыслия.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_demon" >
         <![CDATA[
             <a>Обычно охотится при 70% здравомыслия.</a><br><br><a>Может охотиться на любом уровне здравомыслия после активации способности.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_deogen">
         <![CDATA[
             <a>Охота при 40% здравомыслия.</a>
             <ул>
                 <li>3,0 м/с при беге к местонахождению скрытого игрока.</li>
                 <li>0,4 м/с или более при внимательном следовании за следователем.</li>
                 <li>3,0 м/с или меньше для поддержания непосредственной близости к исследователю.
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_goryo">
         <![CDATA[
             <a>Охота при 50% здравомыслия.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_hantu" >
         <![CDATA[
             <a>Охота при 50% здравомыслия.</a>
             <ул>
                 <li>15°C+ = 1,40 м/с</li>
                 <li>12°C = 1,75 м/с</li>
                 <li> 9°C = 2,10 м/с</li>
                 <li> 6°C = 2,30 м/с</li>
                 <li> 3°C = 2,50 м/с</li>
                 <li> 0°C = 2,70 м/с</li>
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_jinn" >
         <![CDATA[
             <a>Охота при 50% здравомыслия.</a>
             <ул>
                 <li>Движется со скоростью 2,5 м/с, пока оба преследуют следователя, находящегося на расстоянии более 3 метров, и блок предохранителей включен.</li>
                 <li>Двигается со скоростью 1,7 м/с, если ни за кем не гонится.</li>
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_mare" >
         <![CDATA[
             <a>Охота с 40% здравомыслия, если питание включено.</a><br><br><a>Охота с 60% здравомыслия, если питание отключено.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_moroi">
         <![CDATA[
             <a>Охота при 50% здравомыслия.</a>
             <ул>
                 <li>Разум 0% \- 5%: 2,25 м/с</li>
                 <li>Разум 5% \- 10%: 2,164 м/с</li>
                 <li>Разум 10% \- 15%: 2,081 м/с</li>
                 <li>Разум 15% \- 20%: 1,998 м/с</li>
                 <li>Разум 20% \- 25%: 1,915 м/с</li>
                 <li>Разум 25% \- 30%: 1,832 м/с</li>
                 <li>Разум 30% \- 35%: 1,749 м/с</li>
                 <li>Разум 35% \- 40%: 1,66 м/с</li>
                 <li>Разум 40% \- 45%: 1,583 м/с</li>
                 <li>Разум 45% \- 100%: 1,5 м/с</li>
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_myling" >
         <![CDATA[
             <a>Охота при 50% здравомыслия.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_obake" >
         <![CDATA[
             <a>Охота при 50% здравомыслия.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_oni" >
         <![CDATA[
             <a>Охота при 50% здравомыслия.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_onryo" >
         <![CDATA[
             <a>Обычно охотится при 60% здравомыслия.</a><br><br><a>Может охотиться на любое здравомыслие, если огонь потушен.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_phantom" >
         <![CDATA[
             <a>Охота при 50% здравомыслия.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_poltergeist" >
         <![CDATA[
             <a>Охота при 50% здравомыслия.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_raiju" >
         <![CDATA[
             <a>Обычно охотится при 50% здравомыслия.</a><br><br><a>Охотится с 65% здравомыслия, если рядом находится включенная электроника.</a>
             <ул>
                 <li>Перемещается со скоростью 2,5 м/с, если рядом находится электронное оборудование.</li>
                 <li>Перемещается со скоростью 1,7 м/с, если рядом нет электронного оборудования.</li>
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_revenant" >
         <![CDATA[
             <a>Охота при 50% здравомыслия.</a><br><br><a>Скорость движения: 1 м/с, если не преследовать; 3,0 м/с при погоне.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_shade" >
         <![CDATA[
             <a>Охота при 35% здравомыслия.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_spirit" >
         <![CDATA[
             <a>Охота при 50% здравомыслия.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_thaye">
         <![CDATA[
             <a>Постепенно стареет за 10 этапов и теряет скорость передвижения на 0,175 м/с за этап.</a><br><br><a>В самом юном возрасте охотится при 75% здравомыслия. Максимальное движение: 2,7 м/с</a><br><br><a>Охотится при 15% здравомыслия в самом старшем возрасте. Максимальное движение: 1,0 м/с</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_thetwins" >
         <![CDATA[
             <a>Охота при 50% здравомыслия.</a><br><br><a>50\% шанс оказаться одним из близнецов во время охоты</a>
             <ул>
                 <li>Двойной А: минимум 1,5 м/с.</li>
                 <li>Двойной B: минимум 1,9 м/с.</li>
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_themimic" >
         <![CDATA[
             <a>Охотничьи предпочтения основаны на имитации призрака. Следовательно, Мимик может охотиться где-то между 15% и 100% здравомыслия.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_wraith" >
         <![CDATA[
             <a>Охота при 50% здравомыслия.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_yokai" >
         <![CDATA[
             <a>Охота при 50% здравомыслия.</a><br><br><a>Не слышит следователей и не чувствует электронного оборудования.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_yurei" >
         <![CDATA[
             <a>Охота при 50% здравомыслия.</a>
         ]]>
     </string>

    <!-- Evidence Names -->
    <string name="equipment_tiers_1">Ряд 1</string>
    <string name="equipment_tiers_2">Ряд 2</string>
    <string name="equipment_tiers_3">Ряд 3</string>
    <string name="evidence_type_dots">D.O.T.S</string>
    <string name="evidence_type_emf">ЗМП 5</string>
    <string name="evidence_type_ultraviolet">ультрафиолет</string>
    <string name="evidence_type_temperatures">Температура замерзания</string>
    <string name="evidence_type_orbs">Призрачные сферы</string>
    <string name="evidence_type_book">Призрачное письмо</string>
    <string name="evidence_type_box">Ящик духа</string>

    <!--
        MAPS PAGE
    -->
    <!-- Page Details -->
    <string name="mapview_instruction_zoom">Масштабирование: сведите два пальца</string>
    <string name="mapview_instruction_pan">Панорамирование: перетащите один палец</string>
    <!-- Building Floor Names -->
    <string name="map_floor_name_ground">цокольный этаж</string>
    <string name="map_floor_name_first">Первый этаж</string>
    <string name="map_floor_name_second">Второй этаж</string>
    <string name="map_floor_name_third">Третий этаж</string>
    <string name="map_floor_name_fifth">Пятый этаж</string>
    <string name="map_floor_name_sixth">Шестой этаж</string>
    <string name="map_floor_name_seventh">Седьмой этаж</string>
    <string name="map_floor_name_eighth">Восьмой этаж</string>
    <string name="map_floor_name_ninth">Девятый этаж</string>
    <string name="map_floor_name_tenth">Десятый этаж</string>
    <string name="map_floor_name_attic">Чердак</string>
    <string name="map_floor_name_basement">Подвал</string>

    <!--
        OBJECTIVES PAGE
    -->
    <!-- Page Details -->
    <string name="map_info_help_title">Интерактивная помощь по карте</string>
    <string name="map_info_help_pan">Перемещайте карту одним пальцем.</string>
    <string name="map_info_help_zoom">Увеличивайте и уменьшайте масштаб карты, сжимая или раздвигая два пальца.</string>
    <string name="map_info_help_click">Коснитесь одним пальцем любой карты, чтобы получить название и границу любой комнаты.</string>
    <string name="map_info_help_rooms">Выберите комнату в раскрывающемся меню «Комнаты», чтобы отобразить местоположение и границы этой комнаты.</string>
    <string name="map_info_help_floors">Перемещайтесь между этажами, чтобы просматривать их и взаимодействовать с ними.</string>
    <string name="map_info_help_pois">Положения блоков предохранителей и проклятых предметов обозначены соответствующими значками.</string>
    <string name="objectives_title_optional_objectives">Дополнительные цели</string>
    <string name="objectives_title_investigation_debrief">Отчет о расследовании</string>
    <string name="objectives_title_ghost_name">Имя призрака:</string>
    <string name="objectives_ghostname_note">Введите здесь имя призрака</string>
    <string name="objectives_title_response">Отвечает людям, которые:</string>
    <string name="objectives_title_optional_objective_1">- ЦЕЛЬ 1</string>
    <string name="objectives_title_optional_objective_2">- ЦЕЛЬ 2</string>
    <string name="objectives_title_optional_objective_3">- ЦЕЛЬ 3</string>
    <string name="objectives_title_response_alone">Один</string>
    <string name="objectives_title_response_everyone">Сгруппированы</string>
    <!-- Objective Description -->
    <string name="objective_info_ghostevent">Станьте свидетелем призрачного события</string>
    <string name="objective_info_ghostphotograph">Сфотографировать призрака</string>
    <string name="objective_info_emfreader">Получить любую активность чтения EMF</string>
    <string name="objective_info_motionsensor">Получить активность датчика движения</string>
    <string name="objective_info_smudgestick">Размазать местоположение Призрака</string>
    <string name="objective_info_crucifix">Предотвратите охоту с помощью Распятия</string>
    <string name="objective_info_salt">Пусть призрак пройдет по Солю</string>
    <string name="objective_info_escapehunt">Убежать от призрака, пока он охотится</string>
    <string name="objective_info_repelwithsmudge">Отгоните охотящегося призрака с помощью палочки Smudge </string>
    <string name="objective_info_extinguishcandle">Пусть призрак задует свечу</string>
    <string name="objective_info_lowsanity">Получите среднее командное здравомыслие 25\% или ниже</string>

    <!--
        SPIRITBOX TOOL PAGE
    -->
    <!-- All Entries -->
    <!-- Personal Statements -->
    <string name="spiritbox_entry_q0_3">Кровавая Мэри.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q0_5">Мне страшно!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q0_6">Скрыть!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q0_8">Паника!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q0_9">Беги!</string>
    <!-- Preferential Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q1_1">Вы злитесь?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q1_2">Вы счастливы?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q1_3">Вы дружелюбны?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q1_6">Вы хотите причинить нам вред?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q1_7">Вы хотите, чтобы мы были здесь?</string>
    <!-- Name Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q2_1">Как вас зовут?</string>
    <!-- Age Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q3_5">Сколько вам лет?</string>
    <!-- Location Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q5_8">Где ты?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q5_1">Вы здесь?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q5_4">Вы здесь один?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q5_7">Где ты?</string>
    <!-- Interaction Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q0_2">Атакуйте нас!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_5">Вы можете с нами поговорить?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_7">Сделайте что-нибудь.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_8">Дайте нам знак!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q0_7">Охоться на нас!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_16">Почему вы здесь?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_17">Пошуметь.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_18">Откройте дверь.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_9">Покажи себя!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_12">Бросьте что-нибудь.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_13">Выключите свет.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_14">Включите свет.</string>
    <!-- General Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q7_2">Привет?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q7_3">Чем мы можем помочь?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q7_9">Чего вы хотите?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q7_11">Почему вы здесь?</string>
    <!-- Sanity Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q8_1">Каково мое здравомыслие?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q8_2">Насколько я сумасшедший?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q8_3">Насколько я сумасшедший?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q8_4">Я сошел с ума?</string>

    <string name="settings_appearancesettings">Появление</string>
    <string name="settings_fontstylesettings">Стиль шрифта</string>
    <string name="evidence_section_overview">Обзор</string>
    <string name="store_title_equipment">Магазин оборудования</string>
    <string name="equipment_section_tiers">Уровни</string>
    <string name="settings_adsconsentcontrolsettings">Конфигурация GDPR</string>
    <string name="settings_adsconsentcontrolsettings_button">Редактировать</string>
    <string name="evidence_requirement_level_title">Уровень разблокировки:</string>
    <string name="evidence_requirement_cost_title">Расходы:</string>
    <string name="equipment_section_equipment">Оборудование</string>


    <!-- Evidence Description -->
    <string name="evidence_info_overview_dots">
        <![CDATA[
             <a>Система D.O.T.S. Проектор — это устройство, которое можно разместить на стене или полу. Он проецирует матрицу ярких точек, отбрасывая точки на близлежащие поверхности вокруг себя.</a>
             <a>Чтобы точно идентифицировать это Доказательство, <font color=#ff6161>силуэт призрака будет виден бегущим или быстро ползущим сквозь лучи проекции</font>. Силуэт можно увидеть невооруженным глазом или с помощью видеокамеры, но его легче увидеть <font color=#ff6161>дистанционно с помощью термиков видеокамеры</font>. Лучше попытаться найти эти улики удаленно, так как в противном случае поведение Горё может привести к конфликту улик. Фактическое местоположение Призрака не влияет на время анимации силуэта.</a>
              <a>Система D.O.T.S. визуальные эффекты теперь являются реальным призраком, а это означает, что вам нужно будет светить инфракрасным светом рядом с фактическим положением призрака. Это создает гораздо более увлекательный игровой процесс для игроков, вы можете использовать D.O.T.S. чтобы увидеть, где находится ваш призрак, или если вы изо всех сил пытаетесь получить улики, используйте соль, датчики движения или другое оборудование, чтобы найти лучшее место для вашего проектора. Призраки с D.O.T.S. доказательство теперь может ввести короткое \"D.O.T.S. состояние\» при блуждании; Во время которого они временно видны в инфракрасном свете, в это время они будут блуждать к ближайшему игроку (или к случайному месту в комнате, если она пуста), прежде чем исчезнуть.</a>
         ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_emf">
         <![CDATA[
             <a>EMF\-5 — это самый высокий уровень показаний устройства <font color=#ff6161>EMF Reader</font>.</a>
             <a>Призрак производит ЭМП уровней от 1 до 5, когда он каким-либо образом взаимодействует с комнатой или доской для спиритических сеансов. Мерцание света, шаги и другие мелкие пассивные взаимодействия обычно дают более низкие показания. Более тяжелые взаимодействия, такие как внешний вид или звонок телефона, почти всегда дают более высокие значения. Призраки, несущие эти доказательства, только случайно дадут ЭМП 5-го уровня, поэтому получение этих доказательств <font color=#ff6161>может занять некоторое время</font>.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="evidence_info_overview_ultraviolet">
        <![CDATA[
             <a>Ультрафиолетовые доказательства можно увидеть, <font color=#ff6161>только если посветить УФ-светом или светящейся палочкой на пораженные поверхности</font>. Фрагменты ультрафиолетовых улик будут светиться зеленым, пока они заряжаются ультрафиолетовым светом, и со временем потускнеют.</a>
             <a>Оставленные призраками на предметах и поверхностях ультрафиолетовые следы может быть трудно увидеть на небольших предметах или в больших помещениях. Следы, обнаруженные соляными кучами, также считаются ультрафиолетовыми доказательствами.</a>
             <a>Направляя УФ-свет на отпечатки пальцев или следы, вы по-прежнему сразу их видите, но, кроме того, свет заряжает отпечаток. После того, как вы уберете УФ-светильник, отпечаток останется видимым в течение короткого периода времени (в зависимости от того, как долго вы его заряжали), что позволит вам сделать снимок!</a>
             <a>Может быть найден отпечаток руки с 6 пальцами, который сразу идентифицирует тип Призрака как Обакэ.</a>
         ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_thermometer">
        <![CDATA[
             <a>Температуры замерзания <font color=#ff6161>ниже 0 градусов Цельсия</font>. Температуру можно определить с помощью <font color=#ff6161>Термометра</font>.</a>
             <a>Поскольку призраки вытягивают тепло из окружающего пространства, температура в комнате или коридорах, где <font color=#ff6161>призрак проводит большую часть времени</font>, снижается. Все призраки в конечном итоге вызывают температуру ниже 13 градусов Цельсия, но только у некоторых типов призраков температура может опускаться ниже 0 C.</a>
             <a>Холодное дыхание было переработано. При температуре 5\-7 C или ниже любой человек, находящийся в зоне с привидениями, сможет <font color=#ff6161>видеть свое дыхание</font>. Если идет снег и срабатывает блок предохранителей, вы мгновенно найдете «Холодное дыхание» везде, даже в грузовике. В качестве альтернативы, если блок предохранителей включен, так что в доме приятно и жарко, вы обнаружите, что Холодное дыхание появляется только в комнатах, где призрак находился достаточно долго, чтобы понизить температуру.</a>
             <a>Охлаждение комнаты, даже незначительное, может занять больше времени, чем первые несколько минут расследования. Неплохой идеей будет обратить внимание на странно низкие температуры в первых комнатах, а затем вернуться к ним.</a>
         ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_book">
         <![CDATA[
             <a>Определено с помощью «Книги призраков».</a>
             <a>Призраки могут писать в книге <font color=#ff6161>независимо от того, лежит ли книга на столе или находится ли она в руках</font>. Если призрак пишет в книге, это часть Доказательства для этого типа призрака. Если написаны Демонические символы, это может свидетельствовать о Демоне, но это не является окончательным, поскольку стили письма призраков имеют тенденцию отклоняться случайным образом.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="evidence_info_overview_vcam">
         <![CDATA[
             <a>Маленький летающий шар, который присутствует только в комнате, где обитает призрак. Его можно <font color=#ff6161>увидеть только в режиме ночного видения с помощью видеокамеры или тепловизионной камеры, установленной на голове, <font> с использованием прямой трансляции с камеры грузовика.</p >
             <a>Призрачные сферы можно быстро обнаружить, но слишком быстрое их исключение может привести к проблемам в будущем.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="evidence_info_overview_sbox">
         <![CDATA[
             <a>Ящик духа — это предмет, используемый для <font color=#ff6161>общения с призраком</font>.</a>
             <a>Игрок должен <font color=#ff6161>задавать вопросы в чате Vicinity активному ящику духа, как находясь рядом с призраком, так и когда свет выключен</font>. Прежде чем попытаться это сделать, проверьте параметры ответа призрака, такие как «Отвечает одиноким людям» или «Отвечает всем», указанным на доске грузовика.</a>
             <a>Если призрак ответит, Ящик Духа станет доказательством.</a>
             <a>Конкретные вопросы, такие как «Сколько вам лет?» или «Где вы?», являются правдоподобными. Имейте в виду, что призрак всегда подслушивает, независимо от того, разговаривает ли игрок в ящике духов или нет, поэтому игрокам следует быть осторожными, разговаривая в чате Vicinity. Выманить призрака можно, произнеся его имя несколько раз (таким образом разозлив его) и подав ему такие команды, как «Покажи себя» или «Дай нам знак», которые кажутся правдоподобными командами.</p >
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_dots_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Лазерная ручка, похожая на фонарик. Вы можете ходить по локации и быстро сканировать в поисках улик, единственным недостатком является малая дальность действия и низкая интенсивность освещения.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_dots_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Это оригинальный D.O.T.S. проектор. Это переносной проектор, испускающий сферу света среднего размера, но теперь вы можете призвать призрака войти в него, стоя рядом.</a>
             <a>Наиболее подходит для небольших\-средних помещений.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_dots_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>Этот переносной проектор сканирует комнату на гораздо большем расстоянии широким широким лучом света, что значительно упрощает поиск призраков в больших помещениях. Для лучшего охвата поместите этот проектор на стену или ровную поверхность, встаньте рядом и следите за силуэтами призраков.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_emf_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Старый аналоговый измеритель с небольшим диапазоном обнаружения, низкой точностью и низким уровнем звукового излучения. Стрелка перейдет в ускорение, пройдя уровень 5 при обнаружении ЭМП уровня 5.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_emf_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Надежный измеритель K2 имеет больший диапазон и пять светодиодных индикаторов для определения показаний ЭМП, а также дополнительный модуль динамика. Один индикатор загорится, когда вы активируете устройство. При движении в пределах диапазона обнаружения К2 точек ЭМП, он будет отображать точное значение от двух до пяти и издавать четкий, слышимый звук.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_emf_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>Высокотехнологичный ParaReader. Это устройство может отслеживать до трех точек ЭМП одновременно и имеет самый дальний диапазон обнаружения.</a>
             <a>Он одновременно покажет направление, диапазон и значение каждого показания. Он воспроизводит звуки для каждого обнаружения ЭМП, чтобы вы могли слышать на расстоянии, сколько и насколько сильны показания.</a>
             <a>Если пятно EMF исчезает, более новое пятно EMF будет помещено в конец списка.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_uvlight_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Классический ультрафиолетовый светящийся стержень. После щелчка, чтобы включить его, он излучает ближний свет, который длится около одной минуты, а затем затемняется. Вы всегда можете встряхнуть его еще раз, чтобы оживить его свет.</a>
             <a>Это устройство заряжает пятно ультрафиолетом в течение 10 секунд после воздействия.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_uvlight_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Классический УФ-фонарик, который излучает более яркий узкий луч с большим радиусом действия и гораздо быстрее заряжается УФ-излучением!</a>
             <a>Это устройство заряжает пятно ультрафиолетом в течение 5 секунд после воздействия.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_uvlight_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>UV Light Pro– это массивный фонарик с гораздо более ярким и широким световым конусом, а также с еще более быстрым временем зарядки. Он идеально подходит для быстрого обнаружения ультрафиолетовых улик в больших масштабах.<a>
             <a>Это устройство заряжает пятно ультрафиолетом в течение 1,5 секунд после воздействия.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_thermometer_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Старый дом\-Термометр, сорванный прямо со стены гостиной вашего Следователя. Этот термометр имеет медленную частоту дискретизации, а это означает, что вам придется ждать дольше, чтобы получить точные показания. Вы можете принести его и проверить позже в контракте.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_thermometer_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Обновленная версия классического считывателя температуры, но гораздо более точная. Вместо того, чтобы включать его и получать показания каждые две секунды, удерживайте кнопку «Использовать», чтобы сканировать температуру. Это позволяет бегать и проверять температуру в каждой комнате намного быстрее, чем позволяет уровень I.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_thermometer_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>Прямое обновление до уровня II, выполняющее сканирование температуры в два раза быстрее, чем его предшественник. Кроме того, этот более современный термометр более точен при каждом измерении, позволяя игрокам быстро и эффективно сканировать комнаты, чтобы найти призрака или отметить «температуру замерзания» в журнале.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Этот бумажный блокнот можно положить рядом с призраком, чтобы он мог писать о паранормальных явлениях. Обязательно поместите его рядом с любым видом деятельности, который вы видите. Некоторые призраки могут не заметить маленький блокнот и карандаш, поэтому может пройти некоторое время, прежде чем что-то произойдет.<p/>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>С более красивыми страницами и ручкой призраки, кажется, замечают эту книгу немного чаще, чем предыдущую версию. что немного сокращает время ожидания появления улик.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>Благодаря большому профилю, сочетанию высококачественных материалов и богато украшенной ручки, эта книга имеет самые большие изменения, которые могут быть написаны призраками. У него более широкий диапазон, чем у двух предыдущих уровней, поэтому разместить эту книгу в пределах досягаемости призрака намного проще.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_videocamera_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Старая видеокамера, найденная Ghost Huntin\' Distribution на чердаке старого офиса. Он маленький и немного потрепанный, но отлично справляется со своей задачей.</a>
             <a>Анализ видеопотока представляет собой сложную задачу из-за ужасного качества экрана и небольших размеров, так что не торопитесь!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_videocamera_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Видеокамера Parasonic— это HD-видео, которое значительно упрощает поиск сфер. Он по-прежнему получает много помех от активного призрака, но гораздо меньше, чем уровень 1.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_videocamera_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>Собственная видеокамера Bony кинокласса с большим корпусом поддерживает гораздо больший экран. Он обеспечивает гораздо более четкое видео и меньше помех от призраков.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>При включении этой Spirit Box она начнет сканировать разные радиочастоты. Старайтесь находиться рядом с местами паранормальных явлений, выключайте свет в этой комнате и задавайте вопросы в надежде получить ответ.</a>
             <a>Если вопрос был услышан, на Spirit Box замигает красный индикатор. Если он мигает белым, вы получили ответ от призрака.</a>
             <a>Попробуйте спросить "Где ты?" или «Вы дружелюбны?». Имейте в виду, вам может не понравиться ответ, который вы получите.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Этот более современный Spirit Box имеет более качественный динамик, который намного эффективнее сканирует частоты, что облегчает расшифровку паранормальных явлений.</a>
             <a>Если вопрос был услышан, на экране будет мигать черный крестик. Если вы получите ответ, вместо этого будет мигать маленький значок призрака.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>При включении этот Spirit Box сканирует обе частоты, две одновременно, что повышает вероятность получения паранормального ответа при задании вопросов. Он также имеет встроенный фильтр для уменьшения количества помех, которые вы слышите между взаимодействиями.</a>
             <a>Если слышен вопрос, но на него нет ответа, индикаторы RESPONSE будут мигать красным цветом. При ответе светодиоды мигают белым цветом одновременно со звуком.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_flashlight_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Металлический фонарик в стиле ретро, дающий небольшое количество света. ровно столько, чтобы передвигаться.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>Этот фонарик излучает гораздо более яркий луч света.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Этот фонарик, излучающий гораздо более широкий конус света, идеально подходит для больших помещений и открытых пространств.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_photocamera_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Вы можете использовать эту камеру, чтобы фотографировать любые улики, которые вы можете найти. Это будет только мешать привидению во время фотосъемки, поэтому будьте осторожны, когда решите сделать снимок.</a>
             <a>Для получения дополнительной информации о том, как фотографировать, посетите раздел «Фотографии» в своем журнале.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>С помощью этой цифровой фотокамеры вы можете фотографировать улики и паранормальные явления гораздо быстрее, чем на камерах предыдущего уровня.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Эта камера высшего класса обеспечивает минимальную задержку между фотографиями, что позволяет быстро собирать доказательства.</a>
             <a>Кроме того, он был изменен, чтобы быть менее восприимчивым к паранормальным явлениям, вызывающим помехи на экране во время проявлений.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_igniter_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Эти спички идеально подходят для зажигания костров и благовоний, но помните: всего за десять использований они быстро закончатся!</a>
             <a>Их также можно использовать в качестве небольшого источника света, только старайтесь не обжечь пальцы.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>Газовая зажигалка. Он дает немного больше света, чем спички, и служит намного дольше.</a>
             <a>Вы можете видеть, как жидкость внутри него стекает по мере использования. Убедитесь, что у вас ее достаточно, когда вы в затруднительном положении!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Этой зажигалки может хватить на весь контракт, если вы не тратите ее зря!</a>
             <a>Благодаря большему пламени свет, который оно дает, становится ярче и имеет больший радиус действия, что идеально подходит для укрытия в темноте во время нападения.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_firelight_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Эта маленькая свеча обеспечит свет и предотвратит потерю рассудка, но только на время, воск сгорает довольно быстро!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>Благодаря трем свечам вместо одной свет становится намного ярче, имеет большую дальность действия и длится дольше.</a>
             <a>Кроме того, для получения эффектов этот Огонь не нужно держать в руках, поэтому вы можете разместить его и стоять рядом, чтобы по-прежнему получать преимущества здравомыслия!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Этого фонаря хватит на весь срок действия контракта, поэтому не беспокойтесь, что он погаснет, когда он вам больше всего понадобится. Как и его предшественник, вы можете стоять рядом, чтобы получить эффект.</a>
             <a>Наконец, он водонепроницаем, поэтому с ним можно работать даже под дождем!</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_crucifix_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Это распятие можно держать или ставить, чтобы не дать призраку совершить одну атаку.</a>
             <a>Обязательно держите его рядом со всем, что вы можете найти.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>Металлическое распятие, которое можно использовать для блокировки двух атак с большей дальностью.</a>
             <a>Не забывайте держать его рядом с любым местом, с которым вы сталкиваетесь.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Это распятие имеет еще больший радиус действия, чем его предыдущая версия. Кроме того, неиспользованное распятие может предотвратить проклятую охоту, поглощая оба использования.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_salt_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Удерживая этот контейнер, вы можете рассыпать на полу кучки соли в надежде выследить призрака. Мы рекомендуем размещать их в дверных проемах и возле поворотов в коридорах или комнатах, чтобы повысить вероятность возникновения реакции.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>Этот контейнер большего размера вмещает больше соли, чем его предшественник, что позволяет размещать длинные полосы соли, чтобы легко блокировать более широкие проходы.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Эта соль настолько сильна, что может влиять на мобильность призрака двумя способами.</a>
             <a>Пока призрак действует пассивно, эти линии будут действовать как барьер, заставляя призрак разворачиваться, когда он приближается к нему. Отлично подходит для того, чтобы поймать бродячих призраков в комнате и найти улики.</a>
             <a>Если это произошло во время атаки, призрак будет замедлен, что даст вам дополнительное время, чтобы сбежать.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Вы можете зажечь благовония любым воспламенителем, чтобы не дать призраку начать охоту на длительное время. Кроме того, вы можете использовать его во время охоты, находясь рядом с призраком, чтобы дезориентировать его на несколько секунд.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>При создании этого пучка благовоний было использовано гораздо больше шалфея, что позволяет увеличить время горения и дольше сохранять безопасность во время атак.</a>
             <a>Кроме того, он замедлит движение призрака на некоторое время его эффекта.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Благодаря гораздо большему радиусу действия и более длительному времени горения вы можете гораздо безопаснее отражать атаки призраков. Когда призрак первоначально отталкивается, он будет оглушен, останавливая свое движение на короткое время.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_tripod_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Прикрепите видеокамеру к этому штативу, поместив ее сверху. Затем вы можете переносить штатив и размещать его в местах, где поверхность может быть неподходящей для наблюдения за паранормальными явлениями.</a>
             <a>Призраки могут мешать установленным вами камерам и пытаться их опрокинуть. Не забудьте вернуть их в исходное положение, если их столкнули на пол.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>Этот штатив был оснащен ротационным двигателем. Просматривая изображение видеокамеры из грузовика, вы можете использовать экранные элементы управления, чтобы вращать двигатель штатива, открывая новый ракурс.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Как и его предыдущие версии, этот штатив похож, но намного прочнее, поэтому надоедливым призракам придется опрокидывать его гораздо реже.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Разместите этот датчик движения на стене или полу, и он будет мигать каждый раз, когда перед ним что-то движется, даже если вы не видите.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>Благодаря двум различным режимам, большей дальности действия и звуковому индикатору этот датчик идеально подходит для отслеживания паранормальных явлений.</a>
             <a>Вы можете изменить форму лазера, взаимодействуя с датчиком после его размещения.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Поместите эту камеру с датчиком движения на пол рядом с любым призраком, который вы можете найти. При активации он будет поворачиваться и мигать ярким светом всякий раз, когда призрак входит или выходит из зоны его обнаружения.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Разместите эти звуковые датчики в местах, где вы хотите отслеживать любые звуковые взаимодействия.</a>
             <a>После размещения вернитесь к грузовику и сможете прослушивать удаленное воспроизведение, одновременно проверяя экран датчика звука, чтобы увидеть, получает ли какой-либо из датчиков какие-либо показания.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>Этот датчик звука был улучшен и теперь имеет три различных размера, которые можно переключать с помощью кнопки размера на экране датчика звука в грузовике.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>На штативе имеются вращающиеся шарниры, что позволяет вам взаимодействовать с ним, чтобы изменить форму датчика звука.</a>
             <a>Каждая форма представлена направлениями, в которых направлены микрофоны:</a>
             <a>Вперед: конус / наружу: стороны / внутрь: сфера</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>Выпейте эту бутылку старинного змеиного масла, чтобы частично восстановить свое здравомыслие. Восстановление займет несколько секунд, а восстанавливаемая сумма будет зависеть от сложности, на которой вы играете.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>Прием этих таблеток быстрее восстановит ваше здравомыслие. Вы можете взять несколько горшков, чтобы увеличить количество восстанавливаемого здравомыслия за время его действия.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Этот выстрел адреналина восстановит ваше рассудок гораздо быстрее, чем две предыдущие версии, кроме того, вы не потеряете выносливость в спринте на протяжении всего времени действия его эффекта.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_info_1" >
         <![CDATA[
             <a>При использовании параболического микрофона и подключенных наушников вы сможете слышать звуки дальше, чем обычно, в зависимости от того, в какую сторону вы направляете микрофон.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_info_2" >
         <![CDATA[
             <a>Мы улучшили этот параболический микрофон, добавив пару обновлений: улучшенный сенсор и небольшой экран.</a>
             <a>Включение этой функции позволит вам слышать отдаленные звуки, а также визуально определять, насколько громок этот звук.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_info_3" >
         <![CDATA[
             <a>Этот параболический микрофон был улучшен визуальным звуковым индикатором.</a>
             <a>Каждый раз, когда звук обнаруживается в радиусе действия микрофона, на экране отображается визуальный индикатор, включающий расстояние и громкость, что позволяет легко отслеживать, откуда исходит звук.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_headgear_data_info_1" >
     <![CDATA[
             <a>Прикрепив эту маленькую камеру к голове, ваши товарищи по команде смогут смотреть видео в реальном времени, не выходя из безопасного грузовика, что отлично подходит для одновременной работы и съемки вещей, которые вы можете пропустить!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_info_2" >
     <![CDATA[
             <a>Небольшой налобный фонарик, не занимающий слот в инвентаре. Единственным недостатком является то, что свет не слишком яркий и широкий.</a>
             <a>Вы можете включать и выключать его, удерживая специальную клавишу.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_info_3" >
     <![CDATA[
             <a>Очки ночного видения, позволяющие видеть в темноте без фонарика.</a>
             <a>Однако будьте осторожны: если вы находитесь в радиусе действия активного призрака, ваше зрение может исказиться, что сделает очки бесполезными.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_dots_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Небольшая лазерная ручка, излучающая небольшие лучи света в окружающую среду.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_dots_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Этот инфракрасный датчик движения был адаптирован для проецирования света. Он маленький и компактный, его можно прикрепить к большинству поверхностей.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_dots_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Моторизованный проектор с тремя линзами для широкого освещения.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_emf_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Измеритель ЭДС с несколькими режимами для проверки различных помех в воздухе. К сожалению, он старый и работает только один из них, но, к счастью, именно он нам нужен для чтения паранормальных явлений!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_emf_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Надежный K2 использовался исследователями паранормальных явлений по всему миру и давал стабильные результаты.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_emf_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Сделанное на заказ устройство из дистрибутива Ghost Huntin. Способен на гораздо большее, чем просто отображение значений ЭДС на большом экране.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Передаваясь из поколения в поколение, мы удивляемся, как это сложно работает.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Он компактный и легкий, оснащен кнопкой «Назад» для более удобного захвата.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Фонарик гораздо большего размера, у него даже есть ручка для переноски!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Старая камера Полтероид, немного пыльная и поцарапанная. Прежде чем делать еще одну, вам придется подождать, пока фотография напечатается.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Bony GhostShot – это компактная и простая в использовании цифровая камера, идеально подходящая для съемки испуганных призраков в темноте.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Одна из лучших зеркальных камер Bony с более широким объективом, более высоким качеством изображения и высокой вычислительной мощностью.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Собственный спичечный коробок от Ghost Huntin\' Distribution, талисманом которого является маленькое жуткое привидение. Очаровательно!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Зажигалка ДиК; Маленький, компактный и удобный!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>С момента выпуска зажигалки Zippy стали основным продуктом для военных, а теперь и для следователей-призраков.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Старый ржавый подсвечник, на котором стоит маленькая свеча. Надеюсь, он прослужит достаточно долго, если не будет другого света. Не забудьте чем-нибудь его зажечь!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Канделябр с тремя высокими свечами. Изысканный металл и высококачественный свечной воск гораздо надежнее сохраняют здравомыслие!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Он может выглядеть старым, но этот бензиновый фонарь — самый надежный источник света, который мы нашли, он может работать часами подряд.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_uvlight_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Небольшая светящаяся палочка, наполненная прозрачной маслянистой жидкостью, смешанной с флуоресцентным красителем. Щелчок палкой вызывает реакцию освещения окружающей области ярким цветом.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_uvlight_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Небольшой тактический УФ-фонарик с удобным зажимом для ремня.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_uvlight_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Фонарик UV Light Pro состоит из почти 80 отдельных лампочек, освещающих большие площади светом.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Просто два куска дерева, связанных вместе. Одной только формы, кажется, достаточно, чтобы отогнать некоторые паранормальные явления.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Этот крест, замененный деревянным на чугунный, обеспечивает гораздо более надежную защиту.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Это богато украшенное распятие украшено золотыми и серебряными накладками. Доказано, что эти замысловатые конструкции повышают защиту от потусторонних существ.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_videocamera_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Мы нашли кучу этих старых видеокамер в коробке в старом офисе, надеемся, они достаточно хорошо справляются со своей задачей.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_videocamera_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Parasonic выпустила эту видеокамеру в надежде заменить все видеокамеры Bony. Похоже, в основном она сработала.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_videocamera_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Бони вернулся с современной камерой, модифицированной исключительно для охотников за привидениями. Из него также получится отличная кинокамера.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Старое FM/AM-радио. Он маленький и компактный, но динамик не самого лучшего качества.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>P-SB7T Spirit Box создан исключительно для общения с неизведанным. Экран с подсветкой помогает проводить расследования в темноте.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>SB11-Z — это гораздо более крупный Spirit Box, способный сканировать два частотных канала одновременно.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_thermometer_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Старинный настенный термометр, который обычно используется для измерения температуры в помещении круглый год, подвешивая его на стену. Он прекрасно работает и при ношении с собой!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_thermometer_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Этот инфракрасный термометр, который обычно используется медицинскими работниками для быстрого измерения температуры, отлично подходит для быстрого измерения температуры в крайнем случае. Кажется, он дает немного неточные показания, хотя, возможно, он просто старый.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_thermometer_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Более современный, более технический и более точный. Вы просто не можете победить это.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Собственная марка соли компании Ghost Huntin\' Distribution, возможно, не самая лучшая на вкус, но для призраков она отлично подходит.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Мы обнаружили, что мелкоизмельченная розовая гималайская соль отлично помогает обнаружить эти надоедливые следы.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Стеклянная бутылочка с благословенной черной солью, в сочетании с другими минералами для дополнительного очищающего эффекта. И выглядит красивее, блестит!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Небольшой пучок черного шалфея, кажется, почти все листья опали, надеюсь, он еще работает.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Большой пучок белого шалфея, аккуратно перевязанный веревкой для компактного и эффективного горения при зажжении. Имеет сладкий горьковатый аромат.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Святая курильница, наполненная специальной смесью, созданной специально для защиты от паранормальных явлений. Если размахивать им, когда оно горит, будет выпущено большое количество отпугивающего дыма.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Дешевый и сердитый, он просто стоит сам по себе. Лучше следите, чтобы оно не упало.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Он намного более современный, чистый и прочный. К нему даже прикреплен электронный мотор!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Усиленные металлические ножки с выдвижными ножками идеально подходят для переноски камер большего профиля.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Сенсор, который раньше был камерой дикой природы, был модифицирован для отслеживания паранормальных объектов, движущихся перед ним.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Благодаря тому, что мы узнали, изменив предыдущую версию, нам удалось улучшить более совершенную камеру для наших нужд в отслеживании паранормальных явлений.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Камера наблюдения, которую разобрали и перестроили с нуля, предоставив ей возможность заглянуть в паранормальный мир.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Небольшой микрофон, прикрепленный к мини-штативу, дешево и эффективно.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Два высококачественных микрофона крепятся вместе на специально изготовленном штативе. На его создание они потратили немало времени и денег.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Дорогие микрофоны-пушки прикреплены к небольшому приемнику, обеспечивая передачу высококачественного аудиопотока в грузовик.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Мы не уверены, насколько безопасна эта формула Insane Away, но, похоже, она помогает во время панических охот за привидениями.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Гораздо более регламентированный и массовый продукт. Должно быть, компания Ghost Huntin\' Distribution наняла для этого несколько экспертов.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Новая формула, созданная специалистами со всего мира, аккуратно заключена в небольшую инъекцию.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Возможно, это не самая гламурная вещь в мире, но свою задачу она выполняет.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Страницы пергамента защищены кожаным футляром. Сохраните свои секреты, завязав веревку снаружи.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Гримуар, который, кажется, имеет богатую историю. Металлические акценты делают эту тяжелую книгу более элегантной.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Параболический микрофон 8X21 способен усиливать звуки намного дальше, чем слышно невооруженным ухом.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Обновленный и улучшенный, этот параболический микрофон идеально подходит для прослушивания паранормальных разговоров!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Качественный микрофон в сочетании с экраном со специально разработанным интерфейсом.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_flavortext_1" >
         <![CDATA[
             <a>Камера GhostPro, крепящаяся на головной ремень, не самый модный, но полезный.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_flavortext_2" >
         <![CDATA[
             <a>Ремни стали прочнее, а камера заменена небольшим светодиодным фонариком</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_flavortext_3" >
         <![CDATA[
             <a>Эти очки, используемые военными, позволяют видеть то, что не видно невооруженным глазом.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_attribute_spotight_narrow" >Прожектор: узкий</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_spotight_wide" >Прожектор: широкий</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_spotight_area" >Зона освещения</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_intensity_low" >Интенсивность: низкая</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_intensity_med" >Интенсивность: средняя</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_intensity_high" >Интенсивность: высокая</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_interactionrate_low" >Коэффициент взаимодействия: низкий</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_interactionrate_med" >Коэффициент взаимодействия: средний</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_interactionrate_high" >Коэффициент взаимодействия: высокий</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_audioquality_low" >Качество звука: низкое</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_audioquality_med" >Качество звука: среднее</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_audioquality_high" >Качество звука: высокое</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_responserate_low" >Частота ответов: низкая</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_responserate_med" >Частота ответов: средняя</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_responserate_high" >Частота ответов: высокая</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_samplespeed_low" >Скорость выборки: низкая</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_samplespeed_med" >Скорость выборки: средняя</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_samplespeed_high" >Скорость выборки: высокая</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_imagequality_low" >Качество изображения: низкое</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_imagequality_med" >Качество изображения: среднее</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_imagequality_high" >Качество изображения: высокое</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_interference_low" >Паранормальные помехи: низкие</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_interference_med" >Паранормальные помехи: средние</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_interference_high" >Паранормальные помехи: высокие</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_knockdownchance_low" >Шанс нокдауна: низкий</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_knockdownchance_med" >Шанс нокдауна: средний</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_knockdownchance_high" >Шанс нокдауна: высокий</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_accuracy_low" >Точность: низкая</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_accuracy_med" >Точность: средняя</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_accuracy_high" >Точность: высокая</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_indicator_audio" >Аудиоиндикатор</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_indicator_light" >Световой индикатор</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_indicator_distance" >Индикатор расстояния</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_indicator_directional" >Индикатор направления</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_range_1_7" >Дальность (М): 1,7</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_2" >Диапазон (М): 2</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_2_5" >Дальность (М): 2,5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_3" >Дальность (М): 3</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_3_5" >Дальность (М): 3,5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_4" >Дальность (М): 4</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_5" >Дальность (М): 5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_7" >Дальность (М): 7</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_20" >Дальность (М): 20</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_30" >Дальность (М): 30</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_5_10" >Диапазон (М): 5, 10</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_5_10_15" >Диапазон (М): 5, 10, 15</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_uvchargetime_1_5" >Время УФ-зарядки: 1,5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_uvchargetime_5" >Время УФ-зарядки: 5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_uvchargetime_10" >Время УФ-зарядки: 10</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_phototime_low" >Время между фотографиями: низкое</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_phototime_med" >Время между фотографиями: среднее</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_phototime_high" >Время между фотографиями: большое</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_sanitydrainreduction_33" >Снижение потери рассудка (%): 33</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sanitydrainreduction_50" >Снижение потери рассудка (%): 50</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sanitydrainreduction_66" >Снижение потери рассудка (%): 66</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_sanityrestoration_10" >Сон для восстановления здравомыслия (S): 10</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sanityrestoration_20" >Сон для восстановления здравомыслия (S): 20</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sanityrestoration_30" >Сон для восстановления здравомыслия (S): 30</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_sensorshape_line" >Форма датчика: линия</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sensorshape_line_cone" >Форма датчика: Конус</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sensorshape_circle" >Форма датчика: круг</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sensorshape_circle_cone_sides" >Форма датчика: круг, конус, стороны</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_duration_3_s" >Продолжительность (с): 7</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_5_s" >Продолжительность (с): 5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_6_s" >Продолжительность (с): 6</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_7_s" >Продолжительность (с): 7</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_10_s" >Продолжительность (с): 10</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_60_s" >Продолжительность (с): 60</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_3_m" >Продолжительность (м): 3</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_5_m" >Продолжительность (M): 5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_10_m" >Продолжительность (M): 10</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_uses_1" >Использование: 1</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_uses_2" >Использование: 2</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_uses_3" >Использование: 3</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_uses_10" >Использование: 10</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_placeable" >Размещаемый</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_handheld" >Портативный</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_property_ghosteffect_slows" >Замедляет призрака во время охоты</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_ghosteffect_halts" >Останавливает призрака во время охоты</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_property_displayscreen" >Экран дисплея</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_preventscursedhunt" >Предотвращает одну проклятую охоту</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_electronic" >Электронный</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_consumable" >Расходные материалы</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_waterproof" >Водонепроницаемый</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_headslot" >Разъем для головы</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_nightvision" >Ночное видение</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_sprintboost" >Ускорение спринта (S): 10</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_rotationcontrol" >Управление вращением</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_scanning" >Сканирование</string>

    <string name="equipment_info_name_dots">D.O.T.S. Проектор</string>
    <string name="equipment_info_name_emf">Считыватель ЭМП</string>
    <string name="equipment_info_name_flashlight">Фонарик</string>
    <string name="equipment_info_name_photocamera">Фотокамера</string>
    <string name="equipment_info_name_igniter">Зажигатель</string>
    <string name="equipment_info_name_firelight">Огонь</string>
    <string name="equipment_info_name_uvlight">УФ-свет</string>
    <string name="equipment_info_name_crucifix">Распятие</string>
    <string name="equipment_info_name_videocamera">Видеокамера</string>
    <string name="equipment_info_name_spiritbox">Ящик духа</string>
    <string name="equipment_info_name_thermometer">Термометр</string>
    <string name="equipment_info_name_salt">Соль</string>
    <string name="equipment_info_name_incense">Благовония</string>
    <string name="equipment_info_name_tripod">Штатив</string>
    <string name="equipment_info_name_motionsensor">Датчик движения</string>
    <string name="equipment_info_name_soundsensor">Датчик звука</string>
    <string name="equipment_info_name_sanitymedication">Медицинские препараты</string>
    <string name="equipment_info_name_ghostwritingbook">Книга-призрак</string>
    <string name="equipment_info_name_parabolicmicrophone">Параболический микрофон</string>
    <string name="equipment_info_name_headgear">Головной убор</string>
    <string name="general_navigation_secondary">Вторичный</string>
    <string name="general_navigation_alternative">Альтернатива</string>
    <string name="general_navigation_tools">Инструменты</string>
    <string name="general_navigation_home">Главная</string>
    <string name="general_navigation_primary">Основной</string>
    <string name="general_navigation_menu">меню</string>
    <string name="codex_section_equipment">Оборудование</string>
    <string name="codex_section_more">Продолжение следует</string>
    <string name="navigation_open_state">Отдел навигации открыт.</string>
    <string name="navigation_closed_state">Ящик навигации закрыт.</string>
    <string name="map_floor_name_fourth">Четвертый этаж</string>

    <string name="store_title_cursedpossessions">Проклятые владения</string>
    <string name="cursedpossessions_info_name_mirror">Зеркало с привидениями</string>
    <string name="cursedpossessions_info_name_monkeypaw">Обезьянья лапа</string>
    <string name="cursedpossessions_info_name_musicbox">Музыкальная шкатулка</string>
    <string name="cursedpossessions_info_name_ouijaboard">Доска для спиритических сеансов</string>
    <string name="cursedpossessions_info_name_summoningcircle">Круг призыва</string>
    <string name="cursedpossessions_info_name_tarotcards">Карты Таро</string>
    <string name="cursedpossessions_info_name_voodoodoll">Кукла Вуду</string>

    <!--
 Вкусный текст
 -->
    <string name="shop_cursedpossessions_mirror_data_flavortext">
     <![CDATA[
     <a>Большое круглое зеркало. Когда он удерживается, владельцу хочется заглянуть в него… но за это приходится платить.</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_monkeypaw_data_flavortext">
     <![CDATA[
     <a>Предмет, взятый прямо из фольклора, является физическим проявлением «неудавшегося желания».</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_monkeypawwish_data_flavortext">
     <![CDATA[
     <a>Неизвестно, как Обезьянья Лапа способна понимать желания, но это одно из них. Были ли они записаны создателем Обезьяньей Лапы или жертвой?</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_musicbox_data_flavortext">
     <![CDATA[
     <a>Деревянная шкатулка с внутренними механизмами, позволяющими воспроизводить мелодию. Этот играет мелодию под названием «Drift».</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_ouijaboard_data_flavortext">
     <![CDATA[
     <a>Деревянная доска с надписью в сочетании с соответствующей планшеткой. По какой-то причине у вас возникает ощущение, что с этим действительно не стоит связываться.</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_summoningcircle_data_flavortext">
     <![CDATA[
     <a>Пентаграмма, нарисованная на земле чем-то вроде крови. Его дополняют пять красных свечей, которые, похоже, использовались ранее.</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_flavortext_hangedman">
     <![CDATA[
     <a>Игральная карта Таро с изображением человека, висящего за ногу на большой ветке дерева.</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_flavortext_priestess">
     <![CDATA[
     <a>Игральная карта Таро с изображением крыльев ангела.</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_flavortext_death">
     <![CDATA[
     <a>Игральная карта Таро с изображением напуганного человека, попавшего в беду.</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_flavortext_devil">
     <![CDATA[
     <a>Игральная карта Таро с изображением скрытой призрачной фигуры.</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_flavortext_fortune">
     <![CDATA[
     <a>Игральная карта Таро с изображением солнца и луны, расположенными рядом.</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_flavortext_hermit">
     <![CDATA[
     <a>Игральная карта Таро с изображением человека, закутанного в смирительную рубашку.</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_flavortext_joker">
     <![CDATA[
     <a>Игральная карта Таро с изображением средневекового дурака.</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_flavortext_moon">
     <![CDATA[
     <a>Игральная карта Таро с изображением Луны.</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_flavortext_sun">
     <![CDATA[
     <a>Игральная карта Таро с изображением Солнца.</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_flavortext_tower">
     <![CDATA[
     <a>Игральная карта Таро с изображением Замковой башни.</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_voodoodoll_data_flavortext">
     <![CDATA[
     <a>Маленькая кукла, пропитанная сущностью призрака, навсегда связавшая две сущности вместе.</a>
     ]]>
     </string>

    <!--
     Информационный текст
     -->
    <string name="shop_cursedpossessions_mirror_data_info">
     <![CDATA[
     <p>Зеркало с привидениями покажет вам, что такое комната/любимая комната призраков! Это также помогает проверить, не меняет ли призрак свою любимую комнату во время расследования.</p>

     <p>Он НЕ показывает вам, где в данный момент находится призрак.</p>
     <p>При взгляде в зеркало теряет 7% здравомыслия в секунду и минимум 20% за одно использование.</p>
     <p>Если у вас закончится рассудок, зеркало разобьется и начнется проклятая охота.</p>
     ]]>
     </string>

    <string name="shop_cursedpossessions_monkeypaw_data_info">
     <![CDATA[
     <h2>Количество ваших желаний будет зависеть от вашей сложности или множителя награды следующим образом</h2>

     <а>
     <br>
     Множитель 0x - 1,9x = 5 желаний<br>
     Множитель 2x–2,9x = 4 желания<br>
     Множитель 3х и выше = 3 желания
     </а>

     <h2>ВСЕ ПОЖЕЛАНИЯ</h2>

     <h4>Я хочу увидеть призрака:</h4>
     <а>
     + Запускает событие призрака в месте появления призрака.<br>
     - Мгновенно запирает выходную дверь.<br>
     - Начинает охоту сразу после события с призраком.<br>
     - Уменьшает обзор игрока до конца охоты из-за черного тумана.
     </а>

     <h4>Желаю активности.</h4>
     <а>
     + Удваивает всю активность призраков на 2 минуты, включая взаимодействия, перемещение и способности.<br>
     - Ломает блок предохранителей и запирает выходную дверь на 2 минуты.
     </а>

     <h4>Я желаю здравомыслия.</h4>
     <а>
     ~ Усредняет здравомыслие команды до 50\%<br>
     - Устанавливает любимую комнату призраков в новую, случайную комнату<br>
     - Увеличивает потерю рассудка на +50\% от текущего показателя для всей группы.<br>
     - Примечание: это желание преодолеет слабость Горё. Это означает, что, несмотря на то, что Горё не может менять комнаты самостоятельно, он МОЖЕТ, если используется здравомыслие.
     </а>

     <h4>Я бы хотел, чтобы призрак оказался в ловушке.</h4>
     <а>
     + Телепортирует призрака в его комнату и запирает все двери на 1 минуту.<br>
     + Призрак не может охотиться, бродить или выполнять какие-либо действия, находясь запертым в своей комнате.<br>
     - Запирает все двери в комнате, в которой сейчас находится игрок, загадавший желание, на 1 минуту.<br>
     - Призрак откроет все двери через 1 минуту и ​​начнет охоту.<br>
     ~ 25% шанс того, что двери откроются ПОСЛЕ льготного периода.
     </а>

     <h4>Я желаю жизни. / Я хочу оживить своего друга.</h4>
     <а>
     + Оживляет мертвого игрока.<br>
     - 50\% шанс убить игрока, который использует желание.
     </а>

     <h4>Я хочу быть в безопасности</h4>
     <а>
     + Открывает ближайшее укрытие.<br>
     - Выбивает свет в комнате.<br>
     - Призрак может слышать и чувствовать снаряжение игрока, загадавшего желание во время охоты, из любой точки карты до конца забега.<br>
     + Примечание. Это можно использовать в своих интересах, чтобы намеренно заманить призрака в более безопасное место для выполнения задач охоты.
     </а>

     <h4>Я хочу уйти.</h4>
     <а>
     + Открывает все выходные двери в любое время, в том числе во время охоты.<br>
     - Не дает вам мгновенно двигаться, затем медленно возвращает скорость движения в течение 5 секунд.<br>
     - Уменьшает обзор на 5 секунд у загадывающего желание.
     </а>

     <h4>Я желаю знаний.</h4>
     <а>
     + Удаляет из вашего журнала 1 неверное свидетельство и соответствующие типы призраков, сужая ваш выбор.<br>
     - Начинает охоту рядом с игроком.<br>
     - До конца раунда у игрока, загадавшего желание, будет снижено зрение и приглушен звук.<br>
     - Примечание: смерть приведет к сбросу звуковых и визуальных эффектов до нормального состояния и останется нормальным при возрождении.
     </а>

     <h4>Я желаю [погоды].</h4>
     <а>
     + Если погода вам не нравится, вы можете изменить ее на «Дождь» (x2), «Снег», «Ясно», «Туман» или «Восход солнца».<br>
     - Снижает здравомыслие на 25% у человека, загадывающего желание.<br>
     ~ Примечание: желание дождя даст вам 50% шанс получить легкий или сильный дождь.
     </а>

     <h4>Я желаю всего.</h4>
     <а>
     + Не можете решить, чего хотите пожелать? Пусть лапа решит за вас. Желание чего-либо исполнит одно из оставшихся (неиспользованных) желаний в этом раунде.<br>
     ~ Примечание: хотя вы можете использовать «Любое желание» более одного раза, оно не исполнит желание, которое уже было использовано в этом забеге.
     </а>
     ]]>
     </string>

    <string name="shop_cursedpossessions_monkeypawwish_data_info">
     <![CDATA[
     <a>По всему Солнечному лугу спрятаны метки, которые дадут вам представление о том, чего вы можете пожелать при использовании проклятого владения Обезьяньей Лапы. Чтобы найти их, просто зайдите в Солнечные Луга и осмотритесь. Найдя его, он будет навсегда добавлен на страницу 12 вашего журнала.</a>
     <ул>
     <li>Я хочу увидеть призрак.</li>
     <li>Желаю активности.</li>
     <li>Я желаю здравомыслия.</li>
     <li>Хотелось бы, чтобы призрак оказался в ловушке.</li>
     <li>Я желаю жизни.</li>
     <li>Я хочу быть в безопасности.</li>
     <li>Я хочу уйти.</li>
     <li>Желаю знаний.</li>
     <li>Я желаю (погоды).</li>
     <li>Я желаю всего.</li>
     </ul>
     <a>Примечание: вам не обязательно находить теги, чтобы использовать пожелания. Они нужны только для того, чтобы предоставить вам список возможностей.</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_musicbox_data_info">
     <![CDATA[
     <p>Музыкальная шкатулка соблазняет призрака! Во время игры призрак будет искать музыкальную шкатулку. Отлично подходит для фотографий и управления/принуждения к охоте.</p>

     <p>Нахождение рядом с музыкальной шкатулкой во время ее воспроизведения лишает вас рассудка.</p>
     <p>Если вы бросите музыкальную шкатулку вместо того, чтобы поставить ее на место, она разобьется и начнется проклятая охота.</p>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_ouijaboard_data_info">
     <![CDATA[
     <p>Доску для спиритических сеансов можно использовать для охоты, поиска комнаты с привидениями, фотографий взаимодействия на ферме и т. д.</p>

     <p>Активируйте доску, затем задавайте вопросы или отправляйте запросы. Доска будет активна, когда планшетка присутствует. Скажите «до свидания», чтобы деактивировать доску, и планшет будет получен.</p>
     <p>ВСЕГДА ПРОЩАЙТЕСЬ! Если человек, вызвавший планшетку, отойдет слишком далеко от активной доски для спиритических сеансов, она уничтожит себя и начнет проклятую охоту.</p>
     <p>Любой, кто находится поблизости, может говорить с доской.</p>
     <p>Разные вопросы или запросы требуют больше здравомыслия, чем другие.</p>

     <a>Некоторые вопросы, которые вы можете задать</a>
     <ул>
     <li>Где ты?</li>
     <li>Где кость?</li>
     <li>Как ты умер?</li>
     <li>Я сошел с ума?</li>
     <li>Сколько человек в комнате?</li>
     <li>Сколько вам лет?</li>
     <li>Какое у меня здравомыслие?</li>
     </ul>

     <p>Вы можете вызвать Проклятую охоту, сказав «Прятки». У вас будет 5 секунд, чтобы уйти, прежде чем призрак сможет начать охоту.</p>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_summoningcircle_data_info">
     <![CDATA[
     <p>Любой, кто окажется рядом с кругом призыва при зажженных свечах, также потеряет рассудок</p>
     <p>Когда все свечи зажгутся, начнется Проклятая охота. Призрак будет заперт в круге на 1 или более секунд, прежде чем начнет перемещаться.</p>
     <p>Рекомендуется сфотографировать призрак во время его ловли.</p>
     <p>Проклятую охоту можно отменить с помощью Распятия 3-го уровня.</p>
     ]]>
     </string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_info_hangedman">
     <![CDATA[
     <a>Мгновенно убивает</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_info_priestess">
     <![CDATA[
     <a>Воскрешает мертвого игрока. Если мертвых игроков более одного, карта воскресит случайного мертвого игрока. Если мертвых игроков нет, карта воскресит следующего игрока, который умрет.
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_info_death">
     <![CDATA[
     <a>Принудительно начинает охоту на призраков.</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_info_devil">
     <![CDATA[
     <a>Вызывает призрачное событие.</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_info_fortune">
     <![CDATA[
     <a>Получите 25% здравомыслия [Зеленый ожог], потеряйте 25% здравомыслия [Красный ожог]</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_info_hermit">
     <![CDATA[
     <a>Телепортируется и запирает призрака в его любимой комнате на минуту.</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_info_joker">
     <![CDATA[
     <a>Ничего не делает. Технически дурак уже нарисован, и игра случайным образом бросает 1/9, чтобы увидеть, какую карту он отобразит, прежде чем раскрыть дурака.</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_info_moon">
     <![CDATA[
     <a>Снижает ваше здравомыслие до 0%</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_info_sun">
     <![CDATA[
     <a>Восстановите свое здравомыслие до 100%.</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_info_tower">
     <![CDATA[
     <a>Принудительно выполняет взаимодействие и удваивает активность призраков на 20 секунд.</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_voodoodoll_data_info">
     <![CDATA[
     <p>Укол куклы вуду вызывает взаимодействие!</p>
     <p>Куклу вуду можно уколоть до 10 раз. У каждого укола есть шанс уколоть сердце, после чего начнется проклятая охота.</p>
     <p>Понижение вашего здравомыслия до 0% с помощью Куклы активирует все булавки и начнет проклятую охоту.</p>
     ]]>
     </string>

    <!--
 Текст утечки здравомыслия
 -->
    <string name="shop_cursedpossessions_mirror_data_sanitydrain">
 <![CDATA[
 <a>7 %/с</a>
 ]]>
 </string>
    <string name="shop_cursedpossessions_monkeypaw_data_sanitydrain">
 <![CDATA[
 <a>0–25 %</a>
 ]]>
 </string>
    <string name="shop_cursedpossessions_musicbox_data_sanitydrain">
 <![CDATA[
 <a>2,5%/с в пределах ~2,5 м</a>
 ]]>
 </string>
    <string name="shop_cursedpossessions_ouijaboard_data_sanitydrain">
 <![CDATA[
 <a>0–50 %</a>
 ]]>
 </string>
    <string name="shop_cursedpossessions_summoningcircle_data_sanitydrain">
 <![CDATA[
 <a>16 % за зажженную свечу</a>
 ]]>
 </string>
    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_sanitydrain_hangedman">
 <![CDATA[
 <a>Мгновенная смерть</a>
 ]]>
 </string>
    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_sanitydrain_priestess">
 <![CDATA[
 <а>0%</a>
 ]]>
 </string>
    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_sanitydrain_death">
 <![CDATA[
 <а>0%</a>
 ]]>
 </string>
    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_sanitydrain_devil">
 <![CDATA[
 <а>0%</a>
 ]]>
 </string>
    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_sanitydrain_fortune">
 <![CDATA[
 <a>+25% или -25%</a>
 ]]>
 </string>
    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_sanitydrain_hermit">
 <![CDATA[
 <а>0%</a>
 ]]>
 </string>
    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_sanitydrain_joker">
 <![CDATA[
 <а>0%</a>
 ]]>
 </string>
    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_sanitydrain_moon">
 <![CDATA[
 <а>0%</a>
 ]]>
 </string>
    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_sanitydrain_sun">
 <![CDATA[
 <a>Установить на 100%</a>
 ]]>
 </string>
    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_sanitydrain_tower">
 <![CDATA[
 <a>Установить на 0%</a>
 ]]>
 </string>
    <string name="shop_cursedpossessions_voodoodoll_data_sanitydrain">
 <![CDATA[
 <a>5 % за использование</a>
 ]]>
 </string>


    <!--
    Альтернативный текст имени
    -->

    <string name="shop_cursedpossessions_monkeypaw_data_altname">
     <![CDATA[
     <a>Базовая рука</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_monkeypawwish_data_altname">
     <![CDATA[
     <a>Коллекционная коллекция желаний</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_altname_hangedman">
     <![CDATA[
     <a>Повешенный</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_altname_priestess">
     <![CDATA[
     <a>Верховная жрица</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_altname_death">
     <![CDATA[
     <a>Смерть</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_altname_devil">
     <![CDATA[
     <a>Дьявол</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_altname_fortune">
     <![CDATA[
     <a>Колесо Фортуны</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_altname_hermit">
     <![CDATA[
     <a>Отшельник</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_altname_joker">
     <![CDATA[
     <a>Дурак</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_altname_moon">
     <![CDATA[
     <a>Луна</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_altname_sun">
     <![CDATA[
     <a>Солнце</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_altname_tower">
     <![CDATA[
     <a>Башня</a>
     ]]>
     </string>

    <!--
     Текст атрибутов
     -->
    <string name="shop_cursedpossessions_mirror_data_attribute">
     <![CDATA[
     <а></а>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_monkeypaw_data_attribute">
     <![CDATA[
     <а></а>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_monkeypawwish_data_attribute">
     <![CDATA[
     <а></а>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_musicbox_data_attribute">
     <![CDATA[
     <а></а>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_ouijaboard_data_attribute">
     <![CDATA[
     <а></а>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_summoningcircle_data_attribute">
     <![CDATA[
     <а></а>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_attribute_hangedman">
     <![CDATA[
     <а></а>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_attribute_priestess">
     <![CDATA[
     <а></а>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_attribute_death">
     <![CDATA[
     <а></а>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_attribute_devil">
     <![CDATA[
     <а></а>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_attribute_fortune">
     <![CDATA[
     <а></а>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_attribute_hermit">
     <![CDATA[
     <а></а>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_attribute_joker">
     <![CDATA[
     <а></а>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_attribute_moon">
     <![CDATA[
     <а></а>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_attribute_sun">
     <![CDATA[
     <а></а>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_attribute_tower">
     <![CDATA[
     <а></а>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_voodoodoll_data_attribute">
     <![CDATA[
     <а></а>
     ]]>
     </string>

    <!--
    Нарисовать текст шанса
    -->
    <string name="shop_cursedpossessions_mirror_data_drawchance">
     <![CDATA[
     <a>-</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_monkeypaw_data_drawchance">
     <![CDATA[
     <a>11–55 %</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_monkeypawwish_data_drawchance">
     <![CDATA[
     <a>11–55 %</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_musicbox_data_drawchance">
     <![CDATA[
     <a>-</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_ouijaboard_data_drawchance">
     <![CDATA[
     <a>-</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_summoningcircle_data_drawchance">
     <![CDATA[
     <a>-</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_drawchance_hangedman">
     <![CDATA[
     <a>1%</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_drawchance_priestess">
     <![CDATA[
     <a>2%</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_drawchance_death">
     <![CDATA[
     <a>10 %</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_drawchance_devil">
     <![CDATA[
     <a>10 %</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_drawchance_fortune">
     <![CDATA[
     <a>20 %</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_drawchance_hermit">
     <![CDATA[
     <a>10 %</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_drawchance_joker">
     <![CDATA[
     <a>17 %/100 %</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_drawchance_moon">
     <![CDATA[
     <a>5 %</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_drawchance_sun">
     <![CDATA[
     <a>5 %</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_drawchance_tower">
     <![CDATA[
     <a>20 %</a>
     ]]>
     </string>
        <string name="shop_cursedpossessions_voodoodoll_data_drawchance">
     <![CDATA[
     <a>10 %</a>
     ]]>
     </string>

    <string name="marketplace_title">Торговая площадка</string>
    <string name="marketplace_connection_error">Ой-ой! Произошла ошибка при подключении к торговой площадке.</string>
    <string name="marketplace_error_login_required">Войдите в систему, чтобы заявить права на контент Marketplace.</string>
    <string name="marketplace_button_watch_ad">Заработайте кредиты</string>
    <string name="marketplace_button_purchase_credits">Купить кредиты</string>
    <plurals name="marketplace_description_watch_ad">
        <item quantity="one">%d Компанский бонус</item>
        <item quantity="few">Сопутствующие кредиты</item>
        <item quantity="many">Сопутствующие кредиты</item>
        <item quantity="other">Сопутствующие кредиты</item>
    </plurals>
    <string name="marketplace_description_watch_ad">Посмотрите рекламу и заработайте %s %s.</string>
    <string name="marketplace_description_purchase_credits">Приобрести кредиты напрямую.</string>

    <string name="general_navigation_settings">Настройки</string>
    <string name="general_navigation_system">Система</string>

    <string name="account_title">Моя учетная запись</string>
    <string name="account_label_information">Информация об аккаунте</string>
    <string name="account_label_name">Имя</string>
    <string name="account_label_email">Электронная почта</string>
    <string name="account_button_login">Войти</string>
    <string name="account_button_logout">Выйти</string>
    <string name="account_button_deactivate">Деактивировать учетную запись</string>

    <!-- Деактивировать -->
    <string name="account_deactivate_title">Деактивация аккаунта</string>
    <string name="account_deactivate_warning">Выбирая деактивацию своей учетной записи, вы соглашаетесь со следующим:</string>
    <string name="account_deactivate_warning_list_1">Все P.E.T. данные аккаунта станут невосстановимыми.</string>
    <string name="account_deactivate_warning_list_2">Вы потеряете доступ к покупкам, разблокировкам и всем другим связанным предметам.</string>
    <string name="account_deactivate_warning_list_3">Если вы повторно присоединитесь с тем же входом, данные предыдущей учетной записи не будут перенесены.</string>
    <string name="account_deactivate_button_confirm">Подтвердить деактивацию</string>
    <string name="account_deactivate_button_cancel">Неважно</string>

    <!-- Выход -->
    <string name="account_logout_title">Выход</string>
    <string name="account_logout_warning">Вы уверены, что хотите выйти?</string>
    <string name="account_logout_button_confirm">Выход</string>
    <string name="account_logout_button_cancel">Отмена</string>
    <string name="alert_error_generic">Ошибка!</string>
    <string name="alert_success_generic">Успех!</string>
    <string name="alert_account_welcome">Добро пожаловать</string>
    <string name="alert_account_data_failure">Не удалось получить данные.</string>
    <string name="alert_account_remove_success">Аккаунт успешно удален.</string>
    <string name="alert_account_logout_success">Пользователь вышел из системы.</string>
    <string name="alert_account_login_failure">Ошибка входа.</string>
    <string name="alert_internet_unavailable">Интернет недоступен.</string>
    <string name="alert_marketplace_access_failure">Не удалось получить доступ к торговой площадке.</string>
    <string name="alert_marketplace_purchase_success_skin">Скин куплен!</string>
    <string name="alert_marketplace_purchase_success_generic">Покупка прошла успешно!</string>
    <string name="alert_marketplace_purchase_failure_skin_credits">Недостаточно кредитов для покупки!</string>
</resources>