<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="evidence_ghosts_title">GEISTER</string>
    <string name="evidence_evidence_title">BEWEIS</string>

    <string name="titlescreen_description">Das ultimative Beweiswerkzeug</string>
    <string name="titlescreen_button">Starten Sie die Jagd</string>

    <string name="evidence_timer_difficulty_label">Schwierigkeit:</string>
    <string name="evidence_timer_label">Vorbereitungszeit:</string>
    <string name="evidence_timer_difficulty_default">Keine</string>
    <string name="evidence_timer_difficulty_1">Anfänger</string>
    <string name="evidence_timer_difficulty_2">Fortgeschritten</string>
    <string name="evidence_timer_difficulty_3">Profi</string>

    <string name="aboutinfo_aboutapp_info">
        <![CDATA[
            <p>Wie jeder erfahrene Spieler Ihnen sagen wird, ist <font color=#CC3C3C>Phasmophobia</font> ein fantastisches, herausforderndes und angstauslösendes Spiel, das von <font color=#CC3C3C>Kinetic Games</font> entwickelt wurde.</p>
            <p><font color=#CC3C3C>P.E.T.</font> ist ein inoffizielles Begleitwerkzeug\-\- das sowohl als Leitfaden für neue Spieler als auch als Assistent für die Veteranen dient.</p>
            <p><font color=#CC3C3C>Vielen Dank für die Verwendung von P.E.T.!</font><p>
        ]]>
    </string>

    <string name="evidence_ghost_description_banshee">
        <![CDATA[
                <p>Banshees gelten als natürliche Jäger. Sie werden die Geisterjäger nacheinander verfolgen und jagen, <font color=#ff6161>wobei sie es immer nur auf eine Person absehen. Banshees fürchten das Kruzifix</font>, was dieses umso effektiver macht.</p>
                <p><font color=#ff6161>Stärke</font>: Wird einen Spieler ins Visier nehmen, besonders wenn diese alleine sind.</p>
                <p><font color=#ff6161>Schwäche</font>: Anfällig für das Kruzifix, was ihre Aggression verringert.</p>
            ]]>
    </string>
    <string name="evidence_ghost_description_demon">
        <![CDATA[
                <p>Der Dämon ist einer schlimmsten Geister, denen man begegnen kann. Da er sehr aggressiv ist, <font color=#ff6161>greift er öfter an als jeder andere Geist</font>. Daher wird ein Kruzifix empfohlen, um Jagden zu verhindern. Die erfolgreiche Befragung des Ouija-Bretts verringert die geistige Gesundheit des Spielers nicht.</p>
                <p><font color=#ff6161>Stärke</font>: Die erhöhte Anzahl an Angriffen kann das Sammeln von Beweisen erschweren.</p>
                <p><font color=#ff6161>Schwäche</font>: Da das Ouija-Brett die geistige Gesundheit nicht verringert, ist es ein nützliches Werkzeug gegen Dämonen.</p>
            ]]>
    </string>
    <string name="evidence_ghost_description_jinn">
        <![CDATA[

                <p>Ein Dschinn ist ein territorialer Geist, der angreift, wenn er sich bedroht fühlt. Je weiter er vom Spieler entfernt ist, <font color=#ff6161>desto höher ist die Geschwindigkeit</font>, mit der er sich bewegt. <font color=#ff6161>Durch Abschalten der Stromversorgung über den Sicherungskasten wird der Dschinn am Nutzen seiner Fähigkeiten gehindert</font>.</p>
                <p><font color=#ff6161>Stärke</font>: Aufgrund seiner Geschwindigkeit ist es schwierig, einem Dschinn zu entkommen, sobald er anfängt zu jagen.</p>
                <p><font color=#ff6161>Schwäche</font>: Dschinns brauchen Strom, um ihre Fähigkeiten nutzen zu können. Es empfiehlt sich also, möglichst früh den Sicherungskasten zu finden, um den Dschinn zu schwächen.</p>
		]]>
    </string>
    <string name="evidence_ghost_description_mare">
        <![CDATA[
                <p>Maren sind die Quelle aller Albträume und <font color=#ff6161>im Dunkeln sehr aggressiv</font>. Ist das Licht eingeschaltet und befindet sich der Mare nicht im Dunkeln, ist seine Aggressivität eingeschränkt. Maren könnten versuchen, sich durch das Ausschalten des Lichtes zu stärken.</p>
                <p><font color=#ff6161>Stärke</font>: Maren lieben die Dunkelheit und haben eine erhöhte Chance anzugreifen, wenn das Licht aus ist.</p>
                <p><font color=#ff6161>Schwäche</font>: Ist das Licht eingeschaltet, ist die Chance, dass ein Mare angreift, eher gering.</p>
            ]]>
    </string>
    <string name="evidence_ghost_description_oni">
        <![CDATA[
                <p>Ein Oni ist ein sehr aggressiver Geist, <font color=#ff6161>der umso aktiver wird, je mehr Spieler in seiner Nähe sind</font>. Das ist auch gleichzeitig seine größte Schwäche, da er sich wahrscheinlich schon zu Beginn der Runde zeigen wird. Er wird wahrscheinlich auch in der Nähe des Geisterraums herumlaufen.</p>
                <p><font color=#ff6161>Stärke</font>: Ein Oni kann, ähnlich wie ein Poltergeist, Objekte mit hoher Geschwindigkeit bewegen und zeigt die Aggressivität eines Dämons. Das macht es schwierig, Beweise zu sammeln, ohne ihn zu verärgern.</p>
                <p><font color=#ff6161>Schwäche</font>: Aufgrund ihrer hohen Aktivität sind Onis leicht zu finden und zu identifizieren.</p>
            ]]>
    </string>
    <string name="evidence_ghost_description_phantom">
        <![CDATA[
                <p>Phantome lösen große Ängste aus und <font color=#ff6161>verringern die geistige Gesundheit derer, die es anschauen, sehr stark. Wird es fotografiert, verschwindet es vorübergehend</font>. Obwohl gesagt wird, dass es von den Lebenden Besitz ergreift, gibt es keine Fähigkeit, mit der es dies tatsächlich tun kann. Auch wenn es heißt, dass es meistens durch ein Ouija-Brett beschworen wird, können Spieler das nicht selbst tun, ebenso muss auch kein Ouija-Brett vorhanden sein.</p>
                <p><font color=#ff6161>Stärke</font>: Phantome haben einen starken Einfluss auf die geistige Gesundheit des Spielers. Daher sollte es grundsätzlich nicht zu lange angeschaut werden. Der Spieler sollte auch darauf achten, nicht zu lange in der Anwesenheit des Geistes zu bleiben.</p>
                <p><font color=#ff6161>Schwäche</font>: Fotografiert man ein Phantom, verschwindet es für eine gewisse Zeit, was einem die Möglichkeit zur Flucht gibt.</p>
            ]]>
    </string>
    <string name="evidence_ghost_description_poltergeist">
        <![CDATA[
                <p>Einer der berühmtesten Geister und bekannt als sehr lauter Geist. <font color=#ff6161>Kann mehrere Objekte gleichzeitig manipulieren</font> und flößt seinen Opfern dadurch Angst ein.</p>
                <p><font color=#ff6161>Stärke</font>: Poltergeister haben einen starken Einfluss auf den Bereich um den Spieler und können zahlreiche Objekte werfen und laute Geräusche erzeugen.</p>
                <p><font color=#ff6161>Schwäche</font>: Spieler können physische Objekte im Raum entfernen, was einen Poltergeist praktisch unwirksam macht.</p>
            ]]>
    </string>
    <string name="evidence_ghost_description_revenant">
        <![CDATA[
                <p>Der Revenant ist ein gewalttätiger Geist, <font color=#ff6161>der wahllos angreift</font> und sein aktuelles Ziel während einer Jagd wechseln kann. <font color=#ff6161>Versteckt man sich vor dem Revenant, bewegt er sich langsam, hat er jedoch ein Opfer im Visier, bewegt er sich schneller als jeder andere Geist</font>.</p>
                <p><font color=#ff6161>Stärke</font>: Revenants bewegen sich extrem schnell, wenn sie angreifen, was den Spielern wenig Chance gibt, zu entkommen.</p>
                <p><font color=#ff6161>Schwäche</font>: Schafft man es, sich vor einem Revenant zu verstecken, verringert sich dessen Geschwindigkeit drastisch.</p>
            ]]>
    </string>
    <string name="evidence_ghost_description_shade">
        <![CDATA[
                <p>Der Shade gilt als „schüchterner Geist“. Das macht es schwieriger, Beweise zu finden, aber es <font color=#ff6161>ist unwahrscheinlich, dass er angreifen wird, solange sich die Spieler in Gruppen aufhalten</font>.</p>
                <p><font color=#ff6161>Stärke</font>: Beweise können nur schwer zu finden sein, was die Identifikation des Geistes erschwert.</p>
                <p><font color=#ff6161>Schwäche</font>: Shades werden keine Gruppen angreifen, sodass man mit mehreren Spielern relativ sicher ist.</p>
            ]]>
    </string>
    <string name="evidence_ghost_description_spirit">
        <![CDATA[
                <p>Der Spirit ist der Geist, dem man am häufigsten begegnen wird, was ihn jedoch nicht weniger gefährlich und mächtig macht. Grund für sein Auftreten ist normalerweise ein ungeklärter Tod im heimgesuchten Bereich. Er hat keine besonderen Stärken. <font color=#ff6161>Räucherstäbchen werden ihn für ungefähr 3 Minuten am Jagen hindern</font>.</p>
                <p><font color=#ff6161>Stärke</font>: Der Spirit hat keine besonderen Stärken, da er besonders auf neue Spieler ausgerichtet ist.</p>
                <p><font color=#ff6161>Schwäche</font>: Räucherstäbchen werden den Spirit für einen bestimmten Zeitraum am Jagen hindern, sodass man sicher Beweise sammeln kann.</p>
            ]]>
    </string>
    <string name="evidence_ghost_description_wraith">
        <![CDATA[
                <p>Das Gespenst ist einer der gefährlichsten Geister, die Sie finden werden. Er ist der einzige bekannte Geist, der <font color=#ff6161>die Fähigkeit besitzt zu fliegen, durch Türen sehen und durch Wände gehen kann. Salz ist für ein Gespenst giftig</font>.</p>
                <p><font color=#ff6161>Stärke</font>: Da sie fliegen, können Gespenster nicht durch ihre Schritte lokalisiert werden.</p>
                <p><font color=#ff6161>Schwäche</font>: Kommt ein Gespenst in Kontakt mit Salz, beendet er seinen Angriff. Dies ist jedoch leichter gesagt als getan, da Gespenster meistens über Salzhaufen hinwegfliegen.</p>
            ]]>
    </string>
    <string name="evidence_ghost_description_yurei">
        <![CDATA[
                <p>Yureis haben einen <font color=#ff6161>hohen Einfluss auf die geistige Gesundheit des Spielers</font> (obwohl die meisten Geister die geistige Gesundheit sehr schnell erschöpfen). Das Ausräuchern des Raumes hindert den Yurei für längere Zeit daran, sich von seiner Position wegzubewegen.</p>
                <p><font color=#ff6161>Stärke</font>: Der Yurei hat einen höheren Einfluss auf die geistige Gesundheit des Spielers als jeder andere Geist, egal ob der Spieler ihn anschaut oder nicht.</p>
                <p><font color=#ff6161>Schwäche</font>: Yureis sind empfindlich gegenüber Räucherstäbchen, weshalb ihn das erfolgreiche Ausräuchern des Geisterraumes eine Weile dazu zwingen wird, an Ort und Stelle zu bleiben.</p>
            ]]>
    </string>

    <string name="evidence_evidence_description_emf">
        <![CDATA[
                <p>EMF 5 ist der höchste Messwert des <font color=#ff6161>EMF-Readers</font>.</p>
                <p>Ein Geist erzeugt EMF-Emissionen der Stufen 1 bis 5, wenn er auf irgendeine Weise mit dem Raum oder dem Ouija-Brett interagiert. Leichtes Flackern, Schritte und andere kleinere passive Interaktionen führen normalerweise zu einem niedrigeren Messwert. Stärkere Interaktionen, wie z.B. das Erscheinen des Geistes oder ein klingelndes Telefon führen fast immer zu einem höheren Messwert.</p>
                <p>Ist EMF 5 einer der Beweise des Geistes, wird er diesen Wert nur zufällig ausgeben, weshalb <font color=#ff6161>der Nachweis von EMF 5 einige Zeit dauern kann</font>.</p>
            ]]>
    </string>
    <string name="evidence_evidence_description_temperatures">
        <![CDATA[
                    <p>Gefriertemperaturen sind Temperaturen <font color=#ff6161>unter 0° Celsius</font>. Die Temperatur kann mit einem <font color=#ff6161>Thermometer</font> gemessen werden.</p>
                    <p>Wenn Geister Wärme aus der Umgebung entziehen, sinkt die Temperatur in dem Raum oder den Fluren, in denen der <font color=#ff6161>Geist die meiste Zeit verbringt</font>. Alle Geister verursachen früher oder später Temperaturen unter 13° Celsius, aber nur bestimmte Geistertypen senken die Temperatur unter 0° Celsius. Gibt es Gefriertemperaturen, wird der <font color=#ff6161>Atem des Spielers innerhalb des Spukgebiets sichtbar</font>. Die Abkühlung des Raumes, egal wie geringfügig, kann während der Untersuchung die ersten paar Minuten in Anspruch nehmen. Es ist eine gute Idee, zu Anfang alle Räume zu überprüfen und die Räume mit merkwürdig niedrigen Temperaturen später noch einmal zu überprüfen.</p>
            ]]>
    </string>
    <string name="evidence_evidence_description_box">
        <![CDATA[
                    <p>Die Geisterbox dient der <font color=#ff6161>Kommunikation mit dem Geist</font>.</p>
                    <p>Der Spieler muss dazu im <font color=#ff6161>Umgebungschat Fragen an eine aktivierte Geisterbox stellen. Dabei muss er sich in der Nähe des Geistes befinden und das Licht muss ausgeschaltet sein</font>. Bevor dies jedoch versucht werden sollte, überprüfen Sie auf dem Whiteboard des Trucks, ob der Geist auf Gruppen reagiert oder nur auf Personen, die alleine sind. Sobald der Geist antwortet, zählt die Geisterbox zu den Beweisen des Geistes. Dabei sollten gezielte Fragen wie „Wie alt bist du?“ oder „Wo bist du?“ gestellt werden. Der Umgebungschat sollte immer mit einer gewissen Vorsicht verwendet werden, da ihnen der Geist immer zuhört, egal, ob eine Geisterbox aktiviert ist oder nicht. Indem man dem Geist Befehle gibt wie „Zeig dich“ oder „Gib uns ein Zeichen“ oder seinen Namen mehrmals sagt (womit man ihn verärgert), kann man den Geist dazu bringen, zu erscheinen.</p>
            ]]>
    </string>
    <string name="evidence_evidence_description_book">
        <![CDATA[
                    <p>Geister können in das Geisterbuch schreiben, <font color=#ff6161>egal ob es auf dem Boden platziert ist oder in der Hand gehalten wird</font>.</p>
                    <p>Schreibt der Geist ins Buch, zählt dies als Beweis für seinen Geistertyp. Schreibt der Geist dämonische Symbole ins Buch, könnte das auf einen Dämon hinweisen, wobei das kein endgültiger Beweis ist, da der Inhalt des Geschrieben eher zufällig ist.</p>
            ]]>
    </string>
    <string name="evidence_evidence_description_orbs">
        <![CDATA[
                    <p>Geisterkugeln sind kleine, schwebende Kugeln, welche nur im Geisterraum vorhanden sind. <font color=#ff6161>Sie sind nur über die Videokameras und Kopfkameras über den Bildschirm im Truck bei eingeschalteter Nachsicht sichtbar</font>.</p>
                    <p>Auch wenn sie schnell erkannt werden können, sollten sie nicht zu schnell ausgeschlossen werden, da dies sonst später problematisch werden kann.</p>
            ]]>
    </string>
    <string name="evidence_evidence_description_fingerprints">
        <![CDATA[
                    <p>Fingerabdrücke werden von Geistern auf Objekten und Oberflächen hinterlassen und <font color=#ff6161>sind nur sichtbar, wenn UV-Licht, welches von UV-Lampen und Leuchtstäben ausgestrahlt wird, auf die betroffene Oberfläche gerichtet wird</font>. Unter UV-Licht leuchten sie grün.</p>
                    <p>Bei kleineren Gegenständen kann es schwer sein, die Fingerabdrücke zu erkennen, und sie verblassen nach einer Weile wieder. Wenn Sie Probleme beim Auffinden von Fingerabdrücken haben, kann die Verwendung einer Fotokamera auf Gegenstände wie einen Esstisch mit Geschirr oder Gläsern Beweise liefern, da das Journal möglicherweise Fingerabdrücke auf den Fotos erkennt. Verwirrenderweise erscheinen Fußabdrücke auch unter UV-Licht und zählen als Interaktionen im Journal, <font color=#ff6161>sind jedoch kein Beweis für Fingerabdrücke</font>.</p>
            ]]>
    </string>

    <string name="objectives_title_optional_objectives">OPTIONALE ZIELE</string>
    <string name="objectives_title_investigation_debrief">Untersuchungsbesprechung</string>
    <string name="objectives_title_ghost_name">Name des Geistes:</string>
    <string name="objectives_title_response">Reagiert auf Personen, die:</string>
    <string name="objectives_title_optional_objective_1">- ZIEL 1</string>
    <string name="objectives_title_optional_objective_2">- ZIEL 2</string>
    <string name="objectives_title_optional_objective_3">- ZIEL 3</string>
    <string name="objectives_title_response_alone">"alleine "</string>
    <string name="objectives_title_response_everyone">Gruppen</string>
    <string name="map_floor_name_first">Erster Stock</string>
    <string name="map_floor_name_second">Zweiter Stock</string>
    <string name="map_floor_name_attic">Dachboden</string>
    <string name="map_floor_name_basement">Keller</string>
    <string name="general_evidence_reset_button">Zurücksetzen</string>
    <string name="titlescreen_languages_label">Sprache Auswählen</string>
    <string name="mapview_instruction_pan">Umsehen: Bewegen mit einem Finger</string>
    <string name="mapview_instruction_zoom">Zoom: Bewegen mit zwei Fingern</string>
    <string name="evidence_evidence_type_emf">EMF 5</string>
    <string name="evidence_evidence_type_temperatures">Gefriertemperatur</string>
    <string name="evidence_evidence_type_box">Geisterbox</string>
    <string name="evidence_evidence_type_book">Geisterbuch</string>
    <string name="evidence_evidence_type_orbs">GEISTERKUGELN</string>
    <string name="evidence_evidence_type_fingerprints">Fingerabdrücke</string>
    <string name="evidence_ghost_type_banshee">BANSHEE</string>
    <string name="evidence_ghost_type_demon">DÄMON</string>
    <string name="evidence_ghost_type_jinn">DSCHINN</string>
    <string name="evidence_ghost_type_mare">MARE</string>
    <string name="evidence_ghost_type_oni">ONI</string>
    <string name="evidence_ghost_type_phantom">PHANTOM</string>
    <string name="evidence_ghost_type_poltergeist">POLTERGEIST</string>
    <string name="evidence_ghost_type_revenant">REVENANT</string>
    <string name="evidence_ghost_type_shade">SHADE</string>
    <string name="evidence_ghost_type_spirit">SPIRIT</string>
    <string name="evidence_ghost_type_wraith">GESPENST</string>
    <string name="evidence_ghost_type_yurei">Yurei</string>
    <string name="general_evidence_button">BEWEIS</string>
    <string name="general_tasks_button">AUFGABEN</string>
    <string name="general_maps_button">KARTEN</string>
    <string name="aboutinfo_version">Version</string>
    <string name="aboutinfo_title_about">Über</string>
    <string name="aboutinfo_specialthanks_title">Besonderer Dank</string>
    <string name="aboutinfo_developerinfo_contact">Kontakt</string>
    <string name="aboutinfo_developerinfo_developer">Entwickler</string>
    <string name="aboutinfo_developerinfo_title">Entwicklerinformationen</string>
    <string name="settings_title">Einstellungen</string>
    <string name="settings_screenalwayson">Lassen Sie den Bildschirm immer eingeschaltet</string>
    <string name="aboutinfo_joindiscord">Tritt unserer Discord bei</string>

    <string name="objective_info_ghostevent">Werden Sie Zeuge eines Geisterevents</string>
    <string name="objective_info_ghostphotograph">Fotografieren Sie den Geist</string>
    <string name="objective_info_emfreader">Messen Sie die Geisteraktivität mit einem EMF-Reader</string>
    <string name="objective_info_motionsensor">Stellen Sie die Anwesenheit des Geistes mit einem Bewegungssensor fest</string>
    <string name="objective_info_smudgestick">Reinigen Sie den Bereich in der Nähe des Geistes mit Räucherstäbchen</string>
    <string name="objective_info_crucifix">Verhindern Sie eine Jagd mit dem Kruzifix</string>
    <string name="objective_info_salt">Lassen Sie den Geist durch Salz gehen</string>
    <string name="objective_info_lowsanity">Erhalten Sie eine durchschnittliche Team-Vernunft von 25% oder weniger</string>
    <string name="objective_info_extinguishcandle">Lassen Sie den Geist eine Kerze ausblasen</string>
    <string name="objective_info_repelwithsmudge">Den Jagdgeist mit einem Wischstock abwehren</string>
    <string name="objective_info_escapehunt">Échappez au fantastôme Anhänger qu\'il chasse</string>

    <string name="evidence_timer_maplabel">Karte:</string>
    <string name="evidence_sanity_huntwarn">Jagdwarnung</string>
    <string name="evidence_timer_actionlabel">Aktion</string>
    <string name="evidence_timer_setuplabel">Vorbereitung</string>
    <string name="evidence_sanitymeter_title">maximale geistige Gesundheit</string>
    <string name="settings_enablehuntaudioqueue">Aktivieren Sie Hunt Audio Warning</string>
    <string name="settings_huntwarningflashtimeout">Zeitüberschreitung für Jagdwarnblitze</string>
    <string name="settings_huntwarningflashtimeout_never">Niemals eine Auszeit</string>
    <string name="settings_extrasettings">Zusätzliche Einstellungen</string>
    <string name="settings_generalsettings">Einstellungen</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_normal">Keiner</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_note">(Wird wirksam, nachdem Sie die Einstellungen verlassen haben.)</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_title">Farbenblindmodus (Beta)</string>
    <string name="objectives_ghostname_note">Geben Sie hier den Geisternamen ein</string>

    <!--
        TOOLS PAGE
    -->


    <!--
        SPIRITBOX TOOL PAGE
    -->
    <!-- All Entries -->
    <!-- Personal Statements -->
    <string name="spiritbox_entry_q0_3">Bloody Mary.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q0_5">Ich habe Angst!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q0_6">Ausblenden!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q0_8">Panik!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q0_9">Lauf!</string>
    <!-- Mental State Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q1_1">Bist du wütend?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q1_2">Sind Sie glücklich?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q1_3">Bist du nett?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q1_6">Willst du uns verletzen?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q1_7">Willst du uns hier?</string>
    <!-- Name Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q2_1">Wie heißen Sie?</string>
    <!-- Age Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q3_5">Wie alt bist du?</string>
    <!-- Location Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q5_1">Sind Sie hier?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q5_4">Bist du der einzige hier?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q5_7">Wo sind Sie?</string>
    <!-- Interaction Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q0_2">Greife uns an!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_5">Können Sie mit uns sprechen?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_7">Etwas tun.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_8">Gib uns ein Zeichen!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q0_7">Jage uns!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_16">Lassen Sie uns wissen, dass Sie hier sind.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_17">Krach machen.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_18">Öffne die Tür.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_9">Zeige dich!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_12">Wirf etwas.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_13">Mach das Licht aus.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_14">Mach das Licht an.</string>
    <!-- General Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q7_2">Hallo?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q7_3">Was können wir tun, um zu helfen?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q7_9">Was willst du?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q7_11">Warum bist du hier?</string>
    <string name="review_requesttitle">Bitte beachten Sie die Bewertung P.E.T.!</string>
    <string name="review_accept">Akzeptieren!</string>
    <string name="review_decline">Ablehnen</string>
    <string name="evidence_timer_difficulty_4">Albtraum</string>
    <string name="messagecenter_inboxestitle_label">Nachrichtenzentrum</string>
    <string name="messagecenter_inbox_pet">P.E.T.-Änderungsprotokoll</string>
    <string name="messagecenter_inbox_phas">Phasmophobia-Änderungsprotokoll</string>
    <string name="messagecenter_inbox_general">Allgemeine Nachrichten</string>
    <string name="settings_networktitle">Mobile Datennutzung zulassen</string>
    <string name="spiritbox_entry_q8_1">Was ist mein Verstand?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q8_2">Wie verrückt bin ich?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q8_3">Wie verrückt bin ich?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q8_4">Bin ich verrückt?</string>

</resources>