<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="evidence_section_overview">Přehled</string>

    <!-- Evidence Names -->
    <string name="evidence_type_dots">D.O.T.S</string>
    <string name="evidence_type_emf">EMF 5</string>
    <string name="evidence_type_temperatures">Teploty Mrazu</string>
    <string name="evidence_type_box">Spirit Box</string>
    <string name="evidence_type_book">Psaní Duchů</string>
    <string name="evidence_type_orbs">Orby Ducha</string>
    <string name="evidence_type_ultraviolet">Ultrafialový</string>

    <!-- Evidence Description -->
    <string name="evidence_info_overview_dots">
        <![CDATA[
             <a>D.O.T.S. Projektor je zařízení, které lze umístit na stěnu nebo podlahu. Promítá matici jasných bodů a vrhá body na okolní povrchy.</a>
             <a>Pro pozitivní identifikaci tohoto Důkazu <font color=#ff6161>uvidíte siluetu ducha, jak běží nebo se rychle plazí skrz paprsky projekce</font>. Silueta může být viděna pouhým okem nebo prostřednictvím videokamery, ale je snáze vidět <font color=#ff6161>na dálku prostřednictvím termální kamery</font>. Nejlepší je pokusit se najít tento důkaz na dálku, protože chování Gorya může jinak způsobit konflikty Evidence. Skutečné umístění Ducha nebude určovat, kdy se objeví animace siluety.</a>
              <a>D.O.T.S. vizuální prvky jsou nyní skutečným duchem, což znamená, že budete muset svítit infračervenými světly poblíž skutečné polohy ducha. Pro hráče tak vzniká mnohem poutavější hratelnost, můžete využít D.O.T.S. abyste viděli, kde je váš duch, nebo pokud se snažíte získat důkazy, použijte sůl, pohybové senzory nebo jiné vybavení k nalezení lepšího místa pro váš projektor. Duchové s D.O.T.S. důkazy nyní mohou zadat krátký \“D.O.T.S. stát\” při putování; Během této doby jsou dočasně viditelné infračerveným světlem, během této doby budou putovat směrem k nejbližšímu hráči (nebo k náhodnému místu v místnosti, pokud je prázdná), než zmizí.</a>
         ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_emf">
        <![CDATA[
                     <a>EMF\-5 je nejvyšší úroveň čtení z <font color=#ff6161>čtečky EMF</font>.</a>
                     <a>Duch produkuje emise EMF z úrovní 1 až 5, když nějakým způsobem interaguje s místností nebo tabulí Ouija. Světelné blikání, kroky a další menší pasivní interakce obvykle poskytnou nižší hodnotu. Silnější interakce, jako je vzhled nebo zvonění telefonu, téměř vždy poskytnou vyšší hodnotu. Duchové nesoucí tento důkaz poskytnou EMF úroveň 5 pouze náhodou, takže získání tohoto důkazu <font color=#ff6161>může nějakou dobu trvat</font>.</a>
             ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_thermometer">
		<![CDATA[
				 <a>Teploty mrazu jsou <font color=#ff6161>pod 0 Celsia</font>. Teplotu lze určit pomocí <font color=#ff6161>teploměru</font>.</a>
				 <a>Jak duchové stahují teplo z okolí, teplota se snižuje v místnosti nebo na chodbách, kde <font color=#ff6161>duch tráví většinu času</font>. Všichni duchové nakonec způsobí teploty pod 13 stupňů Celsia, ale pouze některé typy duchů sníží teploty pod 0 °C.</a>
				 <a>Chladný dech byl přepracován. Při 5\-7 C nebo méně bude kdokoli v strašidelné oblasti moci <font color=#ff6161>vidět jejich dech</font>. Pokud sněží a pojistková skříň se spustí, najdete Chladný dech okamžitě všude, dokonce i v kamionu. Alternativně, pokud je zapnutá pojistková skříň, takže dům je pěkný a teplý, zjistíte, že se Studený dech objevuje pouze v místnostech, kde byl duch dostatečně dlouho na to, aby snížil jejich teplotu.</a>
				 <a>Chlazení místnosti, byť jen nepatrné, může trvat déle než několik prvních minut během vyšetřování. Zaznamenat podivně nízké teploty v prvních místnostech a poté je zdvojnásobit je dobrý nápad.</a>
			 ]]>
	</string>
    <string name="evidence_info_overview_book">
        <![CDATA[
                     <a>Určeno pomocí knihy Ghost Writing Book.</a>
                     <a>Duchové mohou do knihy zapisovat <font color=#ff6161>bez ohledu na to, zda je kniha položena nebo držena v ruce</font>. Pokud duch píše v knize, je to důkaz pro tento typ ducha. Pokud jsou napsány démonické symboly, může to být důkaz pro démona, ale není to absolutně definitivní, protože styly psaní duchů mají tendenci se náhodně odchylovat.</a>
             ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_vcam">
        <![CDATA[
                     <a>Malá, plovoucí koule, která je přítomna pouze v místnosti, kde straší duch. Lze jej <font color=#ff6161>vidět pouze prostřednictvím nočního vidění prostřednictvím vstupu kamery kamionu<font> z videokamer nebo náhlavních kamer.</a>
                     <a>Duchové koule lze rychle rozpoznat, ale pokud je vyloučíte příliš rychle, může to znamenat potíže.</a>
             ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_ultraviolet">
        <![CDATA[
             <a>Ultrafialové důkazy lze <font color=#ff6161>vidět pouze tím, že na postižené povrchy posvítíte UV světlem nebo Glowstick</font>. Kousky ultrafialového důkazu budou svítit zeleně, když jsou nabité UV světlem, a časem vyblednou.</a>
             <a>Ultrafialové důkazy, které na předmětech a površích zanechávají duchové, mohou být těžko vidět na menších předmětech nebo ve velkých místnostech. Stopy, které byly sledovány hromadami soli, se také počítají jako ultrafialové důkazy.</a>
             <a>Když posvítíte UV světlem na otisky prstů nebo otisky nohou, budete to stále hned vidět, ale navíc světlo nabije otisk. Po odložení UV světla zůstane výtisk viditelný po krátkou dobu (v závislosti na tom, jak dlouho jste jej nabíjeli), což vám umožní pořídit fotografii!</a>
             <a>Může být nalezen otisk ruky se 6 prsty, který okamžitě identifikuje typ Ghost jako Obake.</a>
         ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_sbox">
        <![CDATA[
            <a>Skříňka ducha je položka používaná ke <font color=#ff6161>komunikaci s duchem</font>.</a>
            <a>Hráč musí <font color=#ff6161>pokládat otázky v Vicinity Chat aktivnímu Spirit Boxu, a to jak v blízkosti ducha, tak při zhasnutých světlech</font>. Než se o to pokusíte, zkontrolujte parametry odezvy ducha, například \"Odpovídá lidem, kteří jsou sami\" nebo \"Odpovídá všem\" uvedené na tabuli kamionu.</a>
            <a>Pokud duch odpoví, Spirit Box je potvrzený důkaz.</a>
            <a>Směřované otázky jako \"Kolik je ti let?\" nebo \"Kde jsi?\" jsou věrohodné otázky. Mějte na paměti, že duch vždy poslouchá bez ohledu na to, zda hráč mluví do Spirit Boxu nebo ne, takže hráči by měli být opatrní, když mluví v Vicinity chatu. Nakreslit ducha lze tak, že několikrát vyslovíte jeho křestní jméno (a tím ho rozzlobíte) a příkazy jako \"Ukaž se\" nebo \"Dejte nám znamení\" se zdají být věrohodnými příkazy.</p >
        ]]>
    </string>
</resources>