<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">

    <string name="investigation_section_title_ghosts">Fantasmas</string>
    <string name="investigation_section_title_evidence">Evidencia</string>
    <string name="titlescreen_beta_label">Beta</string>
    <string name="titlescreen_description">La herramienta de evidencia definitiva</string>
    <string name="titlescreen_button">Comenzar Cacería</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_label">Dificultad:</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_default">Ninguna</string>
    <string name="investigation_timer_label">Tiempo de preparacion:</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_1">Aficionado</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_2">Intermedia</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_3">Profesional</string>

    <string name="aboutinfo_aboutapp_info">
        <![CDATA[
            <a>Como cualquier jugador experimentado te dirá, <font color=#CC3C3C>Phasmophobia</font> es un juego fantástico, desafiante e inductor de miedo desarrollado por <font color=#CC3C3C>Kinetic Games</font>.</a><br><br><a><font color=#CC3C3C>P.E.T.</font> es una herramienta complementaria no oficial\-\- que actúa como guía para los nuevos jugadores y como asistente para los veteranos.</a><br><br><a><font color=#CC3C3C>¡Muchas gracias por usar P.E.T.!</font></a>
        ]]>
    </string>
    
    
    <!--
        GHOSTS
    -->


    <!-- Ghost description -->
    <string name="ghost_info_banshee" >
        <![CDATA[
            <a>Los Banshees se describen como cazadores naturales. Intentarán acechar lentamente y eliminar a los cazadores de fantasmas uno por uno <font color=#ff6161>dirigiéndose selectivamente a un investigador a la vez</font>.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_demon" >
        <![CDATA[
            <a>Un demonio es uno de los peores fantasmas que se pueden encontrar. Al ser muy agresivo, <font color=#ff6161>atacará con más frecuencia que cualquier otro Fantasma</font>, por lo que se recomienda un crucifijo para evitar cacerías. Sin embargo, hacerle preguntas exitosas al demonio desde el tablero Ouija no agotará la cordura del jugador.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_deogen" >
        <![CDATA[
            <a>El Deogen es un cazador nato. Los métodos de ocultación convencionales no funcionarán, ya que tiene un agudo sentido para olfatear presas. Puedes correr… pero no puedes esconderte. Repita: NO INTENTE ESCONDERSE. Si escucha pasos extremadamente rápidos, como un redoble de tambores, salga de su escondite INMEDIATAMENTE.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_goryo">
        <![CDATA[
            <a>Rara vez se verá a un Goryo fuera de su habitación preferida. A Goryo también <font color=#ff6161>le disgusta mucho mostrarse cuando hay gente cerca</font>. Esto hace que ver D.O.T.S. imposible sin verlo a través de una cámara de video de forma remota.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_hantu">
        <![CDATA[
            <a>El Hantu <font color=#ff6161>prefiere temperaturas más frías</font>, lo que potenciará su capacidad para moverse rápidamente durante la caza. Esto significa que el disyuntor debe estar habilitado para aumentar la temperatura general fuera del área embrujada, lo que reduce la velocidad de movimiento del Hantu.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_jinn" >
        <![CDATA[
            <a>Un Jinn obtiene sus habilidades cuando está encendido. Puede moverse muy rápido durante las cacerías y puede drenar la cordura absurdamente rápido. Los genios eran el depredador ápice en versiones anteriores de Phasmophobia, y hay una buena razón para ello. Se mueve a 2,5 m/s si persigue a un jugador lejano y el generador está encendido, y a 1,7 m/s si el generador está apagado y no persigue a nadie.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_mare" >
        <![CDATA[
            <a>La Pesadilla es un fantasma que se vuelve <font color=#ff6161>más agresivo en la oscuridad</font>.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_moroi">
        <![CDATA[
            <a>Los Moroi eliminan la cordura de los vivos. A medida que la cordura de sus víctimas disminuye, el Moroi se vuelve más fuerte. Mantenga su cordura lo más alta posible para evitar la agresividad no deseada.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_myling">
        <![CDATA[
            <a>El Myling emitirá ruidos extraños que pueden ser captados por el micrófono parabólico. Sus pasos solo pueden escucharse dentro del rango de interferencia electrónica (que es de unos 10 metros) durante una cacería.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_obake">
        <![CDATA[
            <a>Un Obake es un cambiaformas que a veces promueve algunas pruebas inusuales. Un Obake tiene la posibilidad de no producir huellas dactilares en absoluto, lo que puede causar problemas con la recopilación de pruebas si se niegan las Huellas dactilares demasiado pronto.
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_oni" >
        <![CDATA[
            <a>El Oni es un fantasma agresivo que <font color=#ff6161> escala su nivel de actividad con el número de investigadores cercanos</font>. También es probable que deambule cerca de la Habitación Fantasma.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_onryo">
        <![CDATA[
            <a>Al Onryo le desagrada y está muy <font color=#ff6161>amenazado por cualquier forma de llama</font> (incluyendo velas, encendedores, etc.). No cazará si intenta acercarse a menos de 4 metros de una fuente de llamas.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_phantom" >
        <![CDATA[
			<a>Un Fantasma es un fantasma que provoca miedo, <font color=#ff6161>que drena rápidamente la cordura de quienes lo miran</font>.</a>        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_poltergeist" >
        <![CDATA[
            <a>Uno de los fantasmas más famosos, un poltergeist, también conocido como fantasma ruidoso, <font color=#ff6161>puede manipular varios objetos a su alrededor</font> para sembrar el miedo en sus víctimas.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_raiju">
        <![CDATA[
            <a>Un Raiju es un fantasma que <font color=#ff6161>sifona energía eléctrica</font> de los dispositivos que lo rodean. Demasiada estimulación eléctrica cerca hará que se agite y cace con más frecuencia.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_revenant" >
        <![CDATA[
            <a>Un Revenant es mejor conocido por su lento comportamiento de caza mientras busca investigadores. Es metódicamente lento durante la búsqueda, lo que proporciona distintos sonidos de caza que ayudan a determinar este tipo de fantasma.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_shade" >
        <![CDATA[
            <a>Una Sombra se considera un <font color=#ff6161>\"fantasma tímido\”</font>. Si bien es más difícil encontrar pruebas mientras los investigadores permanecen en grupos, <font color=#ff6161>una Sombra es mucho menos probable que ataque si hay varias personas cerca</font>.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_spirit" >
        <![CDATA[
            <a>Un espíritu no tiene poderes especiales, pero sigue siendo tan peligroso como cualquier otro fantasma.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_thaye">
        <![CDATA[
            <a>El Thaye es un fantasma que envejece rápidamente en presencia de los vivos. La representación terrenal de este envejecimiento se presentará como fortaleza en las primeras etapas de una misión, pero como debilidad en las etapas posteriores. Preguntarle a un Thaye cuántos años tiene en el tablero Ouija producirá una respuesta proporcional a su edad avanzada. Con cada etapa avanzada de envejecimiento, el Thaye disminuirá su velocidad efectiva a razón de 0,175 m/s.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_thetwins">
        <![CDATA[
            <a>Los Twins son un par de Fantasmas que tienen la capacidad de manipular su entorno por separado. Uno de los Twins no puede manipular los sensores de movimiento y no dejará Evidencia determinista. Cualquiera de los Twins puede iniciar y participar en una Cacería, pero <font color=#ff6161>no</font> ambos al mismo tiempo.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_themimic">
        <![CDATA[
            <a>El Mimic es un fantasma imitador elusivo y misterioso que refleja los rasgos y comportamientos de otros tipos de fantasmas. Esté atento a los cambios de comportamiento. Los orbes fantasma son una cuarta evidencia oculta que debe estar presente para este fantasma.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_wraith" >
        <![CDATA[
            <a>Un Espectro es el único Fantasma conocido que <font color=#ff6161>retiene la capacidad de volar</font>. Al igual que cualquier otro fantasma, un Wraith no puede viajar a través de las paredes a pesar de que se dice que tiene esa habilidad.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_yokai">
        <![CDATA[
            <a>El Yokai es muy <font color=#ff6161>sensible a las voces</font>, lo que hace que el Yokai sea extremadamente peligroso. Sin embargo, hablar cerca también puede desencadenar actividad, lo que facilita la búsqueda de la habitación Ghost.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_yurei" >
        <![CDATA[
            <a>Un Yurei es un fantasma cuya habilidad <font color=#ff6161>aumenta el drenaje pasivo de la cordura de un jugador</font> (aunque la mayoría de los fantasmas agotan tu cordura con bastante rapidez). Manchar la habitación en la que se encontró a Yurei evitará que deambule por mucho tiempo.</a>
        ]]>
    </string>

    <!--
        Strengths
    -->
    <string name="ghost_strengths_banshee" >
        <![CDATA[
            <a>El Banshee se centrará en un jugador y cambiará a un nuevo objetivo si su objetivo seleccionado no está en el área de juego.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_demon" >
        <![CDATA[
            <a>Puede ser difícil reunir pistas sobre ellos, ya que atacarán a los jugadores con mucha frecuencia. El demonio puede cazar temprano con cualquier cordura, pero su objetivo mínimo normalmente es alrededor del 70\% de cordura promedio. Su enfriamiento de caza, o el tiempo entre cazas, es de 20 segundos, que es 5 segundos más rápido que cualquier otro fantasma. Los palitos de difuminado también tienen un período de protección más corto, lo que otorga 60 segundos de seguridad en lugar de los 90 segundos normales para los fantasmas que no son espíritus.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_deogen">
        <![CDATA[
            <a>El Deógeno detectará a cualquier ser vivo, sin importar cuán bien escondido esté. Elegir permanecer estacionario contra un Deogen hará que te maten. No confíe en romper la línea de visión, ya que esto no detendrá una persecución y solo permitirá que el Deogen se mueva mucho más rápido.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_goryo">
        <![CDATA[
            <a>Un Goryo a menudo solo se muestra en cámara cuando no hay gente cerca. Esto puede causar problemas con la recopilación de la evidencia adecuada, ya que puede conducir a la negación de D.O.T.S. demasiado pronto.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_hantu">
        <![CDATA[
            <a>Las temperaturas más bajas permiten que los Hantu se muevan a mayor velocidad. La línea de visión no afecta la velocidad del Hantu.</a>
			<ul>
				<li>15°C+ = 1.40 m/s</li>
				<li>12°C  = 1.75 m/s</li>
				<li> 9°C  = 2.10 m/s</li>
				<li> 6°C  = 2.30 m/s</li>
				<li> 3°C  = 2.50 m/s</li>
				<li> 0°C  = 2.70 m/s</li>
			</ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_jinn" >
        <![CDATA[
            <a>La velocidad de un Jinn lo convierte en un fantasma extremadamente difícil de escapar una vez que comienza a cazar. Una vez que Jinn alcance a un jugador, desacelerará gradualmente y cambiará a velocidades de caza normales. Un Jinn puede eliminar instantáneamente un 25\% de cordura de un jugador cercano si está encendido.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_mare" >
        <![CDATA[
            <a>Una Pesadilla intentará apagar las luces para potenciarse y cazará al 60\% si no hay electricidad. También deambulará por otras habitaciones o por áreas oscuras de su habitación preferida, y puede comenzar una cacería desde esos lugares. Una Pesadilla tiene una mayor probabilidad de destruir la fuente de luz de una habitación a través de un evento.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_moroi">
        <![CDATA[
            <a>Los Moroi aprovecharán al máximo cada pizca de cordura perdida. Menos Cordura de equipo producirá mayores niveles de agresividad. Con un 0% de cordura promedio, el fantasma se volverá rápido como un rayo durante una cacería. Basado en el equipo Sanity promedio, su velocidad oscila entre 1,5 m/s en su punto más lento y 2,25 m/s en su punto más rápido.</a>
			<ul>
				<li>Sanity  0% \-   5% : 2.25 m/s</li>
				<li>Sanity  5% \-  10% : 2.164 m/s</li>
				<li>Sanity 10% \-  15% : 2.081 m/s</li>
				<li>Sanity 15% \-  20% : 1.998 m/s</li>
				<li>Sanity 20% \-  25% : 1.915 m/s</li>
				<li>Sanity 25% \-  30% : 1.832 m/s</li>
				<li>Sanity 30% \-  35% : 1.749 m/s</li>
				<li>Sanity 35% \-  40% : 1.66 m/s</li>
				<li>Sanity 40% \-  45% : 1.583 m/s</li>
				<li>Sanity 45% \- 100% : 1.5 m/s</li>
			</ul>
            <a>El fantasma tiene una habilidad oculta \-\- una maldición \-\- que hace que cualquier jugador pierda cordura a una tasa de 0,03 %/seg, siempre que el jugador afectado esté dentro del área de juego. Este efecto se produce si el jugador usa y obtiene una respuesta de Spirit Box. El efecto se acumula sobre la velocidad normal a la que se agota la Cordura de los jugadores. Las velas no detienen los efectos, pero la maldición se puede levantar con el uso de las píldoras de cordura.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_myling">
        <![CDATA[
            <a>Un Myling no es tan vocal como otros Fantasmas mientras caza. Solo detectará sus pasos y sus ruidos vocales mientras esté cerca de la interferencia electrónica.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_obake">
        <![CDATA[
            <a>Un Obake puede no dejar rastro cuando manipula el entorno. Esto significa que tiene la posibilidad de no dejar huellas dactilares. El Obake también puede reducir la vida útil de las huellas dactilares a la mitad.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_oni" >
        <![CDATA[
            <a>Los Onis poseen la habilidad de mover objetos físicos como un Poltergeist, mientras que también muestran la agresión de un Demonio. Esto hace que sea un desafío reunir pruebas sin enfadarlos. Esta es su mayor debilidad, ya que probablemente se revelará al principio de la ronda. Si un jugador es tocado por un Oni durante un evento de fantasmas, la cordura del jugador se agotará el doble.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_onryo">
        <![CDATA[
            <a>El Onryo apuntará a la fuente de llamas y la extinguirá. Si el Onryo extingue 3 llamas, el Onryo puede iniciar una cacería sin importar el nivel de cordura si no hay otra llama o crucifijo cerca. Cuando un jugador muere, las probabilidades de que las velas se apaguen a partir de ese momento aumentan.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_phantom" >
        <![CDATA[
            <a>Los Fantasmas tendrán un efecto extremo en la cordura de los jugadores. Evite estar en presencia de un Fantasma o mirarlo directamente durante demasiado tiempo. También tiene una tendencia a seguir pasivamente a los jugadores, lo que le ayuda a deambular fuera de la habitación elegida, lo que dificulta la recopilación de pruebas.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_poltergeist" >
        <![CDATA[
            <a>Los poltergeists pueden tener una gran influencia en el espacio en el que se encuentran los jugadores, ya que pueden arrojar numerosos objetos y producir ruidos fuertes. Hay un drenaje de cordura inmediato del 2\% en cualquier jugador cercano por objeto lanzado. Esto puede ocurrir tanto al aire libre como durante una cacería.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_raiju" >
        <![CDATA[
            <a>Raiju se vuelve mucho más rápido mientras está cerca de dispositivos eléctricos, pero no la energía del mapa o las luces de la habitación, y aumentará su nivel de cordura de caza preferido al 65 % mientras esté cerca de dichos dispositivos eléctricos. Si está cerca de un equipo electrónico, viajará a 2,5 m/s; De lo contrario, viajará a 1,7 m/s.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_revenant" >
        <![CDATA[
            <a>Un Revenant viajará a 1 m/s mientras busca jugadores y viajará instantáneamente a 3 m/s si se conoce la ubicación de un jugador (a través de la línea de visión, chat de proximidad o uso de dispositivos electrónicos) . Se ralentizará gradualmente a 1 m/s a menos que se vuelva a adquirir la ubicación de un jugador después de llegar a la última ubicación conocida del jugador.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_shade" >
        <![CDATA[
            <a>Las sombras pueden ser difíciles de encontrar y, por lo tanto, puede ser difícil recopilar pruebas o incluso encontrar su ubicación. Tiene una actividad más baja en general; sin embargo, los niveles más bajos de cordura de los jugadores generarán más eventos fantasma. No interactuará ni arrojará objetos mientras un jugador esté en su habitación preferida.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_spirit" >
        <![CDATA[
            <a>Los espíritus no tienen puntos fuertes en particular, ya que están orientados a los nuevos jugadores. Sin embargo, no se deje engañar. Su falta de especialidad hace que sea un partido parejo.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_thaye">
        <![CDATA[
            <a>El Thaye será más activo y peligroso al comienzo de una misión. Esto lo hace extremadamente amenazante desde el principio. El Thaye cazará al 75\% al comienzo de una investigación, y finalmente escalará a un mínimo del 15 % después de que termine de envejecer. Un Thaye joven será muy rápido a 2,7 m/s, mientras que un Thaye viejo se moverá más lento que un jugador a 1,0 m/s.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_thetwins">
        <![CDATA[
            <a>Cualquiera de los dos Twins puede enfadarse y, por lo tanto, cualquiera de los dos puede iniciar una cacería. Esto significa que una cacería puede comenzar desde dos lugares diferentes.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_themimic">
        <![CDATA[
            <a>El Mimic puede imitar rápidamente cualquier tipo de fantasma varias veces durante una investigación, lo que lo hace extremadamente peligroso y totalmente impredecible. El comportamiento que copia puede estar presente tanto durante como fuera de una cacería. El Mimic no puede cambiar para imitar a un fantasma diferente a mitad de la cacería.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_wraith" >
        <![CDATA[
            <a>El Wraith posee la habilidad de parpadear a la ubicación de cualquier jugador cercano dentro de una pequeña distancia de la habitación elegida. Esto puede ocurrir lejos de su habitación, incluso entre pisos. Esta actividad puede pasar desapercibida, ya que puede ser una actividad silenciosa, pero generará una lectura de EMF en el lugar de aterrizaje. Después de esta actividad, el Espectro caminará de regreso a su habitación y podrá interactuar con objetos durante este tiempo. Se dice que un Wraith puede cazar inmediatamente después de teletransportarse, pero esto puede ser inexacto.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_yokai">
        <![CDATA[
            <a>Hablar cerca de un Yokai lo enojará, lo que aumentará su probabilidad de atacar al elevar el nivel de cordura mínimo preferido para cazar al 80\%.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_yurei" >
        <![CDATA[
            <a>Yurie\'s will drop players\' sanity, while they are looking at it, much quicker than any other ghost \-\- but can also decrease sanity even when a player is turned away. A Yurei may also instantly rip away 15\% sanity from any nearby player; and when this happens, the doors of the room will always close by themselves (any ghost may do this, but the Yurei has an increased likelihood).</a>
        ]]>
    </string>

    <!-- Weaknesses -->
    <string name="ghost_weaknesses_banshee" >
        <![CDATA[
            <a>Un Banshee se alejará de su habitación solo para acechar a su objetivo. Banshees nunca matará a su jugador no objetivo, y durante una cacería atravesará directamente a cualquier investigador que no le interese. También basa su cacería en la cordura de su objetivo en lugar de la cordura promedio del equipo. Un Banshee tiene una interacción especial con el micrófono parabólico, ya que tiene la posibilidad de emitir un gemido débil y agudo.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_demon" >
        <![CDATA[
            <a>A diferencia de otros fantasmas, hacerle una pregunta exitosa a un demonio a través del tablero Ouija no disminuirá la cordura de los jugadores. Esto hace que el tablero Ouija sea una herramienta muy útil contra los demonios. Los demonios <font color=#ff6161>temen al Crucifijo</font>, aumentando su efectividad contra ellos al ampliar el alcance efectivo del Crucifijo a 5 metros en lugar de los 3 metros normales para otros fantasmas.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_deogen">
        <![CDATA[
            <a>El Deogen acechará a su presa hasta el agotamiento, pero nunca superará a su presa. Manténgase en movimiento contra este fantasma y asegúrese de planificar sus rutas con anticipación. Mantente en la línea de visión de este fantasma y estarás bien, ya que solo podrá moverse a 0,4 m/s mientras esté muy cerca del jugador más cercano en la línea de visión. Mientras esté dentro de la línea de visión, nunca podrá atraparlo, incluso si está caminando. El Deogen solo cazará al 40\% de cordura.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_goryo">
        <![CDATA[
            <a>Los de Goryo normalmente permanecerán dentro o muy cerca de la ubicación que persiguen. Esto permite una recolección de evidencia más fácil.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_hantu" >
        <![CDATA[
            <a>El movimiento de un Hantu será más lento de lo normal en áreas más cálidas. Mientras caza, y si el interruptor está apagado, el Hantu producirá un aliento helado como lo hace un jugador, pero este efecto no se limita a la habitación fantasma o la temperatura de una habitación.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_jinn" >
        <![CDATA[
            <a>Los genios dependen de la fuente de energía del mapa para alcanzar sus altas velocidades, por lo que los jugadores deben buscar el disyuntor del edificio para eliminar la habilidad de los genios. Un Jinn no podrá volverse el poder sobre sí mismo.</a>
		]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_mare" >
        <![CDATA[
            <a>Mantener las luces encendidas en el área de una Pesadilla reducirá su preferencia de cordura por la caza del 60\% al 40\% de cordura promedio. Por lo tanto, permanezca en áreas iluminadas para limitar su agresión. Una Pesadilla no puede apagar el interruptor, pero tiene la capacidad de apagar instantáneamente los interruptores de luz cuando los activa un jugador, lo cual es un evento que se puede reconocer muy fácilmente.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_moroi">
        <![CDATA[
            <a>Los Moroi son hipersensibles al Smudge Stick. Encender uno cercano cegará al Moroi durante 12 segundos.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_myling" >
        <![CDATA[
            <a>Mylings emitirá con mayor frecuencia sonidos paranormales en el micrófono parabólico.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_obake" >
        <![CDATA[
            <a>Por casualidad, un Obake a veces puede dejar <font color=#ff6161>huellas de manos de 6 dedos</font> en lugar de los 5 normales. Las huellas de manos de 5 dedos no deben usarse para descartar el Obake. El Obake también puede cambiar su modelo de fantasma por un breve segundo en cualquier momento durante una cacería. Si el Obake toca una superficie, existe la posibilidad de que no aparezcan huellas dactilares; Esto se puede usar como prueba para el fantasma si las siguientes interacciones producen huellas dactilares.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_oni" >
        <![CDATA[
            <a>Los onis son fáciles de encontrar, ya que no pueden resistirse a causar alboroto cuando los jugadores están cerca. El Oni no puede hacer un evento de \"Ghost Mist\" o \"Ghost Ball\". Favorecerá manifestaciones completas sobre manifestaciones de sombra o manifestaciones invisibles durante eventos de fantasmas. Este comportamiento lleva a las cacerías, lo que hace que el Oni se manifieste por períodos más largos y desaparezca por intervalos muy cortos durante las cacerías.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_onryo" >
        <![CDATA[
            <a>Una fuente de llamas actuará para sofocar la posibilidad de ataque de un Onryo. Primero extinguirá todas las llamas (muy parecido a usar una carga de Crucifijo) antes de usar un Crucifijo.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_phantom" >
        <![CDATA[
            <a><font color=#ff6161>Tomar una foto de un Fantasma hará que desaparezca temporalmente</font> y nunca aparecerá en la fotografía. Un Fantasma también se delata durante las cacerías, ya que se manifestará físicamente por períodos cortos y desaparecerá por períodos más largos.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_poltergeist" >
        <![CDATA[
            <a>Los jugadores pueden eliminar objetos físicos de la habitación, lo que hace que un Poltergeist sea ineficaz. Un Polgergeist puede interactuar violentamente con objetos, siendo capaz de lanzar un objeto con mucha más fuerza que un fantasma normal. Puede interactuar con varios elementos al mismo tiempo, lo que se conoce como "evento de explosión de Poltergeist", y se puede probar fácilmente acumulando una gran cantidad de elementos en una pila y observando su comportamiento en busca de actividad. Durante una cacería, los objetos tienen muchas más posibilidades de ser manipulados, así que comprueba si hay numerosos objetos agitados en su camino de caza.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_raiju" >
        <![CDATA[
            <a>Es más fácil rastrear a un Raiju porque manipulan constantemente los dispositivos eléctricos mientras cazan.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_revenant" >
        <![CDATA[
            <a>Un Revenant será muy lento cuando se desconozca la ubicación del jugador, y se pueden escuchar pasos muy distintos y lentos. La mejor manera de determinar si tienes un retornado es a través de la cacería.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_shade" >
        <![CDATA[
            <a>Hay fuerza en los números contra una sombra, ya que no atacarán a un grupo de personas. Si desea evitar una cacería, al menos un jugador debe estar muy cerca del fantasma. También es más probable que una sombra muestre modelos en forma de sombra y, por el contrario, es menos probable que muestre su modelo completo.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_spirit" >
        <![CDATA[
            <a>Cuando se mancha un espíritu, no buscará durante 180 segundos completos. Por el contrario, cualquier otro fantasma cazará a los 90 segundos (excepto el Demonio, que puede cazar a los 60 segundos).</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_thaye">
        <![CDATA[
            <a>Cuanto más tiempo esté el fantasma en presencia de los vivos, disminuirá su agresividad, velocidad y fuerza. Cada edad reduce la velocidad en 0,175 m/s. El Thaye tampoco tiene aceleración en la línea de visión.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_thetwins" >
        <![CDATA[
            <a>Debido a su actividad combinada, localizar a The Twins debería ser mucho más fácil. Los Gemelos tienen una velocidad de caza variada que alterna aleatoriamente entre cazas. Un Twin caza al 90\% de la velocidad normal (1,5 m/s) mientras que el otro Twin caza al 110\% de la velocidad normal (1,9 m/s).</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_themimic" >
        <![CDATA[
            <a>Aparecerá un orbe fantasma junto con la evidencia determinista de The Mimic, lo que convierte a The Mimic en el único tipo de fantasma que (técnicamente) tiene una cuarta pieza de evidencia. El Ghost Orb también se comporta de manera diferente a lo normal. Sigue a The Mimic mientras deambula, así que esté atento a un Ghost Orb itinerante mientras tiene la cordura del equipo alta.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_wraith" >
        <![CDATA[
            <a><font color=#ff6161>La sal es tóxica para un Wraith</font>, por lo que nunca atravesará ninguna. Para confirmar un Wraith, coloca un sensor de movimiento sobre montones de sal. Si el sensor de movimiento detecta movimiento sin que la sal se altere, ¡el fantasma puede ser un espectro!</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_yokai" >
        <![CDATA[
            <a>Mientras caza, un Yokai solo escuchará voces que se encuentren muy cerca de él. Solo puede escuchar el chat de proximidad o detectar equipos electrónicos dentro de los 2,5 metros de sí mismo. La posesión maldita de la caja de música tampoco hace que el Yokai se mueva hasta que el jugador esté mucho más cerca de lo que requeriría cualquier otro fantasma.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_yurei" >
        <![CDATA[
            <a>Los Yureis son vulnerables a los Smudge Sticks, y manchar la habitación con éxito hará que los Yurei permanezcan en su lugar durante algún tiempo.</a>
        ]]>
    </string>

    <!-- Hunting Data -->
    <string name="ghost_huntingdata_banshee" >
         <![CDATA[
             <a>Caza al 50\% de cordura del jugador al que apunta.</a><br><br><a>Ignora por completo la cordura promedio.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_demon" >
         <![CDATA[
             <a>Normalmente caza al 70\% de cordura.</a><br><br><a>Puede cazar en cualquier nivel de cordura tras la activación de la habilidad.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_deogen">
         <![CDATA[
             <a>Caza al 40\% de cordura.</a>
             <ul>
                 <li>3,0 m/s mientras corres hacia la ubicación de un jugador oculto.</li>
                 <li>0,4 m/s o más mientras se sigue de cerca a un investigador.</li>
                 <li>3,0 m/s o menos para mantener la proximidad al investigador.
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_goryo">
         <![CDATA[
             <a>Caza al 50\% de cordura.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_hantu" >
         <![CDATA[
             <a>Caza al 50\% de cordura.</a>
             <ul>
                 <li>15 °C+ = 1,40 m/s</li>
                 <li>12 °C = 1,75 m/s</li>
                 <li> 9 °C = 2,10 m/s</li>
                 <li> 6 °C = 2,30 m/s</li>
                 <li> 3 °C = 2,50 m/s</li>
                 <li> 0 °C = 2,70 m/s</li>
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_jinn" >
         <![CDATA[
             <a>Caza al 50\% de cordura.</a>
             <ul>
                 <li>Se mueve a 2,5 m/s mientras persigue a un investigador que está a más de 3 metros de distancia y la caja de fusibles está encendida.</li>
                 <li>Se mueve 1,7 m/s si no persigue a nadie.</li>
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_mare" >
         <![CDATA[
             <a>Caza al 40\% de cordura si el poder está encendido.</a><br><br><a>Caza al 60\% de cordura si no hay electricidad.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_moroi">
         <![CDATA[
             <a>Caza al 50\% de cordura.</a>
             <ul>
                 <li>Cordura 0\% \- 5\%: 2,25 m/s</li>
                 <li>Cordura 5\% \- 10\% : 2.164 m/s</li>
                 <li>Cordura 10\% \- 15\%: 2.081 m/s</li>
                 <li>Cordura 15\% \- 20\% : 1.998 m/s</li>
                 <li>Cordura 20\% \- 25\% : 1.915 m/s</li>
                 <li>Cordura 25\% \- 30\% : 1.832 m/s</li>
                 <li>Cordura 30\% \- 35\%: 1.749 m/s</li>
                 <li>Cordura 35\% \- 40\%: 1,66 m/s</li>
                 <li>Cordura 40\% \- 45\% : 1.583 m/s</li>
                 <li>Cordura 45\% \- 100\%: 1,5 m/s</li>
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_myling" >
         <![CDATA[
             <a>Caza al 50\% de cordura.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_obake" >
         <![CDATA[
             <a>Caza al 50\% de cordura.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_oni" >
         <![CDATA[
             <a>Caza al 50\% de cordura.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_onryo" >
         <![CDATA[
             <a>Normalmente caza al 60\% de cordura.</a><br><br><a>Puede cazar en cualquier Cordura si se extingue el fuego.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_phantom" >
         <![CDATA[
             <a>Caza al 50\% de cordura.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_poltergeist" >
         <![CDATA[
             <a>Caza al 50\% de cordura.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_raiju" >
         <![CDATA[
             <a>Normalmente caza al 50\% de cordura.</a><br><br><a>Caza con un 65\% de cordura si hay algún dispositivo electrónico encendido cerca.</a>
             <ul>
                 <li>Se mueve 2,5 m/s si hay equipos electrónicos cerca</li>
                 <li>Se mueve 1,7 m/s si no está cerca de equipos electrónicos</li>
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_revenant" >
         <![CDATA[
             <a>Caza al 50\% de cordura.</a><br><br><a>Velocidad de movimiento: 1 m/s si no persigue; 3,0 m/s si persigue.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_shade" >
         <![CDATA[
             <a>Caza al 35\% de cordura.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_spirit" >
         <![CDATA[
             <a>Caza al 50\% de cordura.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_thaye">
         <![CDATA[
             <a>Envejece gradualmente en 10 etapas y pierde 0,175 m/s de velocidad de movimiento por etapa.</a><br><br><a>Caza al 75\% de cordura en su edad más joven. Movimiento máximo: 2,7 m/s</a><br><br><a>Caza al 15\% de cordura en su edad más avanzada. Movimiento máximo: 1,0 m/s</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_thetwins" >
         <![CDATA[
             <a>Caza al 50\% de cordura.</a><br><br><a>50\% de probabilidad de ser gemelo durante la cacería</a>
             <ul>
                 <li>Twin A: 1,5 m/s mínimo</li>
                 <li>Twin B: 1,9 m/s mínimo</li>
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_themimic" >
         <![CDATA[
             <a>Las preferencias de caza se basan en el fantasma imitado. Por lo tanto, The Mimic puede cazar entre un 15\% y un 100\% de cordura.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_wraith" >
         <![CDATA[
             <a>Caza al 50\% de cordura.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_yokai" >
         <![CDATA[
             <a>Caza al 50\% de cordura.</a><br><br><a>No puede oír a los investigadores ni detectar equipos electrónicos.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_yurei" >
         <![CDATA[
             <a>Caza al 50\% de cordura.</a>
         ]]>
     </string>

    <!--
        EVIDENCE
    -->
    <string name="evidence_info_overview_emf">
        <![CDATA[
				<a>EMF-5 es la lectura de nivel mas alto de un <font color=#ff6161>Lector de EMF</font>.</a>
				<a>Un fantasma produce emisiones de EMF de los niveles 1 a 5 cuando interactua de algúna manera con la habitacion o la tabla Ouija. Los parpadeos de luz, los pasos y otras interacciones pasivas mas pequenas normalmente daran una lectura mas baja. Las interacciones mas intensas, como una aparicion o el timbre de un telefono, casi siempre daran una lectura mas alta. Los fantasmas que llevan esta evidencia daran EMF Nivel 5 solo por casualidad, por lo que esta evidencia <font color=#ff6161>puede llevar algún tiempo adquirir</font>.</a>
		]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_dots" >
		<![CDATA[
             <a>El D.O.T.S. El proyector es un dispositivo que se puede colocar en las paredes o en el suelo. Proyecta una matriz de puntos brillantes, proyectando los puntos sobre las superficies cercanas a su alrededor.</a>
             <a>Para identificar positivamente esta Evidencia, <font color=#ff6161>se verá una silueta del fantasma corriendo, o arrastrándose rápidamente, a través de los rayos de la proyección</font>. La silueta se puede ver a simple vista oa través de una cámara de video, pero se ve más fácilmente <font color=#ff6161>de forma remota a través de las térmicas de la cámara de video</font>. Lo mejor es intentar encontrar esta evidencia de forma remota, ya que el comportamiento de un Goryo puede causar conflictos de evidencia de lo contrario. La ubicación real del Fantasma no determinará cuándo se producirán las animaciones de la silueta.</a>
              <a>El D.O.T.S. las imágenes ahora son el fantasma real, lo que significa que deberá encender sus luces infrarrojas cerca de la posición real del fantasma. Esto crea un juego mucho más atractivo para los jugadores, puedes usar D.O.T.S. para ver dónde está su fantasma, o si tiene dificultades para obtener la evidencia, use sensores de sal, de movimiento u otros equipos para encontrar un lugar mejor para su proyector. Fantasmas con D.O.T.S. evidencia ahora puede ingresar un \“D.O.T.S. estado\” cuando deambula; Durante el cual, son visibles temporalmente con luz infrarroja, durante este tiempo deambularán hacia el jugador más cercano (o hacia un lugar aleatorio en la habitación si está vacío) antes de desaparecer.</a>
         ]]>
	</string>
    <string name="evidence_info_overview_thermometer">
        <![CDATA[
             <a>Las temperaturas bajo cero están <font color=#ff6161>por debajo de 0 Celsius</font>. La temperatura se puede determinar utilizando el <font color=#ff6161>termómetro</font>.</a>
             <a>A medida que los fantasmas absorben el calor del área circundante, las temperaturas disminuyen en la habitación o los pasillos donde el <font color=#ff6161>fantasma pasa la mayor parte del tiempo</font>. Todos los fantasmas eventualmente causarán temperaturas por debajo de los 13 grados Celsius, pero solo ciertos tipos de fantasmas bajarán las temperaturas por debajo de los 0 C.</a>
             <a>Aliento frío se ha rediseñado. A 5\-7 C o menos, cualquier persona dentro del área embrujada podrá <font color=#ff6161>ver su aliento</font>. Si está nevando y la caja de fusibles se enciende, encontrarás Cold Breath instantáneamente en todas partes, incluso en el Camión. Alternativamente, si la caja de fusibles está encendida, para que la casa esté agradable y calentita, verás que Cold Breath aparece solo en las habitaciones donde el fantasma ha estado lo suficiente como para bajar su temperatura.</a>
             <a>El enfriamiento de una habitación, aunque sea un poco, puede llevar más tiempo que los primeros minutos de una investigación. Es una buena idea tomar nota de las temperaturas extrañamente bajas en las primeras habitaciones y luego volver a ellas.</a>
         ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_sbox">
        <![CDATA[
				<a>La caja de espiritus se utiliza para <font color=#ff6161>comunicarse con el fantasma</font>.</a>
				<a>Un jugador debe <font color=#ff6161>hacer preguntas en el Chat de proximidad a una caja de espiritus activa, tanto mientras esta cerca del fantasma como cuando las luces están apagadas</font>. Antes de intentar esto, verifique los parametros de respuesta del fantasma, como \"Responde a las personas que están solas\" o \"Responde a todos\" que figuran en la pizarra del Camion. Si el fantasma responde, la caja de espiritus es una prueba confirmada. Preguntas puntuales como \"¿Cuantos anos tienes?\" O \"¿Donde estas?\" Son preguntas plausibles. Tenga en cuenta que el fantasma siempre esta escuchando, independientemente de si un jugador esta hablando en un Spirit Box o no, por lo que los jugadores deben tener cuidado al hablar en el chat de alrededores. Hacer que un fantasma se revele se puede hacer diciendo su nombre de pila varias veces (por lo tanto, enfureciendolo), y dandole ordenes como \"Muestrate\" o \"Danos una senal\" parecen ser ordenes plausibles.</a>
		]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_book">
        <![CDATA[
				<a>Determinado usando el Libro de escritura fantasmal.</a>
				<a>Los fantasmas pueden escribir en el libro <font color=#ff6161>Independientemente de si el libro esta colocado o sostenido en la mano</font>. Si el fantasma escribe en el libro, esta es una prueba para ese tipo de fantasma. Si se presentan simbolos demoniacos, esto puede ser evidencia de un demonio, pero esto no es en absoluto definitivo ya que los estilos de escritura fantasmal tienden a ser al azar.</a>
		]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_vcam">
        <![CDATA[
				<a>Una esfera pequena y flotante que esta presente solo en la habitacion donde un fantasma esta presente. Puede ser <font color=#ff6161>visto solo a traves de visión nocturna a traves de la cámara del camion<font> desde camaras de video o camaras montadas en la cabeza.</a>
				<a>Los orbes fantasmas se pueden detectar rapidamente, pero descartarlos demasiado rápido podria significar problemas en el futuro.</a>
		]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_ultraviolet">
        <![CDATA[
             <a>La evidencia ultravioleta solo se puede <font color=#ff6161>ver al hacer brillar la luz ultravioleta o una barra luminosa sobre las superficies afectadas</font>. Las piezas de evidencia ultravioleta brillarán en verde mientras se cargan con la luz ultravioleta y se desvanecerán con el tiempo.</a>
             <a>Dejado en objetos y superficies por fantasmas, la evidencia ultravioleta puede ser difícil de ver en objetos más pequeños o en habitaciones grandes. Las huellas que han sido rastreadas por montones de sal también cuentan como evidencia ultravioleta.</a>
             <a>Al proyectar una luz ultravioleta sobre huellas dactilares o huellas, aún lo verá de inmediato, pero además, la luz cargará la impresión. Después de guardar la luz ultravioleta, la impresión permanecerá visible durante un período corto (dependiendo de cuánto tiempo la haya cargado), \¡lo que le permitirá tomar una foto!</a>
             <a>Se puede encontrar una huella de mano de 6 dedos que identificará el tipo Fantasma inmediatamente como un Obake.</a>
         ]]>
    </string>


    <string name="shop_equipment_dots_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Un Laser Grid Pen que es similar a una linterna. Puede caminar por la ubicación y escanear rápidamente en busca de pruebas, el único inconveniente es su corto alcance y la baja intensidad de la luz.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_dots_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Este es el D.O.T.S. original. proyector. Es un proyector colocable que emite una esfera de luz de tamaño promedio, excepto que ahora puedes animar al fantasma a caminar hacia él estando cerca.</a>
             <a>Ideal para habitaciones de tamaño pequeño a mediano.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_dots_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>Este proyector colocable escanea la habitación a una distancia mucho mayor con un amplio haz de luz de barrido, lo que hace que encontrar fantasmas en esas habitaciones más grandes sea mucho más fácil. Para obtener la mejor cobertura, coloque este proyector en una pared o superficie plana, párese cerca y observe las siluetas de fantasmas.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_emf_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Un medidor analógico antiguo con un rango de detección pequeño, baja precisión y bajas emisiones de audio. La aguja entrará en sobremarcha, superando el nivel 5 cuando se detecte EMF de nivel 5.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_emf_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>El medidor K2 de confianza tiene un rango mayor y cinco luces LED para detectar lecturas de EMF, así como un módulo de altavoz adicional. Una luz se encenderá cuando active el dispositivo. Cuando se mueva dentro del rango de detección de puntos EMF de K2, mostrará un valor preciso de dos a cinco y emitirá un sonido claro y audible.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_emf_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>Un ParaReader de alta tecnología. Este dispositivo puede rastrear hasta tres puntos EMF a la vez y tiene un rango de detección más lejano.</a>
             <a>Mostrará la dirección, el rango y el valor de cada lectura al mismo tiempo. Reproduce sonidos para cada detección de EMF para que pueda escuchar, desde la distancia, cuántas y qué tan fuertes son las lecturas.</a>
             <a>Si un punto EMF desaparece, se colocará un punto EMF más reciente al final de la lista.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_uvlight_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>La clásica barra luminosa UV. Después de ajustarlo para encenderlo, proyecta una luz de área de corto alcance que dura alrededor de un minuto antes de atenuarse. Siempre puedes darle otra sacudida para revitalizar su luz.</a>
             <a>Este dispositivo cargará un punto UV dentro de los 10 segundos posteriores a la exposición.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_uvlight_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>La clásica linterna UV que emite un haz más brillante y angosto con un alcance más largo, ¡con un tiempo de carga UV mucho más rápido!</a>
             <a>Este dispositivo cargará un punto UV dentro de los 5 segundos posteriores a la exposición.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_uvlight_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>La UV Light Pro es una linterna gruesa que tiene un cono de luz mucho más brillante y ancho, así como un tiempo de carga aún más rápido. Es perfecto para localizar evidencia ultravioleta rápidamente a mayor escala.<a>
             <a>Este dispositivo cargará un punto UV dentro de los 1,5 segundos posteriores a la exposición.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_thermometer_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Un viejo termómetro de casa, arrancado directamente de la pared de la sala de estar de tu Investigador. Este termómetro tiene una frecuencia de muestreo lenta, lo que significa que tendrá que esperar más para obtener una lectura precisa. Es posible que desee traer uno y verificarlo más adelante en el contrato.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_thermometer_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Una versión actualizada del clásico lector de temperatura, pero mucho más sensible. En lugar de encenderlo y obtener una lectura cada dos segundos, mantenga presionado el botón \'Usar\' para buscar temperaturas. Esto hace que correr y verificar las temperaturas de cada habitación sea mucho más rápido de lo que permite el Nivel I.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_thermometer_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>Una actualización directa al nivel II, completando escaneos de temperatura al doble de la velocidad de su predecesor. Además, este termómetro más moderno es más preciso con cada lectura, lo que permite a los jugadores escanear habitaciones de manera rápida y eficiente para encontrar el fantasma o marcar \"Temperaturas de congelación\" en el Diario.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Este bloc de notas de papel se puede colocar cerca de un fantasma para fomentar la escritura paranormal. Asegúrate de colocarlo cerca de cualquier actividad que veas. Es posible que algunos fantasmas no noten el pequeño bloc de notas y el lápiz, por lo que puede pasar algún tiempo antes de que suceda algo.<p/>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Con mejores páginas y un bolígrafo, los fantasmas parecen notar este libro un poco más a menudo que la versión anterior. haciendo que los tiempos de espera sean un poco más cortos para que ocurra la evidencia.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>Con su gran perfil, una mezcla de materiales de alta calidad y una pluma adornada, este libro tiene el cambio más alto para ser escrito por fantasmas. Tiene un rango mayor que los dos niveles anteriores, por lo que colocar este libro dentro del rango de interacción de un fantasma es mucho más fácil.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_videocamera_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Una vieja videocámara que Ghost Hunting\' Distribution encontró en el ático de la antigua oficina. Es pequeño y está un poco desgastado, pero cumple bien su función.</a>
             <a>Analizar el feed de video es un desafío debido a la pésima calidad de su pantalla y sus pequeñas dimensiones, ¡así que tómese su tiempo!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_videocamera_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>La cámara de video Parasonic es un video HD que hace que encontrar orbes sea mucho más fácil. Todavía recibe mucha interferencia de un fantasma activo, pero mucho menos que el Nivel 1.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_videocamera_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>La propia cámara de vídeo de calidad cinematográfica de Bony con un cuerpo grande admite una pantalla mucho más grande. Cuenta con una transmisión de video mucho más clara y recibe menos interferencias de las apariciones de fantasmas.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Al encender este Spirit Box, comenzará a escanear a través de diferentes frecuencias de radio. Asegúrate de estar cerca de cualquier actividad paranormal, apaga las luces de esa habitación y haz algunas preguntas con la esperanza de una respuesta.</a>
             <a>Si la pregunta ha sido escuchada, una luz roja parpadeará en la Spirit Box. Si parpadea en blanco, tienes una respuesta del fantasma.</a>
             <a>Prueba a preguntar "¿Dónde estás?" o "¿Eres amigable?". Tenga cuidado, es posible que no le guste la respuesta que reciba.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Esta Spirit Box más moderna tiene un altavoz de mayor calidad que es mucho más eficiente en el escaneo de frecuencias, lo que hace que las respuestas paranormales sean más fáciles de descifrar.</a>
             <a>Si se ha escuchado una pregunta, una \'X\' negra parpadeará en la pantalla. Si obtiene una respuesta, el pequeño icono fantasma parpadeará en su lugar.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>Cuando está encendido, este Spirit Box escanea ambas frecuencias, dos al mismo tiempo, lo que aumenta la posibilidad de detectar una respuesta paranormal al hacer preguntas. También tiene un filtro incorporado para reducir la cantidad de estática que escuchas entre interacciones.</a>
             <a>Si se escucha una pregunta y no se responde, los LED de RESPUESTA parpadearán en rojo. Si se da una respuesta, los LED parpadearán en blanco al mismo tiempo que el sonido.</a>
         ]]>
     </string>


    <string name="objectives_title_response_everyone">Agrupados</string>
    <string name="map_info_help_title">Ayuda de mapa interactivo</string>
    <string name="map_info_help_pan">Desplaza un mapa con un dedo.</string>
    <string name="map_info_help_zoom">Acerque y aleje un mapa pellizcando o extendiendo dos dedos.</string>
    <string name="map_info_help_click">Toque con un dedo cualquier mapa para obtener el nombre y el límite de cualquier habitación.</string>
    <string name="map_info_help_rooms">Seleccione una habitación en el menú desplegable Habitaciones para mostrar la ubicación y los límites de esa habitación.</string>
    <string name="map_info_help_floors">Itere entre pisos para verlo e interactuar con él.</string>
    <string name="map_info_help_pois">Las posiciones de las cajas de fusibles y los elementos malditos se indican mediante iconos relevantes.</string>
    <string name="objectives_title_optional_objectives">Objetivos Opcionales</string>
    <string name="objectives_title_investigation_debrief">Informe de investigacion</string>
    <string name="objectives_title_ghost_name">Nombre del fantasma:</string>
    <string name="objectives_title_response">Responde a las personas que son:</string>
    <string name="objectives_title_optional_objective_1">- OBJETIVO 1</string>
    <string name="objectives_title_optional_objective_2">- OBJETIVO 2</string>
    <string name="objectives_title_optional_objective_3">- OBJETIVO 3</string>
    <string name="objectives_title_response_alone">Sola</string>

    <string name="map_floor_name_ground">Planta Baja</string>
    <string name="map_floor_name_first">Primer Piso</string>
    <string name="map_floor_name_second">Segunda Planta</string>
    <string name="map_floor_name_third">Tercer piso</string>
    <string name="map_floor_name_attic">Atico</string>
    <string name="map_floor_name_basement">Sótano</string>

    <string name="general_codex_button">Códice</string>
    <string name="general_evidence_reset_button">Reiniciar</string>

    <string name="titlescreen_languages_label">Seleccione el Idioma</string>

    <string name="mapview_instruction_zoom">Acercar: pellizca dos dedos</string>
    <string name="mapview_instruction_pan">Alejar: arrastra un dedo</string>

    <string name="equipment_tiers_1">Nivel 2</string>
    <string name="equipment_tiers_2">Nivel 2</string>
    <string name="equipment_tiers_3">Nivel 2</string>
    <string name="evidence_type_dots">D.O.T.S</string>
    <string name="evidence_type_emf">EMF 5</string>
    <string name="evidence_type_temperatures">Temperatura Helados</string>
    <string name="evidence_type_box">Spirit Box</string>
    <string name="evidence_type_book">Escritura Fantasmal</string>
    <string name="evidence_type_orbs">Orbes Espectrales</string>
    <string name="evidence_type_ultraviolet">Ultravioleta</string>
    <string name="ghost_type_banshee">Banshee</string>
    <string name="ghost_type_demon">Demonio</string>
    <string name="ghost_type_deogen">Deogen</string>
    <string name="ghost_type_goryo">Goryo</string>
    <string name="ghost_type_hantu">Hantu</string>
    <string name="ghost_type_jinn">Jinn</string>
    <string name="ghost_type_mare">Pesadilla</string>
    <string name="ghost_type_moroi">Moroi</string>
    <string name="ghost_type_myling">Myling</string>
    <string name="ghost_type_obake">Obake</string>
    <string name="ghost_type_oni">Oni</string>
    <string name="ghost_type_onryo">Onryo</string>
    <string name="ghost_type_phantom">Ente</string>
    <string name="ghost_type_poltergeist">Poltergeist</string>
    <string name="ghost_type_raiju">Raiju</string>
    <string name="ghost_type_revenant">Revenant</string>
    <string name="ghost_type_shade">Sombra</string>
    <string name="ghost_type_spirit">Espíritu</string>
    <string name="ghost_type_thaye">Thaye</string>
    <string name="ghost_type_thetwins">Gemelos</string>
    <string name="ghost_type_themimic">Mimico</string>
    <string name="ghost_type_wraith">Espectro</string>
    <string name="ghost_type_yokai">Yokai</string>
    <string name="ghost_type_yurei">Yurei</string>

    <string name="toast_discardchanges">Cambios descartados</string>
    <string name="general_evidence_button">Evidencia</string>
    <string name="general_tasks_button">Tareas</string>
    <string name="general_maps_button">Mapas</string>

    <string name="aboutinfo_version">Version</string>
    <string name="aboutinfo_title_about">Sobre el</string>
    <string name="aboutinfo_specialthanks_title">Gracias Especiales</string>
    <string name="aboutinfo_developerinfo_developer">Desarrollador</string>
    <string name="aboutinfo_developerinfo_contact">Contacto</string>
    <string name="aboutinfo_developerinfo_title">Información Para Desarrolladores</string>
    <string name="aboutinfo_joindiscord">Visita el Discord</string>

    <string name="settings_title">Configuraciones</string>
    <string name="settings_screenalwayson">Mantenga siempre la pantalla encendida</string>

    <string name="objective_info_ghostevent">Atestigue un evento fantasmal</string>
    <string name="objective_info_ghostphotograph">Fotografie al fantasma</string>
    <string name="objective_info_emfreader">Obtenga cualquier actividad del lector EMF</string>
    <string name="objective_info_motionsensor">Obtenga actividad del sensor de movimiento</string>
    <string name="objective_info_smudgestick">Barrer en la ubicación del fantasma</string>
    <string name="objective_info_crucifix">Evita un ataque con el crucifijo</string>
    <string name="objective_info_salt">Haz que el fantasma camine en la Sal</string>
    <string name="objective_info_escapehunt">Escapa del fantasma mientras está cazando</string>
    <string name="objective_info_repelwithsmudge">Repele al fantasma de la caza con un palo difuminado</string>
    <string name="objective_info_extinguishcandle">Haz que el fantasma apague una vela</string>
    <string name="objective_info_lowsanity">Obtenga una cordura de equipo promedio del 25% o menos</string>
    <string name="objectives_ghostname_note">Ingrese el nombre del fantasma aquí</string>

    <string name="investigation_timer_maplabel">Mapa:</string>
    <string name="investigation_sanity_huntwarn">Advertencia de caza</string>
    <string name="investigation_timer_actionlabel">acción</string>
    <string name="investigation_timer_setuplabel">preparacion</string>
    <string name="investigation_sanitymeter_title">máxima cordura</string>
    <string name="settings_enablehuntaudioqueue">Habilitar advertencia de audio de búsqueda</string>
    <string name="settings_huntwarningflashtimeout">duración para Aviso de Advertencia de cacería</string>
    <string name="settings_huntwarningflashtimeout_never">"Timeout: Nunca "</string>
    <string name="settings_extrasettings">Configuraciones extra</string>
    <string name="settings_generalsettings">Configuraciones</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_title">" Modo daltónico"</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_note">(Entrará en vigor después de salir de Configuración)</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_normal">Ninguna</string>

    <!--
        TOOLS PAGE
    -->

    <!--
        SPIRITBOX TOOL PAGE
    -->
    <!-- All Entries -->
    <!-- Personal Statements -->
    <string name="spiritbox_entry_q0_3">Bloody Mary.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q0_5">¡Estoy asustada!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q0_6">¡Esconder!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q0_8">¡Pánico!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q0_9">¡Correr!</string>
    <!-- Mental State Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q1_1">¿Estas enojado?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q1_2">¿Estás feliz?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q1_3">¿Eres amistoso?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q1_6">¿Quieres hacernos daño?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q1_7">¿Nos quieres aquí?</string>
    <!-- Name Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q2_1">¿Cuál es su nombre?</string>
    <!-- Age Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q3_5">¿Cuántos años tienes?</string>
    <!-- Location Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q5_8">¿Dónde estás?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q5_1">¿Estás aquí?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q5_4">¿Eres el único aquí?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q5_7">¿Dónde estás?</string>
    <!-- Interaction Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q0_2">¡Atacanos!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_5">¿Puedes hablar con nosotros?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_7">Hacer algo.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_8">¡Danos una señal!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q0_7">¡Cazanos!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_16">Háganos saber que está aquí.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_17">Haz ruido.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_18">Abre la puerta.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_9">¡Muéstrate!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_12">Arroja algo.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_13">Apagar la luz.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q6_14">Enciende la luz.</string>
    <!-- General Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q7_2">¿Hola?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q7_3">Qué podemos hacer para ayudar?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q7_9">¿Qué quieres?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q7_11">¿Por qué estás aquí?</string>
    <string name="review_requesttitle">¡Considere la calificación P.E.T.!</string>
    <string name="review_accept">¡Aceptar!</string>
    <string name="review_decline">Disminución</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_4">Pesadilla</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_monochromacy">Acromatopsia</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_deuteranomaly">Deuteranopía</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_protanomaly">Protanopia</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_tritanomaly">Tritanopia</string>
    <string name="settings_fontstyle_classic">P.E.T. Classic</string>
    <string name="settings_fontstyle_android">Androide</string>
    <string name="settings_fontstyle_journal">Diario</string>
    <string name="settings_fontstyle_brick">Ladrillo</string>
    <string name="settings_fontstyle_clean">Limpia</string>
    <string name="messagecenter_inboxestitle_label">Centro de Mensajes</string>
    <string name="messagecenter_inbox_pet">Registro de Cambios de P.E.T.</string>
    <string name="messagecenter_inbox_phas">Registro de Cambios de Phasmophobia</string>
    <string name="messagecenter_inbox_general">Noticias Generales</string>
    <string name="settings_networktitle">Permitir el uso de Datos Móviles</string>
    <string name="spiritbox_entry_q8_1">¿Cuál es mi cordura?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q8_2">¿Que loco estoy?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q8_3">¿Que loco estoy?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q8_4">¿Estoy loco?</string>
    <string name="settings_confirm">Confirmar</string>
    <string name="settings_cancel">Cancelar</string>
    <string name="popup_ghost_strength">Fortalezas</string>
    <string name="popup_ghost_weakness">Debilidades</string>
    <string name="popup_ghost_info">Información</string>

    <string name="settings_enableLeftHandSupport">Habilitar el Modo Para Zurdos</string>
    <string name="investigation_timer_difficulty_5">Locura</string>
    <string name="popup_ghost_huntdata">Datos de Caza</string>

    <string name="settings_appearancesettings">Apariencia</string>
    <string name="settings_fontstylesettings">"Estilo de Fuente "</string>
    <string name="evidence_section_overview">Descripción General</string>
    <string name="store_title_equipment">Tienda de Equipos</string>
    <string name="equipment_section_tiers">Niveles</string>
    <string name="settings_adsconsentcontrolsettings">Configuración GDPR</string>
    <string name="settings_adsconsentcontrolsettings_button">Editar</string>
    <string name="evidence_requirement_level_title">Nivel de Desbloqueo:</string>
    <string name="evidence_requirement_cost_title">Costo:</string>
    <string name="equipment_section_equipment">Equipo</string>

    <!-- Equipment -->
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_info_1"><![CDATA[<a>Una linterna metálica retro que proporciona una pequeña cantidad de luz. Lo justo para desplazarte.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_info_2"><![CDATA[<a>Esta linterna emite un haz de luz mucho más brillante.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_info_3"><![CDATA[<a>Esta linterna, que proyecta un cono de luz mucho más amplio, es perfecta para habitaciones grandes y espacios abiertos.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_info_1"><![CDATA[<a>Puedes utilizar esta cámara para tomar fotografías de cualquier evidencia que encuentres. Solo interferirá con el fantasma durante el proceso de tomar fotos, así que ten cuidado cuando decidas tomar una foto.</a><br><br><a>Para obtener más información sobre cómo tomar fotos, consulta la sección \"Fotos\" de la página. sección de tu diario.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_info_2"><![CDATA[<a>Con esta cámara fotográfica digital, puedes tomar fotografías de pruebas y entidades paranormales mucho más rápido que en el nivel anterior.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_info_3"><![CDATA[<a>Esta cámara de gama alta proporciona el tiempo de retardo más bajo entre fotos, lo que permite recopilar pruebas rápidamente.</a><br><br><a>Además, se ha modificado para que sea menos susceptible a entidades paranormales que causen interferencias. con la pantalla durante las manifestaciones.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_info_1"><![CDATA[<a>Estas cerillas son perfectas para encender hogueras e incienso, pero recuerda: ¡con solo diez usos se te acabarán rápido!</a><br><br><a>También se pueden utilizar como una pequeña fuente de luz, solo asegúrate de para no quemarte los dedos.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_info_2"><![CDATA[<a>Un encendedor de gas. Proporciona un poco más de luz que las cerillas y dura mucho más.</a><br><br><a>Puedes ver cómo se drena el líquido de su interior a medida que lo utilizas, ¡asegúrate de tener suficiente cuando estés en apuros!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_info_3"><![CDATA[<a>¡Este encendedor podría durarte todo un contrato, siempre y cuando no lo desperdicies!</a><br><br><a>Con una llama más grande, la luz que proporciona es más brillante y tiene un mayor alcance, perfecto para esas escapadas oscuras durante un ataque.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_info_1"><![CDATA[<a>Esta pequeña vela proporcionará luz y evitará cierta pérdida de cordura, pero solo durante un tiempo, ¡la cera se quema bastante rápido!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_info_2"><![CDATA[<a>Con tres velas en lugar de una, la luz proporcionada es mucho más brillante, de mayor alcance y dura más.</a><br><br><a>Además, no es necesario sostener esta luz de fuego para obtener sus efectos, por lo que ¡Puedes colocarlo y permanecer cerca para seguir recibiendo los beneficios de cordura!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_info_3"><![CDATA[<a>Esta linterna durará todo el contrato, por lo que no tendrás que preocuparte de que se apague cuando más la necesitas. Al igual que su predecesor, puedes situarte cerca para disfrutar de sus efectos.</a><br><br><a>Por último, es resistente al agua, por lo que funciona incluso bajo la lluvia.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_info_1"><![CDATA[<a>Este crucifijo se puede sostener o colocar para evitar que el fantasma inicie un solo ataque.</a><br><br><a>Asegúrate de mantenerlo cerca de cualquier actividad que encuentres.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_info_2"><![CDATA[<a>Un crucifijo de metal que se puede utilizar para bloquear dos ataques, con un alcance mayor.</a><br><br><a>Recuerda mantenerlo cerca de cualquier actividad con la que te encuentres.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_info_3"><![CDATA[<a>Este crucifijo tiene un alcance aún mayor que su versión anterior. Además, un crucifijo sin usar puede evitar una caza maldita, consumiendo ambos usos.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_info_1"><![CDATA[<a>Mientras sostienes este recipiente, puedes colocar montones de sal en el suelo con la esperanza de seguir al fantasma. Recomendamos colocarlos en las puertas y cerca de las curvas de los pasillos o habitaciones para tener mayores posibilidades de provocar una reacción.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_info_2"><![CDATA[<a>Este recipiente más grande contiene más sal que su predecesor, lo que te permite colocar largas filas de sal para bloquear fácilmente pasajes más anchos.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_info_3"><![CDATA[<a>Esta sal es tan poderosa que puede afectar la movilidad de un fantasma de dos maneras.</a><br><br><a>Mientras un fantasma actúa pasivamente, estas líneas actuarán como una barrera, lo que obligará al fantasma a darse la vuelta. al entrar en uno. Ideal para atrapar a esos fantasmas errantes en una habitación para que puedas encontrar tu evidencia.</a><br><br><a>Si es durante un ataque, El fantasma se ralentizará, lo que te dará tiempo adicional para escapar.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_info_1"><![CDATA[<a>Puedes encender incienso con cualquier encendedor para evitar que un fantasma inicie una cacería durante un período prolongado; además, puedes usarlo durante una cacería cuando esté cerca de un fantasma para desorientarlo durante unos segundos.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_info_2"><![CDATA[<a>Se ha utilizado mucha más salvia para crear este paquete de incienso, lo que permite quemar más tiempo y mantenerte más seguro durante más tiempo durante los ataques.</a><br><br><a>Además, ralentizará el movimiento del fantasma durante parte del tiempo. la duración de su efecto.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_info_3"><![CDATA[<a>Con un alcance mucho mayor y un tiempo de funcionamiento más largo, puedes protegerte de los fantasmas de forma mucho más segura cuando te atacan. Cuando el fantasma es repelido inicialmente, quedará aturdido y detendrá su movimiento durante un breve periodo.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_info_1"><![CDATA[<a>Conecta una cámara de vídeo a este trípode colocándolo encima. Luego puedes llevar el trípode y colocarlo en lugares que tal vez no tengan una buena superficie para observar actividad paranormal.</a><br><br><a>Los fantasmas pueden interferir con las cámaras que colocas e intentar derribarlas; asegúrate de restablecerlas nuevamente. se levantan si los empujan al suelo.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_info_2"><![CDATA[<a>Este trípode se ha actualizado con un motor giratorio. Mientras visualizas la vista de la cámara de vídeo desde el camión, puedes usar los controles en pantalla para girar el motor del trípode y obtener un nuevo ángulo.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_info_3"><![CDATA[<a>Al igual que sus versiones anteriores, este trípode es similar excepto que es mucho más resistente y esos molestos fantasmas deberían derribarlo con mucha menos frecuencia.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_info_1"><![CDATA[<a>Coloca este sensor de movimiento en las paredes o en el suelo y parpadeará cada vez que algo se mueva frente a él, incluso cosas que no puedas ver.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_info_2"><![CDATA[<a>Con dos modos diferentes, un alcance mayor y un indicador de sonido, este sensor es perfecto para el seguimiento paranormal.</a><br><br><a>Puedes alternar la forma del láser interactuando con el sensor después de haberlo colocado.{ /3}</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_info_3"><![CDATA[<a>Coloca esta cámara con sensor de movimiento en el suelo, cerca de cualquier actividad fantasma que puedas encontrar. Cuando se activa, girará y emitirá una luz brillante cada vez que un fantasma entre o salga de su rango de detección.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_info_1"><![CDATA[<a>Coloca estos sensores de sonido en lugares donde quieras rastrear cualquier interacción de audio.</a><br><br><a>Una vez colocados, regresa al camión y podrás escuchar la reproducción remota mientras revisas la pantalla del sensor de sonido para ver si cualquiera de los sensores recibe lecturas.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_info_2"><![CDATA[<a>Este sensor de sonido se ha mejorado para incluir tres configuraciones de tamaño diferentes, que se pueden alternar con un botón de tamaño en la pantalla del sensor de sonido del camión.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_info_3"><![CDATA[<a>El trípode tiene articulaciones giratorias, lo que te permite interactuar con él para cambiar la forma del sensor de sonido.</a><br><br><a>Cada forma está representada por las direcciones en las que miran los micrófonos:</a><br><br><a>Adelante: cono/Afuera: lados/Adentro: esfera</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_info_1"><![CDATA[<a>Bebe esta botella de aceite de serpiente añejo para recuperar parte de tu cordura. La restauración tardará unos segundos y la cantidad restaurada dependerá de la dificultad en la que estés jugando.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_info_2"><![CDATA[<a>Tomar estas pastillas recuperará tu cordura más rápidamente. Puedes tomar varios botes para aumentar la cantidad de cordura restaurada a lo largo de su duración.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_info_3"><![CDATA[<a>Esta inyección de adrenalina te restaurará la cordura mucho más rápido que las dos versiones anteriores; además, no perderás resistencia al correr mientras duren sus efectos.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_info_1"><![CDATA[<a>Mientras utilices el micrófono parabólico y los auriculares conectados, podrás escuchar sonidos más lejos de lo normal, dependiendo de hacia qué dirección apuntes el micrófono.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_info_2"><![CDATA[<a>Hemos mejorado este micrófono parabólico con un par de actualizaciones: un mejor sensor y una pantalla pequeña.</a><br><br><a>Al encenderlo podrás escuchar sonidos distantes, además de obtener una visión visual. lectura de qué tan fuerte es ese sonido.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_info_3"><![CDATA[<a>Este micrófono parabólico se ha mejorado con un indicador de sonido visual.</a><br><br><a>Cada vez que se detecta un sonido dentro del alcance del micrófono, se mostrará un indicador visual en la pantalla, que incluye la distancia y volumen, lo que te permite rastrear fácilmente de dónde proviene el sonido.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_info_1"><![CDATA[<a>Atar esta pequeña cámara a tu cabeza permitirá a tus compañeros de equipo ver un vídeo en directo de tu vista desde la seguridad del camión, ¡ideal para realizar múltiples tareas y captar cosas que quizás te pierdas!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_info_2"><![CDATA[<a>Una pequeña linterna montada en la cabeza que no ocupa espacio en el inventario. El único inconveniente es que la luz no es demasiado brillante ni amplia.</a><br><br><a>Puedes activarla y desactivarla manteniendo pulsada la tecla especial.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_info_3"><![CDATA[<a>Un par de gafas de visión nocturna que te permiten ver en la oscuridad sin necesidad de una linterna.</a><br><br><a>Sin embargo, ten en cuenta que tu visión puede distorsionarse si estás dentro del alcance de un fantasma activo, lo que hace que el gafas inútiles.</a>]]></string>

    <!--
          Flavor Text
      -->
    <string name="shop_equipment_dots_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Un pequeño lápiz láser que proyecta pequeños rayos de luz en el entorno.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_dots_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Este sensor de movimiento por infrarrojos se adaptó en gran medida para proyectar luz. Es pequeño y compacto y se puede adherir a la mayoría de superficies.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_dots_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Un proyector motorizado con tres lentes para una amplia cobertura de luz.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_emf_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Un medidor EMF con varios modos para comprobar diferentes interferencias en el aire. Lamentablemente, es antiguo y solo uno de ellos funciona. Por suerte, ¡es el que necesitamos para lecturas paranormales!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_emf_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>El fiable K2 ha sido utilizado por investigadores paranormales de todo el mundo con resultados consistentes.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_emf_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Un dispositivo personalizado de Ghost Huntin\' Distribución. Capaz de mucho más que solo mostrar valores EMF en su pantalla grande.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Transmitido de generación en generación, nos sorprende que funcione tan bien.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Es compacto y ligero, y cuenta con un botón trasero para un agarre más táctico.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Una linterna mucho más grande, ¡incluso tiene un asa de transporte!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Una cámara Polteroid vieja, un poco polvorienta y rayada. Tendrás que esperar a que se imprima la foto antes de hacer otra.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>La Bony GhostShot es una cámara digital compacta y fácil de usar, perfecta para tomar fotos de fantasmas en pánico en la oscuridad.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Una de las mejores cámaras SLR de Bony, con una lente más amplia, mayor calidad de imagen y potencia de procesamiento rápida.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Caza de fantasmas\' La propia caja de cerillas de Distribution, completa con un pequeño fantasma espeluznante como mascota. ¡Adorable!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Un encendedor DiK; ¡Pequeño, compacto y práctico!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Desde su lanzamiento, los encendedores Zippy han sido un elemento básico para el ejército y ahora\' Investigadores fantasmas.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Un candelabro viejo y oxidado que sostiene una vela pequeña; con suerte, durará lo suficiente si no hay otra luz. ¡No olvides algo para iluminarlo!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Candelabro con tres velas altas adjuntas. ¡El metal adornado y la cera de vela de mayor calidad son un salvavidas mucho más fiable!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Puede que parezca antiguo, pero esta linterna que funciona con gasolina es la luz de fuego más fiable que hemos encontrado y puede durar horas.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_uvlight_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Una pequeña barra luminosa llena de un líquido aceitoso transparente mezclado con tinte fluorescente. Al romper el palo se provoca una reacción que ilumina el área circundante con un color brillante.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_uvlight_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Una pequeña linterna UV táctica con un práctico clip para cinturón.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_uvlight_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>La linterna UV Light Pro cuenta con casi 80 bombillas individuales que iluminan grandes áreas con luz.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Solo dos trozos de madera atados. La forma por sí sola parece suficiente para protegerse de algunas entidades paranormales.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Esta cruz, mejorada de madera a hierro fundido, proporciona una defensa mucho más fiable.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Este crucifijo adornado está adornado con revestimientos dorados y plateados. Se ha demostrado que estos intrincados diseños aumentan la defensa contra seres de otro mundo.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_videocamera_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Encontramos un montón de estas videocámaras antiguas en una caja en la antigua oficina y, con suerte, harán su trabajo bastante bien.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_videocamera_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Parasonic lanzó esta cámara de vídeo con la esperanza de sustituir todas las videocámaras Bony. Parece que ha funcionado en su mayor parte.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_videocamera_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Bony ha vuelto con una cámara de última generación, modificada exclusivamente para cazadores de fantasmas. También sería una excelente cámara de cine.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Una radio FM/AM antigua. Es pequeño y compacto, pero el altavoz no es de la mejor calidad.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>El Spirit Box P-SB7T está diseñado exclusivamente para conversaciones con lo desconocido. La pantalla retroiluminada facilita las investigaciones en la oscuridad.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_flavortext_3" tools:ignore="Typos"><![CDATA[<a>El SB11-Z es un Spirit Box mucho más grande, capaz de escanear dos canales de frecuencia al mismo tiempo.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_thermometer_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Un termómetro de pared antiguo que normalmente se utiliza para medir la temperatura ambiente durante todo el año colgándolo de la pared. ¡Funciona perfectamente cuando lo llevas contigo!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_thermometer_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Este termómetro infrarrojo, normalmente utilizado por profesionales médicos para lecturas rápidas de temperatura, es ideal para lecturas rápidas en caso de apuro. Parece dar lecturas ligeramente inexactas, aunque tal vez sea simplemente antiguo.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_thermometer_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Más moderno, más técnico y más preciso. No hay nada mejor que eso.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Caza de fantasmas\' La marca Salt de Distribution probablemente no tenga el mejor sabor, pero es estupenda para los fantasmas.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Hemos descubierto que la sal rosa del Himalaya finamente molida es excelente para revelar esas molestas huellas.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Una botella de vidrio de sal negra bendita que se ha combinado con otros minerales para lograr efectos limpiadores adicionales. ¡También luce más bonito, brillante!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Un pequeño manojo de salvia negra, parece que casi todas las hojas se han caído, con suerte todavía funciona.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Gran manojo de salvia blanca, cuidadosamente atado con una cuerda para una combustión compacta y eficiente cuando se enciende. Tiene un aroma dulce y amargo.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Un quemador de incienso sagrado lleno de una mezcla personalizada diseñada específicamente para protegerse de entidades paranormales. Si lo mueves cuando esté encendido, se emitirá una gran cantidad de humo disuasorio.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Barato y alegre, se vale por sí solo. Será mejor que tengas cuidado de que no se caiga.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Es mucho más moderno, limpio y resistente. ¡Incluso tiene un motor electrónico adjunto!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Patas de metal reforzado con patas extensibles, perfectas para transportar cámaras de perfil más grandes.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>El sensor, que antes era una cámara de vida silvestre, se ha modificado para rastrear entidades paranormales que se mueven frente a él.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>A partir de lo que aprendimos al modificar la versión anterior, hemos logrado mejorar una cámara más avanzada para nuestras necesidades de seguimiento paranormal.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Una cámara de seguridad que fue desarmada y reconstruida desde cero, lo que le otorga visión del reino paranormal.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Un pequeño micrófono acoplado a un minitrípode, económico y eficaz.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Dos micrófonos de mayor calidad están unidos a un soporte para trípode hecho a medida. Han invertido más tiempo y dinero en crear este.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Se conectan costosos micrófonos de cañón a un pequeño receptor, lo que permite transmitir audio de alta calidad al camión.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>No estamos seguros de cuán segura es esta fórmula de Insane Away, pero parece ayudar durante esas sesiones de pánico de caza de fantasmas.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Producto mucho más regulado y producido en masa. Caza de fantasmas\' La distribución debe haber contratado a algunos expertos para esto.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Una nueva fórmula creada por especialistas de todo el mundo, cuidadosamente contenida en una pequeña inyección.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Puede que no sea lo más glamuroso del mundo, pero cumple su función.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Las páginas de pergamino están protegidas por una funda de cuero. Mantén tus secretos más seguros atando la cuerda por fuera.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Un grimorio que parece tener mucha historia. Los detalles metálicos hacen que este pesado libro sea mucho más elegante.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>El micrófono parabólico 8X21 puede amplificar los sonidos mucho más allá de lo que el oído humano puede oír.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Este micrófono parabólico, actualizado y mejorado, es perfecto para escuchar esas conversaciones paranormales.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Un micrófono de alta calidad acompañado de una pantalla con una interfaz personalizada.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Una cámara GhostPro montada en un par de correas para la cabeza no es la más moderna, pero es útil.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Las correas son más resistentes y la cámara se ha sustituido por una pequeña linterna LED</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Estas gafas, utilizadas por el ejército, te permiten ver cosas que el ojo humano no puede ver.</a>]]></string>

    <string name="shop_equipment_attribute_spotight_narrow" >Foco: estrecho</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_spotight_wide" >Foco: Ancho</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_spotight_area" >Luz de área</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_intensity_low" >Intensidad: Baja</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_intensity_med" >Intensidad: Media</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_intensity_high" >Intensidad: Alta</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_interactionrate_low" >Tasa de interacción: baja</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_interactionrate_med" >Tasa de interacción: Media</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_interactionrate_high" >Tasa de interacción: alta</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_audioquality_low" >Calidad de audio: Baja</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_audioquality_med" >Calidad de audio: Media</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_audioquality_high" >Calidad de audio: Alta</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_responserate_low" >Tasa de respuesta: baja</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_responserate_med" >Tasa de respuesta: media</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_responserate_high" >Tasa de respuesta: alta</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_samplespeed_low" >Velocidad de muestra: baja</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_samplespeed_med" >Velocidad de muestra: Media</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_samplespeed_high" >Velocidad de muestra: Alta</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_imagequality_low" >Calidad de imagen: Baja</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_imagequality_med" >Calidad de imagen: Media</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_imagequality_high" >Calidad de imagen: Alta</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_interference_low" >Interferencia paranormal: baja</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_interference_med" >Interferencia Paranormal: Media</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_interference_high" >Interferencia Paranormal: Alta</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_knockdownchance_low" >Probabilidad de derribo: baja</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_knockdownchance_med" >Probabilidad de derribo: Media</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_knockdownchance_high" >Probabilidad de derribo: Alta</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_accuracy_low" >Precisión: Baja</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_accuracy_med" >Precisión: Media</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_accuracy_high" >Precisión: Alta</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_indicator_audio" >Indicador de audio</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_indicator_light" >Indicador de luz</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_indicator_distance" >Indicador de distancia</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_indicator_directional" >Indicador direccional</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_range_1_7" >Alcance (M): 1,7</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_2" >Rango (M): 2</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_2_5" >Alcance (M): 2,5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_3" >Rango (M): 3</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_3_5" >Alcance (M): 3,5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_4" >Rango (M): 4</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_5" >Rango (M): 5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_7" >Rango (M): 7</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_20" >Alcance (M): 20</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_30" >Alcance (M): 30</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_range_5_10" >Rango (M): 5, 10</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_5_10_15" >Rango (M): 5, 10, 15</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_uvchargetime_1_5" >Tiempo de carga UV: 1,5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_uvchargetime_5" >Tiempo de carga UV: 5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_uvchargetime_10" >Tiempo de carga UV: 10</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_phototime_low" >Tiempo entre fotos: bajo</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_phototime_med" >Tiempo entre fotos: medio</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_phototime_high" >Tiempo entre fotos: alto</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_sanitydrainreduction_33" >Reducción de drenaje de cordura (%): 33</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sanitydrainreduction_50" >Reducción de drenaje de cordura (%): 50</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sanitydrainreduction_66" >Reducción de drenaje de cordura (%): 66</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_sanityrestoration_10" >Sueño de restauración de cordura (S): 10</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sanityrestoration_20" >Sueño de restauración de cordura (S): 20</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sanityrestoration_30" >Sueño de restauración de cordura (S): 30</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_sensorshape_line" >Forma del sensor: Línea</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sensorshape_line_cone" >Forma del sensor: Cono</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sensorshape_circle" >Forma del sensor: Círculo</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sensorshape_circle_cone_sides" >Forma del sensor: círculo, cono, lados</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_duration_3_s" >Duración (S): 7</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_5_s" >Duración (S): 5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_6_s" >Duración (S): 6</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_7_s" >Duración (S): 7</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_10_s" >Duración (S): 10</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_60_s" >Duración (S): 60</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_3_m" >Duración (M): 3</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_5_m" >Duración (M): 5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_10_m" >Duración (M): 10</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_uses_1" >Usos: 1</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_uses_2" >Usos: 2</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_uses_3" >Usos: 3</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_uses_10" >Usos: 10</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_placeable" >Colocable</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_handheld" >Portátil</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_property_ghosteffect_slows" >Ralentiza a Ghost durante las cacerías</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_ghosteffect_halts" >Detiene a Ghost durante las cacerías</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_property_displayscreen" >Pantalla de visualización</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_preventscursedhunt" >Evita una caza maldita</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_electronic" >Electrónico</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_consumable" >Consumible</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_waterproof" >Impermeable</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_headslot" >Ranura para cabezal</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_nightvision" >Visión nocturna</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_sprintboost" >Impulso de velocidad (S): 10</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_rotationcontrol" >Control de rotación</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_scanning" >Escaneo</string>

    <string name="equipment_info_name_dots">Proyector D.O.T.S.</string>
    <string name="equipment_info_name_emf">Medidor EMF</string>
    <string name="equipment_info_name_flashlight">Linterna</string>
    <string name="equipment_info_name_photocamera">Cámara de Fotos</string>
    <string name="equipment_info_name_igniter">Encendedor</string>
    <string name="equipment_info_name_firelight">Lumbre</string>
    <string name="equipment_info_name_uvlight">Linterna Ultravioleta</string>
    <string name="equipment_info_name_crucifix">Crucifijo</string>
    <string name="equipment_info_name_videocamera">Cámara de Vdeo</string>
    <string name="equipment_info_name_spiritbox">Spirit Box</string>
    <string name="equipment_info_name_thermometer">Termómetro</string>
    <string name="equipment_info_name_salt">Sal</string>
    <string name="equipment_info_name_incense">Incienso</string>
    <string name="equipment_info_name_tripod">Trípode</string>
    <string name="equipment_info_name_motionsensor">Sensor de Movimiento</string>
    <string name="equipment_info_name_soundsensor">Sensor de Sonido</string>
    <string name="equipment_info_name_sanitymedication">Medicamentos para la cordura</string>
    <string name="equipment_info_name_ghostwritingbook">Libro de Escritura Fantasma</string>
    <string name="equipment_info_name_parabolicmicrophone">Micrófono Parabólico</string>
    <string name="equipment_info_name_headgear">Equipamiento Para la Cabeza</string>
    <string name="general_navigation_secondary">Secundario</string>
    <string name="general_navigation_alternative">Alternativa</string>
    <string name="general_navigation_tools">Herramientas</string>
    <string name="general_navigation_home">Inicio</string>
    <string name="general_navigation_primary">Primario</string>
    <string name="general_navigation_menu">El Menú</string>
    <string name="codex_section_equipment">Equipo</string>
    <string name="codex_section_more">Más muy pronto</string>

    <string name="navigation_open_state">Cajón de navegación abierto.</string>
    <string name="navigation_closed_state">Cajón de navegación cerrado.</string>

</resources>