<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="investigation_section_title_ghosts">Fantômes</string>
    <string name="investigation_section_title_evidence">Preuve</string>

    <string name="titlescreen_beta_label">Bêta</string>
    <string name="titlescreen_description">L’outil de preuves ultime</string>
    <string name="titlescreen_button">Commencer la chasse</string>

    <string name="investigation_timer_difficulty_label">Difficulté</string>
    <string name="investigation_your_sanity_level_title">Votre niveau de santé mentale</string>
    <string name="investigation_timer_label">Temps de préparation:</string>
    <string name="difficulty_title_default">Aucun</string>
    <string name="difficulty_title_amateur">Amatrice</string>
    <string name="difficulty_title_intermediate">Intermédiaire</string>
    <string name="difficulty_title_professional">Professionnel</string>


    <string name="aboutinfo_aboutapp_info">
        <![CDATA[
            <a>Comme tout joueur aguerri vous l\’affirmera, <font color=#CC3C3C>Phasmophobia</font> est un jeu fantastique, stimulant et effrayant, développé par <font color=#CC3C3C>Kinetic Games</font>.</a>
            <a><font color=#CC3C3C>P.E.T.</font> est un outil non officiel\-\- qui opère à la fois comme un mentor pour les nouveaux joueurs ainsi qu\'un assistant pour les plus anciens.</a>
            <a><font color=#CC3C3C>Merci beaucoup d\'utiliser P.E.T.!</font></a>
        ]]>
    </string>


    <!--
        EVIDENCE ARRAYS
    -->

    <!-- Ghost description -->
    <string name="ghost_info_banshee" >
        <![CDATA[
            <a>Les banshees sont décrites comme des chasseurs naturels. Ils tenteront de traquer et d\'éliminer lentement les chasseurs de fantômes un par un en <font color=#ff6161>ciblant sélectivement un investigateur à la fois</font>.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_demon" >
        <![CDATA[
            <a>Un démon est l\'un des pires fantômes à rencontrer. Étant très agressif, il <font color=#ff6161>attaquera plus souvent que n\'importe quel autre fantôme</font>, donc un crucifix est recommandé pour empêcher les chasses. Cependant, poser au démon des questions réussies sur la planche Ouija ne videra pas la santé mentale du joueur.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_deogen" >
        <![CDATA[
            <a>Le Deogen est un chasseur naturel. Les méthodes de cachette conventionnelles ne fonctionneront pas car il a un sens aigu pour flairer les proies. Vous pouvez courir… mais vous ne pouvez pas vous cacher. Répétez: N\'ESSAYEZ PAS DE VOUS CACHER. Si vous entendez des pas extrêmement rapides, comme un roulement de tambour, sortez IMMÉDIATEMENT de votre cachette.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_goryo">
        <![CDATA[
            <a>Un Goryo sera rarement vu en dehors de sa pièce préférée. Un Goryo <font color=#ff6161>n\'aime pas du tout se montrer quand les gens sont à proximité</font>. Cela fait voir D.O.T.S. impossible sans le visionner à distance via une caméra vidéo.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_hantu">
        <![CDATA[
            <a>Le Hantu <font color=#ff6161>préfère les températures plus froides</font> qui renforceront sa capacité à se déplacer rapidement pendant une chasse. Cela signifie que le disjoncteur doit être activé afin d\'augmenter la température globale à l\'extérieur de la zone hantée, ce qui altère la vitesse de déplacement du Hantu.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_jinn" >
        <![CDATA[
            <a>Un djinn tire ses capacités de la mise sous tension. Il peut se déplacer très rapidement dans les chasses et il peut épuiser la raison de manière absurde et rapide. Les djinns étaient le prédateur suprême dans les versions antérieures de Phasmophobia, et il y a une bonne raison à cela. Il se déplace à 2,5 m/s s\'il poursuit un joueur éloigné et que le générateur est allumé, et à 1,7 m/s si le générateur est éteint et ne poursuit personne.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_mare" >
        <![CDATA[
            <a>La jument est un fantôme qui devient <font color=#ff6161>plus agressif dans le noir</font>.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_moroi">
        <![CDATA[
            <a>Les Moroï évacuent la santé mentale des vivants. Au fur et à mesure que la santé mentale de ses victimes diminue, les Moroï deviennent plus forts. Gardez votre santé mentale aussi élevée que possible pour éviter toute agressivité indésirable.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_myling">
        <![CDATA[
            <a>Le Myling émettra des bruits étranges qui peuvent être captés par le microphone parabolique. Ses pas ne peuvent également être entendus que dans la plage d\'interférences électroniques (qui est d\'environ 10 mètres) pendant une chasse.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_obake">
        <![CDATA[
            <a>Un Obake est un métamorphe qui promeut parfois des preuves inhabituelles. Un Obake a une chance de ne pas produire du tout d\'empreintes digitales, ce qui peut causer des problèmes de collecte de preuves s\'il annule trop tôt les empreintes digitales.
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_oni" >
        <![CDATA[
            <a>L\'Oni est un fantôme agressif qui <font color=#ff6161> adapte son niveau d\'activité au nombre d\'investigateurs à proximité</font>. Il est également susceptible de se promener près de la salle fantôme.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_onryo">
        <![CDATA[
            <a>L\'Onryo n\'aime pas et est fortement <font color=#ff6161>menacé par toute forme de flamme</font> (y compris les bougies, les briquets, etc.). Il ne chassera pas s\'il tente de s\'approcher à moins de 4 mètres d\'une source de flammes.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_phantom" >
        <![CDATA[
            <a>Un Fantôme est un fantôme effrayant, <font color=#ff6161>vidant rapidement la raison de ceux qui le regardent</font>.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_poltergeist" >
        <![CDATA[
            <a>L\'un des fantômes les plus célèbres, un Poltergeist, également connu sous le nom de fantôme bruyant, <font color=#ff6161>peut manipuler plusieurs objets autour de lui</font> pour semer la peur chez ses victimes.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_raiju">
        <![CDATA[
            <a>Un Raiju est un fantôme qui <font color=#ff6161>siphonne l\'énergie électrique</font> des appareils qui l\'entourent. Trop de stimulation électrique à proximité le rendra agité et chassera plus fréquemment.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_revenant" >
        <![CDATA[
            <a>Un Revenant est surtout connu pour son comportement de chasse lent lors de la recherche d\'enquêteurs. Il est méthodiquement lent lors de la recherche, ce qui fournit des sons de chasse distincts qui aident à déterminer ce type de fantôme.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_shade" >
        <![CDATA[
            <a>Une Ombre est considérée comme un <font color=#ff6161>\"fantôme timide\"</font>. Bien qu\'il soit plus difficile de trouver des preuves tant que les enquêteurs restent en groupe, <font color=#ff6161>une Ombre est beaucoup moins susceptible d\'attaquer s\'il y a plusieurs personnes à proximité</font>.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_spirit" >
        <![CDATA[
            <a>Un esprit n\'a pas de forces spéciales, mais il est toujours aussi dangereux que n\'importe quel autre fantôme.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_thaye">
        <![CDATA[
            <a>Le Thayé est un fantôme qui vieillit rapidement en présence des vivants. La représentation terrestre de ce vieillissement se présentera comme une force dans les premières étapes d\'une mission, mais comme une faiblesse dans les étapes ultérieures. Demander à un Thayé quel âge il a sur la planche Ouija produira une réponse proportionnelle à son âge avancé. À chaque étape avancée du vieillissement, le Thayé diminuera sa vitesse effective de 0,175 m/s.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_thetwins">
        <![CDATA[
            <a>Les jumeaux sont une paire de deux fantômes qui ont la capacité de manipuler séparément leur environnement. L\'un des jumeaux est incapable de manipuler les capteurs de mouvement et ne laissera pas de preuve déterministe. L\'un ou l\'autre jumeau peut initier et participer à une chasse, mais <font color=#ff6161>pas</font> les deux en même temps.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_themimic">
        <![CDATA[
            <a>Le Mimic est un fantôme imitateur insaisissable et mystérieux qui reflète les traits et les comportements d\'autres types de fantômes. Gardez un œil sur le changement de comportement. Les orbes fantômes sont une quatrième preuve cachée qui doit être présente pour ce fantôme.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_wraith" >
        <![CDATA[
            <a>Un Wraith est le seul Ghost connu qui <font color=#ff6161>conserve la capacité de voler</font>. Tout comme n\'importe quel autre fantôme, un Wraith ne peut pas traverser les murs même s\'il est censé avoir cette capacité.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_yokai">
        <![CDATA[
            <a>Le Yokai est très <font color=#ff6161>sensible aux voix</font>, ce qui le rend extrêmement dangereux. Cependant, parler à proximité peut également déclencher une activité, ce qui facilite la recherche de la salle fantôme.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_info_yurei" >
        <![CDATA[
            <a>Un Yurei est un fantôme dont la capacité <font color=#ff6161>augmente l\'épuisement passif de la santé mentale d\'un joueur</font> (bien que la plupart des fantômes épuisent votre santé mentale assez rapidement). Tacher la pièce dans laquelle un Yurei a été trouvé l\'empêchera de s\'éloigner de l\'endroit pendant longtemps.</a>
        ]]>
    </string>

    <!--
        Strengths
    -->
    <string name="ghost_strengths_banshee" >
        <![CDATA[
            <a>La Banshee se concentrera sur un joueur et passera à une nouvelle cible si la cible sélectionnée n\'est pas dans la zone de jeu.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_demon" >
        <![CDATA[
            <a>Il peut être difficile de recueillir des indices car ils attaqueront les joueurs très fréquemment. Le démon peut chasser tôt à n\'importe quelle santé mentale, mais sa cible minimale est normalement d\'environ 70\% de santé mentale moyenne. Le temps de recharge de la chasse, ou le temps entre les chasses, est de 20 secondes, soit 5 secondes plus vite que tout autre fantôme. Les bâtons de maculage ont également une période de protection plus courte, accordant 60 secondes de sécurité au lieu des 90 secondes normales pour les fantômes non-spirituels.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_deogen">
        <![CDATA[
            <a>Le Deogen sentira n\'importe quel être vivant, aussi bien caché soit-il. Choisir de rester immobile contre un Deogen vous fera tuer. Ne comptez pas sur la rupture de la ligne de mire, car cela n\'arrêtera pas une poursuite et permettra seulement au Deogen de se déplacer beaucoup plus rapidement.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_goryo">
        <![CDATA[
            <a>Un Goryo ne se montre souvent à la caméra que lorsqu\'il n\'y a personne à proximité. Cela peut poser des problèmes pour rassembler les preuves appropriées, car cela peut conduire à la négation du D.O.T.S. trop tôt.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_hantu">
        <![CDATA[
            <a>Des températures plus basses permettent au Hantu de se déplacer à des vitesses plus rapides. La ligne de mire n\'affecte pas la vitesse du Hantu.</a>
			<ul>
				<li>15°C+ = 1,40 m/s</li>
				<li>12°C  = 1,75 m/s</li>
				<li> 9°C  = 2,10 m/s</li>
				<li> 6°C  = 2,30 m/s</li>
				<li> 3°C  = 2,50 m/s</li>
				<li> 0°C  = 2,70 m/s</li>
			</ul>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_jinn" >
        <![CDATA[
            <a>La vitesse d\'un djinn en fait un fantôme extrêmement difficile à échapper une fois qu\'il commence à chasser. Une fois que le djinn aura rattrapé un joueur, il ralentira progressivement et passera à des vitesses de chasse normales. Un djinn peut retirer instantanément 25 \% de santé mentale à un joueur à proximité si le courant est allumé.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_mare" >
        <![CDATA[
            <a>Une jument tentera d\'éteindre les lumières pour se renforcer et chassera à 60\% si l\'alimentation est coupée. Il errera également dans d\'autres pièces ou dans les zones sombres de sa pièce préférée et pourra commencer une chasse à partir de ces endroits. Une jument a une probabilité accrue de détruire la source de lumière d\'une pièce lors d\'un événement.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_moroi">
        <![CDATA[
            <a>Les Moroï profiteront pleinement de chaque morceau de santé mentale perdu. Moins de santé mentale d\'équipe produira des niveaux d\'agressivité plus élevés. À 0% de santé mentale moyenne, le fantôme deviendra rapide comme l\'éclair pendant une chasse. Sur la base de la santé mentale moyenne de l\'équipe, sa vitesse varie entre 1,5 m/s lorsqu\'elle est la plus lente et 2,25 m/s lorsqu\'elle est la plus rapide.</a>
			<ul>
				<li>Santé mentale  0\% \-   5\% : 2,25  m/s</li>
				<li>Santé mentale  5\% \-  10\% : 2,164 m/s</li>
				<li>Santé mentale 10\% \-  15\% : 2,081 m/s</li>
				<li>Santé mentale 15\% \-  20\% : 1,998 m/s</li>
				<li>Santé mentale 20\% \-  25\% : 1,915 m/s</li>
				<li>Santé mentale 25\% \-  30\% : 1,832 m/s</li>
				<li>Santé mentale 30\% \-  35\% : 1,749 m/s</li>
				<li>Santé mentale 35\% \-  40\% : 1,66  m/s</li>
				<li>Santé mentale 40\% \-  45\% : 1,583 m/s</li>
				<li>Santé mentale 45\% \- 100\% : 1,5   m/s</li>
			</ul>
            <a>Le fantôme a une capacité cachée \-\- une malédiction \-\- qui fait que n\'importe quel joueur perd sa santé mentale à un taux de 0,03\%/sec tant que le joueur affecté est dans la zone de jeu. Cet effet est causé si le joueur utilise et obtient une réponse de la Spirit Box. L\'effet se cumule au rythme normal auquel la santé mentale des joueurs s\'écoule. Les bougies n\'arrêtent pas les effets, mais la malédiction peut être levée en utilisant des pilules de santé mentale.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_myling">
        <![CDATA[
            <a>Un Myling n\'est pas aussi vocal que les autres Spectres lorsqu\'il chasse. Vous ne détecterez leurs pas et leurs bruits vocaux qu\'à proximité d\'interférences électroniques.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_obake">
        <![CDATA[
            <a>Un Obake ne peut pas laisser de trace lorsqu\'il manipule l\'environnement. Cela signifie qu\'il a une chance de ne pas laisser de traces d\'empreintes digitales. L\'Obake peut également réduire de moitié la durée de vie des empreintes digitales.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_oni" >
        <![CDATA[
            <a>Les Oni possèdent la capacité de déplacer des objets physiques comme un Poltergeist, tout en arborant l\'agressivité d\'un Démon. Cela les rend difficiles à rassembler des preuves sans les mettre en colère. C\'est sa plus grande faiblesse, car elle se révélera probablement au début de la manche. Si un joueur est touché par un Oni lors d\'un événement fantôme, sa santé mentale sera deux fois plus épuisée.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_onryo">
        <![CDATA[
            <a>L\'Onryo ciblera la source de flammes et l\'éteindra. Si l\'Onryo éteint 3 flammes, l\'Onryo peut lancer une chasse quel que soit le niveau de santé mentale s\'il n\'y a pas d\'autre flamme ou crucifix à proximité. Lorsqu\'un joueur meurt, les chances que les bougies s\'éteignent à partir de ce moment augmentent.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_phantom" >
        <![CDATA[
            <a>Les fantômes auront un impact extrême sur la santé mentale des joueurs. Évitez d\'être en présence ou de regarder directement un Fantôme trop longtemps. Il a également tendance à suivre passivement les joueurs, ce qui l\'aide à sortir de la pièce qu\'il a choisie, ce qui rend plus difficile la collecte de preuves.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_poltergeist" >
        <![CDATA[
            <a>Les Poltergeists peuvent avoir une forte influence sur l\'espace dans lequel se trouvent les joueurs, étant capables de lancer de nombreux objets ainsi que de produire des bruits forts. Il y a une baisse immédiate de 2\% de santé mentale sur tous les joueurs à proximité par objet lancé. Cela peut se produire à la fois à l\'extérieur et pendant une chasse.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_raiju" >
        <![CDATA[
            <a>Raiju devient beaucoup plus rapide à proximité d\'appareils électriques, mais pas de l\'alimentation de la carte ou de l\'éclairage de la pièce, et augmentera son niveau de santé mentale de chasse préféré à 65\% à proximité de ces appareils électriques. S\'il est à proximité d\'un équipement électronique, il se déplacera à 2,5 m/s ; Sinon, il se déplacera à 1,7 m/s.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_revenant" >
        <![CDATA[
            <a>Un Revenant se déplacera à 1 m/s lors de la chasse aux joueurs, et se déplacera instantanément à 3 m/s si l\'emplacement d\'un joueur est connu (via la ligne de mire, le chat de proximité ou l\'utilisation d\'un appareil électronique) . Il ralentira progressivement jusqu\'à 1 m/s à moins que l\'emplacement d\'un joueur ne soit réacquis après avoir atteint le dernier emplacement connu du joueur.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_shade" >
        <![CDATA[
            <a>Les nuances peuvent être difficiles à trouver, et il peut donc être difficile de collecter des preuves ou même de trouver l\'emplacement. Il a une activité globalement plus faible ; cependant, des niveaux de santé mentale inférieurs procureront plus d\'événements fantômes. Il n\'interagira pas ou ne lancera pas d\'objets tant qu\'un joueur se trouve dans sa pièce préférée.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_spirit" >
        <![CDATA[
            <a>Les esprits n\'ont pas de points forts en particulier, car ils sont orientés vers les nouveaux joueurs. Ne soyez pas dupe, cependant. Son manque de spécialité en fait un match égal.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_thaye">
        <![CDATA[
            <a>Le Thayé sera le plus actif et le plus dangereux au début d\'une mission. Cela le rend extrêmement menaçant dès le début. Le Thaye chassera à 75\% au début d\'une enquête, pour finalement atteindre un minimum de 15\% après avoir fini de vieillir. Un jeune Thayé sera très rapide à 2,7 m/s, tandis qu\'un vieux Thayé se déplacera plus lentement qu\'un joueur à 1,0 m/s.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_thetwins">
        <![CDATA[
            <a>L\'un ou l\'autre des Jumeaux peut être en colère, et donc, l\'un ou l\'autre des Jumeaux peut initier une Traque. Cela signifie qu\'une chasse peut commencer à partir de deux endroits différents.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_themimic">
        <![CDATA[
            <a>Le Mimic peut rapidement copier n\'importe quel type de fantôme plusieurs fois au cours d\'une enquête, ce qui le rend extrêmement dangereux et totalement imprévisible. Le comportement qu\'il copie peut être présent à la fois pendant ou en dehors d\'une chasse. Le Mimic ne peut pas échanger pour copier un autre fantôme en cours de chasse.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_wraith" >
        <![CDATA[
            <a>Le Wraith possède la capacité de se faire remarquer à l\'emplacement de n\'importe quel joueur à proximité à une petite distance de la pièce qu\'il a choisie. Cela peut avoir lieu loin de leur chambre, même entre les étages. Cette activité peut passer inaperçue car il peut s\'agir d\'une activité silencieuse, mais elle générera une lecture EMF à l\'emplacement d\'atterrissage. Après cette activité, les Wraith retourneront dans leur chambre et pourront interagir avec des objets pendant ce temps. On dit qu\'un Wraith peut chasser juste après s\'être téléporté, mais cela peut être inexact.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_yokai">
        <![CDATA[
            <a>Parler à proximité d\'un Yokai le mettra en colère, augmentant sa probabilité d\'attaquer en augmentant le niveau minimum de santé mentale préféré pour la chasse à 80\%.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_strengths_yurei" >
        <![CDATA[
            <a>Yurie fera perdre la santé mentale des joueurs, pendant qu\'ils le regardent, beaucoup plus rapidement que n\'importe quel autre fantôme \-\- mais peut également diminuer la santé mentale même lorsqu\'un joueur est refoulé. Un Yurei peut aussi arracher instantanément 15\% de santé mentale à n\'importe quel joueur à proximité ; et lorsque cela se produit, les portes de la pièce se fermeront toujours d\'elles-mêmes (n\'importe quel fantôme peut le faire, mais le Yurei a une probabilité accrue).</a>
        ]]>
    </string>

    <!-- Weaknesses -->
    <string name="ghost_weaknesses_banshee" >
        <![CDATA[
            <a>Une Banshee s\'éloignera de sa chambre juste pour traquer sa cible. Les banshees ne tueront jamais son joueur non ciblé et, lors d\'une chasse, ils traverseront tout enquêteur qui ne les intéresse pas. Ils basent également leur chasse sur la santé mentale de sa cible au lieu de la santé mentale moyenne de l\'équipe. Une Banshee a une interaction spéciale avec le microphone parabolique car elle a une chance d\'émettre un gémissement faible et aigu.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_demon" >
        <![CDATA[
            <a>Contrairement aux autres fantômes, poser une question réussie à un démon via la planche Ouija ne diminuera pas la santé mentale des joueurs. Cela fait de la planche Ouija un outil très utile contre les démons. Les démons <font color=#ff6161>craignent le Crucifix</font>, augmentant son efficacité contre eux en amplifiant la portée effective du Crucifix à 5 mètres au lieu des 3 mètres normaux pour les autres fantômes.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_deogen">
        <![CDATA[
            <a>Le Deogen traquera sa proie jusqu\'à l\'épuisement, mais il ne dépassera jamais sa proie. Restez en mouvement contre ce fantôme et assurez-vous de planifier vos itinéraires à l\'avance. Restez en ligne de mire avec ce fantôme et tout ira bien car il ne pourra se déplacer qu\'à 0,4 m/s à proximité du joueur le plus proche en ligne de mire. Tant que vous êtes dans la ligne de mire, il ne pourra jamais vous rattraper, même si vous marchez. Le Deogen ne chassera qu\'à 40\% de santé mentale.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_goryo">
        <![CDATA[
            <a>Les Goryo resteront normalement à l\'intérieur ou très près de l\'endroit qu\'ils hantent. Cela facilite la collecte de preuves.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_hantu" >
        <![CDATA[
            <a>Les mouvements d\'un Hantu seront plus lents que la normale dans les zones plus chaudes. Pendant la chasse, et si le disjoncteur est éteint, le Hantu produira une haleine glaciale un peu comme le fait un joueur, mais cet effet ne se limite pas à la salle fantôme ou à la température d\'une pièce.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_jinn" >
        <![CDATA[
            <a>Les djinns dépendent de la source d\'alimentation de la carte pour atteindre leurs vitesses élevées, les joueurs doivent donc rechercher le disjoncteur du bâtiment afin de supprimer la capacité du djinn. Un djinn ne pourra pas allumer le pouvoir sur lui-même.</a>
]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_mare" >
        <![CDATA[
            <a>Laisser les lumières allumées dans la zone d\'une jument réduira sa préférence de santé mentale pour la chasse de 60\% à 40\% de santé mentale moyenne. Par conséquent, restez dans des zones éclairées pour limiter son agression. Une jument ne peut pas éteindre le disjoncteur, mais elle a la capacité d\'éteindre instantanément les interrupteurs d\'éclairage lorsqu\'ils sont activés par un joueur, ce qui est un événement qui peut être reconnu très facilement.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_moroi">
        <![CDATA[
            <a>Les Moroï sont hypersensibles au Smudge Stick. En éclairer un à proximité aveuglera le Moroï pendant 12 secondes.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_myling" >
        <![CDATA[
            <a>Mylings émettra plus fréquemment des sons paranormaux dans le microphone parabolique.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_obake" >
        <![CDATA[
            <a>Par hasard, un Obake peut parfois laisser des <font color=#ff6161>empreintes de main à 6 doigts</font> au lieu des 5 normales. Les empreintes de main à 5 doigts ne doivent pas être utilisées pour exclure l\'Obake. L\'Obake peut également changer son modèle fantôme pendant une brève seconde à tout moment pendant une chasse. Si l\'Obake touche une surface, il y a une chance que les empreintes digitales n\'apparaissent pas ; Cela peut être utilisé comme preuve pour le fantôme si les interactions suivantes produisent des empreintes digitales.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_oni" >
        <![CDATA[
            <a>Les Onis sont faciles à trouver, car ils ne peuvent s\'empêcher de provoquer un chahut lorsque les joueurs sont à proximité. L\'Oni ne peut pas faire d\'événement \"Ghost Mist\" ou \"Ghost Ball\". Il favorisera les manifestations complètes par rapport aux manifestations d\'ombre ou aux manifestations invisibles lors d\'événements fantômes. Ce comportement se prolonge dans les chasses, ce qui fait que l\'Oni se manifeste pendant de plus longues périodes et disparaît pendant de très courts intervalles pendant les chasses.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_onryo" >
        <![CDATA[
            <a>Une source de flamme agira pour étouffer les chances d\'attaque d\'un Onryo. Il éteindra d\'abord toutes les flammes (un peu comme si vous utilisiez une charge Crucifix) avant d\'utiliser un Crucifix.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_phantom" >
        <![CDATA[
            <a><font color=#ff6161>Prendre une photo d\'un Fantôme le fera disparaître temporairement</font> et n\'apparaîtra jamais sur la photo. Un Fantôme se trahit également pendant les chasses, car il se manifestera physiquement pendant de courtes durées et disparaîtra pendant de plus longues durées.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_poltergeist" >
        <![CDATA[
            <a>Les joueurs peuvent supprimer des objets physiques dans la pièce, rendant un Poltergeist inefficace. Un Polgergeist peut interagir violemment avec des objets, étant capable de lancer un objet avec une force bien plus grande qu\'un fantôme normal. Il peut interagir avec plusieurs objets en même temps, ce qui est connu sous le nom d \'\"événement d\'explosion Poltergeist", et il peut être facilement testé en accumulant un grand nombre d\'objets dans une pile et en observant son comportement pour l\'activité. Pendant une chasse, les objets ont beaucoup plus de chances d\'être manipulés, alors vérifiez s\'il y a de nombreux objets agités sur son chemin de chasse.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_raiju" >
        <![CDATA[
            <a>Il est plus facile de suivre un Raiju car il manipule constamment des appareils électriques pendant la chasse.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_revenant" >
        <![CDATA[
            <a>Un Revenant sera très lent lorsque l\'emplacement du joueur est inconnu, et des pas lents très distincts peuvent être entendus. La meilleure façon de déterminer si vous avez un revenant est de le chasser.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_shade" >
        <![CDATA[
            <a>Il y a de la force dans le nombre contre un Shade, car ils n\'attaqueront pas un groupe de personnes. Si vous voulez empêcher une chasse, au moins un joueur doit être à proximité du fantôme. Un Shade sera également plus susceptible d\'afficher des modèles de forme d\'ombre et inversement, il a moins de chances d\'afficher son modèle complet.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_spirit" >
        <![CDATA[
            <a>Lorsqu\'un esprit est taché, il ne chassera pas pendant 180 secondes. En revanche, tout autre fantôme chassera à 90 secondes (à l\'exception du démon qui peut chasser dès 60 secondes).</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_thaye">
        <![CDATA[
            <a>Plus longtemps le fantôme est en présence des vivants, plus son agressivité, sa vitesse et sa force diminuent. Chaque âge fait baisser la vitesse de 0,175 m/s. Le Thaye n\'a pas non plus d\'accélération en ligne de mire.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_thetwins" >
        <![CDATA[
            <a>En raison de leur activité combinée, localiser les Jumeaux devrait être beaucoup plus facile. Les Twins ont une vitesse de chasse variée qui alterne aléatoirement entre les chasses. Un jumeau chasse à 90\% de vitesse normale (1,5 m/s) tandis que l\'autre jumeau chasse à 110\% de vitesse normale (1,9 m/s).</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_themimic" >
        <![CDATA[
            <a>Un orbe fantôme apparaîtra à côté de la preuve déterministe de The Mimic, ce qui fait de The Mimic le seul type de fantôme à avoir (techniquement) un quatrième élément de preuve. Le Ghost Orb se comporte également différemment de la normale. Il suit The Mimic pendant qu\'il erre, alors gardez un œil sur un Ghost Orb itinérant lorsque vous êtes à l\'état d\'esprit élevé de l\'équipe.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_wraith" >
        <![CDATA[
            <a><font color=#ff6161>Le sel est toxique pour un Wraith</font>, il n\'en traversera donc jamais. Pour confirmer un Wraith, placez un détecteur de mouvement sur des tas de sel. Si le détecteur de mouvement détecte un mouvement sans que le Salt ne soit dérangé, le fantôme peut être un Wraith!</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_yokai" >
        <![CDATA[
            <a>Pendant qu\'il chasse, un Yokai n\'entendra des voix qu\'à proximité. Il ne peut entendre que les conversations de proximité ou détecter les équipements électroniques à moins de 2,5 mètres de lui. La possession maudite de la boîte à musique ne fait pas non plus bouger le Yokai jusqu\'à ce que le joueur soit à une distance beaucoup plus proche que n\'importe quel autre fantôme ne l\'exigerait.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="ghost_weaknesses_yurei" >
        <![CDATA[
            <a>Les yureis sont vulnérables aux bâtons de maculage, et si vous réussissez à maculer la pièce, les yurei resteront en place pendant un certain temps.</a>
        ]]>
    </string>

    <!-- Chasse aux données -->
    <string name="ghost_huntingdata_banshee" >
         <![CDATA[
             <a>Chasse à 50 \% de santé mentale du joueur ciblé.</a><br>
             <a>Ignore complètement la santé mentale moyenne.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_demon" >
         <![CDATA[
             <a>Chasse normalement à 70\% de santé mentale.</a><br>
             <a>Peut chasser à n\'importe quel niveau de santé mentale lors de l\'activation de la capacité.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_deogen">
         <![CDATA[
             <a>Chasse à 40\% de santé mentale.</a>
             <ul>
                 <li>3,0 m/s lors d\'un sprint vers l\'emplacement d\'un joueur caché.</li>
                 <li>0,4 m/s ou plus en suivant de près un enquêteur.</li>
                 <li>3,0 m/s ou moins pour rester à proximité de l\'enquêteur.
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_goryo">
         <![CDATA[
             <a>Chasse à 50\% de santé mentale.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_hantu" >
         <![CDATA[
             <a>Chasse à 50\% de santé mentale.</a>
             <ul>
                 <li>15°C+ = 1,40 m/s</li>
                 <li>12°C = 1,75 m/s</li>
                 <li> 9°C = 2,10 m/s</li>
                 <li> 6°C = 2,30 m/s</li>
                 <li> 3°C = 2,50 m/s</li>
                 <li> 0°C = 2,70 m/s</li>
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_jinn" >
         <![CDATA[
             <a>Chasse à 50\% de santé mentale.</a>
             <ul>
                 <li>Se déplace de 2,5 m/s tout en poursuivant un investigateur qui se trouve à plus de 3mètres et la boîte à fusibles est allumée.</li>
                 <li>Se déplace de 1,7 m/s s\'il ne poursuit personne.</li>
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_mare" >
         <![CDATA[
             <a>Chasse à 40\% de santé mentale si le courant est allumé.</a><br>
             <a>Chasse à 60\% de santé mentale si l\'alimentation est coupée.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_moroi">
         <![CDATA[
             <a>Chasse à 50\% de santé mentale.</a>
             <ul>
                 <li>Santé 0\% \- 5\%: 2,25 m/s</li>
                 <li>Santé 5\% \- 10\%: 2,164 m/s</li>
                 <li>Santé 10\% \- 15\%: 2,081 m/s</li>
                 <li>Santé 15\% \- 20\%: 1,998 m/s</li>
                 <li>Santé 20\% \- 25\%: 1,915 m/s</li>
                 <li>Santé 25\% \- 30\%: 1,832 m/s</li>
                 <li>Santé 30\% \- 35\%: 1,749 m/s</li>
                 <li>Santé 35\% \- 40\%: 1,66 m/s</li>
                 <li>Santé 40\% \- 45\%: 1,583 m/s</li>
                 <li>Santé 45\% \- 100\%: 1,5 m/s</li>
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_myling" >
         <![CDATA[
             <a>Chasse à 50\% de santé mentale.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_obake" >
         <![CDATA[
             <a>Chasse à 50\% de santé mentale.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_oni" >
         <![CDATA[
             <a>Chasse à 50\% de santé mentale.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_onryo" >
         <![CDATA[
             <a>Chasse normalement à 60\% de santé mentale.</a><br>
             <a>Peut chasser à n\'importe quel Sanity si le feu est éteint.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_phantom" >
         <![CDATA[
             <a>Chasse à 50\% de santé mentale.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_poltergeist" >
         <![CDATA[
             <a>Chasse à 50\% de santé mentale.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_raiju" >
         <![CDATA[
             <a>Chasse normalement à 50\% de santé mentale.</a><br>
             <a>Chasse à 65\% de santé mentale si des appareils électroniques sous tension se trouvent à proximité.</a>
             <ul>
                 <li>Se déplace de 2,5 m/s si un équipement électronique se trouve à proximité</li>
                 <li>Se déplace de 1,7 m/s s\'il n\'est pas à proximité d\'un équipement électronique</li>
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_revenant" >
         <![CDATA[
             <a>Chasse à 50\% de santé mentale.</a><br>
             <a>Vitesse de déplacement: 1 m/s si vous ne poursuivez pas; 3,0 m/s en poursuite.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_shade" >
         <![CDATA[
             <a>Chasse à 35\% de santé mentale.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_spirit" >
         <![CDATA[
             <a>Chasse à 50\% de santé mentale.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_thaye">
         <![CDATA[
             <a>Vieillit progressivement en 10 étapes et perd 0,175 m/s de vitesse de déplacement par étape.</a><br>
             <a>Chasse à 75\% de santé mentale à son plus jeune âge. Déplacement maximum: 2,7 m/s</a><br>
             <a>Chasse à 15\% de santé mentale à son âge le plus avancé. Mouvement maximum: 1,0 m/s</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_thetwins" >
         <![CDATA[
             <a>Chasse à 50\% de santé mentale.</a><br>
             <a>50\% de chance d\'être l\'un ou l\'autre des jumeaux pendant la chasse</a>
             <ul>
                 <li>Twin A: 1,5 m/s minimum</li>
                 <li>Twin B: 1,9 m/s minimum</li>
             </ul>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_themimic" >
         <![CDATA[
             <a>Les préférences de chasse sont basées sur le fantôme imité. Par conséquent, The Mimic peut chasser entre 15\% et 100\% de santé mentale.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_wraith" >
         <![CDATA[
             <a>Chasse à 50\% de santé mentale.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_yokai" >
         <![CDATA[
             <a>Chasse à 50\% de santé mentale.</a><br>
             <a>Impossible d\'entendre les enquêteurs ou de détecter les équipements électroniques.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="ghost_huntingdata_yurei" >
         <![CDATA[
             <a>Chasse à 50\% de santé mentale.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="map_info_help_title">Aide sur la carte interactive</string>
    <string name="map_info_help_pan">Déplacez une carte avec un seul doigt.</string>
    <string name="map_info_help_zoom">Effectuez un zoom avant et arrière sur une carte en pinçant ou en écartant deux doigts.</string>
    <string name="map_info_help_click">Appuyez avec un doigt sur n\'importe quelle carte pour obtenir le nom et les limites de n\'importe quelle pièce.</string>
    <string name="map_info_help_rooms">Sélectionnez une pièce dans le menu déroulant Pièces pour afficher l\'emplacement et les limites de cette pièce.</string>
    <string name="map_info_help_floors">Parcourez les étages pour les visualiser et interagir avec eux.</string>
    <string name="map_info_help_pois">Les positions des boîtes à fusibles et des objets maudits sont indiquées par des icônes pertinentes.</string>
    <string name="maps_size_title_large">Grand</string>
    <string name="objectives_title_optional_objectives">Objectifs optionnels</string>
    <string name="objectives_title_investigation_debrief">Compte rendu d\'enquête</string>
    <string name="objectives_title_ghost_name">Nom du fantôme :</string>
    <string name="objectives_title_response">Réponds aux personnes qui sont :</string>
    <string name="objectives_title_optional_objective_1">Objectif 1</string>
    <string name="objectives_title_optional_objective_2">Objectif 2</string>
    <string name="objectives_title_optional_objective_3">Objectif 3</string>
    <string name="objectives_title_response_alone">Seule</string>
    <string name="objectives_title_response_everyone">Groupe</string>
    <string name="map_floor_name_ground">"Rez-de-chaussée "</string>
    <string name="map_floor_name_first">Premier étage</string>
    <string name="map_floor_name_second">Deuxième étage</string>
    <string name="map_floor_name_third">Troisième étage</string>
    <string name="map_floor_name_fifth">Cinquième étage</string>
    <string name="map_floor_name_sixth">Sixième étage</string>
    <string name="map_floor_name_seventh">Septième étage</string>
    <string name="map_floor_name_eighth">Huitième étage</string>
    <string name="map_floor_name_ninth">Neuvième étage</string>
    <string name="map_floor_name_tenth">Dixième étage</string>
    <string name="map_floor_name_attic">Grenier</string>
    <string name="map_floor_name_basement">Sous-sol</string>
    <string name="general_codex_button">Manuscrit</string>
    <string name="general_evidence_reset_button">Réinitialiser</string>
    <string name="titlescreen_languages_label">Choisir la langue</string>
    <string name="mapview_instruction_pan">Déplacer: Faites glisser un doigt</string>
    <string name="mapview_instruction_zoom">Agrandir: Pincez avec deux doigts</string>
    <string name="equipment_tiers_1">Niveau 1</string>
    <string name="equipment_tiers_2">Niveau 2</string>
    <string name="equipment_tiers_3">Niveau 3</string>
    <string name="evidence_type_dots">D.O.T.S</string>
    <string name="evidence_type_emf">EMF 5</string>
    <string name="evidence_type_temperatures">Températures Glaciales</string>
    <string name="evidence_type_box">Spirit Box</string>
    <string name="evidence_type_book">Ecritures Fantomatiques</string>
    <string name="evidence_type_orbs">Orbes Fantômes</string>
    <string name="evidence_type_ultraviolet">Ultra\-violet</string>
    <string name="ghost_type_banshee">Banshee</string>
    <string name="ghost_type_demon">Démon</string>
    <string name="ghost_type_deogen">Deogen</string>
    <string name="ghost_type_goryo">Goryo</string>
    <string name="ghost_type_hantu">Hantu</string>
    <string name="ghost_type_jinn">Djinn</string>
    <string name="ghost_type_mare">Caushemar</string>
    <string name="ghost_type_moroi">MoroÏ</string>
    <string name="ghost_type_myling">Myling</string>
    <string name="ghost_type_obake">Obake</string>
    <string name="ghost_type_oni">Oni</string>
    <string name="ghost_type_onryo">Onryo</string>
    <string name="ghost_type_phantom">Fantome</string>
    <string name="ghost_type_poltergeist">Poltergeist</string>
    <string name="ghost_type_raiju">Raiju</string>
    <string name="ghost_type_revenant">Revenant</string>
    <string name="ghost_type_shade">Ombre</string>
    <string name="ghost_type_spirit">Espirit</string>
    <string name="ghost_type_thaye">Thayé</string>
    <string name="ghost_type_thetwins">Les Jumeaux</string>
    <string name="ghost_type_themimic">Le Mimic</string>
    <string name="ghost_type_wraith">Spectre</string>
    <string name="ghost_type_yokai">Yokai</string>
    <string name="ghost_type_yurei">Yurei</string>
    <string name="toast_discardchanges">Modifications rejetées</string>
    <string name="general_evidence_button">Preuve</string>
    <string name="general_maps_button">Plans</string>
    <string name="general_tasks_button">Tâches</string>
    <string name="aboutinfo_version">Versión</string>
    <string name="aboutinfo_title_about">À propos</string>
    <string name="aboutinfo_specialthanks_title">Remerciements spéciaux</string>
    <string name="aboutinfo_developerinfo_contact">Contact</string>
    <string name="aboutinfo_developerinfo_developer">Développeur</string>
    <string name="aboutinfo_developerinfo_title">Informations</string>
    <string name="settings_title">Paramètres</string>
    <string name="settings_screenalwayson">Maintenir l\'écran allumé</string>
    <string name="aboutinfo_discord_join">Rejoignez-nous sur Discord</string>

    <string name="objective_info_ghostevent">Avoir un membre de votre équipe assister à un événement paranormal</string>
    <string name="objective_info_ghostphotograph">Prenez une photo du fantôme</string>
    <string name="objective_info_emfreader">Trouvez des preuves du paranormal avec un lecteur EMF</string>
    <string name="objective_info_motionsensor">Détectez une présence de fantômes avec un capteur de mouvement</string>
    <string name="objective_info_smudgestick">Nettoyez la zone près du fantôme à l\'aide de bâton d\'encens</string>
    <string name="objective_info_crucifix">Empêchez le fantôme de chasser avec un crucifix</string>
    <string name="objective_info_salt">Faites marcher un fantôme dans du sel</string>
    <string name="objective_info_escapehunt">Échappez au fantôme pendant qu\'il chasse</string>
    <string name="objective_info_repelwithsmudge">Repoussez le fantôme de chasse avec un bâton de smudge</string>
    <string name="objective_info_extinguishcandle">Faire souffler une bougie par le fantôme</string>
    <string name="objective_info_lowsanity">Obtenez une santé mentale moyenne de l\'équipe de 25% ou moins</string>

    <string name="investigation_timer_maplabel">Carte</string>
    <string name="investigation_sanity_huntwarn">Avertissement de chasse</string>
    <string name="investigation_timer_actionlabel">Action</string>
    <string name="investigation_timer_setuplabel">Préparation</string>
    <string name="investigation_sanitymeter_title">Santé mentale maximale</string>
    <string name="settings_enablehuntaudioqueue">Avertissement sonore lors de chasse</string>
    <string name="settings_huntwarningflashtimeout">délai de flash d\'avertissement de chasse</string>
    <string name="settings_huntwarningflashtimeout_never">Jamais Dépasser</string>
    <string name="settings_extrasettings">Paramètres supplémentaires</string>
    <string name="settings_generalsettings">Réglages</string>
    <string name="settings_colortheme_title">Peau</string>
    <string name="settings_colortheme_note">(La sélection du daltonisme est prioritaire)</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_normal">Aucun</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_note">(Prendra effet après avoir quitté les paramètres)</string>
    <string name="settings_enableGhostReorder">Activer la réorganisation de la liste fantôme</string>
    <string name="settings_colorblindnessmode_title">Mode daltonien</string>
    <string name="objectives_ghostname_note">Entrez le nom du fantôme ici</string>

    <!--
        TOOLS PAGE
    -->

    <!--
        SPIRITBOX TOOL PAGE
    -->
    <!-- All Entries -->
    <!-- Personal Statements -->
    <string name="spiritbox_entry_q01">Bloody Mary.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q02">J\'ai peur!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q03">Cacher!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q04">Panique!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q05">Cours!</string>
    <!-- Mental State Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q06">Êtes-vous en colère?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q07">Es-tu heureux?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q08">Êtes vous amical?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q09">Voulez-vous nous faire du mal?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q10">Tu nous veux ici?</string>
    <!-- Name Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q11">Quel est ton nom?</string>
    <!-- Age Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q12">Quel âge as-tu?</string>
    <!-- Location Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q13">Où es-tu?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q14">Êtes-vous ici?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q15">Êtes-vous le seul ici?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q16">Où es-tu?</string>
    <!-- Interaction Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q17">Attaquez-nous!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q18">Pouvez-vous nous parler?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q19">Faire quelque chose.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q20">Donnez-nous un signe!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q21">Chassez-nous!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q22">Faites-nous savoir que vous êtes ici.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q23">Faites du bruit.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q24">Ouvre la porte.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q25">Montre toi!</string>
    <string name="spiritbox_entry_q26">Jetez quelque chose.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q27">Éteindre la lumière.</string>
    <string name="spiritbox_entry_q28">Allume la lumière.</string>
    <!-- General Questions -->
    <string name="spiritbox_entry_q29">Bonjour?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q30">Que pouvons-nous faire pour aider?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q31">Que veux-tu?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q32">Pourquoi es-tu ici?</string>
    <string name="review_requesttitle">Veuillez considérer la note P.E.T.!</string>
    <string name="review_accept">J\'accepte!</string>
    <string name="review_decline">Déclin</string>
    <string name="difficulty_title_nightmare">Cauchemar</string>
    <string name="theme_palette_colorblind_monochromacy">Achromatopsie</string>
    <string name="theme_palette_colorblind_deuteranomaly">Deutéranopie</string>
    <string name="theme_palette_colorblind_protanomaly">Protanopie</string>
    <string name="theme_palette_colorblind_tritanomaly">Tritanopie</string>
    <string name="theme_typography_classic">P.E.T. Classic</string>
    <string name="theme_typography_android">Android</string>
    <string name="theme_typography_journal">Journal</string>
    <string name="theme_typography_brick">Brique</string>
    <string name="theme_typography_clean">Faire le Ménage</string>
    <string name="newsletter_title">Centre de Messagerie</string>
    <string name="newsletter_inbox_title_pet">Journal des Modifications P.E.T.</string>
    <string name="newsletter_inbox_title_phasmophobia">Journal des Modifications Phasmophobia</string>
    <string name="newsletter_inbox_title_general">Les nouvelles Générales</string>
    <string name="settings_networktitle">Autoriser l\'utilisation des Données Mobiles</string>
    <string name="spiritbox_entry_q33">Quelle est ma raison?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q34">A quel point suis-je fou?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q35">A quel point suis-je fou ?</string>
    <string name="spiritbox_entry_q36">Suis je fou?</string>
    <string name="settings_cancel">Annuler</string>
    <string name="settings_confirm">Confirmer</string>
    <string name="popup_ghost_strength">Forces</string>
    <string name="popup_ghost_weakness">Faiblesses</string>
    <string name="popup_ghost_info">Informations</string>

    <string name="settings_enableLeftHandSupport">Activer le Mode Gaucher</string>
    <string name="difficulty_title_insanity">Folie</string>
    <string name="popup_ghost_huntdata">Données de Chasse</string>

    <string name="settings_appearancesettings">Apparence</string>
    <string name="settings_fontstylesettings">"Le Style de Police "</string>
    <string name="evidence_section_overview">Aperçu</string>
    <string name="store_title_equipment">Magasin d\'Equipement</string>
    <string name="equipment_section_tiers">Niveaux</string>
    <string name="settings_adsconsentcontrolsection">Annonces/Paramètres RGPD</string>
    <string name="settings_adsconsentcontrolsettings">Configuration GDPR</string>
    <string name="settings_adsconsentcontrolsettings_button">Modifier</string>
    <string name="evidence_requirement_level_title">Niveau de Déblocage:</string>
    <string name="evidence_requirement_cost_title">Coût:</string>
    <string name="equipment_section_equipment">Équipement</string>



    <!--
        EVIDENCE
    -->

    <string name="evidence_info_overview_emf">
        <![CDATA[
            <a>EMF-5 est la lecture de niveau le plus eleve d\'un <font color=#ff6161>Lecteur EMF</font>.</a>
            <a>Un fantome produit des emissions EMF des niveaux 1 a 5 lorsqu\'il interagit d\'une maniere ou d\'une autre avec la piece ou la planche Ouija. Les scintillements legers, les pas et d\'autres interactions passives plus petites donneront generalement une lecture plus faible. Des interactions plus intenses, telles qu\'une apparence ou une sonnerie de telephone, donneront presque toujours une lecture plus elevee. Les fantomes portant cette preuve ne donneront le niveau EMF 5 que par hasard, donc cette preuve <font color=#ff6161>peut prendre un certain temps a acquerir</font>.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_dots" >
		<![CDATA[
             <a>Le D.O.T.S. Le projecteur est un appareil qui peut être placé sur les murs ou sur le sol. Il projette une matrice de points lumineux, projetant les points sur les surfaces proches autour de lui.</a><br><br><a>Pour identifier positivement cette Preuve, <font color=#ff6161>une silhouette du fantôme sera vue courir, ou ramper rapidement, à travers les faisceaux de la projection</font>. La silhouette peut être vue à l\'œil nu ou à travers une caméra vidéo, mais elle est plus facile à voir <font color=#ff6161>à distance via les thermiques de la caméra vidéo</font>. Il est préférable d\'essayer de trouver cette preuve à distance, car le comportement d\'un Goryo peut sinon provoquer des conflits de preuve. L\'emplacement réel du fantôme ne dictera pas le moment où les animations de silhouette se produiront.</a>
              <a>Le D.O.T.S. les visuels sont maintenant le fantôme réel, ce qui signifie que vous devrez faire briller vos lumières infrarouges près de la position réelle du fantôme. Cela crée un gameplay beaucoup plus attrayant pour les joueurs, vous pouvez utiliser D.O.T.S. pour voir où se trouve votre fantôme ou si vous avez du mal à obtenir des preuves, utilisez du sel, des détecteurs de mouvement ou d\'autres équipements pour trouver un meilleur emplacement pour votre projecteur. Fantômes avec D.O.T.S. la preuve peut maintenant entrer un court \"D.O.T.S. état \" lors de l\'errance; Pendant ce temps, ils sont temporairement visibles avec une lumière infrarouge, pendant ce temps ils erreront vers le joueur le plus proche (ou vers un endroit aléatoire de la salle si elle est vide) avant de disparaître.</a>
         ]]>
	</string>
    <string name="evidence_info_overview_thermometer">
        <![CDATA[
             <a>Les températures de congélation sont <font color=#ff6161>inférieures à 0 Celsius</font>. La température peut être déterminée à l\'aide du <font color=#ff6161>Thermomètre</font>.</a><br><br><a>Alors que les fantômes tirent la chaleur de la zone environnante, les températures diminuent dans la pièce ou les couloirs où le <font color=#ff6161>fantôme passe le plus clair de son temps</font>. Tous les fantômes finiront par provoquer des températures inférieures à 13 degrés Celsius, mais seuls certains types de fantômes feront chuter les températures en dessous de 0 C.</a><br><br><a>Cold Breath a été retravaillé. À 5\-7 \°C ou moins, toute personne se trouvant dans la zone hantée pourra <font color=#ff6161>voir son souffle</font>. S\'il neige et que la boîte à fusibles se déclenche, vous trouverez instantanément Cold Breath partout, même dans le camion. Alternativement, si la boîte à fusibles est allumée, pour que la maison soit agréable et bien au chaud, vous verrez Cold Breath apparaître uniquement dans les pièces où le fantôme a été assez long pour faire baisser sa température.</a><br><br><a>Le refroidissement d\'une pièce, même légèrement, peut prendre plus de temps que les premières minutes d\'une enquête. Prendre note des températures étrangement basses dans les premières pièces, puis y revenir est une bonne idée.</a>
         ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_sbox">
        <![CDATA[
            <a>La Spirit Box est un objet utilise pour <font color=#ff6161>communiquer avec le fantome</font>.</a>
            <a>Un joueur doit <font color=#ff6161>poser des questions dans le chat de proximite a une Spirit Box active, a la fois a proximite du fantome et lorsque les lumieres sont eteintes</font>. Avant de tenter cela, verifiez les parametres de reponse du fantome tels que \"Repond aux personnes qui sont seules \" ou \"Repond a tout le monde \" figurant sur le tableau blanc du camion. Si le fantome repond, la Spirit Box est une preuve confirmee. Les questions pointues telles que «Quel age avez-vous?» Ou «Ou etes-vous?» Sont des questions plausibles. Gardez a l\'esprit que le fantome est toujours a l\'ecoute, que le joueur parle ou non dans une Spirit Box. Dessiner un fantome peut etre fait en disant son prenom plusieurs fois (donc en le mettant en colere), et en lui donnant des commandes telles que «Montre-toi» ou «Donne-nous un signe» semblent etre des commandes plausibles.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_book">
        <![CDATA[
            <a>Determine a l\'aide du livre d\'ecriture Ghost.</a>
            <a>Les fantomes peuvent ecrire dans le livre <font color=#ff6161>peu importe si le livre est pose ou tenu en main</font>. Si le fantome ecrit dans le livre, il s\'agit d\'un element de preuve pour ce type de fantome. Si des symboles demoniaques sont ecrits, cela peut etre une preuve d\'un demon, mais ce n\'est absolument pas definitif car les styles d\'ecriture fantome ont tendance a s\'ecarter au hasard.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_vcam">
        <![CDATA[
            <a>Un petit orbe flottant qui n\'est present que dans la piece qu\'un fantome hante. ua peut etre <font color=#ff6161>vu uniquement par vision nocturne a travers le flux de la camera du camion<font> des cameras video ou des cameras montees sur la tete.</a>
            <a>Les orbes fantomes peuvent etre rapides a reperer, mais l\'exclure trop rapidement pourrait causer des problemes sur la route.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_ultraviolet">
        <![CDATA[
             <a>Les preuves ultraviolettes ne peuvent être <font color=#ff6161>visibles qu\'en faisant briller la lumière UV ou un bâton lumineux sur les surfaces affectées</font>. Les preuves ultraviolettes deviendront vertes lorsqu\'elles seront chargées par la lumière UV et s\'estomperont avec le temps.</a><br><br><a>Laissées sur des objets et des surfaces par des fantômes, les preuves ultraviolettes peuvent être difficiles à voir sur des objets plus petits ou dans de grandes pièces. Les empreintes de pas qui ont été suivies par des tas de sel comptent également comme des preuves ultraviolettes.</a><br><br><a>Lorsque vous projetez une lumière UV sur des empreintes digitales ou des empreintes de pas, vous la verrez toujours immédiatement, mais en plus, la lumière chargera l\'impression. Après avoir rangé votre lampe UV, l\'impression restera visible pendant une courte période (selon la durée pendant laquelle vous l\'avez chargée), vous permettant de prendre une photo!</a><br><br><a>Une empreinte de main à 6 doigts peut être trouvée qui identifiera immédiatement le type de fantôme comme un Obake.</a>
         ]]>
    </string>


    <string name="shop_equipment_dots_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Un stylo à grille laser qui ressemble à une lampe de poche. Vous pouvez marcher autour de l\'emplacement et rechercher rapidement des preuves, le seul inconvénient étant sa courte portée et sa faible intensité lumineuse.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_dots_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Ceci est le D.O.T.S original. projecteur. Il s\'agit d\'un projecteur placable émettant une sphère de lumière de taille moyenne, sauf que vous pouvez désormais encourager le fantôme à entrer dedans en vous tenant à proximité.</a><br><br><a>Idéal pour les pièces de petite à moyenne taille.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_dots_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>Ce projecteur placable balaye la pièce à une distance beaucoup plus longue avec un faisceau de lumière large et rapide, ce qui facilite la recherche de fantômes dans ces grandes pièces. Pour une couverture optimale, placez ce projecteur sur un mur ou une surface plane, tenez-vous à proximité et surveillez les silhouettes fantômes.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_emf_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Un ancien multimètre analogique avec une petite plage de détection, une faible précision et de faibles émissions audio. L\'aiguille passera en surmultipliée, poussant au-delà du niveau 5 lorsque le niveau 5 EMF est détecté.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_emf_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Le compteur K2 de confiance a une portée plus large et cinq lumières LED pour détecter les lectures EMF, ainsi qu\'un module de haut-parleur supplémentaire. Une lumière s\'allume lorsque vous activez l\'appareil. Lorsque vous vous déplacez dans la plage de détection des points EMF du K2, il affiche une valeur précise de deux à cinq et émet un son clair et audible.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_emf_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>Un ParaReader high\-tech. Cet appareil peut suivre jusqu\'à trois points EMF à la fois et a une plage de détection la plus éloignée.</a><br><br><a>Il affichera la direction, la plage et la valeur de chaque lecture en même temps. Il émet des sons pour chaque détection EMF afin que vous puissiez entendre, à distance, combien et quelle est la force des lectures.</a><br><br><a>Si un spot EMF s\'estompe, un spot EMF plus récent sera placé en bas de la liste.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_uvlight_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Le bâton lumineux UV classique. Après l\'avoir cliqué pour l\'allumer, il projette une lumière de zone à courte portée qui dure environ une minute avant de s\'assombrir. Vous pouvez toujours lui donner une autre secousse pour revigorer sa lumière.</a><br><br><a>Cet appareil chargera un point UV dans les 10 secondes suivant l\'exposition.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_uvlight_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>La lampe de poche UV classique qui émet un faisceau plus lumineux et étroit avec une portée plus longue, offrant un temps de charge UV beaucoup plus rapide!</a><br><br><a>Cet appareil chargera un spot UV dans les 5 secondes suivant l\'exposition.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_uvlight_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>L\'UV Light Pro est une grosse lampe de poche qui a un cône de lumière beaucoup plus lumineux et plus large, ainsi qu\'un temps de charge encore plus rapide. Il est parfait pour localiser rapidement des preuves ultraviolettes à plus grande échelle.</a><br><br><a>Cet appareil chargera un point UV dans les 1,5 secondes suivant l\'exposition.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_thermometer_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Une vieille maison\-Thermomètre, arraché directement du mur du salon de votre Enquêteur. Ce thermomètre a un taux d\'échantillonnage lent, ce qui signifie que vous devrez attendre plus longtemps pour obtenir une lecture précise. Vous voudrez peut-être en apporter un et le vérifier plus tard dans le contrat.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_thermometer_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Une version mise à jour du lecteur de température classique, mais beaucoup plus réactive. Au lieu de l\'allumer et d\'obtenir une lecture toutes les deux secondes, maintenez le bouton \'Utiliser\' pour rechercher les températures. Cela permet de courir et de vérifier la température de chaque pièce beaucoup plus rapidement que le niveau I ne le permet.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_thermometer_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>Une mise à niveau directe vers le niveau II, effectuant des analyses de température deux fois plus rapides que son prédécesseur. De plus, ce thermomètre plus moderne est plus précis à chaque lecture, permettant aux joueurs de scanner rapidement et efficacement les pièces pour trouver le fantôme ou pour faire cocher \"Températures glaciales\" dans le Journal.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Ce bloc-notes en papier peut être placé à proximité d\'un fantôme pour encourager une écriture paranormale. Assurez-vous de le placer à proximité de toute activité que vous voyez. Certains fantômes peuvent ne pas remarquer le petit bloc-notes et le crayon, cela peut donc prendre un certain temps avant que quelque chose ne se passe.<p/>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Avec de plus belles pages et un stylo, les fantômes semblent remarquer ce livre un peu plus souvent que la version précédente. raccourcir un peu les temps d\'attente pour que les preuves se produisent.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>Avec son profil large, un mélange de matériaux de haute qualité et un stylo orné, ce livre a le plus grand changement à écrire par des fantômes. Il a une portée plus large que les deux niveaux précédents, il est donc beaucoup plus facile de placer ce livre dans la portée d\'interaction d\'un fantôme.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_videocamera_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a>Un vieux caméscope que Ghost Huntin\' Distribution a trouvé dans le grenier de l\'ancien bureau. Il est petit et un peu usé, mais il fait très bien le travail.</a><br><br><a>L\'analyse du flux vidéo est un défi en raison de la qualité épouvantable de son écran et de ses petites dimensions, alors prenez votre temps!</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_videocamera_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>La caméra vidéo Parasonic est une vidéo HD qui facilite grandement la recherche d\'orbes. Il reçoit toujours beaucoup d\'interférences d\'un fantôme actif, mais beaucoup moins que le niveau 1.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_videocamera_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>La caméra vidéo de qualité cinématographique de Bony avec un grand corps prend en charge un écran beaucoup plus grand. Il dispose d\'un flux vidéo beaucoup plus clair et reçoit moins d\'interférences des apparitions de fantômes.</a>
         ]]>
     </string>

    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_info_1">
         <![CDATA[
             <a> Lorsque vous allumez cette Spirit Box, elle commencera à balayer différentes fréquences radio. Assurez-vous de vous tenir à proximité de toute activité paranormale, éteignez toutes les lumières dans cette pièce et posez quelques questions dans l\'espoir d\'une réponse.</a><br><br><a>Si la question a été entendue, une lumière rouge clignotera sur la Spirit Box. S\'il clignote en blanc, vous avez une réponse du fantôme.</a><br><br><a>Essayez de demander "Où es-tu?" ou "Êtes-vous amical?". Soyez prévenu, vous n\'aimerez peut-être pas la réponse que vous recevrez.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_info_2">
         <![CDATA[
             <a>Cette Spirit Box plus moderne a un haut-parleur de meilleure qualité qui est beaucoup plus efficace pour balayer les fréquences, ce qui rend les réponses paranormales plus faciles à déchiffrer.</a><br><br><a>Si une question a été entendue, un \'X\' noir clignotera à l\'écran. Si vous obtenez une réponse, la petite icône fantôme clignotera à la place.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_info_3">
         <![CDATA[
             <a>Lorsqu\'elle est allumée, cette Spirit Box scanne les deux fréquences, deux en même temps, augmentant les chances de capter une réponse paranormale lorsque vous posez des questions. Il dispose également d\'un filtre intégré pour réduire la quantité d\'électricité statique que vous entendez entre les interactions.</a><br><br><a>Si une question est entendue et qu\'aucune réponse n\'est donnée, les LED de RÉPONSE clignoteront en rouge. Si une réponse est donnée, les LED clignoteront en blanc au rythme du son.</a>
         ]]>
     </string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_info_1"><![CDATA[<a>Une lampe de poche métallique rétro qui fournit une petite quantité de lumière. juste assez pour se déplacer.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_info_2"><![CDATA[<a>Cette lampe de poche émet un faisceau de lumière beaucoup plus lumineux.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_info_3"><![CDATA[<a>Projetant un cône de lumière beaucoup plus large, cette lampe de poche est parfaite pour les grandes pièces et les espaces ouverts.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_info_1"><![CDATA[<a>Vous pouvez utiliser cet appareil photo pour prendre des photos de toutes les preuves que vous pourriez trouver. Cela n\'interférera avec le fantôme que pendant le processus de prise de photo. Soyez donc prudent lorsque vous décidez de prendre une photo.</a><br><br><a>Pour plus d\'informations sur la façon de prendre des photos, consultez la section \"Photos\". dans votre journal.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_info_2"><![CDATA[<a>Grâce à cet appareil photo numérique, vous pouvez prendre des photos de preuves et d\'entités paranormales beaucoup plus rapidement qu\'avec le niveau précédent.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_info_3"><![CDATA[<a>Cet appareil photo haut de gamme offre le délai le plus court entre les photos, permettant ainsi une collecte rapide de preuves.</a><br><br><a>De plus, il a été modifié pour être moins sensible aux entités paranormales provoquant des interférences. avec l\'écran lors des manifestations.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_info_1"><![CDATA[<a>Ces allumettes sont parfaites pour allumer des bougies et de l\'encens, mais n\'oubliez pas qu\'avec seulement dix utilisations, vous vous épuiserez rapidement!</a><br><br><a>Elles peuvent également être utilisées comme petite source de lumière, assurez-vous simplement pour ne pas vous brûler les doigts.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_info_2"><![CDATA[<a>Un briquet à gaz. Elle fournit un peu plus de lumière que les allumettes et dure beaucoup plus longtemps.</a><br><br><a>Vous pouvez voir le liquide qu\'elle contient s\'écouler au fur et à mesure que vous l\'utilisez. Assurez-vous d\'en avoir suffisamment lorsque vous êtes pressé!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_info_3"><![CDATA[<a>Ce briquet peut durer tout un contrat, à condition de ne pas le gaspiller!</a><br><br><a>Avec une flamme plus grande, la lumière qu\'il fournit est plus brillante et a une portée plus large, parfait pour ces escapades sombres lors d\'une attaque.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_info_1"><![CDATA[<a>Cette petite bougie fournira de la lumière et permettra de prévenir la perte de raison, mais seulement pendant un certain temps, la cire brûle assez rapidement!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_info_2"><![CDATA[<a>Avec trois bougies au lieu d\'une, la lumière fournie est beaucoup plus brillante, a une portée plus longue et dure plus longtemps.</a><br><br><a>De plus, il n\'est pas nécessaire de tenir cette Firelight pour produire ses effets. vous pouvez le placer et vous tenir à proximité pour continuer à bénéficier des bienfaits de la santé mentale!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_info_3"><![CDATA[<a>Cette lanterne durera pendant toute la durée du contrat. Vous n\'avez donc pas à craindre qu\'elle s\'éteigne lorsque vous en avez le plus besoin. Tout comme son prédécesseur, vous pouvez vous tenir à proximité pour bénéficier de ses effets.</a><br><br><a>Enfin, il est étanche et fonctionne donc même sous la pluie!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_info_1"><![CDATA[<a>Ce crucifix peut être tenu ou placé pour empêcher le fantôme de lancer une seule attaque.</a><br><br><a>Assurez-vous de le placer à proximité de toute activité que vous pourriez trouver.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_info_2"><![CDATA[<a>Un crucifix en métal qui peut être utilisé pour bloquer deux attaques, avec une plus grande portée.</a><br><br><a>N\'oubliez pas de le conserver à proximité de toute activité que vous rencontrez.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_info_3"><![CDATA[<a>Ce crucifix a une portée encore plus large que sa version précédente. De plus, un crucifix inutilisé peut empêcher une chasse maudite, réduisant ainsi à néant les deux utilisations.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_info_1"><![CDATA[<a>Tout en tenant ce récipient, vous pouvez placer des tas de sel sur le sol dans l\'espoir de traquer le fantôme. Nous vous recommandons de les placer près des portes et à proximité des virages dans les couloirs ou les pièces pour maximiser les chances d\'obtenir une réaction.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_info_2"><![CDATA[<a>Ce conteneur plus grand contient plus de sel que son prédécesseur, ce qui vous permet de placer de longues lignes de sel pour bloquer facilement les passages plus larges.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_info_3"><![CDATA[<a>Ce sel est si puissant qu\'il peut affecter la mobilité d\'un fantôme de deux manières.</a><br><br><a>Pendant qu\'un fantôme agit passivement, ces lignes agissent comme une barrière, forçant le fantôme à se retourner. en entrant dans un. Idéal pour piéger ces fantômes errants dans une pièce afin que vous puissiez trouver vos preuves.</a><br><br><a>Si c\'est pendant une attaque, le fantôme sera ralenti, vous donnant plus de temps pour vous échapper.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_info_1"><![CDATA[<a>Vous pouvez allumer de l\'encens avec n\'importe quel allumeur pour empêcher un fantôme de lancer une chasse pendant une longue durée. Vous pouvez également l\'utiliser pendant une chasse à proximité d\'un fantôme pour le désorienter pendant quelques secondes.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_info_2"><![CDATA[<a>Beaucoup plus de sauge a été utilisée pour créer ce paquet d\'encens, ce qui permet une durée de combustion plus longue et vous protège plus longtemps pendant les attaques.</a><br><br><a>De plus, cela ralentira le mouvement du fantôme pendant une partie de sa durée d\'effet.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_info_3"><![CDATA[<a>Avec une portée beaucoup plus grande et une durée de combustion plus longue, vous pouvez repousser les fantômes de manière beaucoup plus sûre lorsqu\'ils sont attaqués. Lorsque le fantôme est initialement repoussé, il est étourdi et arrête son mouvement pendant une courte période.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_info_1"><![CDATA[<a>Fixez une caméra vidéo à ce trépied en la plaçant sur le dessus. Vous pouvez ensuite transporter le trépied et le placer dans des endroits qui ne disposent pas d\'une surface idéale pour visualiser des activités paranormales.</a><br><br><a>Les fantômes peuvent interférer avec les caméras que vous avez placées et tenter de les renverser. Assurez-vous de les réinitialiser. vers le haut s\'ils sont poussés vers le sol.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_info_2"><![CDATA[<a>Ce trépied a été amélioré avec un moteur rotatif. Tout en regardant la vue de la caméra vidéo depuis le camion, vous pouvez utiliser les commandes à l\'écran pour faire pivoter le moteur du trépied, vous offrant ainsi un nouvel angle.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_info_3"><![CDATA[<a>Comme ses versions précédentes, ce trépied est similaire, sauf qu\'il est beaucoup plus robuste. Ces satanés fantômes devraient le renverser beaucoup moins fréquemment.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_info_1"><![CDATA[<a>Placez ce détecteur de mouvement sur les murs ou sur le sol et il clignotera chaque fois que quelque chose bouge devant lui, même les choses que vous ne pouvez pas voir.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_info_2"><![CDATA[<a>Avec deux modes différents, une portée plus longue et un indicateur sonore, ce capteur est parfait pour le suivi paranormal.</a><br><br><a>Vous pouvez changer la forme du laser en interagissant avec le capteur une fois qu\'il a été placé.{ /3}</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_info_3"><![CDATA[<a>Placez cette caméra à détection de mouvement sur le sol, à proximité de toute activité fantôme que vous pourriez trouver. Lorsqu\'il est activé, il s\'allume et fait clignoter une lumière vive chaque fois qu\'un fantôme entre ou sort de sa plage de détection.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_info_1"><![CDATA[<a>Placez ces capteurs sonores aux endroits où vous souhaitez suivre les interactions audio.</a><br><br><a>Une fois placés, retournez au camion, vous pouvez écouter la lecture à distance tout en vérifiant l\'écran du capteur sonore pour voir si aucun des capteurs ne reçoit des valeurs.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_info_2"><![CDATA[<a>Ce capteur sonore a été amélioré pour proposer trois paramètres de taille différents, modifiables à l\'aide d\'un bouton de taille sur l\'écran du capteur sonore dans le camion.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_info_3"><![CDATA[<a>Le trépied est doté d\'articulations rotatives qui vous permettent d\'interagir avec lui pour modifier la forme du capteur de son.</a><br><br><a>Chaque forme est représentée par les directions vers lesquelles font face les microphones:</a><br><br><a>Avant: Cône / Vers l\'extérieur: Côtés / Vers l\'intérieur: Sphère</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_info_1"><![CDATA[<a>Buvez cette bouteille d\'huile de serpent vintage pour retrouver une partie de votre santé mentale. La restauration prendra quelques secondes et le montant restauré dépendra de la difficulté à laquelle vous jouez.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_info_2"><![CDATA[<a>En prenant ces pilules, vous retrouverez votre santé mentale plus rapidement. Vous pouvez prendre plusieurs pots pour augmenter la quantité de santé mentale restaurée au cours de sa durée.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_info_3"><![CDATA[<a>Cette dose d\'adrénaline vous redonnera la santé mentale beaucoup plus rapidement que les deuxversions précédentes. De plus, vous ne perdrez aucune endurance au sprint pendant toute la durée de ses effets.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_info_1"><![CDATA[<a>Lorsque vous utilisez le microphone parabolique et les écouteurs connectés, vous pourrez entendre les sons plus loin que d\'habitude, en fonction de la direction dans laquelle vous dirigez le microphone.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_info_2"><![CDATA[<a>Nous avons amélioré ce microphone parabolique avec quelques améliorations: un meilleur capteur et un petit écran.</a><br><br><a>L\'allumer vous permettra d\'entendre les sons distants et d\'obtenir un aperçu visuel. lecture de l\'intensité de ce son.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_info_3"><![CDATA[<a>Ce microphone parabolique a été amélioré avec un indicateur visuel de son.</a><br><br><a>Chaque fois qu\'un son est détecté dans la portée du microphone, un indicateur visuel s\'affiche à l\'écran, incluant la distance et volume, vous permettant de savoir facilement d\'où vient le son.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_info_1"><![CDATA[<a>En attachant cette petite caméra à votre tête, vos coéquipiers peuvent regarder un flux vidéo en direct de votre vue depuis la sécurité du camion, ce qui est idéal pour effectuer plusieurs tâches à la fois et capturer des objets que vous pourriez manquer!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_info_2"><![CDATA[<a>Une petite lampe frontale qui n\'occupe pas d\'emplacement d\'inventaire. Le seul inconvénient est que la lumière n\'est ni trop vive ni trop large.</a><br><br><a>Vous pouvez l\'activer et la désactiver en maintenant la touche spéciale enfoncée.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_info_3"><![CDATA[<a>Une paire de lunettes de vision nocturne, vous permettant de voir dans l\'obscurité sans avoir besoin d\'une lampe de poche.</a><br><br><a>Attention cependant: votre vision peut être déformée si vous êtes à portée d\'un fantôme actif, ce qui rend le lunettes inutiles.</a>]]></string>

    <!--
          Flavor Text
      -->
    <string name="shop_equipment_dots_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Un petit stylo laser qui projette de petits faisceaux de lumière dans l\'environnement.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_dots_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Ce capteur de mouvement infrarouge a été largement adapté pour projeter de la lumière. Il est petit et compact et peut adhérer à la plupart des surfaces.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_dots_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Un projecteur motorisé doté de trois objectifs pour une large couverture lumineuse.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_emf_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Un appareil de mesure EMF doté de plusieurs modes pour vérifier différentes interférences dans l\'air. Malheureusement, il est vieux et un seul fonctionne. Heureusement, c\'est celui dont nous avons besoin pour les lectures paranormales!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_emf_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Le fidèle K2 a été utilisé par des enquêteurs paranormaux du monde entier avec des résultats cohérents.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_emf_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Un appareil sur mesure de Ghost Huntin\' Distribution. Capable de faire bien plus que simplement afficher les valeurs EMF sur son grand écran.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Transmis de génération en génération, nous sommes surpris qu\'il soit difficile de travailler.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Il est compact et léger, doté d\'un bouton de retour pour une prise en main plus tactique.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_flashlight_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Une lampe de poche beaucoup plus grande, dotée même d\'une poignée de transport!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Un vieil appareil photo Polteroid, un peu poussiéreux et rayé. Vous devrez attendre que la photo soit imprimée avant d\'en prendre une autre.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Le Bony GhostShot est un appareil photo numérique compact et facile à utiliser, idéal pour prendre des photos de fantômes paniqués dans l\'obscurité.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_photocamera_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>L\'un des meilleurs appareils photo reflex de Bony, doté d\'un objectif plus large, d\'une qualité d\'image supérieure et d\'une puissance de traitement rapide.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Chasse aux fantômes\' La boîte d\'allumettes de Distribution, avec un petit fantôme effrayant comme mascotte. Adorable!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Un briquet DiK; Petit, compact et pratique!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_igniter_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Depuis leur sortie, les briquets Zippy sont devenus un incontournable pour l\'armée. Aujourd\'hui,\' Enquêteurs fantômes.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Un vieux bougeoir rouillé supportant une petite bougie. J\'espère qu\'il durera assez longtemps s\'il n\'y a pas d\'autre lumière. N\'oubliez pas de quoi l\'éclairer!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Candélabre auquel sont attachées trois grandes bougies. Le métal orné et la cire de bougie de meilleure qualité garantissent une protection mentale bien plus fiable!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_firelight_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Elle peut paraître vieille, mais cette lanterne à essence est la lampe de feu la plus fiable que nous ayons trouvée: elle peut durer des heures.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_uvlight_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Un petit bâton lumineux rempli d\'un liquide huileux clair, mélangé à un colorant fluorescent. En cassant le bâton, une réaction illumine la zone environnante d\'une couleur vive.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_uvlight_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Une petite lampe de poche UV tactique avec un clip ceinture pratique.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_uvlight_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>La lampe de poche UV LightPro comprend près de 80 ampoules individuelles, éclairant de vastes zones avec de la lumière.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Juste deux morceaux de bois attachés ensemble. La forme à elle seule semble suffire à éloigner certaines entités paranormales.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Améliorée du bois à la fonte, cette croix offre une défense beaucoup plus fiable.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_crucifix_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Ce crucifix orné a été orné de doublures dorées et argentées. Il a été prouvé que ces conceptions complexes renforcent la défense contre les êtres d\'un autre monde.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_videocamera_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Nous avons trouvé un tas de ces vieux caméscopes dans une boîte dans l\'ancien bureau. J\'espère qu\'ils font assez bien le travail.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_videocamera_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Parasonic a lancé cette caméra vidéo dans l\'espoir de remplacer tous les caméscopes Bony. Elle semble avoir fonctionné pour la plupart.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_videocamera_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Bony est de retour avec une caméra de pointe, modifiée uniquement pour les chasseurs de fantômes. Cela constituerait également une excellente caméra vidéo.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Une vieille radio FM/AM. Il est petit et compact, mais la qualité du haut-parleur n\'est pas optimale.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>La Spirit Box P-SB7T est conçue uniquement pour les conversations avec l\'inconnu. L\'écran rétroéclairé facilite les enquêtes dans l\'obscurité.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_spiritbox_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>La SB11-Z est une Spirit Box beaucoup plus grande, capable de scanner deux canaux de fréquence en même temps.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_thermometer_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Un thermomètre mural vintage, normalement utilisé pour mesurer la température ambiante toute l\'année en l\'accrochant au mur. Il fonctionne également parfaitement lorsque vous le transportez!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_thermometer_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Normalement utilisé par les professionnels de la santé pour des relevés rapides de température, ce thermomètre infrarouge est idéal pour des relevés rapides en un clin d\'œil. Il semble donner des résultats légèrement inexacts, même s\'il est peut-être simplement ancien.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_thermometer_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Plus moderne, plus technique et plus précis. Vous ne pouvez tout simplement pas le battre.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Chasse aux fantômes\' La marque de Salt de Distribution n\'a probablement pas le meilleur goût, mais elle est idéale pour les fantômes.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Nous avons découvert que le sel rose de l\'Himalaya finement moulu est idéal pour révéler ces satanées empreintes de pas.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_salt_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Une bouteille en verre de sel noir béni, combiné à d\'autres minéraux pour des effets nettoyants supplémentaires. C\'est aussi plus joli, scintillant!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Un petit paquet de sauge noire dont presque toutes les feuilles sont tombées. J\'espère que cela fonctionne toujours.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Grand bouquet de sauge blanche, soigneusement attaché avec une ficelle pour une combustion compacte et efficace une fois allumé. Il a un arôme doux et amer.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_incense_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Un brûleur d\'encens sacré rempli d\'un mélange personnalisé spécialement conçu pour éloigner les entités paranormales. Le faire pivoter lorsqu\'il est allumé émettra une grande quantité de fumée dissuasive.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Bon marché et gai, il suffit de se suffire à lui-même. Mieux vaut veiller à ce qu\'il ne tombe pas.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>C\'est beaucoup plus moderne, propre et robuste. Il est même équipé d\'un moteur électronique!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_tripod_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Pieds en métal renforcé avec pieds extensibles, parfaits pour transporter des appareils photo de plus grande taille.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Auparavant, il s\'agissait d\'une caméra animalière. Le capteur a été modifié pour suivre les entités paranormales se déplaçant devant lui.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>D\'après ce que nous avons appris en modifiant la version précédente, nous avons réussi à améliorer une caméra plus avancée pour nos besoins de suivi paranormal.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_motionsensor_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Une caméra de sécurité qui a été démontée et reconstruite de fond en comble, lui permettant de voir le monde paranormal.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Un petit microphone fixé à un mini trépied, bon marché et efficace.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Deuxmicros de meilleure qualité sont fixés ensemble sur un support de trépied sur mesure. Ils ont consacré plus de temps et d\'argent à la création de celui-ci.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_soundsensor_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Des microphones canon coûteux sont connectés à un petit récepteur, permettant de renvoyer des flux audio de haute qualité vers le camion.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Nous ne savons pas si cette formule Insane Away est sûre, mais elle semble être utile lors des séances de chasse aux fantômes en panique.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Produit beaucoup plus réglementé et produit en masse. Chasse aux fantômes\' La distribution a dû embaucher des experts pour celui-ci.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_sanitymedication_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Une nouvelle formule créée par des spécialistes du monde entier, soigneusement contenue dans une petite injection.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Ce n\'est peut-être pas la chose la plus glamour au monde, mais elle fait l\'affaire.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Les pages en parchemin sont protégées par un étui en cuir. Protégez vos secrets en attachant la corde à l\'extérieur.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_ghostwritingbook_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Un grimoire qui semble avoir beaucoup d\'histoire. Les accents métalliques rendent ce livre lourd beaucoup plus élégant.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Le microphone parabolique 8X21 peut amplifier les sons bien plus loin que ce que l\'oreille nue peut entendre.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Amélioré et amélioré, ce microphone parabolique est parfait pour écouter ces conversations paranormales!</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_parabolicmicrophone_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Un microphone de haute qualité accompagné d\'un écran avec une interface sur mesure.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_flavortext_1"><![CDATA[<a>Une caméra GhostPro montée sur un ensemble de serre-têtes, ce n\'est pas la plus tendance, mais c\'est utile.</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_flavortext_2"><![CDATA[<a>Les sangles sont plus solides et l\'appareil photo a été remplacé par une petite lampe de poche LED</a>]]></string>
    <string name="shop_equipment_headgear_data_flavortext_3"><![CDATA[<a>Utilisées par l\'armée, ces lunettes vous permettent de voir des choses que l\'œil nu ne peut pas voir.</a>]]></string>

    <string name="shop_equipment_attribute_spotight_narrow" >Spotlight: Étroit</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_spotight_wide" >Spotlight: Large</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_spotight_area" >Éclairage de zone</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_intensity_low" >Intensité: Faible</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_intensity_med" >Intensité: Moyenne</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_intensity_high" >Intensité: Élevée</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_interactionrate_low" >Taux d\'interaction: Faible</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_interactionrate_med" >Taux d\'interaction: Moyen</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_interactionrate_high" >Taux d\'interaction: Élevé</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_audioquality_low" >Qualité audio: Faible</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_audioquality_med" >Qualité audio: Moyenne</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_audioquality_high" >Qualité audio: Élevée</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_responserate_low" >Taux de réponse: Faible</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_responserate_med" >Taux de réponse: Moyen</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_responserate_high" >Taux de réponse: Élevé</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_samplespeed_low" >Vitesse d\'échantillonnage: Faible</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_samplespeed_med" >Vitesse d\'échantillonnage: Moyenne</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_samplespeed_high" >Vitesse d\'échantillonnage: Élevée</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_imagequality_low" >Qualité d\'image: Faible</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_imagequality_med" >Qualité d\'image: Moyenne</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_imagequality_high" >Qualité d\'image: Élevée</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_interference_low" >Interférence paranormale: Faible</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_interference_med" >Interférence paranormale: Moyenne</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_interference_high" >Interférence paranormale: Élevée</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_knockdownchance_low" >Chance de renversement: Faible</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_knockdownchance_med" >Chance de renversement: Moyenne</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_knockdownchance_high" >Chance de renversement: Élevée</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_accuracy_low" >Précision: Faible</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_accuracy_med" >Précision: Moyenne</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_accuracy_high" >Précision: Élevée</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_indicator_audio" >Indicateur audio</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_indicator_light" >Indicateur lumineux</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_indicator_distance" >Indicateur de distance</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_indicator_directional" >Indicateur directionnel</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_range_1_7" >Plage (M): 1,7</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_2" >Plage (M): 2</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_2_5" >Plage (M): 2,5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_3" >Plage (M): 3</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_3_5" >Plage (M): 3,5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_4" >Plage (M): 4</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_5" >Plage (M): 5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_7" >Plage (M): 7</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_20" >Plage (M): 20</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_30" >Plage (M): 30</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_range_5_10" >Plage (M): 5, 10</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_range_5_10_15" >Plage (M): 5, 10, 15</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_uvchargetime_1_5" >Temps de charge UV: 1,5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_uvchargetime_5" >Temps de charge UV: 5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_uvchargetime_10" >Temps de charge UV: 10</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_phototime_low" >Délai entre les photos: Faible</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_phototime_med" >Délai entre les photos: Moyen</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_phototime_high" >Délai entre les photos: Élevé</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_sanitydrainreduction_33" >Réduction de la perte de santé mentale (%): 33</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sanitydrainreduction_50" >Réduction de la perte de santé mentale (%): 50</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sanitydrainreduction_66" >Réduction de la perte de santé mentale (%): 66</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_sanityrestoration_10" >Sommeil de restauration de la santé mentale (S): 10</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sanityrestoration_20" >Sommeil de restauration de la santé mentale (S): 20</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sanityrestoration_30" >Sommeil de restauration de la santé mentale (S): 30</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_sensorshape_line" >Forme du capteur: Ligne</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sensorshape_line_cone" >Forme du capteur: Cône</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sensorshape_circle" >Forme du capteur: Cercle</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_sensorshape_circle_cone_sides" >Forme du capteur: cercle, cône, côtés</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_duration_3_s" >Durée (S): 7</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_5_s" >Durée (S): 5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_6_s" >Durée (S): 6</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_7_s" >Durée (S): 7</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_10_s" >Durée (S): 10</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_60_s" >Durée (S): 60</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_3_m" >Durée (M): 3</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_5_m" >Durée (M): 5</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_duration_10_m" >Durée (M): 10</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_uses_1" >Utilisations: 1</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_uses_2" >Utilisations: 2</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_uses_3" >Utilisations: 3</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_uses_10" >Utilisations: 10</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_placeable" >Placeable</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_handheld" >Ordinateur de poche</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_property_ghosteffect_slows" >Ralentit le fantôme pendant les chasses</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_ghosteffect_halts" >Arrête le fantôme pendant les chasses</string>

    <string name="shop_equipment_attribute_property_displayscreen" >Écran d\'affichage</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_preventscursedhunt" >Empêche une chasse maudite</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_electronic" >Électronique</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_consumable" >Consommable</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_waterproof" >Étanche</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_headslot" >Emplacement de tête</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_nightvision" >Vision nocturne</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_sprintboost" >Boost de sprint (S): 10</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_rotationcontrol" >Contrôle de rotation</string>
    <string name="shop_equipment_attribute_property_scanning" >Numérisation</string>

    <string name="equipment_info_name_dots">Projecteur D.O.T.S.</string>
    <string name="equipment_info_name_emf">Lecteur EMF</string>
    <string name="equipment_info_name_flashlight">Lampe de Poche</string>
    <string name="equipment_info_name_photocamera">Appareil Photo</string>
    <string name="equipment_info_name_igniter">Allumeur</string>
    <string name="equipment_info_name_firelight">Lumière à Feu</string>
    <string name="equipment_info_name_uvlight">Lampe UV</string>
    <string name="equipment_info_name_crucifix">Crucifix</string>
    <string name="equipment_info_name_videocamera">Caméra vidéo</string>
    <string name="equipment_info_name_spiritbox">Spirit Box</string>
    <string name="equipment_info_name_thermometer">Thermomètre</string>
    <string name="equipment_info_name_salt">Sel</string>
    <string name="equipment_info_name_incense">Encens</string>
    <string name="equipment_info_name_tripod">Trépied</string>
    <string name="equipment_info_name_motionsensor">Détecteur de Mouvement</string>
    <string name="equipment_info_name_soundsensor">Capteur de Sonore</string>
    <string name="equipment_info_name_sanitymedication">Médicaments pour la santé mentale</string>
    <string name="equipment_info_name_ghostwritingbook">Livre d\'Ecriture Fantômatique</string>
    <string name="equipment_info_name_parabolicmicrophone">Microphone Parabolique</string>
    <string name="equipment_info_name_headgear">Équipement de Tête</string>
    <string name="general_navigation_secondary">Secondaire</string>
    <string name="general_navigation_alternative">Alternative</string>
    <string name="general_navigation_tools">Outils</string>
    <string name="general_navigation_home">Accueil</string>
    <string name="general_navigation_primary">Primaire</string>
    <string name="general_navigation_menu">Menu</string>
    <string name="codex_section_equipment">Équipement</string>
    <string name="codex_section_more">Plus à venir bientôt</string>

    <string name="navigation_open_state">Tiroir de navigation ouvert.</string>
    <string name="navigation_closed_state">Tiroir de navigation fermé.</string>
    <string name="map_floor_name_fourth">Quatrième étage</string>


    <!--
          Sanity Drain Text
      -->

    <string name="shop_cursedpossessions_mirror_data_sanitydrain"><![CDATA[<a>7%/s</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_monkeypaw_data_sanitydrain"><![CDATA[<a>0à25%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_musicbox_data_sanitydrain"><![CDATA[<a>2,5%/s sur environ 2,5millions</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_ouijaboard_data_sanitydrain"><![CDATA[<a>0à50%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_summoningcircle_data_sanitydrain"><![CDATA[<a>16% p bougie allumée</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_sanitydrain_hangedman"><![CDATA[<a>Mort instantanée</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_sanitydrain_priestess"><![CDATA[<a>0%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_sanitydrain_death"><![CDATA[<a>0%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_sanitydrain_devil"><![CDATA[<a>0%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_sanitydrain_fortune"><![CDATA[<a>+25% o ou -25%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_sanitydrain_hermit"><![CDATA[<a>0%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_sanitydrain_joker"><![CDATA[<a>0%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_sanitydrain_moon"><![CDATA[<a>0%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_sanitydrain_sun"><![CDATA[<a>Définir sur 100%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_sanitydrain_tower"><![CDATA[<a>Définir sur 0%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_voodoodoll_data_sanitydrain"><![CDATA[<a>5% putilisation</a>]]></string>

    <!--
          Alt Name Text
      -->

    <string name="shop_cursedpossessions_monkeypaw_data_altname"><![CDATA[<a>Main de base</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_monkeypawwish_data_altname"><![CDATA[<a>Objet à collectionner</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_altname_hangedman"><![CDATA[<a>Le Pendu</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_altname_priestess"><![CDATA[<a>La Grande Prêtresse</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_altname_death"><![CDATA[<a>Mort</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_altname_devil"><![CDATA[<a>Le Diable</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_altname_fortune"><![CDATA[<a>La roue de la fortune</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_altname_hermit"><![CDATA[<a>L\'Ermite</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_altname_joker"><![CDATA[<a>Le fou</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_altname_moon"><![CDATA[<a>La Lune</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_altname_sun"><![CDATA[<a>Le Soleil</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_altname_tower"><![CDATA[<a>La Tour</a>]]></string>

    <!--
          Attributes Text
      -->

    <string name="shop_cursedpossessions_mirror_data_attribute"><![CDATA[<a></a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_monkeypaw_data_attribute"><![CDATA[<a></a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_monkeypawwish_data_attribute"><![CDATA[<a></a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_musicbox_data_attribute"><![CDATA[<a></a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_ouijaboard_data_attribute"><![CDATA[<a></a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_summoningcircle_data_attribute"><![CDATA[<a></a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_attribute_hangedman"><![CDATA[<a></a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_attribute_priestess"><![CDATA[<a></a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_attribute_death"><![CDATA[<a></a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_attribute_devil"><![CDATA[<a></a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_attribute_fortune"><![CDATA[<a></a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_attribute_hermit"><![CDATA[<a></a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_attribute_joker"><![CDATA[<a></a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_attribute_moon"><![CDATA[<a></a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_attribute_sun"><![CDATA[<a></a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_attribute_tower"><![CDATA[<a></a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_voodoodoll_data_attribute"><![CDATA[<a></a>]]></string>

    <!--
          Draw Chance Text
      -->

    <string name="shop_cursedpossessions_mirror_data_drawchance"><![CDATA[<a>-</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_monkeypaw_data_drawchance"><![CDATA[<a>11à55%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_monkeypawwish_data_drawchance"><![CDATA[<a>11à55%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_musicbox_data_drawchance"><![CDATA[<a>-</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_ouijaboard_data_drawchance"><![CDATA[<a>-</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_summoningcircle_data_drawchance"><![CDATA[<a>-</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_drawchance_hangedman"><![CDATA[<a>1%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_drawchance_priestess"><![CDATA[<a>2%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_drawchance_death"><![CDATA[<a>10%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_drawchance_devil"><![CDATA[<a>10%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_drawchance_fortune"><![CDATA[<a>20%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_drawchance_hermit"><![CDATA[<a>10%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_drawchance_joker"><![CDATA[<a>17% / 100%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_drawchance_moon"><![CDATA[<a>5%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_drawchance_sun"><![CDATA[<a>5%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_drawchance_tower"><![CDATA[<a>20%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_voodoodoll_data_drawchance"><![CDATA[<a>10%</a>]]></string>


    <string name="store_title_cursedpossessions">Possessions maudites</string>

    <string name="cursedpossessions_info_name_mirror">Miroir hanté</string>

    <string name="cursedpossessions_info_name_monkeypaw">Patte de singe</string>

    <string name="cursedpossessions_info_name_musicbox">Boîte à musique</string>

    <string name="cursedpossessions_info_name_ouijaboard">Planche Ouija</string>

    <string name="cursedpossessions_info_name_summoningcircle">Cercle d\'invocation</string>

    <string name="cursedpossessions_info_name_tarotcards">Cartes de tarot</string>

    <string name="cursedpossessions_info_name_voodoodoll">Poupée vaudou</string>

    <!--
          Flavor Text
      -->

    <string name="shop_cursedpossessions_mirror_data_flavortext"><![CDATA[<a>Un grand miroir rond. Lorsqu\'il est détenu, le porteur est amené à s\'en occuper… mais à un certain prix.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_monkeypaw_data_flavortext"><![CDATA[<a>Objet tout droit sorti du folklore, cet objet est la manifestation physique d\'un souhait qui a tourné au vinaigre.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_monkeypawwish_data_flavortext"><![CDATA[<a>On ne sait pas comment la Patte de Singe est capable de comprendre les souhaits, mais celui-ci en fait partie. Ces documents ont-ils été écrits par le créateur de Monkey Paw ou par une victime?</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_musicbox_data_flavortext"><![CDATA[<a>Une boîte en bois dotée de mécanismes internes qui lui permettent de jouer une mélodie. Celui-ci joue une mélodie nommée \"Adrift\".</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_ouijaboard_data_flavortext"><![CDATA[<a>Une planche en bois inscrite associée à une planchette assortie. Pour une raison quelconque, vous avez l\'impression qu\'il ne faut vraiment pas y toucher.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_summoningcircle_data_flavortext"><![CDATA[<a>Un pentagramme peint sur le sol avec ce qui ressemble à du sang. Il est complété par cinq bougies rouges enveloppantes qui semblent avoir été utilisées précédemment.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_flavortext_hangedman"><![CDATA[<a>Carte à jouer au Tarot, marquée de l\'image d\'un homme suspendu par le pied à une grande branche d\'arbre.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_flavortext_priestess"><![CDATA[<a>Une carte à jouer au Tarot, marquée de l\'image des ailes d\'un ange.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_flavortext_death"><![CDATA[<a>Une carte à jouer de Tarot, marquée de l\'image d\'une personne terrifiée et en détresse.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_flavortext_devil"><![CDATA[<a>Une carte à jouer de tarot, marquée de l\'image d\'une figure sombre et cachée.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_flavortext_fortune"><![CDATA[<a>Une carte à jouer de tarot, marquée de l\'image du soleil et de la lune juxtaposées.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_flavortext_hermit"><![CDATA[<a>Une carte à jouer au Tarot, marquée de l\'image d\'une personne enveloppée dans une camisole de force.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_flavortext_joker"><![CDATA[<a>Une carte à jouer de tarot, marquée de l\'image d\'un fou médiéval.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_flavortext_moon"><![CDATA[<a>Une carte à jouer au Tarot, marquée de l\'image de la Lune.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_flavortext_sun"><![CDATA[<a>Une carte à jouer au Tarot, marquée de l\'image du Soleil.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_flavortext_tower"><![CDATA[<a>Une carte à jouer de tarot, marquée de l\'image d\'une tour de château.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_voodoodoll_data_flavortext"><![CDATA[<a>Une petite poupée imprégnée de l\'essence du fantôme, reliant pour toujours les deux entités ensemble.</a>]]></string>

    <!--
          Info Text
      -->

    <string name="shop_cursedpossessions_mirror_data_info"><![CDATA[<p>Le miroir hanté vous montre quelle est la pièce fantôme/la pièce préférée! Cela permet également de confirmer si le fantôme change de pièce préférée au cours d\'une enquête.</p><p>Il NE vous montre PAS où se trouve actuellement le fantôme.</p><p>Lorsque vous vous regardez dans le miroir, il draine 7% sanité par seconde et un minimum de 20% putilisations.</p><p>Si vous perdez la raison, le miroir se brisera et une chasse maudite commencera.</p>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_monkeypaw_data_info"><![CDATA[<h2>Le nombre de souhaits que vous aurez dépendra de votre difficulté ou de votre multiplicateur de récompense comme suit…</h2>Je souhaite voir le fantôme:</h4><a><br>0x-1,9x multiplicateur = 5 souhaits<br>Multiplicateur2x-2,9x = 4souhaits<br>Multiplicateur 3x et plus = 3souhaits</a><h2>TOUS LES VOEUX</h2><h4>Je souhaite voir le fantôme:</h4><a>+ Déclenche un événement fantôme à l\'emplacement fantôme.<br>- Verrouille instantanément les portes de sortie.<br>- Lance une chasse immédiatement après l\'événement fantôme.<br>- Réduit la vision du joueur pour le reste de cette chasse avec un brouillard noir.</a><h4>Je souhaite une activité.</h4><a>+Double toute l\'activité des fantômes pendant 2minutes, ce qui inclut les interactions, l\'itinérance et les capacités.<br>-Brise la boîte à fusibles et verrouille la sortie. portes pendant 2minutes.</a><h4>Je souhaite la santé mentale.</h4><a>~ La santé mentale de l\'équipe est en moyenne de 50%<br>– Définit la pièce préférée des fantômes dans une nouvelle pièce aléatoire<br>-Augmente la perte de santé mentale de +50\\% o par rapport au taux actuel pour l\'ensemble du groupe.<br>-Remarque: ce souhait annulera la faiblesse de Goryo. Cela signifie que même si le Goryo ne peut pas changer de pièce tout seul, il PEUT si le souhait de santé mentale est utilisé.</a><h4>J\'aimerais que le fantôme soit piégé.</h4><a>+ Téléportations le fantôme dans sa pièce et verrouille toutes ses portes pendant 1 minute.<br>+ Le fantôme ne peut pas chasser, se déplacer ou utiliser des capacités lorsqu\'il est enfermé dans sa pièce.<br>- Verrouille toutes les portes de la pièce que le joueur qui a fait le le souhait est actuellement en cours depuis 1minute.<br>-Le fantôme déverrouillera toutes les portes après 1minute et lancera une chasse.<br>~25\\% cchances pour que les portes se déverrouillent APRÈS la période de grâce.</a><h4>Je souhaite vivre. / Je souhaite réanimer mon ami.</h4><a>+Ranime un joueur mort.<br>-50\\% cchance de tuer le joueur qui utilise le souhait.</a><h4>Je souhaite pour être en sécurité</h4><a>+ Ouvre la cachette la plus proche.<br>- Brise les lumières de la pièce.<br>- Le fantôme peut entendre et sentir l\'équipement du joueur qui a fait le vœu pendant les chasses. depuis n\'importe où sur la carte pour le reste de la course.<br>+Remarque: Cela peut être utilisé à votre avantage pour attirer intentionnellement un fantôme vers une zone plus sûre afin d\'atteindre les objectifs de chasse.</a><h4>Je souhaite partir. .</h4><a>+Déverrouille toutes les portes de sortie à tout moment, y compris pendant les chasses.<br>-Vous empêche de bouger instantanément, puis rétablit lentement la vitesse de déplacement sur 5secondes.<br>- Réduit la vision pendant 5secondes pendant la personne qui fait le vœu.</a><h4>Je souhaite avoir des connaissances.</h4><a>+Supprime 1preuve incorrecte et les types de fantômes correspondants de votre journal, réduisant ainsi vos choix.<br>-Démarre une chasse près du joueur.<br>- Pour le reste du tour, le joueur qui a fait le vœu aura une vision réduite et un son étouffé.<br>- Remarque: mourir réinitialisera les réductions audio et visuelles à la normale et restera normale si relancé.</a><h4>Je souhaite [météo].</h4><a>+ Si la météo ne vous convient pas, vous souhaiterez peut-être la changer en Pluie (x2), Neige, Clair, Brouillard. , ou lever du soleil.<br>- Réduit la Santé Mentale de 25\\% fou la personne qui fait le vœu.<br>~ Remarque: Souhaiter de la pluie vous donnera 50\\% cchances d\'obtenir de la lumière ou fortes pluies.</a><h4>Je souhaite n\'importe quoi.</h4><a>+ Vous n\'arrivez pas à décider ce que vous souhaitez souhaiter? Laissez la patte décider pour vous. Souhaiter quelque chose vous accordera l\'un des souhaits restants (inutilisés) pour ce tour.<br>~ Remarque: Même si vous pouvez utiliser le souhait Anything plus d\'une fois, cela ne vous accordera pas un souhait qui a déjà été utilisé dans cette série.</a>]]></string>


    <string name="shop_cursedpossessions_monkeypawwish_data_info"><![CDATA[<a>Des tags cachés dans SunnyMeadows vous donneront une idée de ce que vous pouvez souhaiter lorsque vous utilisez la possession maudite Monkey Paw. Pour les trouver, allez simplement à Sunny Meadows et regardez autour de vous. Une fois trouvé, il sera ajouté définitivement à la page12 de votre journal.</a><ul><li>Je souhaite voir le fantôme.</li><li>Je souhaite être actif.</li><li>Je souhaite la raison.</li><li>J\'aimerais que le fantôme soit piégé.</li><li>Je souhaite la vie.</li><li>Je souhaite être en sécurité.</li><li>Je souhaite partir.</li><li>Je souhaite connaître.</li><li>Je souhaite (la météo).</li><li>Je souhaite n\'importe quoi.</li>{ /22}<a>Remarque: Vous n\'avez pas besoin de trouver les balises pour utiliser les souhaits.</ul> Ils ne sont là que pour vous guider avec une liste de possibilités.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_musicbox_data_info"><![CDATA[<p>La boîte à musique attire le fantôme! Pendant qu\'il joue, le fantôme va chercher la boîte à musique. Idéal pour prendre des photos et contrôler/forcer une chasse.</p><p>Être à proximité de la boîte à musique pendant qu\'elle joue épuisera votre santé mentale.</p><p>Si vous jetez la boîte à musique au lieu de la placer, il se brisera et déclenchera une chasse maudite.</p>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_ouijaboard_data_info"><![CDATA[<p>Le tableau Ouija peut être utilisé pour forcer une chasse, trouver la salle fantôme, prendre des photos d\'interaction avec la ferme, etc.</p><p>Activez le tableau, puis posez des questions ou faites des demandes. Le tableau sera actif lorsque la planchette sera présente. Dites au revoir pour désactiver la planche, et la planchette sera récupérée.</p><p>DITES TOUJOURS AU REVOIR! Si la personne qui a invoqué la planchette s\'éloigne trop d\'une planche ouija active, elle se détruira et lancera une chasse maudite.</p><p>Toute personne se trouvant à proximité peut parler à la planche.</p><p>Différentes questions ou demandes feront appel à plus de bon sens que d\'autres.</p><a>Quelques questions que vous pouvez poser</a><ul><li>Où es-tu?</li><li>Où\' C\'est l\'os?</li><li>Comment es-tu mort?</li><li>Suis-je fou?</li><li>Combien de personnes y a-t-il dans la pièce?</li><li>Comment êtes-vous vieux?</li><li>Quelle est ma santé mentale?</li></ul><p>Vous pouvez déclencher une chasse maudite en disant Cache-cache. Vous aurez cinqsecondes pour vous enfuir avant que le fantôme ait l\'occasion de chasser.</p>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_summoningcircle_data_info"><![CDATA[<p>Quiconque se trouve à proximité du cercle d\'invocation lorsque les bougies sont allumées perdra également la raison.</p><p>Lorsque toutes les bougies sont allumées, une chasse maudite sera déclenchée. Le fantôme sera pris au piège dans le cercle pendant une ou plusieurs secondes avant de commencer à se déplacer.</p><p>Il est suggéré de prendre des photos du fantôme pendant la période de captage.</p><p>La chasse maudite peut être annulé par un crucifix de niveau3.</p>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_info_hangedman"><![CDATA[<a>Vous tue instantanément</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_info_priestess"><![CDATA[<a>Ressuscite un joueur mort. S\'il y a plus d\'un joueur mort, la carte ressuscitera un joueur mort au hasard. S\'il n\'y a aucun joueur mort, la carte ressuscitera le prochain joueur à mourir.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_info_death"><![CDATA[<a>Force une chasse aux fantômes.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_info_devil"><![CDATA[<a>Force un événement fantôme.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_info_fortune"><![CDATA[<a>Gagnez 25\\% sd\'anité [Green Burn], perdez 25\\% sd\'anité [Red Burn]</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_info_hermit"><![CDATA[<a>Téléporte et piège le fantôme dans sa pièce préférée pendant une minute.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_info_joker"><![CDATA[<a>Ne fait rien. Techniquement, le Fou est déjà tiré au sort et le jeu lance un 1/9 au hasard pour voir quelle carte il affichera avant de révéler le Fou.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_info_moon"><![CDATA[<a>Réduit votre santé mentale à 0%</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_info_sun"><![CDATA[<a>Restaurez votre santé mentale à 100%.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_tarotcards_data_info_tower"><![CDATA[<a>Force une interaction et double l\'activité fantôme pendant 20secondes.</a>]]></string>

    <string name="shop_cursedpossessions_voodoodoll_data_info"><![CDATA[<p>Piquer la poupée vaudou force une interaction!</p><p>Vous pouvez piquer la poupée vaudou jusqu\'à 10fois. Chaque piqûre a une chance de piquer le cœur, ce qui déclenchera une chasse maudite.</p><p>Réduire votre santé mentale à 0\\% en utilisant la poupée activera toutes les épingles et lancera une chasse maudite.</p>]]></string>


    <string name="account_title">Mon compte</string>

    <string name="account_label_information">Information sur le compte</string>

    <string name="account_label_name">Nom</string>

    <string name="account_label_email">E-mail</string>

    <string name="account_button_login">Se connecter</string>

    <string name="account_button_logout">Se déconnecter</string>

    <string name="account_button_deactivate">Désactiver le compte</string>

    <!-- Deactivate -->

    <string name="account_deactivate_title">Désactivation du compte</string>

    <string name="account_deactivate_warning">En choisissant de désactiver votre compte, vous acceptez ce qui suit:</string>

    <string name="account_deactivate_warning_list_1">Tous les P.E.T. les données du compte deviendront irrécupérables.</string>

    <string name="account_deactivate_warning_list_2">Vous perdrez l’accès aux achats, aux déverrouillages et à tous les autres éléments associés.</string>

    <string name="account_deactivate_warning_list_3">Si vous vous réinscrivez avec la même connexion, les données du compte précédent ne seront pas transférées.</string>

    <string name="account_deactivate_button_confirm">Confirmer la désactivation</string>

    <string name="account_deactivate_button_cancel">Pas grave</string>

    <!-- Logout -->

    <string name="account_logout_title">Se déconnecter</string>

    <string name="account_logout_warning">Êtes-vous sûr de vouloir vous déconnecter?</string>

    <string name="account_logout_button_confirm">Se déconnecter</string>

    <string name="account_logout_button_cancel">Annuler</string>

    <string name="marketplace_title">Marché</string>

    <string name="marketplace_connection_error">Euh oh ! Une erreur s\'est produite lors de la connexion au marché.</string>

    <string name="marketplace_error_login_required">Veuillez vous connecter pour réclamer le contenu de Marketplace.</string>

    <string name="marketplace_button_watch_ad">Gagner des crédits</string>

    <string name="marketplace_button_purchase_credits">Acheter des crédits</string>

    <string name="marketplace_label_purchased">Débloqué</string>
    <string name="marketplace_label_bundle_includes">Comprend</string>
    <string name="marketplace_description_watch_ad">Regardez une annonce pour gagner %s %s.</string>

    <string name="marketplace_description_purchase_credits">Achetez des crédits directement.</string>

    <plurals name="marketplace_description_watch_ad">
        <item quantity="one">%d Crédit de Compagnon</item>
        <item quantity="many">Crédits pour Compagnon</item>
        <item quantity="other">Crédits pour Compagnon</item>
    </plurals>

    <string name="general_navigation_settings">Paramètres</string>
    <string name="general_navigation_system">Système</string>

    <string name="newsletter_markallread">Marquer tout comme lu</string>
    <string name="alert_error_generic">Erreur!</string>
    <string name="alert_success_generic">Succès!</string>
    <string name="alert_account_welcome">Bienvenue</string>
    <string name="alert_account_data_failure">Les données n\'ont pas pu être acquises.</string>
    <string name="alert_account_remove_success">Compte supprimé avec succès.</string>
    <string name="alert_account_remove_failure">La suppression du compte a échoué.</string>
    <string name="alert_account_logout_success">Utilisateur déconnecté.</string>
    <string name="alert_account_login_failure">Erreur de connexion.</string>
    <string name="alert_internet_unavailable">Internet non disponible.</string>
    <string name="alert_marketplace_access_failure">Impossible d\'accéder au marché.</string>
    <string name="alert_marketplace_transaction_failure">Erreur lors de la transaction sur le marché.</string>
    <string name="alert_marketplace_purchase_success_skin">Skin acheté!</string>
    <string name="alert_marketplace_purchase_success_generic">Achat réussi!</string>
    <string name="alert_marketplace_purchase_failure_skin_credits">Pas assez de crédits pour l\'achat!</string>

    <!-- Acknowledgement -->

    <string name="marketplace_acknowledgement_title">Accord de marché</string>

    <string name="marketplace_acknowledgement_warning">En utilisant le « Marché » de Phasmophobia Evidence Tool, vous acceptez implicitement ce qui suit:</string>

    <string name="marketplace_acknowledgement_warning_list_1">Les termes « contenu », « éléments » et « déverrouillages » font référence à des images, des noms et d\'autres éléments. Le terme « développeur » fait référence à Tritium Studios. Le terme « P.E.T. » ou \"cette application\" fait référence à l\'application « Phasmophobia Evidence Tool ».</string>

    <string name="marketplace_acknowledgement_warning_list_2">\"P.E.T.\" n\'est affilié à aucune autre entité qui peut ou non partager le contenu fourni.</string>

    <string name="marketplace_acknowledgement_warning_list_3">Tout le contenu, passé ou présent, existe uniquement à des fins esthétiques au sein de « P.E.T. ». Le contenu ne peut pas être utilisé ou transféré en dehors du site « P.E.T. » et n\'a aucun impact sur les entités externes telles que, mais sans s\'y limiter, des jeux comme « Phasmophobia ».</string>

    <string name="marketplace_acknowledgement_warning_list_4">Toutes les transactions sont définitives. Le contenu peut être partiellement complet, cassé ou bogué. Le contenu peut être désactivé, supprimé ou modifié à l\'avenir par le développeur. L\'accréditation pour la perte d\'accès de votre compte au contenu ou pour toute modification du contenu est laissée à la discrétion du développeur.</string>

    <string name="marketplace_acknowledgement_button_confirm">J\'ai compris!</string>
    <string name="marketplace_list_bundles">Offres groupées thématiques</string>
    <string name="marketplace_list_prestige">Thèmes Prestige</string>
    <string name="marketplace_list_event">Thèmes d\'événements</string>
    <string name="marketplace_list_community">Thèmes communautaires</string>
    <string name="marketplace_button_item_get">Obtenir</string>
    <string name="marketplace_purchase_equip">Équiper le thème %1$s ?</string>
    <string name="maps_size_title_small">Petit</string>
    <string name="maps_size_title_medium">Moyen</string>
    <string name="language_name_localized_zh_Hans">Chinois (Simplifié)</string>
    <string name="language_name_localized_es">Espagnol</string>
    <string name="language_name_localized_fr">Français</string>
    <string name="language_name_localized_de">Allemand</string>
    <string name="language_name_localized_en">Anglais</string>
    <string name="language_name_localized_cs">Tchèque</string>
    <string name="language_name_localized_it">Italien</string>
    <string name="language_name_localized_ja">Japonais</string>
    <string name="language_name_localized_pt">Portugais</string>
    <string name="language_name_localized_ru">Russe</string>
    <string name="language_name_localized_uk">Ukrainien</string>

</resources>