<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="evidence_section_overview">Aperçu</string>

    <!-- Evidence Names -->
    <string name="evidence_type_dots">D.O.T.S</string>
    <string name="evidence_type_emf">EMF 5</string>
    <string name="evidence_type_temperatures">Températures Glaciales</string>
    <string name="evidence_type_box">Spirit Box</string>
    <string name="evidence_type_book">Ecritures Fantomatiques</string>
    <string name="evidence_type_orbs">Orbes Fantômes</string>
    <string name="evidence_type_ultraviolet">Ultra\-violet</string>

    <!-- Evidence Description -->
    <string name="evidence_info_overview_emf">
        <![CDATA[
            <a>EMF-5 est la lecture de niveau le plus eleve d\'un <font color=#ff6161>Lecteur EMF</font>.</a>
            <a>Un fantome produit des emissions EMF des niveaux 1 a 5 lorsqu\'il interagit d\'une maniere ou d\'une autre avec la piece ou la planche Ouija. Les scintillements legers, les pas et d\'autres interactions passives plus petites donneront generalement une lecture plus faible. Des interactions plus intenses, telles qu\'une apparence ou une sonnerie de telephone, donneront presque toujours une lecture plus elevee. Les fantomes portant cette preuve ne donneront le niveau EMF 5 que par hasard, donc cette preuve <font color=#ff6161>peut prendre un certain temps a acquerir</font>.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_dots" >
		<![CDATA[
             <a>Le D.O.T.S. Le projecteur est un appareil qui peut être placé sur les murs ou sur le sol. Il projette une matrice de points lumineux, projetant les points sur les surfaces proches autour de lui.</a><br><br><a>Pour identifier positivement cette Preuve, <font color=#ff6161>une silhouette du fantôme sera vue courir, ou ramper rapidement, à travers les faisceaux de la projection</font>. La silhouette peut être vue à l\'œil nu ou à travers une caméra vidéo, mais elle est plus facile à voir <font color=#ff6161>à distance via les thermiques de la caméra vidéo</font>. Il est préférable d\'essayer de trouver cette preuve à distance, car le comportement d\'un Goryo peut sinon provoquer des conflits de preuve. L\'emplacement réel du fantôme ne dictera pas le moment où les animations de silhouette se produiront.</a>
              <a>Le D.O.T.S. les visuels sont maintenant le fantôme réel, ce qui signifie que vous devrez faire briller vos lumières infrarouges près de la position réelle du fantôme. Cela crée un gameplay beaucoup plus attrayant pour les joueurs, vous pouvez utiliser D.O.T.S. pour voir où se trouve votre fantôme ou si vous avez du mal à obtenir des preuves, utilisez du sel, des détecteurs de mouvement ou d\'autres équipements pour trouver un meilleur emplacement pour votre projecteur. Fantômes avec D.O.T.S. la preuve peut maintenant entrer un court \"D.O.T.S. état \" lors de l\'errance; Pendant ce temps, ils sont temporairement visibles avec une lumière infrarouge, pendant ce temps ils erreront vers le joueur le plus proche (ou vers un endroit aléatoire de la salle si elle est vide) avant de disparaître.</a>
         ]]>
	</string>
    <string name="evidence_info_overview_thermometer">
        <![CDATA[
             <a>Les températures de congélation sont <font color=#ff6161>inférieures à 0 Celsius</font>. La température peut être déterminée à l\'aide du <font color=#ff6161>Thermomètre</font>.</a><br><br><a>Alors que les fantômes tirent la chaleur de la zone environnante, les températures diminuent dans la pièce ou les couloirs où le <font color=#ff6161>fantôme passe le plus clair de son temps</font>. Tous les fantômes finiront par provoquer des températures inférieures à 13 degrés Celsius, mais seuls certains types de fantômes feront chuter les températures en dessous de 0 C.</a><br><br><a>Cold Breath a été retravaillé. À 5\-7 \°C ou moins, toute personne se trouvant dans la zone hantée pourra <font color=#ff6161>voir son souffle</font>. S\'il neige et que la boîte à fusibles se déclenche, vous trouverez instantanément Cold Breath partout, même dans le camion. Alternativement, si la boîte à fusibles est allumée, pour que la maison soit agréable et bien au chaud, vous verrez Cold Breath apparaître uniquement dans les pièces où le fantôme a été assez long pour faire baisser sa température.</a><br><br><a>Le refroidissement d\'une pièce, même légèrement, peut prendre plus de temps que les premières minutes d\'une enquête. Prendre note des températures étrangement basses dans les premières pièces, puis y revenir est une bonne idée.</a>
         ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_sbox">
        <![CDATA[
            <a>La Spirit Box est un objet utilise pour <font color=#ff6161>communiquer avec le fantome</font>.</a>
            <a>Un joueur doit <font color=#ff6161>poser des questions dans le chat de proximite a une Spirit Box active, a la fois a proximite du fantome et lorsque les lumieres sont eteintes</font>. Avant de tenter cela, verifiez les parametres de reponse du fantome tels que \"Repond aux personnes qui sont seules \" ou \"Repond a tout le monde \" figurant sur le tableau blanc du camion. Si le fantome repond, la Spirit Box est une preuve confirmee. Les questions pointues telles que «Quel age avez-vous?» Ou «Ou etes-vous?» Sont des questions plausibles. Gardez a l\'esprit que le fantome est toujours a l\'ecoute, que le joueur parle ou non dans une Spirit Box. Dessiner un fantome peut etre fait en disant son prenom plusieurs fois (donc en le mettant en colere), et en lui donnant des commandes telles que «Montre-toi» ou «Donne-nous un signe» semblent etre des commandes plausibles.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_book">
        <![CDATA[
            <a>Determine a l\'aide du livre d\'ecriture Ghost.</a>
            <a>Les fantomes peuvent ecrire dans le livre <font color=#ff6161>peu importe si le livre est pose ou tenu en main</font>. Si le fantome ecrit dans le livre, il s\'agit d\'un element de preuve pour ce type de fantome. Si des symboles demoniaques sont ecrits, cela peut etre une preuve d\'un demon, mais ce n\'est absolument pas definitif car les styles d\'ecriture fantome ont tendance a s\'ecarter au hasard.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_vcam">
        <![CDATA[
            <a>Un petit orbe flottant qui n\'est present que dans la piece qu\'un fantome hante. ua peut etre <font color=#ff6161>vu uniquement par vision nocturne a travers le flux de la camera du camion<font> des cameras video ou des cameras montees sur la tete.</a>
            <a>Les orbes fantomes peuvent etre rapides a reperer, mais l\'exclure trop rapidement pourrait causer des problemes sur la route.</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="evidence_info_overview_ultraviolet">
        <![CDATA[
             <a>Les preuves ultraviolettes ne peuvent être <font color=#ff6161>visibles qu\'en faisant briller la lumière UV ou un bâton lumineux sur les surfaces affectées</font>. Les preuves ultraviolettes deviendront vertes lorsqu\'elles seront chargées par la lumière UV et s\'estomperont avec le temps.</a><br><br><a>Laissées sur des objets et des surfaces par des fantômes, les preuves ultraviolettes peuvent être difficiles à voir sur des objets plus petits ou dans de grandes pièces. Les empreintes de pas qui ont été suivies par des tas de sel comptent également comme des preuves ultraviolettes.</a><br><br><a>Lorsque vous projetez une lumière UV sur des empreintes digitales ou des empreintes de pas, vous la verrez toujours immédiatement, mais en plus, la lumière chargera l\'impression. Après avoir rangé votre lampe UV, l\'impression restera visible pendant une courte période (selon la durée pendant laquelle vous l\'avez chargée), vous permettant de prendre une photo!</a><br><br><a>Une empreinte de main à 6 doigts peut être trouvée qui identifiera immédiatement le type de fantôme comme un Obake.</a>
         ]]>
    </string>

</resources>